{
    "data": [
        {
            "author_id": "1121497324247834625",
            "created_at": "2020-03-11T16:13:11.000Z",
            "id": "1237773574963945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EXTERM\u00cdNIO\nA maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro que  tenta alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1. Presidente j\u00e1 se declarou contra reservas do g\u00eanero. \u00c1rea j\u00e1 enfrenta grilagem\n https://t.co/iPPraNPPcA"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-03-11T15:48:38.000Z",
            "id": "1237767394111733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens divulgadas pela NASA revelam pluma de fuma\u00e7a saindo de um foco de fogo \u00e0 leste do Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense, em um per\u00edodo considerado at\u00edpico para a regi\u00e3o. \ud83c\udf0e #queimadas #inc\u00eandiosflorestais https://t.co/bjgBO8XSM9"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2020-03-11T15:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 138,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237764335394607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grilagem, destrui\u00e7\u00e3o e outros crimes ambientais que crescem com a leni\u00eancia e o incentivo do governo federal  https://t.co/mcMh941bX9 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1145431682939523072",
            "created_at": "2020-03-11T15:29:53.000Z",
            "id": "1237762679529488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O presidente do ICMBio, coronel PM Homero de Giorge Cerqueira, nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds\""
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2020-03-11T15:22:26.000Z",
            "id": "1237760804340056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre. Saiba mais no https://t.co/8MycKLEqxR https://t.co/RO9ozHV1FV"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-11T15:10:09.000Z",
            "id": "1237757711485370371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f O pico das Agulhas Negras, com 2 790,94\u202fm de altitude, \u00e9 o ponto culminante do estado do Rio de Janeiro, o terceiro ponto mais alto do estado de Minas Gerais, e o quinto mais\u2026 https://t.co/PYkY2WJh7P"
        },
        {
            "author_id": "25944762",
            "created_at": "2020-03-11T15:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237756423456645122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/DSGlRG1aR8 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "4853932577",
            "created_at": "2020-03-11T14:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3107667357",
                        "start": 0,
                        "username": "bcbigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237752370425102336",
            "in_reply_to_user_id": "3107667357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcbigode atleticano pode ir para o parque municipal para tirar fotos com aquela mula que fica la"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2020-03-11T14:43:11.000Z",
            "id": "1237750926540070914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima na Patag\u00f4nia muda muito r\u00e1pido. Pegamos dias com sol, chuva, vento, nublado e frio e calor.  No Parque Nacional dos Glaciares voc\u00ea pode contratar a empresa oficial visionpatagonia para fotos profissionais e\u2026 https://t.co/5lazCPEBie"
        },
        {
            "author_id": "1124720542903357440",
            "created_at": "2020-03-11T14:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237748237194473477",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas essa daqui \u00e9 uma delas? encontrei na floresta nacional do rio preto - ES https://t.co/TzQjpp7bJ9"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2020-03-11T14:28:07.000Z",
            "id": "1237747132934864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo ok no Parque Municipal de #BH \ud83d\udc4c Drone \ud83d\udc4c Corrida feminina \ud83d\udc4c Alegria \ud83d\udc4c Seguran\u00e7a \ud83d\udc4c https://t.co/B1To5uStas"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-03-11T14:24:01.000Z",
            "id": "1237746102968950784",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro\" https://t.co/ojvbKs7VoE"
        },
        {
            "author_id": "1152563092062134272",
            "created_at": "2020-03-11T14:23:32.000Z",
            "id": "1237745979882967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Vamos come\u00e7ar nos dias 25 e 26 de julho, com dois grandes shows na Aldeia Multi\u00e9tnica, ap\u00f3s uma semana de sabedorias com os povos ind\u00edgenas. No dia 28, e at\u00e9 1\u00ba de agosto, continuamos na Vila de S\u00e3o Jorge, nossa casa, na entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n4/4 https://t.co/XQIPwlqmcn"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-03-11T14:16:13.000Z",
            "id": "1237744138969325570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/uKYKUOXNKw"
        },
        {
            "author_id": "33209941",
            "created_at": "2020-03-11T14:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 248,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237743847167463426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As reservas extrativistas do Brasil est\u00e3o sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios.\n\u201cN\u00f3s nunca passamos fome. At\u00e9 porque temos uma terra a qual podemos trabalhar.\u201d, disse a professora comunit\u00e1ria, Maria do Socorro Barbosa da Silva. https://t.co/FZvrreoNeq via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1114303223161135111",
            "created_at": "2020-03-11T14:14:24.000Z",
            "id": "1237743679948951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 passou dos limites n\u00e9?\n#AnulaTSE\n\nhttps://t.co/kWXX1AK4Bm"
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2020-03-11T14:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237742706639745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/vP0xGyVHZv via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-03-11T13:46:36.000Z",
            "id": "1237736683384250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tem de t\u00e9cnica a substitui\u00e7\u00e3o de um funcion\u00e1rio de carreira por um militar? Nada. O coronel PM presidente do ICMBio nomeou o coronel do Corpo de Bombeiros pra chefia do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/blUeXIoZkV"
        },
        {
            "author_id": "1568641850",
            "created_at": "2020-03-11T13:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237736588915990530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/rS94SlcYTI via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2020-03-11T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237734360406790148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/Pb0iZPJ35t via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1144371108122103808",
            "created_at": "2020-03-11T13:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237731567058944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/g3onWSmEIP via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "2845410199",
            "created_at": "2020-03-11T13:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237729909734326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/QEePiuRtE4 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "8472652",
            "created_at": "2020-03-11T13:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 161,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237729832022224901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empoderou o pior tipo de gente: \"A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro\" https://t.co/HSdzwJOfm3 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1222689304864088065",
            "created_at": "2020-03-11T13:17:34.000Z",
            "id": "1237729379779821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenhei uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inteira pra cair a energia e n\u00e3o salvar"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-03-11T13:13:02.000Z",
            "id": "1237728240111947779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Reservas Privadas do Cerrado \u00e9 uma iniciativa com o objetivo de aumentar a quantidade de \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado, para tentar reverter o quadro de explora\u00e7\u00e3o desenfreada que amea\u00e7a o bioma.\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\nConfira: https://t.co/B6iclFG90K\n\n#cerrado #meioambiente #RPPN https://t.co/PnOVQNEtD2"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-03-11T13:10:05.000Z",
            "id": "1237727493857185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/Kam3UB7cum"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2020-03-11T13:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237727254517612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/mitAnbmC2v via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-03-11T13:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 234,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237727251195625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro\nAliados de do governo tentam alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1. Presidente j\u00e1 se declarou contra reservas do g\u00eanero. \n@elpais_brasil  https://t.co/OcanggpXoF https://t.co/zNzidlgCaa"
        },
        {
            "author_id": "1208106824379047936",
            "created_at": "2020-03-11T12:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237722567525445634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/kwghR7M7gA via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1229456698949148672",
            "created_at": "2020-03-11T12:48:36.000Z",
            "id": "1237722087365709830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica estadual de Guaxindiba  (INEA) cola no estande informativo com uma campanha conscientiza\u00e7\u00e3o  super da hora contra queimadas e de preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1gua.\n\n_\nSuculentas - Feira In Natura, dia\ud83c\udf1f15 de\u2026 https://t.co/f0f5HLOdCP"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2020-03-11T12:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 191,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237721882197098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem https://t.co/ETlQxLzx3P \n\n@elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "636157686",
            "created_at": "2020-03-11T12:40:39.000Z",
            "id": "1237720090336014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/tnppmmmVB8"
        },
        {
            "author_id": "390056060",
            "created_at": "2020-03-11T12:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "183398510",
                        "start": 16,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "1237719121166569472",
            "in_reply_to_user_id": "1319291292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euquelute_2020 @em_com Sim, eles tinham errado o post e na reportagem, no lugar de \u201cparque municipal\u201d colocaram \u201cmercado central\u201d"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2020-03-11T12:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 136,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237718887443189767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "EL PA\u00cdS\nA maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro \nhttps://t.co/waHy1B5Gko via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2020-03-11T12:34:42.000Z",
            "id": "1237718591568596996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/YPkh7POqw5"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-03-11T12:29:47.000Z",
            "id": "1237717352080441347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma escavadeira gigante remove terra na Avenida Assis Chateubriand, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal e ao Viaduto Santa Tereza. \u00c9 a resposta da prefeitura a um buraco que surgiu na superf\u00edcie, h\u00e1 alguns dias. O tr\u00e2nsito segue bloqueado. \ud83c\udfac @fredbottrel/EM https://t.co/3cVfLDGxNy"
        },
        {
            "author_id": "189956728",
            "created_at": "2020-03-11T12:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "8567522",
                        "start": 8,
                        "username": "fredbottrel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237713926042853376",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com @fredbottrel \u00c9 Parque Municipal, e j\u00e1 \u00e9 a terceira vez que essa cratera se abre. Sinal que o servi\u00e7o pode ter sido mal feito"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-11T12:04:40.000Z",
            "id": "1237711033222995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo apresenta\u00e7\u00e3o da ICMBio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, localizado no nordeste de Goi\u00e1s, entre os munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/zGmTFDepMl"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2020-03-11T12:02:02.000Z",
            "id": "1237710371886174214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/c8WXLUmQHO"
        },
        {
            "author_id": "1081694927283728384",
            "created_at": "2020-03-11T12:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "8567522",
                        "start": 8,
                        "username": "fredbottrel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237710228151513089",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com @fredbottrel Pr\u00f3ximo ao Mercado Central?\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nN\u00e3o seria Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-11T11:56:50.000Z",
            "id": "1237709060482482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-te-vi\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/GHuoelM3oN"
        },
        {
            "author_id": "1213408316472168448",
            "created_at": "2020-03-11T11:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "8567522",
                        "start": 8,
                        "username": "fredbottrel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237708008995663872",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com @fredbottrel Mercado central ou parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-03-11T11:24:28.000Z",
            "id": "1237700916305891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a reserva fervilha d vida e d neg\u00f3cios ilegais, nos bastidores, os q querem recuperar as suas pretensas terras na Verde Para Sempre atuam em 3 frentes, todas apoiadas por lideran\u00e7as locais alinhadas com o presidente Jair Bolsonaro (sem partido). \n\nhttps://t.co/1ph0IoREuL"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2020-03-11T11:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237698622478782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/EyRNhru3rU via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "221100173",
            "created_at": "2020-03-11T11:15:12.000Z",
            "id": "1237698585539620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada https://t.co/5vBcm9WfTN"
        },
        {
            "author_id": "103700891",
            "created_at": "2020-03-11T11:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 103,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237696351674216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro via @elpais_brasil https://t.co/20s4vNHjtK"
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2020-03-11T11:00:00.000Z",
            "id": "1237694759075844101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem https://t.co/gH90eJ1b8v"
        },
        {
            "author_id": "49127914",
            "created_at": "2020-03-11T10:59:37.000Z",
            "id": "1237694663005437953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESEX's no Par\u00e1 amea\u00e7adas pelas propostas Bolsonaro.\nhttps://t.co/hwCPAxB1T1"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2020-03-11T10:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 26,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1078710025894400000",
                        "start": 64,
                        "username": "afonsobenites"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237692348546666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornalismo in loco \ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffe @elpais_brasil, 450km percorridos por @afonsobenites \n'Movimento de aliados do Governo tenta alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1. Presidente j\u00e1 se declarou contra reservas do g\u00eanero. \u00c1rea j\u00e1 enfrenta grilagem'\n https://t.co/iOwJpNEWEH"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-03-11T10:34:19.000Z",
            "id": "1237688293669699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que um dia o Parque nacional de s\u00e3o Joaquim vai anunciar q as popula\u00e7\u00f5es de javalis, que est\u00e3o destruindo os campos, as matas e as nascentes, foram controlados? https://t.co/jBidaaUp2w"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2020-03-11T10:30:00.000Z",
            "id": "1237687209295114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maior reserva extrativista do Brasil entra na mira de aliados de Bolsonaro.\n\nAnimados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem https://t.co/X4vjH7osQC"
        },
        {
            "author_id": "901792878",
            "created_at": "2020-03-11T10:18:52.000Z",
            "id": "1237684406241898496",
            "in_reply_to_user_id": "269447747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiovferreira Opera\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, mano. T\u00e3o atr\u00e1s de uma quadrilha que construiu um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Taquara"
        },
        {
            "author_id": "3945276627",
            "created_at": "2020-03-11T10:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237683003557543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/p6BGgub9dm via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "350953123",
            "created_at": "2020-03-11T10:06:43.000Z",
            "id": "1237681348611014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Coronavirus, It\u00e1lia: quando voc\u00ea pode sair de casa e como funciona a autocertifica\u00e7\u00e3o. Mas esse \u00e9 o erro, porque toda pessoa que sai de casa deve ser respeitada."
        },
        {
            "author_id": "2976286497",
            "created_at": "2020-03-11T09:59:59.000Z",
            "id": "1237679654703693830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 se a gente se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer o acampamento acontecer no parque nacional? https://t.co/6pOOR26lBd"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-03-11T09:39:36.000Z",
            "id": "1237674527926235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronel do Corpo de Bombeiros assume chefia do Parque Nacional da Tijuca | publicado em Blogosfera da Rede PT - Rede PT - https://t.co/ZAgSpHrGMm\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/AMTukmaVVG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-11T08:43:59.000Z",
            "id": "1237660528455098370",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca, o boato de que um militar assumiria a chefia ronda h\u00e1 pelo menos um m\u00eas entre os servidores. A nomea\u00e7\u00e3o saiu na edi\u00e7\u00e3o desta quarta do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/c2010TT2qG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-11T08:42:18.000Z",
            "id": "1237660106164260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O presidente do ICMBio nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel da reserva do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds. \nhttps://t.co/ecOelnzEtM"
        },
        {
            "author_id": "46490764",
            "created_at": "2020-03-11T07:50:13.000Z",
            "id": "1237646999115235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/gxmuQc1yha https://t.co/VdZVhkyQTX"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2020-03-11T04:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 128,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237597768371154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/Cabbrqt7Q2\n via @elpais_brasil https://t.co/Sz6yRJ0Nfb"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-11T02:58:02.000Z",
            "id": "1237573466548662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unboxing da mochila Nissan, pra conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: no sentido hor\u00e1rio, capa de chuva, sapatilha para atravessar as cachoeiras com seguran\u00e7a, manta de microfibra, chap\u00e9u da Expedi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/KHJgttlj3l"
        },
        {
            "author_id": "1011255268938838016",
            "created_at": "2020-03-11T02:53:32.000Z",
            "id": "1237572334677966848",
            "in_reply_to_user_id": "1213904145020637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dbk_gaeul O parque nacional Bukhansan, at\u00e9 combinou com meu nome. \u314b\u314b\u314b Parece enorme pelo que eu vi."
        },
        {
            "author_id": "1037384667836637185",
            "created_at": "2020-03-11T02:42:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1237569572909109253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Resex Verde Para Sempre no jornal espanhol El Pa\u00eds]\n\nRealidade e poesia neste bela reportagem de Afonso Ben\u00edtes com fotos magistrais de Lilo Clareto na mais ic\u00f4nica reserva do Par\u00e1!\n\nLeiam e divulguem! https://t.co/fJMhWd5LoC"
        },
        {
            "author_id": "453321897",
            "created_at": "2020-03-11T02:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1237560966289616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Itatiaia - RJ.\n\nEssa lava a alma e renova as energias \ud83d\ude0a\n\n#trip #fasttrip #cachoeira #itatiaia #rj #adventure #aventura #paz #sossego #relax em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/syJsXMQqUM"
        },
        {
            "author_id": "131004593",
            "created_at": "2020-03-11T02:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1237560408308768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/tds7Zpy8qf via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1035608665",
            "created_at": "2020-03-11T01:56:44.000Z",
            "id": "1237558040699654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok galera eh legal a mo\u00e7a ta com uma blusa de unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas por favor DEIXEM ELES NA NATUREZA https://t.co/WlqCsOBHvh"
        },
        {
            "author_id": "847787785658519552",
            "created_at": "2020-03-11T00:13:49.000Z",
            "id": "1237532140817879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando pra 2020!\nEu sou uma figura quem vai de camisa polo pra um Parque Nacional, eu mesmo kkkk https://t.co/EZAZYwPY8Z"
        },
        {
            "author_id": "97316360",
            "created_at": "2020-03-10T23:09:03.000Z",
            "id": "1237515841232490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qG0fVXrj1Q"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2020-03-10T22:59:03.000Z",
            "id": "1237513324373446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo. Derrubadas. Rio Grande do Sul.\n#R\u00e9gisMubarak #SaltoYucum\u00e3 #Derrubadas #RioGrandedoSul #Brasil #Natureza #ParqueEstadualdoTurvo #TenentePortela #Argentina https://t.co/vpKMhshrEO"
        },
        {
            "author_id": "134978823",
            "created_at": "2020-03-10T22:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1975291771",
                        "start": 0,
                        "username": "sales_hilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237509050268450816",
            "in_reply_to_user_id": "1975291771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sales_hilton Era exatamente isso que eu tava pensando quando falei isso. O que tem de mans\u00e3o com vista panor\u00e2mica constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nesse RJ n t\u00e1 no gibi"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2020-03-10T22:41:16.000Z",
            "id": "1237508850862788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nessa quarta, na UFMA, tem feira de produtos da agricultura familiar cultivados na Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim. https://t.co/DdzWux3tjV"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-03-10T22:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.16124213,
                        -16.57579846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1237502846603583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf31 O Governo de Goi\u00e1s, por meio da Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad), realiza o plantio de mais de 12 mil mudas de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite (PEJoL), a\u00e7\u00e3o que\u2026 https://t.co/6XTumr9PgS"
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2020-03-10T22:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1237502555531419651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/HhYDYqUDjw"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-03-10T21:45:10.000Z",
            "id": "1237494731808129032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h45 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre  a Av. do Contorno e a Rua dos Carij\u00f3s, em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal. https://t.co/kpzdhjO6ba"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-10T21:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "2606630334",
                        "start": 112,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1237492415180746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhe\u00e7a todas as suas pequenas vit\u00f3rias. Eventualmente elas ir\u00e3o se somar e virar algo enorme e incr\u00edvel.\n.\n.\n@CiceroalvesWww\nguia_do_picodabandeira \n..\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3.\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas\u2026 https://t.co/wlObBFILEV"
        },
        {
            "author_id": "1178143483527348224",
            "created_at": "2020-03-10T21:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1053767582770229248",
                        "start": 0,
                        "username": "MariPortelass"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "74243131",
                        "start": 15,
                        "username": "AlencarBraga13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237491136681345024",
            "in_reply_to_user_id": "1053767582770229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariPortelass @AlencarBraga13 @KatiaShaila N\u00e3o sei se s\u00e3o, pois l\u00e1 \u00e9 um parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1178143483527348224",
            "created_at": "2020-03-10T21:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "63578565",
                        "start": 0,
                        "username": "guimorce"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "74243131",
                        "start": 10,
                        "username": "AlencarBraga13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237490745134780416",
            "in_reply_to_user_id": "63578565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guimorce @AlencarBraga13 S\u00e3o Paulo capital, pico do Jaragu\u00e1. Parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1975291771",
            "created_at": "2020-03-10T21:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "134978823",
                        "start": 0,
                        "username": "herikafreire"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237485242707042305",
            "in_reply_to_user_id": "1975291771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@herikafreire Fora os condom\u00ednios na Floresta da Tijuca, com centenas de casas na subida da floresta que por lei \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mas quem mora l\u00e1 \u00e9 artista, pol\u00edtico, etc . . Ent\u00e3o nada acontece com eles."
        },
        {
            "author_id": "930956414",
            "created_at": "2020-03-10T20:46:01.000Z",
            "id": "1237479848760795138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Cheguei agora da reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal com o Povo Kaingang! N\u00f3s iremos permanecer ocupando a Floresta Nacional de Canela, que \u00e9 terra dos povos tradicionais! Enquanto isso a Funai deve elaborar um laudo que oficialize legalmente a perman\u00eancia das fam\u00edlias l\u00e1. https://t.co/rn5p3JWzDj"
        },
        {
            "author_id": "1884696019",
            "created_at": "2020-03-10T20:42:20.000Z",
            "id": "1237478918938075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre gostei de fazer trilha, andar pela natureza. Em lugar nenhum tive sensa\u00e7\u00e3o parecida com a que tive conhecendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as cataratas. Voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 v\u00ea o monumento natural, fica imerso na natureza, sai novo."
        },
        {
            "author_id": "1129928559424921600",
            "created_at": "2020-03-10T20:31:54.000Z",
            "id": "1237476295103131656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje subi o parque estadual da terra da siririca"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-10T20:29:44.000Z",
            "id": "1237475750636331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a festa mais aguardada de VINHEDO! \u00c9 a \ud83c\udf47 58\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e \ud83c\udf77 10\u00aa Festa do Vinho.\nDe 14 a 29 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jayme Ferragut seu compromisso \u00e9 aqui. Fique por dentro das novidades do evento, programa\u00e7\u00f5es e pontos de venda atrav\u00e9s do instagram. https://t.co/X6NkAP2xR1"
        },
        {
            "author_id": "1184579883869048832",
            "created_at": "2020-03-10T20:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237474915684622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso \nO Rio continua sendo lindo \nParque Nacional da Macatuba https://t.co/KLbwhL76j2"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-03-10T20:25:27.000Z",
            "id": "1237474672947519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPANHA: A atividade de monitoramento \u00e9 realizada diariamente na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus (Amazonas), em um pequeno barco de alum\u00ednio motorizado por comunit\u00e1rios treinados, que s\u00e3o ex-ca\u00e7adores de\u2026 https://t.co/jBGBBvqBiS https://t.co/1okZc0XBfy"
        },
        {
            "author_id": "911255795697778688",
            "created_at": "2020-03-10T20:22:57.000Z",
            "id": "1237474043604934658",
            "in_reply_to_user_id": "911255795697778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os cap\u00edtulos mais escuros da profana\u00e7om da natureza em Galiza topa-se a explora\u00e7om hidroel\u00e9ctrica do Jalhas de mao de Ferroatl\u00e1ntica, com permisso do PP de Manuel Fraga. O \u00c9\u00e7aro, monumento natural \u00fanico na Europa, ficou danado. https://t.co/PufIjmMJM7"
        },
        {
            "author_id": "144656849",
            "created_at": "2020-03-10T20:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1237473432062660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mentalizando a energia desse lugar pra terminar a semana \ud83d\ude02\ud83c\udf43\ud83c\udf33\n\n#trekking #nature #trilha em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/C2jmqmgOI8"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-03-10T20:16:04.000Z",
            "id": "1237472309155368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protege recursos h\u00eddricos, remanescentes da vegeta\u00e7\u00e3o nativa e patrim\u00f4nio hist\u00f3rico do munic\u00edpio https://t.co/UrJTcOvz0o https://t.co/TKiagulke9"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2020-03-10T20:12:20.000Z",
            "id": "1237471371233550343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque municipal gravando com o Randy e quando eu termino a m\u00fasica, cai aquela chuva hahaha \nJ\u00e1 entendi que era pra eu parar de cantar @deus"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-03-10T18:53:10.000Z",
            "id": "1237451448021069826",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio de Vida Silvetre (REVIS) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem por objetivo a prote\u00e7\u00e3o de ambientes naturais para garantir as condi\u00e7\u00f5es de exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies ou comunidades da flora da localidade e da fauna residente ou migrat\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-03-10T18:45:15.000Z",
            "id": "1237449454845857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Conselho de Caciques das aldeias do Monte Pascoal tomou uma medida emergencial: fecharam a porta da guarita principal do Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia, e est\u00e3o se revezando em uma vig\u00edlia para impedir a sa\u00edda de madeira nativa do parque: https://t.co/Mv1ZjDUvik"
        },
        {
            "author_id": "345541883",
            "created_at": "2020-03-10T18:27:26.000Z",
            "id": "1237444971508174851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro https://t.co/MV0OujuZqW"
        },
        {
            "author_id": "81410195",
            "created_at": "2020-03-10T18:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1237441117022490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/klRXma6nhw"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-10T18:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "63542310",
                        "start": 70,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "57665732",
                        "start": 256,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237439248019718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#URGENTE Guarani Mbya se preparam para o avan\u00e7o da tropa de choque da @PMESP sobre a Ocupa\u00e7\u00e3o Yary Ty. A comunidade exige ser consultada, conforme a Conven\u00e7\u00e3o 169 da OIT porque obra da Construtora Tenda afetar\u00e1 a TI Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual do Jaragu\u00e1. @ciminacional https://t.co/WLWI9qX2cB"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2020-03-10T17:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "63542310",
                        "start": 80,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "1944273398",
                        "start": 176,
                        "username": "OITBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237437714175270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 675,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 225
            },
            "text": "#URGENTE Ind\u00edgenas Guarani Mbya se preparam para o avan\u00e7o da tropa de choque da @PMESP sobre a Ocupa\u00e7\u00e3o Yary Ty. A comunidade exige ser consultada, conforme a Conven\u00e7\u00e3o 169 da @OITBrasil, porque obra da Construtora Tenda afetar\u00e1 a TI Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual do Jaragu\u00e1. https://t.co/9QGQ4UeDSh"
        },
        {
            "author_id": "3803053696",
            "created_at": "2020-03-10T17:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1237434573585371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coiba islands \u2764\ufe0f\n\n#inlovewithpanama #coibaisland #\ud83c\udf34#chillin #vacation #familytime @ Parque Nacional Coiba https://t.co/aNMNOXmVT6"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-10T17:29:55.000Z",
            "id": "1237430496361172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f Galera, aqui vai uma dica muito boa para que pretende trilhar pelo PNI. O Guia wiliamvilhena foi extremamente gente boa conosco o tempo todo. Seus equipamentos muito bom, uma\u2026 https://t.co/je7R6Pb0G6"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-10T17:28:55.000Z",
            "id": "1237430246317740035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio https://t.co/cRIROLrk7t https://t.co/6py3y6o5C9"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-10T17:28:53.000Z",
            "id": "1237430238591795201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio https://t.co/hImib1wAgz https://t.co/7p19jEJdU0"
        },
        {
            "author_id": "1226821103932276738",
            "created_at": "2020-03-10T17:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "186972377",
                        "start": 0,
                        "username": "CilioBraz"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14594813",
                        "start": 11,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237429625464250369",
            "in_reply_to_user_id": "186972377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CilioBraz @folha Cala a boca, que vc n\u00e3o sabe do que est\u00e1 falando. A construtura est\u00e1 desmatando \u00e1rea protegida, n\u00e3o s\u00f3 a \u00e1rea restrita. \n\nPra defender a burguesia aparece capacho at\u00e9 do inferno"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T17:22:22.000Z",
            "id": "1237428595729092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f S\u00f3 pra deixar claro, a antiga marca\u00e7\u00e3o do Pico das Agulhas Negras \u00e9 a verdadeira marca\u00e7\u00e3o  rsrs\ud83e\udd75\ud83e\udd23. Ou seja, eu cheguei no topo, t\u00e1 \u00f3timo, t\u00e1 bom, to vivo. Agora bora descer\u2026 https://t.co/DKrUh0iz0N"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-10T16:47:38.000Z",
            "id": "1237419855365709832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena https://t.co/DY6nY0ZRTO https://t.co/97ldPi03KI"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-10T16:47:34.000Z",
            "id": "1237419838982754307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena https://t.co/15xzkKwVRD https://t.co/hbQQxTBSPe"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-03-10T16:37:57.000Z",
            "id": "1237417421218156552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio https://t.co/KBJw3M7oxz https://t.co/uvxkTbLWoY"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2020-03-10T16:07:36.000Z",
            "id": "1237409780614008833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"It\u00e1lia ser\u00e1 uma \u00e1rea protegida\". Um pa\u00eds em quarentena a partir de hoje https://t.co/xtqlSnHfnG"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2020-03-10T15:43:58.000Z",
            "id": "1237403833430614016",
            "in_reply_to_user_id": "65242390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal foi acionada nesta ter\u00e7a (10) para a apurar os crimes ambientais e a utiliza\u00e7\u00e3o ilegal de explosivos. \n\n\"H\u00e1 evid\u00eancias graves de crime ambiental, s\u00e3o flagrantes, aqui \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\", ressaltou o agente da Pol\u00edcia Federal Cl\u00e1udio Luz."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-03-10T15:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "281572031",
                        "start": 10,
                        "username": "MinCidadania"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "216777909",
                        "start": 24,
                        "username": "MinEconomia"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 41,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "22914738",
                        "start": 168,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 175,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237402293592604675",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@planalto @MinCidadania @MinEconomia Via @vanecosta10 \"Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio\" https://t.co/enfRonUNuh via @o_eco @DanBraganca"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-03-10T15:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "22914738",
                        "start": 113,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 120,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237401471605325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio  https://t.co/3uMU5rs2R8 via @o_eco @DanBraganca"
        },
        {
            "author_id": "1236045501893685248",
            "created_at": "2020-03-10T15:01:22.000Z",
            "id": "1237393111438864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal a esperan\u00e7a de mamar."
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-03-10T14:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1237390631703425026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83e\udd1d\ud83c\udffb O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas iniciou, no \u00faltimo final de semana, as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos de exist\u00eancia da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com a 2\u00aa Travessia PESCaN. O evento foi idealizado e\u2026 https://t.co/tQKRTzaayZ"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-03-10T14:36:56.000Z",
            "id": "1237386963881267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada na Fazenda Itaocaia, durante o Caminho Darwin, caminhada do Ecoando no Parque Estadual da Serra da Tiririca, no \u00faltimo domingo.\u00a0Para ver mais fotos deste e de outros passeios,\u2026 https://t.co/YYLs23dHV4"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-03-10T14:36:21.000Z",
            "id": "1237386818128982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo iniciando o Caminho Darwin, caminhada do Ecoando no Parque Estadual da Serra da Tiririca, no \u00faltimo domingo.\u00a0Para ver mais fotos deste e de outros passeios,\u2026 https://t.co/4htKg4HfYg"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-03-10T14:35:31.000Z",
            "id": "1237386607474495489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo na Trilha D'\u00e0gua no Rio da Divisa, no Quilombo Cafund\u00e1 Astrogilda/Parque Estadual da Pedra Branca, caminhada do Ecoando no \u00faltimo s\u00e1bado. Para ver mais fotos deste e de outros passeios,\u2026 https://t.co/6FDvdZ8Qfg"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-03-10T14:34:37.000Z",
            "id": "1237386382923960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho em cascata privativa, durante a Trilha D'\u00e0gua no Rio da Divisa, no Quilombo Cafund\u00e1 Astrogilda/Parque Estadual da Pedra Branca, caminhada do Ecoando no \u00faltimo s\u00e1bado. Para ver mais fotos deste e de outros\u2026 https://t.co/Mo76jHTmjF"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-03-10T14:33:22.000Z",
            "id": "1237386068040826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de rio em piscina natural, durante a Trilha D'\u00e0gua no Rio da Divisa, no Quilombo Cafund\u00e1 Astrogilda/Parque Estadual da Pedra Branca, caminhada do Ecoando no \u00faltimo s\u00e1bado. Para ver mais fotos deste e de outros\u2026 https://t.co/ZEPT9J9FkF"
        },
        {
            "author_id": "1157118436939616256",
            "created_at": "2020-03-10T14:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "68270062",
                        "start": 250,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "144719114",
                        "start": 264,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237385375905017861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda sobre o campo de domingo no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Esse foi o primeiro achado, ele simplesmente caiu dentro do carro.\nLembrando que os louva-a-deus s\u00e3o totalmente inofensivos para n\u00f3s, n\u00e3o picam, n\u00e3o mordem, n\u00e3o possuem veneno nem nada \ud83d\udc9a\n@CesarFavacho @SavCavalcante https://t.co/9mhc49COQt"
        },
        {
            "author_id": "1011255268938838016",
            "created_at": "2020-03-10T14:09:35.000Z",
            "id": "1237380081313611776",
            "in_reply_to_user_id": "1219629419532255237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dbk_saori Perto de um parque nacional, pelo que eu entendi?? Era pra eu estar nas redondezas da SNU..."
        },
        {
            "author_id": "134293534",
            "created_at": "2020-03-10T14:08:35.000Z",
            "id": "1237379830322278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URGENTE Reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Ocupa\u00e7\u00e3o Yary Ty, Guarani Mbya, no pico do Jaragu\u00e1 em SP. Ind\u00edgenas decidiram resistir e proteger \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica q caso seja usada pela Construtora #Tenda afetar\u00e1 a TI Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual. O processo legal \u00f1 foi respeitado! https://t.co/91WTRW6NPi"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-03-10T14:08:20.000Z",
            "id": "1237379766791086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Silveiras promove oficina sobre plantas medicinais https://t.co/J9oBdjuctQ https://t.co/zb4J4jR0Fk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-10T14:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "253034260",
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237379379703021568",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@govbr @ICMBio Vale lembrar ainda que o Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7ou o recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019, uma marca hist\u00f3rica!\nMais informa\u00e7\u00f5es \u27a1\ufe0f https://t.co/VNU4zT3HBL https://t.co/yTESleH7YY"
        },
        {
            "author_id": "1037384667836637185",
            "created_at": "2020-03-10T14:05:09.000Z",
            "id": "1237378967016964097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Seringueiros de todo Brasil debatem a socioeconomia dos territ\u00f3rios de uso comum e o caso da Reserva Extrativista Chico Mendes, que completa 30 anos em 2020.\nA atividade acontece na Universidade de Bras\u00edlia e \u00e9 realizada pelo F\u00f3rum Nacional Permanente em Defesa da Amaz\u00f4nia. https://t.co/LO2j2r2vlt"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2020-03-10T13:43:53.000Z",
            "id": "1237373613088661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/kEwByzzx3H"
        },
        {
            "author_id": "48866500",
            "created_at": "2020-03-10T13:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237370742075019265",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Urgente: Ocupa\u00e7\u00e3o Yary Ty, Guarani Mbya, sofrendo reintegra\u00e7\u00e3o de posse, em SP, agora. Ind\u00edgenas decidiram resistir e proteger \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica que caso seja usada pela Construtora Tenda afetar\u00e1 a TI Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual Jaragu\u00e1. O processo legal \u00f1 foi respeitado!"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T13:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1016802019200421888",
                        "start": 187,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237369012796833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f Depois de muita escalaminhada bora brindar \ud83e\udd75\ud83e\udd23. \u2022\n\n___\n\u2742 Guia PNI: \nwiliamvilhena \n_______________________________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras com @trekkingestilo\n.\n___ \u21a0\u2026 https://t.co/VPzx17b3yR"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-10T13:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "57665732",
                        "start": 247,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237368564379779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#URGENTE Ocupa\u00e7\u00e3o Yary Ty, Guarani Mbya, sofrendo reintegra\u00e7\u00e3o de posse, em SP, agora. Ind\u00edgenas decidiram resistir e proteger \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica que caso seja usada pela Construtora Tenda afetar\u00e1 a TI Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual Jaragu\u00e1. Via @ciminacional https://t.co/vgYd3hVGC3"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2020-03-10T13:22:49.000Z",
            "id": "1237368314172669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "#URGENTE Ocupa\u00e7\u00e3o Yary Ty, Guarani Mbya, sofrendo reintegra\u00e7\u00e3o de posse, em SP, agora. Ind\u00edgenas decidiram resistir e proteger \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica que caso seja usada pela Construtora Tenda afetar\u00e1 a TI Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual Jaragu\u00e1. O processo legal \u00f1 foi respeitado! https://t.co/BUKAmcsl44"
        },
        {
            "author_id": "41009515",
            "created_at": "2020-03-10T13:22:34.000Z",
            "id": "1237368250570280961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal \u00e9 um dos trens mais lindos do planeta Terra inteirinho e eu posso provar"
        },
        {
            "author_id": "954446209518796801",
            "created_at": "2020-03-10T13:00:19.000Z",
            "id": "1237362651736440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro https://t.co/YPBbzPgGMm"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-03-10T12:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253034260",
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "62891396",
                        "start": 99,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237361863794573313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro. @ICMBio @MTurismo https://t.co/R8MTM4sPl5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-10T12:55:07.000Z",
            "id": "1237361340332851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sSmAIpl4Si"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-03-10T12:55:06.000Z",
            "id": "1237361337451327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#AoVivo seringueiros de todo Brasil debatem a socioeconomia dos territ\u00f3rios de uso comum e o caso da Reserva Extrativista Chico Mendes, que completa 30 anos em 2020. Acompanhe\n\nhttps://t.co/Hnj4vBOua2 https://t.co/2jgnVlcke2"
        },
        {
            "author_id": "284751880",
            "created_at": "2020-03-10T12:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3352196038",
                        "start": 4,
                        "username": "Tenda_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237352111295401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a @Tenda_Oficial bloqueou os coment\u00e1rios no seu Instagram (democracia, n\u00e9?) e n\u00e3o respondeu nenhum. N\u00e3o se pronunciou sobre as mais de 500 \u00e1rvores derrubadas em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/9M07sxHlQu"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2020-03-10T12:06:34.000Z",
            "id": "1237349122996387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \u2013 PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOFGREN \u2013 HORTO FLORESTAL \u2013 recebe show gratuito dA BANDA ULTRAJE \u00c0 RIGOR DURANTE I FESTIVAL \u201cFICA\u201d \u2013 SUBPREFEITURA JA\u00c7AN\u00c3 \u2013 TREMEMB\u00c9- SUBPREFEITO ALEXANDRE PIRES \u2013 GEST\u00c3O BRUNO COVAS https://t.co/pYlrMqK4oU"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T11:55:03.000Z",
            "id": "1237346226238099458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f A TRIP s\u00f3 come\u00e7a depois de um booom caf\u00e9 da manh\u00e3 \u2615\ufe0f\ud83e\udd29\nAbrigo PNI.\n\n\u2022\n\n___\n\u2742 Guia PNI: \nwiliamvilhena \n_______________________________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras com\u2026 https://t.co/TbNosvcu2A"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-03-10T11:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237344395193716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrance gate to the Tijuca Forest.\n\u00a0\n#girocariocatour #tijucaforest #riodejaneiro #brasil #tourism #toursinrio #forest #nature #hikinginrio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MmHvp1vVa1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-10T11:45:09.000Z",
            "id": "1237343735756853253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os ind\u00edgenas e ribeirinhos do munic\u00edpio de Manicor\u00e9 (AM) est\u00e3o alarmados com a possibilidade de viol\u00eancia pelos construtores do ramal e a prov\u00e1vel invas\u00e3o da \u00e1rea por grileiros e outros agentes do desmatamento.\nhttps://t.co/zMdwSbqS30"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2020-03-10T11:32:02.000Z",
            "id": "1237340434583769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara n\u00e3o sabe diferenciar esp\u00e9cie de esp\u00e9cime! #Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do #ICMBio\n https://t.co/R2XgaYZHKk"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2020-03-10T11:28:37.000Z",
            "id": "1237339572771663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena https://t.co/zv3EpyFj4A https://t.co/9Hl2e6hiyy"
        },
        {
            "author_id": "196229406",
            "created_at": "2020-03-10T11:12:01.000Z",
            "id": "1237335395320377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f A #Italia, at\u00e9 3/4/20, \u00e9 \"\u00e1rea protegida\".\nPrimeiro pa\u00eds no mundo a se blindar contra o #coronavirus.\n#COVID19\n#iorestoacasa"
        },
        {
            "author_id": "56820884",
            "created_at": "2020-03-10T11:10:12.000Z",
            "id": "1237334938892017671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Vou assinar uma medida que podemos resumir como 'fique em casa'. N\u00e3o haver\u00e1 mais uma 'zona vermelha na pen\u00ednsula: a It\u00e1lia inteira ser\u00e1 uma \u00e1rea protegida\", premi\u00ea da It\u00e1lia, G. Conte. Tudo proibido, escola, restaurante, bar, funeral, casamento, reuni\u00e3o, evento esportivo... tudo"
        },
        {
            "author_id": "314276346",
            "created_at": "2020-03-10T10:45:18.000Z",
            "id": "1237328670416678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o absurdo essa hist\u00f3ria. A construtora conseguiu autoriza\u00e7\u00e3o (n\u00e3o me pergunte como) pra construir em uma \u00e1rea protegida por ser mata Atl\u00e2ntica e possuir reservas ind\u00edgenas. Os \u00edndios protestaram (com raz\u00e3o) mas a justi\u00e7a vai tir\u00e1-los de l\u00e1. Cad\u00ea os ambientalistas?? https://t.co/5gizxmvbl2"
        },
        {
            "author_id": "170709847",
            "created_at": "2020-03-10T10:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594760",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237328197710118914",
            "in_reply_to_user_id": "14594760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLEconomia E o governo ainda quer desfazer o parque nacional de refino e viver s\u00f3 de explora\u00e7\u00e3o e venda de petr\u00f3leo bruto. Tem que ser muito burro."
        },
        {
            "author_id": "77593434",
            "created_at": "2020-03-10T10:39:46.000Z",
            "id": "1237327277526048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade de ir pro parque municipal e tirar umas fotinhas"
        },
        {
            "author_id": "2730854001",
            "created_at": "2020-03-10T10:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "724302308348190721",
                        "start": 0,
                        "username": "estefanimorena1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237325457185439745",
            "in_reply_to_user_id": "724302308348190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estefanimorena1 @NoticiasdoRJ1 Rsrs e s\u00f3 tentar a sorte \n\nVc apoia a destrui\u00e7\u00e3o de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais importante para o ecossistema do RJ que eu e vc. Mais fique tranquila diferente de vc a natureza nao tem piedade e ela vai cobrar"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-10T09:06:29.000Z",
            "id": "1237303802782289921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o P\u00f3lo de Ecoturismo de SP?\n\nO Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP, no extremo sul da cidade. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e\u2026 https://t.co/pS0ZwXztKJ"
        },
        {
            "author_id": "484016557",
            "created_at": "2020-03-10T09:02:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1237302744295387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/hUMwuIXVaR"
        },
        {
            "author_id": "350953123",
            "created_at": "2020-03-10T08:16:28.000Z",
            "id": "1237291218733879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia, Coronavirus Conte anuncia o refor\u00e7o das medidas: 'It\u00e1lia \u00e1rea protegida'. Mas isso levou a um desastre de viver e sobreviver a todos sem ter respeito por todos. Escolha errada."
        },
        {
            "author_id": "77720916",
            "created_at": "2020-03-10T08:11:44.000Z",
            "id": "1237290023688581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/tU8xXvlY9F"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-03-10T08:10:33.000Z",
            "id": "1237289729264979969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/3ATHS9TSMg https://t.co/pRg1kdOc3J"
        },
        {
            "author_id": "15396124",
            "created_at": "2020-03-10T08:08:56.000Z",
            "id": "1237289320941260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal selvagem vc v\u00ea em reserva e parque nacional, e em programas garantidos de reintrodu\u00e7\u00e3o https://t.co/LERTFVnyOn"
        },
        {
            "author_id": "350953123",
            "created_at": "2020-03-10T08:08:53.000Z",
            "id": "1237289307846688769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia, Coronavirus Conte anuncia o refor\u00e7o das medidas: 'It\u00e1lia \u00e1rea protegida'. Mas esta \u00e9 a decis\u00e3o mais errada, porque a solu\u00e7\u00e3o real s\u00e3o os princ\u00edpios de comportamento adequado de todos."
        },
        {
            "author_id": "1220402472860241925",
            "created_at": "2020-03-10T07:50:11.000Z",
            "id": "1237284600700952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite o governo italiano emitiu o decreto seguran\u00e7a.\nToda a Italia virou \u00e1rea protegida para evitar contagem coronavirus.\nCada um tem que ficar na pr\u00f3pria cidade. Nome do decreto: \u201cEu fico em casa\u201d (traduzi). Ent\u00e3o meu sonho hoje \u00e9 que esse pesadelo acabe quanto antes. https://t.co/hkqwViZm6T"
        },
        {
            "author_id": "3024359225",
            "created_at": "2020-03-10T04:50:09.000Z",
            "id": "1237239293799792640",
            "in_reply_to_user_id": "3024359225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vou assinar uma medida que podemos resumir como 'fique em casa'. N\u00e3o haver\u00e1 mais uma 'zona vermelha na pen\u00ednsula \u2014 a It\u00e1lia inteira ser\u00e1 uma \u00e1rea protegida\", disse Conte. https://t.co/O0No12OAD4"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-03-10T04:17:20.000Z",
            "id": "1237231035341066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Choca-do-Acre, Ave rara s\u00f3 avistada at\u00e9 hoje no Parque Nacional da Serra do Divisor- Acre, corre risco de desaparecer com a recategorizac\u00e3o do Parna.\nhttps://t.co/QFgL55wxUv"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-03-10T04:11:56.000Z",
            "id": "1237229679184052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A verdade por tr\u00e1s do Projeto de Lei 6024, que muda o Parque nacional da Serra do Divisor para APA e reduz a Resex Chico Mendes:\n\nhttps://t.co/BotegJ7LbX"
        },
        {
            "author_id": "808640774837563392",
            "created_at": "2020-03-10T03:49:16.000Z",
            "id": "1237223972862861313",
            "in_reply_to_user_id": "808640774837563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\ud83d\udc0a] Parque Nacional Kruger- \u00c1frica do Sul;\n7.377 km at\u00e9 voc\u00ea!\u2661\n\n\"-ai, por que me bateu?\n-n\u00e3o importa, \u00e9 passado!\n-mas ainda doi!\n-o passado pode doer... mas voc\u00ea pode fugir dele, ou aprender com ele.\" https://t.co/0vauWZjjHF"
        },
        {
            "author_id": "2834416851",
            "created_at": "2020-03-10T02:47:41.000Z",
            "id": "1237208474121052160",
            "in_reply_to_user_id": "2834416851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8- parque municipal: mais uma alternativa para voc\u00eas amantes da natureza, um ligar rodeado de planta e se vc for mais um poquinho p dentro vc para no rio mossor\u00f3 s\u00f3 do bom viu fazer uma canoagem com o love hmmm"
        },
        {
            "author_id": "1077505715697303552",
            "created_at": "2020-03-10T02:45:30.000Z",
            "id": "1237207927070642177",
            "in_reply_to_user_id": "1077505715697303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faltou s\u00f3 o shopping e o parque municipal \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "924713364953104386",
            "created_at": "2020-03-10T01:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "811021306623823872",
                        "start": 0,
                        "username": "kalebe_cruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237194247914299394",
            "in_reply_to_user_id": "811021306623823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kalebe_cruz vai la no parque municipal bater continencia pro kalil de novo entao"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T01:46:12.000Z",
            "id": "1237193002344423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n\n____\n\u2800\n\u279f \u00c9 preciso parar para ver beeem de perto essas belezinhas da natureza. \n\u00c9 impressionante a fauna por l\u00e1. Como exemplo essa primeira foto, uma \u00e1rvore no meio das pedras.\u2026 https://t.co/pEqSJagAb9"
        },
        {
            "author_id": "1066779950601170946",
            "created_at": "2020-03-10T01:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "33584794",
                        "start": 159,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237189935830097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa: It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo.\nhttps://t.co/0udr9Iwu49\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-03-10T01:21:36.000Z",
            "id": "1237186812088631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional do Itatiaia Rj \n#GrupoAmigosDaNatureza \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e https://t.co/CNe3kXqKm8"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2020-03-10T01:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "33584794",
                        "start": 159,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237186736301715458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa: It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo.\nhttps://t.co/7llrH43iov\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-03-10T01:19:28.000Z",
            "id": "1237186275368669185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional do Itatiaia Rj \n#GrupoAmigosDaNatureza \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e https://t.co/C6Oliko4rC"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-10T01:17:02.000Z",
            "id": "1237185662098366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Aoraki/Mount Cook National Park\n\n____\n\u2800\n\u279f Que vista para acordar!  Esta cabana foi constru\u00edda em 1917 e \u00e9 a estrutura mais antiga do Parque Nacional Aoraki / Mount Cook.  Voc\u00ea pode nomear o p\u00e1ssaro que est\u00e1\u2026 https://t.co/oebiV4CWDH"
        },
        {
            "author_id": "363643147",
            "created_at": "2020-03-10T00:37:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5608,
                        -21.7878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1237175658025017347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana muito CORRIDO!\n\n*S\u00e1bado: treino de anivers\u00e1rio do meu amigo Lucas, no Parque Municipal. Fiz 28(de 33km). Tudo dentro do planejado, mas as pernas sentiram e eu teria que andar um pouquinho, ent\u00e3o achei\u2026 https://t.co/gj5MVptC7d"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2020-03-10T00:25:02.000Z",
            "id": "1237172577828659202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/fp1COTrjKU"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-10T00:00:42.000Z",
            "id": "1237166452152700931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A mostra fotogr\u00e1fica \"O Sil\u00eancio das Rochas\", da fot\u00f3grafa  M\u00e1rcia Nora, fica em cartaz no Museu da Imagem e do Som de Campinas at\u00e9 27 de mar\u00e7o. O trabalho \u00e9 resultado de uma pesquisa no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar).\nhttps://t.co/0tU7Le8UJA"
        },
        {
            "author_id": "1183397743605276673",
            "created_at": "2020-03-09T23:27:58.000Z",
            "id": "1237158217177796611",
            "in_reply_to_user_id": "1183397743605276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres apresentadas:\n\n1\u00b0 - S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Lajedo de Soledade - RN\n2\u00b0 - S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Xiquexique - RN\n3\u00b0 - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI\n4\u00b0 - Caverna da Pedra Pintada - PA"
        },
        {
            "author_id": "193719035",
            "created_at": "2020-03-09T23:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1424906555066048519",
                        "start": 17,
                        "username": "LindexS"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "44005522",
                        "start": 26,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "128372940",
                        "start": 36,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237154929195835392",
            "in_reply_to_user_id": "1189531945396514818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jacquel35283529 @LindexS @planalto @jairbolsonaro Boa ideia... de prefer\u00eancia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1006020022765064192",
            "created_at": "2020-03-09T23:11:47.000Z",
            "id": "1237154142570905602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ida na secretaria de educa\u00e7\u00e3o virou um rol\u00ea no big e qnd eu abri o olho tava l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2020-03-09T23:04:32.000Z",
            "id": "1237152317809385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/fVW8J7iyqM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-09T23:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 166,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237151279262117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Devido a ca\u00e7a e ao #desmatamento, os jabutis-tinga desapareceram quase que completamente da regi\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do Rio de Janeiro. Via @conexaoplaneta \nhttps://t.co/6czjUPQ7f6"
        },
        {
            "author_id": "1230989980593422342",
            "created_at": "2020-03-09T22:58:42.000Z",
            "id": "1237150849656393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia SICREDI GRANDE PALMEIRA em andamento no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Palmeira das Miss\u00f5es/RS"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-09T22:54:26.000Z",
            "id": "1237149775994159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, #AC #Acre #Conserva\u00e7\u00e3o #ICMBio #ParqueNacional #PNSD #todosPeloPNSD  https://t.co/xOXkAVSgtW"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-09T21:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237135560394911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/xKSdhYRXZN via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "138625924",
            "created_at": "2020-03-09T21:45:12.000Z",
            "id": "1237132351832014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/ORjLfxkZAM"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-03-09T21:43:34.000Z",
            "id": "1237131941310156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/5y7KCG3SDS https://t.co/KjRbAzvllO"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2020-03-09T21:37:06.000Z",
            "id": "1237130314087944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/YeiSG7YNhU"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-03-09T21:29:53.000Z",
            "id": "1237128497358929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena: Os pesquisadores Philip Fearnside, Lucas Ferrante e Maryane B.T. de Andrade denunciam os impactos ambientais na reconstru\u00e7\u00e3o da rodovia.Leia o artigo e saiba mais: https://t.co/Da6ZeheDhd https://t.co/6tshmhea3k"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-09T20:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3870626,
                        -22.28633305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9ccb55b71c172f63"
            },
            "id": "1237117730047827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3..\ud83d\ude09\ud83d\ude09.\n.\nVem pro Capara\u00f3 !!\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar\u2026 https://t.co/ZV5FURkwl0"
        },
        {
            "author_id": "305345336",
            "created_at": "2020-03-09T20:34:12.000Z",
            "id": "1237114485644689410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 bateu a saudade. Aoooo saudade. em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/sfU0hVCDQq"
        },
        {
            "author_id": "305345336",
            "created_at": "2020-03-09T20:32:21.000Z",
            "id": "1237114019921747970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai uma aguinha a\u00ed? em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Pou4pB53bB"
        },
        {
            "author_id": "781186437089722368",
            "created_at": "2020-03-09T20:31:35.000Z",
            "id": "1237113828166578176",
            "in_reply_to_user_id": "781186437089722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Brasil https://t.co/uawehB6tf0"
        },
        {
            "author_id": "53068380",
            "created_at": "2020-03-09T19:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "108162334",
                        "start": 0,
                        "username": "brunavieira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "37439688c6302728"
            },
            "id": "1237102507219914752",
            "in_reply_to_user_id": "108162334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunavieira Ibitipoca, Parque Nacional do Itatiaia e Pico dos Marins"
        },
        {
            "author_id": "282378747",
            "created_at": "2020-03-09T19:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "912492779669999616",
                        "start": 0,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237097868151980036",
            "in_reply_to_user_id": "912492779669999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielPMERJ Se fosse garimpeiro invadindo \u00e1rea protegida e desmatando voc\u00ea estaria batendo palmas..."
        },
        {
            "author_id": "1082261208588271617",
            "created_at": "2020-03-09T19:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "35879806",
                        "start": 24,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "308031714",
                        "start": 148,
                        "username": "camarasaopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237095104697053186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando o Vereador @gnatalini na audi\u00eancia p\u00fablica sobre o empreendimento daTenda no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, que est\u00e1 acontecendo agora na @camarasaopaulo . \nhttps://t.co/O810CkuHXF https://t.co/6Dr3XI98hi"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-03-09T18:58:23.000Z",
            "id": "1237090370762178562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF refor\u00e7a ao TRF2 que minera\u00e7\u00e3o deve ficar proibida em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) em Duque de Caxias (RJ) #mpf https://t.co/64kSWeQEQl"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-09T18:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237078722072772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, ser\u00e3o 6 encontros abertos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. A participa\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 fundamental. - https://t.co/oIzyNAbsNd via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "978994475363131392",
            "created_at": "2020-03-09T18:07:03.000Z",
            "id": "1237077454319013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais lindo que fomos na Bol\u00edvia!\nEspejillos faz parte de uma reserva natural que protege o meio ambiente com uma importante diversidade de flora e fauna. \u00c9 a porta de entrada para o Parque Nacional Ambor\u00f3, o\u2026 https://t.co/EpMxzKZmvK"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:40.000Z",
            "id": "1237075091109838850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de\u00a0Altamira https://t.co/zad2isZ6z6 https://t.co/wgLv6Izijd"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:38.000Z",
            "id": "1237075082641584131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de\u00a0Altamira https://t.co/QNRcwuBahL https://t.co/jAD5KQxIOF"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:02.000Z",
            "id": "1237074932980486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a\u00a0ca\u00e7a\u00a0e ao\u00a0desmatamento, os\u00a0jabutis-tinga\u00a0desapareceram quase que completamente da regi\u00e3o do\u00a0Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do Rio de Janeiro. \nhttps://t.co/sfwVx9kS11"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-03-09T17:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "38733808",
                        "start": 210,
                        "username": "ufrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237074595867439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca, no RJ, depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/A4b1Y8loyS A esp\u00e9cie desapareceu devido \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento. O projeto Refauna da @ufrj reintroduziu 28 indiv\u00edduos em janeiro. No total, ser\u00e3o 60 https://t.co/YIuZdkW6wx"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2020-03-09T17:55:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237074524287520774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a\u00a0ca\u00e7a\u00a0e ao\u00a0desmatamento, os\u00a0jabutis-tinga\u00a0desapareceram quase que completamente da regi\u00e3o do\u00a0Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do Rio de Janeiro. \nhttps://t.co/2dNlSOFsYh"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-03-09T17:47:04.000Z",
            "id": "1237072426548240390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/kC3JdHMqhs"
        },
        {
            "author_id": "285738585",
            "created_at": "2020-03-09T17:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1045007626017402885",
                        "start": 0,
                        "username": "gsta_v"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237071060467699719",
            "in_reply_to_user_id": "1045007626017402885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gsta_v gato no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-03-09T17:30:02.000Z",
            "id": "1237068138576883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o assinalado com ac\u00e7\u00e3o de limpeza: Assinalou-se hoje o 3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o, com uma ac\u00e7\u00e3o de limpeza de praia na Faj\u00e3 do Cabo Gir\u00e3o. A iniciativa foi levada a cabo por 43 alunos do\u2026 https://t.co/RS30U6Ycwy"
        },
        {
            "author_id": "453321897",
            "created_at": "2020-03-09T17:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1237060856128602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a vida \u00e9 feita de momentos incr\u00edveis e especiais, que seja ent\u00e3o com pessoas incr\u00edveis e especiais.\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3\u2764\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\u2764\ufe0f\ud83d\udc67\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb\n\n#fam\u00edlia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/225hnkwitH"
        },
        {
            "author_id": "863220862383788032",
            "created_at": "2020-03-09T17:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1036681658760658945",
                        "start": 0,
                        "username": "AmauriRibeiroGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237060657901641728",
            "in_reply_to_user_id": "1036681658760658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmauriRibeiroGO Vamos fazer trilhas ecol\u00f3gicas no parque nacional das orqu\u00eddeas de Piracanjuba."
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2020-03-09T16:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "67645610",
                        "start": 116,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237056345720918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira https://t.co/Ur9FuTsjPb via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2020-03-09T16:41:50.000Z",
            "id": "1237056007009972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em\u00a0fevereiro https://t.co/iH2Qc3yGxu https://t.co/ZHiYSrgxee"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2020-03-09T16:41:48.000Z",
            "id": "1237055999669870594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em\u00a0fevereiro https://t.co/M5jr7ROILN https://t.co/mBcgf7Q9Ce"
        },
        {
            "author_id": "1085645526551486465",
            "created_at": "2020-03-09T16:10:17.000Z",
            "id": "1237048069428051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino de blusa branca que trocou olhares cmg hoje perto do parque Municipal, pfv apare\u00e7a \ud83d\ude14\u270a"
        },
        {
            "author_id": "2375960239",
            "created_at": "2020-03-09T16:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "63966574",
                        "start": 234,
                        "username": "EvergladesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237045786904576001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de chamar os amigos e se aventurar no Flamingo Adventure? Localizado no Parque Nacional Everglades, conta com uma variedade de servi\u00e7os, como aluguel de tendas ecol\u00f3gicas, passeios de barco, canoagem, caiaque e muito mais! @evergladesnps #FoundinMiami https://t.co/tKciANzVsX"
        },
        {
            "author_id": "68522585",
            "created_at": "2020-03-09T15:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1237043087374839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Part Final\" \nUm dos lugares mais bonitos q eu j\u00e1 fui... \n#jalap\u00e3o #palmastocantins em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/IBaPZDVBIm"
        },
        {
            "author_id": "887374620126478337",
            "created_at": "2020-03-09T15:40:40.000Z",
            "id": "1237040615445147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extremamente bem preparado e bem intencionado para a fun\u00e7\u00e3o de ACABAR com os parques e reservas brasileiros...\nhttps://t.co/rzC6JqiYFl"
        },
        {
            "author_id": "930956414",
            "created_at": "2020-03-09T15:26:11.000Z",
            "id": "1237036969059930112",
            "in_reply_to_user_id": "930956414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "onde hoje localiza-se a Floresta Nacional de Canela \u2013 FLONA, retomaram o territ\u00f3rio no dia 22 de fevereiro de 2020, pela terceira vez.\nA FLONA foi relacionada pelo atual governo federal como pr\u00f3pria para a iniciativa privada. +"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-09T15:20:08.000Z",
            "id": "1237035449803247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Maci\u00e7o das Prateleiras \n____\n\u2800\n\u279f Por  andreabazarim Subindo o Maci\u00e7o das Prateleiras um desafio muito intenso.\n\nO maci\u00e7o das Prateleiras est\u00e1 localizado no planalto do Parque Nacional de Itatiaia, numa regi\u00e3o com\u2026 https://t.co/sEwynBRuy9"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-09T15:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1237034657176223746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3!!\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar #turismo #noronha\u2026 https://t.co/2ci4mbeG5j"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-09T15:13:36.000Z",
            "id": "1237033803987681282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio | Ele disse tamb\u00e9m que o ICMBio trabalha para fazer alguns \u201cajustes\u201d nas que j\u00e1 foram criadas \n\nhttps://t.co/r55gkbzST5"
        },
        {
            "author_id": "832722296951300096",
            "created_at": "2020-03-09T14:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "907167113143562240",
                        "start": 0,
                        "username": "pinudix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237028059351519233",
            "in_reply_to_user_id": "907167113143562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pinudix mas nada vai superar a gente indo na parque estadual e aquele cara l\u00e1 super gente boa aparecendo"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-09T14:50:35.000Z",
            "id": "1237028013667168258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Maci\u00e7o das Prateleiras \n____\n\u2800\n\u279f Por patymontaldi Subindo o Maci\u00e7o das Prateleiras um desafio muito intenso.\n\nO maci\u00e7o das Prateleiras est\u00e1 localizado no planalto do Parque Nacional de Itatiaia, numa regi\u00e3o com\u2026 https://t.co/Yv8beOD4mn"
        },
        {
            "author_id": "83838654",
            "created_at": "2020-03-09T14:20:27.000Z",
            "id": "1237020426422890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmonte desembarca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Permiss\u00e3o para cruzeiros com mais de 600 passageiros,  introdu\u00e7\u00e3o de recifes artificiais, libera\u00e7\u00e3o de mais pontos de mergulho, etc. Nenhum estudo t\u00e9cnico avalizando essas \u201cnovidades\u201d. N\u00f3s avisamos!!!"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2020-03-09T14:06:50.000Z",
            "id": "1237017002679717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto bem do Parque Municipal de BH https://t.co/AjbCh2CTKP"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-03-09T14:06:00.000Z",
            "id": "1237016791068573697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro\nhttps://t.co/361tZ0x73H https://t.co/BmjnvZjKyZ"
        },
        {
            "author_id": "17386484",
            "created_at": "2020-03-09T13:42:50.000Z",
            "id": "1237010959790747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  assim que eu queria estar ,sorrindo #Deus\u00e9comigo #sorrindo #DiaLindo #Deus\u00e9Fiel #EueEle &lt;3 \ud83d\ude0d\ud83c\udf37 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q7uQ83nEd5"
        },
        {
            "author_id": "1152349431955693569",
            "created_at": "2020-03-09T13:35:08.000Z",
            "id": "1237009021963513861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDAX RL600 (Mirante Serra Carlos Botelho)\n#corujaoteam #ciclismolongadistancia #audaxabc #randonneurslitoral em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/znCTg7lBxS"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-03-09T13:08:01.000Z",
            "id": "1237002201496780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe @ eu n\u00e3o sei o que acontece com essas \u00e1guas no Brasil \u00e9 um tal de ser cristalina, transparente, azul d\u00f3i o olho \ud83d\ude02\ud83d\ude02. . .\n.\nSOBRE O DESTINO: Jalap\u00e3o \u00e9 um um parque estadual repleto de natureza, fervedouros e\u2026 https://t.co/WtZs0Q7xUK"
        },
        {
            "author_id": "941020270424416256",
            "created_at": "2020-03-09T12:47:31.000Z",
            "id": "1236997039382319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Pinheiros agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nSaiba Mais: https://t.co/Z9BH58r9Tu\n\n#NossaGente\u00c9oQueNosMove\n#TodoMundoAmaGramado https://t.co/r9y6afJ53k"
        },
        {
            "author_id": "4727789843",
            "created_at": "2020-03-09T12:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1236994155894710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tenho de sonhar, porque n\u00e3o sonhar os meus pr\u00f3prios sonhos?\n.\n.\n.\n. \n#ibitipoca #trilhas #trilhandocomrick #minasgerais em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/dTYMpYNrsD"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-03-09T11:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236984502808907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/kmDX7Uw2b2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-09T11:55:52.000Z",
            "id": "1236984042832252934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Pvc4nN9o7w"
        },
        {
            "author_id": "1082261208588271617",
            "created_at": "2020-03-09T11:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1236981439276756992",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini defende o #VERDE , o #meioambiente e a #vidahumana . N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concordar com o que est\u00e1 sendo feito no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. A popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena est\u00e1 preservando sua esp\u00e9cie! \nNatalini \u00e9 autor do #projetodelei que prev\u00ea o parque municipal do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1207814336762318848",
            "created_at": "2020-03-09T11:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "524349796",
                        "start": 3,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "78922684",
                        "start": 167,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236979521049550852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh @OficialBHTRANS pra que esses cones em ambos lados da via, entre o parque municipal e o viaduto da Francisco Sales? \nDesde janeiro s\u00f3 t\u00e1 atrapalhando o tr\u00e2nsito... @prefeiturabh"
        },
        {
            "author_id": "1192265757696114691",
            "created_at": "2020-03-09T11:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "288248421",
                        "start": 0,
                        "username": "LT8am830"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "485026743",
                        "start": 10,
                        "username": "ParanaNOsetoca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 51,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236978393800998912",
            "in_reply_to_user_id": "288248421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LT8am830 @ParanaNOsetoca Declarar Parque nacional @ParquesOficial"
        },
        {
            "author_id": "781186437089722368",
            "created_at": "2020-03-09T11:33:11.000Z",
            "id": "1236978335886061568",
            "in_reply_to_user_id": "781186437089722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, EUA https://t.co/0PcjFPDlGk"
        },
        {
            "author_id": "2903814569",
            "created_at": "2020-03-09T11:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "375220908",
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_zanutto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "615729718",
                        "start": 17,
                        "username": "josuenunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236971718381645825",
            "in_reply_to_user_id": "375220908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_zanutto @josuenunes Ele e o Assis t\u00eam (ou tinham) um empreendimento em \u00e1rea protegida ecologicamente e provocaram mudan\u00e7as em tal \u00e1rea devido ao empreendimento. Foram condenados a pagar uma multa e n\u00e3o pagaram. Ap\u00f3s isso, tiveram os passaportes retidos pela PF"
        },
        {
            "author_id": "315357151",
            "created_at": "2020-03-09T10:48:49.000Z",
            "id": "1236967167087775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m aqui foi ao Parque Municipal recentemente???"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-09T10:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1236962664921907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar #turismo #noronha #viajarfazbem\u2026 https://t.co/XxcRDWlkRF"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-03-09T10:12:25.000Z",
            "id": "1236958008535646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Ex\u00f3tica Col\u00f4mbia! Bogot\u00e1, Medellin, Ilha de San Andr\u00e9s, Cartagena e Parque Nacional de Tayrona na mesma viagem do Porto e Lisboa por \u20ac527!\nhttps://t.co/Rbfj76T3J7"
        },
        {
            "author_id": "754662425685856256",
            "created_at": "2020-03-09T09:37:31.000Z",
            "id": "1236949226422251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos da equipe da #BandJornalismo e a todo Brasil. Amanhecer em Alvinl\u00e2ndia-SP,  ao fundo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus. Que Deus nos aben\u00e7oe e Nossa Senhora da nos Proteja, \"toca o barco\"... https://t.co/dxWpBlBtQT"
        },
        {
            "author_id": "1098923869",
            "created_at": "2020-03-09T08:22:11.000Z",
            "id": "1236930266356232194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena ser noticia por esto.\n\nhttps://t.co/7vzah18Pjs"
        },
        {
            "author_id": "33591326",
            "created_at": "2020-03-09T03:24:46.000Z",
            "id": "1236855422222356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yoganaflona ontem com soh__uniterzinhaarmy. Instrutora: letsprana. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/D30h4aXK0b"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-09T03:03:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6286fa85f57c2aad"
            },
            "id": "1236850085855662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kibira, Burundi. https://t.co/0kHOIlfAk1"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2020-03-09T03:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.84507865,
                        9.97829988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00cbad4318310a30"
            },
            "id": "1236849431993110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida!\n\nVulc\u00e3o Iraz\u00fa - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nO Iraz\u00fa \u00e9 um vulc\u00e3o (estratovulc\u00e3o) ativo na Costa Rica, Am\u00e9rica Central, com 3.432 metros. Fica no interior do parque nacional que leva o seu nome (Parque Nacional Vulc\u00e3o\u2026 https://t.co/tOMjWkvGgX"
        },
        {
            "author_id": "784069793817235457",
            "created_at": "2020-03-09T02:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "12754002",
                        "start": 0,
                        "username": "isafmendonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842677964021762",
            "in_reply_to_user_id": "12754002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isafmendonca sua casa vai virar parque estadual isa"
        },
        {
            "author_id": "985920424864346112",
            "created_at": "2020-03-09T02:01:34.000Z",
            "id": "1236834481740353542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Eu n\u00e3o posso explicar, voc\u00ea n\u00e3o iria compreender. Isto n\u00e3o \u00e9 o que eu sou.\"\n#pinkfloyd em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/eJ1WoTJqio"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-03-09T00:39:34.000Z",
            "id": "1236813845622140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhascomhomin conduzindo Trekking do Sert\u00e3o.\nBica do Solzinho.\nFloresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. https://t.co/WByQjTdUNR"
        },
        {
            "author_id": "202336564",
            "created_at": "2020-03-08T23:49:51.000Z",
            "id": "1236801334134935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM GRAMADO\nParque dos Pinheiros agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/HXr0lAlQ5E"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2020-03-08T23:04:02.000Z",
            "id": "1236789804357959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qSEHJJjYhH"
        },
        {
            "author_id": "1359478027",
            "created_at": "2020-03-08T22:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "375686456",
                        "start": 0,
                        "username": "WeAreLUAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236785010037972992",
            "in_reply_to_user_id": "375686456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WeAreLUAN Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3003892926",
            "created_at": "2020-03-08T22:43:10.000Z",
            "id": "1236784551915139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccd| Danielle Campbell est\u00e1 no Arizona, visitando o \"Parque Nacional do Grand Canyon\"."
        },
        {
            "author_id": "347164477",
            "created_at": "2020-03-08T22:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1236783565410467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/RPpEEbvUPM"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2020-03-08T22:37:07.000Z",
            "id": "1236783032272650241",
            "in_reply_to_user_id": "979492969874186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa entrevista ela falar\u00e1 sobre a segunda Feira da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim, que acontece, dia 11/03, a partir das 09h, no Campus do Bacanga, que re\u00fane comunidades da Zona Rural II de S\u00e3o Luis."
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2020-03-08T22:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "35879806",
                        "start": 96,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236780862726864904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Junto c/ os \u00edndios do Jaragu\u00e1 e o cantor Arnaldo Antunes em defesa da Mata Atl\u00e2ntica, Vereador \u2066@gnatalini\u2069 prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Municipal e um Memorial de Cultura Guarani em terreno amea\u00e7ado pelo projeto imobili\u00e1rio. Saiba mais no https://t.co/uFbo9fE6Gl https://t.co/5psjjE6hR0"
        },
        {
            "author_id": "2585621855",
            "created_at": "2020-03-08T22:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "62891396",
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "253034260",
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "18912498",
                        "start": 127,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236780687874764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 497,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro, informa o @MTurismo. O parque  \u00e9 administrado pelo @ICMBio\nVia @tvbrasilgov \n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #ptnuncamais https://t.co/u2COqpMSzs"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2020-03-08T22:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236777970251038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/5Ns8I0RU6k via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "94125078",
            "created_at": "2020-03-08T21:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1236773064999874561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim tarde, em um dos lugares mais badalados de Jaragu\u00e1 do Sul, prefeituradejaraguadosul parab\u00e9ns pelo investimento. em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/iPPu7NdmDu"
        },
        {
            "author_id": "860606774281474049",
            "created_at": "2020-03-08T21:41:01.000Z",
            "id": "1236768914706587653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oss #faixaroxa #jiujitsu #purplebelt #artesuave #bjj #brazilianjiujitsu #gratid\u00e3o #fpjj #cbjj #ifcjiujitsu #ifcmatriz em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/VgcWCYGCsO"
        },
        {
            "author_id": "221780655",
            "created_at": "2020-03-08T21:33:37.000Z",
            "id": "1236767051919831047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu t\u00e1 sabendo que o parque do turvo \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o um lugar pra ir fazer foto bancando a blogueira.  Pega esses storys reclamando do lugar e enfia no cu."
        },
        {
            "author_id": "124556578",
            "created_at": "2020-03-08T21:24:16.000Z",
            "id": "1236764697707327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U(PR) RECEBEU 155 MIL VISITANTES EM FEVEREIRO https://t.co/rZoeK1aR9q"
        },
        {
            "author_id": "4728322787",
            "created_at": "2020-03-08T21:22:01.000Z",
            "id": "1236764131962818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Dia 27 de Mar\u00e7o concerto na festa da Drugs Sound em Faro\nDia 25 de Abril concerto acompanhando WT no Hip - Hop Fest em Loul\u00e9 no Parque Municipal\nFiquem atentos \ud83d\udc4a\ud83c\udffc \nNovidades a chegar\ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "72685903",
            "created_at": "2020-03-08T20:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1236756221350367233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu  passeio por Penedo e Itatiaia. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hkmVVkAaEr"
        },
        {
            "author_id": "15827722",
            "created_at": "2020-03-08T20:27:25.000Z",
            "id": "1236750389141274637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/56mdZGhA8F"
        },
        {
            "author_id": "305345336",
            "created_at": "2020-03-08T20:09:33.000Z",
            "id": "1236745892805464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo  Costa Rica.\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/kLmsCkXrBK"
        },
        {
            "author_id": "1200833464708325376",
            "created_at": "2020-03-08T19:56:43.000Z",
            "id": "1236742666781589511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde dei uma bronca em tr\u00eas caras na praia pq eles tavam jogando bola perto da \u00e1rea protegida com os ovos de tartaruga."
        },
        {
            "author_id": "35715665",
            "created_at": "2020-03-08T19:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50815181,
                        -27.72616171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1236741982585749505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/wnRO98FgrN"
        },
        {
            "author_id": "1120104472137564160",
            "created_at": "2020-03-08T19:39:12.000Z",
            "id": "1236738258161283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens e mulheres hoje, no Parque Municipal...Muitas vibra\u00e7\u00f5es!\ud83d\udc95\ud83d\ude4f\ud83c\udf39\nTodo domingo, 10h. Sempre gratuito. https://t.co/6QnXUERcNn"
        },
        {
            "author_id": "305345336",
            "created_at": "2020-03-08T19:28:43.000Z",
            "id": "1236735616341213185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo divino. em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/VMaj2sK5QX"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2020-03-08T18:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1236727652943368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peibitipoca parqueestadualdoibitipoca e suas belezas encantadoras! \ud83e\udd70 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1G2QR0IBTc"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-03-08T18:07:18.000Z",
            "id": "1236715127686287361",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Veneza - Veloso\n2) Avenida Maria Coelho Aguiar - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n3) Jardim Concei\u00e7\u00e3o\n4) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/P4X1ibRMsp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-08T17:53:59.000Z",
            "id": "1236711779104952321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0 TV Brasil, o comandante da pasta que cuida das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais disse que o instituto trabalha para fazer alguns \u201cajustes\u201d nas que j\u00e1 foram criadas\n\nhttps://t.co/9MV35RLhGP"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-03-08T17:48:59.000Z",
            "id": "1236710521392566274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA gente n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o durante esse gov ... | publicado em Blogosfera da Rede PT -  - https://t.co/VdoKErp4vU\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/3hcU3gTV7g"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-03-08T17:47:51.000Z",
            "id": "1236710235693252609",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Rua Flor do Pinhal - Sacom\u00e3\n13) Ferreira\n14) Rua Miguel Mota - \u00c1gua Rasa\n15) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n16) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara"
        },
        {
            "author_id": "29297534",
            "created_at": "2020-03-08T17:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236709060742991874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE https://t.co/Iw4V2AgIkG via @YouTube\n#lagos #parquesdebh #belohorizonte #domingo"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-03-08T17:32:34.000Z",
            "id": "1236706387322953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Restaurante Parque Municipal https://t.co/FB31zzV70u"
        },
        {
            "author_id": "702043392",
            "created_at": "2020-03-08T17:09:27.000Z",
            "id": "1236700569013714955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia voc\u00ea vai entender cada erro e acerto que cometeu e vai ver que tinha que ser exatamente assim. \ud83d\udcad\ud83c\udf40 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/bItLkDKIP4"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2020-03-08T17:05:55.000Z",
            "id": "1236699681675259905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed galera de BH partiu turismo? Pensando em Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "323944071",
            "created_at": "2020-03-08T16:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1236696739446272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das mulheres meu amor, que Deus continue aben\u00e7oando sua vida, e n\u00e3o existe presente maior que nosso filho que o senhor tem concedido, te amo!!! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/qZwcUtLjBP"
        },
        {
            "author_id": "1083877563720785920",
            "created_at": "2020-03-08T16:26:38.000Z",
            "id": "1236689793775357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada durante a viagem \u00e0 Ouro Preto, enquanto tir\u00e1vamos fotos da linda paisagem que estava ao nosso redor.\n\nFoto por a.cadamuro . em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/B1YwbeWgCQ"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-08T15:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "900083373976293379",
                        "start": 77,
                        "username": "hita_tamizou"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1236679174112391170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro Capara\u00f3 \ud83d\ude09!\nVenha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3!!\n.\nFoto by \ud83d\udcf8 @hita_tamizou \nBelo registro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas\u2026 https://t.co/56q70jhzMg"
        },
        {
            "author_id": "130584757",
            "created_at": "2020-03-08T14:19:44.000Z",
            "id": "1236657862111346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leito carro\u00e7\u00e1vel comprometendo o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos. A PRF recomenda evitar o deslocamento naquela regi\u00e3o. O tr\u00e2nsito est\u00e1 sendo desviado por Piracuruca/PI entrando pelo Parque Nacional de Setes Cidades e saindo na BR 222. Equipes de Policiais Rodovi\u00e1rios se encontram no local"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-03-08T14:05:33.000Z",
            "id": "1236654292725104640",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esqueci de falar que gustavo e eu estamos de ferias e a gente trabalha no parque nacional de guia\n\na gente tava num zoologico kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-03-08T14:04:03.000Z",
            "id": "1236653913346105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Nova Independ\u00eancia possui 9.043,970 hectares, o que equivale a cerca de 9 mil campos de futebol https://t.co/e5498PnZJ3 https://t.co/7pmZZawpLV"
        },
        {
            "author_id": "2288240305",
            "created_at": "2020-03-08T13:59:53.000Z",
            "id": "1236652865575366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Municipal https://t.co/ZBaa9RxFgP"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2020-03-08T13:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1236652796465811458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1c.Nunca troque o que mais quer na vida por aquilo que mais quer no momento. Momentos passam, a vida continua.\ud83e\udd1b em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/ch7aL2pLma"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2020-03-08T13:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "38432405",
                        "start": 0,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236651742596608001",
            "in_reply_to_user_id": "38432405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conteudo_Livre Da literatura \u00e0 m\u00fasica, autor circulou com energia vibrante por diferentes \u00e1reas\nVel\u00f3rio do escritor baiano, irm\u00e3o de Waly Salom\u00e3o, ocorre hoje, na Biblioteca Parque Estadual, no Centro, a partir de 9h https://t.co/k5Qpu6sc47"
        },
        {
            "author_id": "984401677",
            "created_at": "2020-03-08T13:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1236647610393546755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia das Mulheres para n\u00f3s, meninas!!! \ud83e\udde1\ud83c\udf89\ud83e\udde1\ud83c\udf89\ud83e\udde1 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/4AcumbdCJF"
        },
        {
            "author_id": "40564089",
            "created_at": "2020-03-08T13:35:55.000Z",
            "id": "1236646834732482564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! Mudamos de lugar: estamos Parque Municipal Prefeito Mario Covas ( Avenida Paulista com Al. Ministro Rocha Azevedo) com nossos materiais! Vem conversar sobre #direitoacidade para as mulheres! #8M2020 #8M"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-08T13:24:00.000Z",
            "id": "1236643832499974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/YBZYz5mBKN"
        },
        {
            "author_id": "1211980664557297666",
            "created_at": "2020-03-08T13:18:57.000Z",
            "id": "1236642565295869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Parque Nacional declarado #Patrim\u00f4nio #Natural Humanidade - 2001 pela #UNESCO, #FernandoDeNoronha \u00e9 conjunto de ilhas vulc\u00e2nicas q preserva muitas esp\u00e9cies q vivem somente l\u00e1 e onde pode tb ser avistados #golfinhos.\n\nCuide da #Natureza #Brasileira\nCare for #Brazilian #Nature https://t.co/Cf0772scpT"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-03-08T13:18:48.000Z",
            "id": "1236642525978529792",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Resex \u00e9 resist\u00eancia! Diane Ferreira Barbosa, do povo Arara, vive na Reserva Extrativista Rio Xingu (PA). Dedica \u00e0 vida aos seus filhos, ao manejo da ro\u00e7a tradicional e a outras atividades produtivas, ajudando a defender a floresta com as pr\u00f3prias m\u00e3os. \n\n\ud83d\udcf7 Azul Serra/ISA https://t.co/opgSrJuznP"
        },
        {
            "author_id": "588452655",
            "created_at": "2020-03-08T13:15:14.000Z",
            "id": "1236641626698760194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de monfrague \ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2020-03-08T13:13:50.000Z",
            "id": "1236641273878056961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Da literatura \u00e0 m\u00fasica, autor circulou com energia vibrante por diferentes \u00e1reas\nVel\u00f3rio do escritor baiano, irm\u00e3o de Waly Salom\u00e3o, ocorre hoje, na Biblioteca Parque Estadual, no Centro, a partir de 9h https://t.co/1Xg8rzzrCK"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2020-03-08T12:50:00.000Z",
            "id": "1236635277587894274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Gomera, uma das Ilhas Can\u00e1rias, \u00e9 m\u00edstica e cheia de tradi\u00e7\u00f5es. No Parque Nacional de Garajonay, lendas se espalham por anos na densa floresta laurissilva que cobre a regi\u00e3o: https://t.co/VgIckDUjVT #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "728740135110578176",
            "created_at": "2020-03-08T12:48:20.000Z",
            "id": "1236634859482820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das Mulheres!!!\n#diadamulheretododia #feirou #feira #vidasaudavel #vidadivertida #diadasmulheres em Parque Municipal Colinas Da Anhanguera Jayme Bezerra Da Silva https://t.co/ACSFRroh74"
        },
        {
            "author_id": "126360956",
            "created_at": "2020-03-08T10:40:03.000Z",
            "id": "1236602574427611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!!!\nhttps://t.co/eEXUE4ZhBt"
        },
        {
            "author_id": "1136247666684416001",
            "created_at": "2020-03-08T09:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "253034260",
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236591696428875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tropa Escoteira Xavante em 07/03 visitou a @icmbio Floresta Nacional de Ipanema para desenvolver atividades escoteiras com o tema da espiritualidade. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/EZBuEOXzaK"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2020-03-08T09:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "984486781843398656",
                        "start": 259,
                        "username": "gdiafoz"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 268,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236591307822432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cParque Nacional do Igua\u00e7u registra duas novas on\u00e7as\u201d.Ap\u00f3s chegarem perto da extin\u00e7\u00e3o,principalmente pela ca\u00e7a,atualmente o parque conta 28 on\u00e7as na unidade d conserva\u00e7\u00e3o e 108 no corredor verde q liga Argentina-Brasil. Mais on\u00e7as = &gt;equil\u00edbrio ecol\u00f3gico. @gdiafoz @parna_iguacu https://t.co/lTqkLAhptn"
        },
        {
            "author_id": "981131330242138112",
            "created_at": "2020-03-08T09:01:30.000Z",
            "id": "1236577775298859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Aguape\u00ed sedia atividades para celebrar Dia da Mulher - Leia mais no site https://t.co/BSBf3Yllg1 https://t.co/B9wl7QYucP"
        },
        {
            "author_id": "4190625327",
            "created_at": "2020-03-08T08:17:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1236566795445841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faz muito frio no parque nacional da cebola"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-08T03:19:55.000Z",
            "id": "1236491812765753348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junte-se a n\u00f3s para celebrar o Dia Internacional da Mulher e reconhecer as in\u00fameras mulheres do Parque Nacional da #Gorongosa que trabalham para restaurar a fauna bravia, criar empregos, prestar assist\u00eancia m\u00e9dica e educar as crian\u00e7as. \n\n#IWD2020 #EachforEqual #worldwomensday https://t.co/nzgdIAy86N"
        },
        {
            "author_id": "1027008286107881472",
            "created_at": "2020-03-08T02:38:35.000Z",
            "id": "1236481409147117568",
            "in_reply_to_user_id": "1229800782205214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Beatriz80918098 N\u00e3o o julg, fui com meu t\u00eanis branquinho e limpo pro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2020-03-08T00:57:35.000Z",
            "id": "1236455990926639121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele j\u00e1 est\u00e1 aqui conosco no Parque Municipal Galvany Guedes. Mais tarde sobe ao palco da festa de anivers\u00e1rio de 65 anos de Esteio, direto do Rio de Janeiro, o grande sambista Neguinho da Beija-Flor. #PraFrenteEsteio https://t.co/YNcSyXi93S"
        },
        {
            "author_id": "371047629",
            "created_at": "2020-03-08T00:41:25.000Z",
            "id": "1236451923617820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do meu dia em uma imagem.\n\n\"Ao contemplamos a natureza, remetemos o olhar a uma grande obra arte de Deus, nosso Criador.\" em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Z8FxFbFSri"
        },
        {
            "author_id": "1575545012",
            "created_at": "2020-03-08T00:32:54.000Z",
            "id": "1236449779166646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e me diverti demaissss"
        },
        {
            "author_id": "268521032",
            "created_at": "2020-03-07T23:47:18.000Z",
            "id": "1236438303727071238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro passado, as armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas nas florestas da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga uma das \u00e1reas remanescentes\u2026 https://t.co/c1EVrRI0NX"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2020-03-07T23:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1236435353956831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACABADOS, mas felizes! \ud83d\ude1e / \ud83d\ude0c em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ciQNjT9Q9r"
        },
        {
            "author_id": "2865579346",
            "created_at": "2020-03-07T23:33:18.000Z",
            "id": "1236434780494987264",
            "in_reply_to_user_id": "2865579346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei se voc\u00eas lembram desse caso aqui no muzema, mas o que acontece em vargens \u00e9 quase a mesma coisa. A mil\u00edcia constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas como em vargens tem uma quest\u00e3o de agricultura familiar muito forte, a milicia acaba batendo de frente com eles tbm. https://t.co/0Ii7Bzrkc2"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2020-03-07T23:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1236434050258264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/SOX1dexDWd"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2020-03-07T23:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1236433651686146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira Janela do C\u00e9u \ud83d\ude0d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/gXyOXzYeaT"
        },
        {
            "author_id": "633800310",
            "created_at": "2020-03-07T23:07:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e2b073888000"
            },
            "id": "1236428223615062020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de Itatiaia, ande pelas trilhas pra realizar o quanto os paulistas quiseram  chegar ao Rio de Janeiro andando de mula \ud83d\udc9a https://t.co/HkCUcxGUpJ"
        },
        {
            "author_id": "370761899",
            "created_at": "2020-03-07T22:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.873718,
                        -8.776337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1236423900495360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/tHcecKwk2W"
        },
        {
            "author_id": "370761899",
            "created_at": "2020-03-07T22:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.873718,
                        -8.776337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1236423631619739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/ZCBndW5Yjd"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-03-07T22:25:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1236417615670718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de sete cidades Piau\u00ed https://t.co/Tots8Ub5jS"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-03-07T22:24:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1236417470845595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  nacional de sete cidades Piau\u00ed https://t.co/Maj3jRo24o"
        },
        {
            "author_id": "955233120407703555",
            "created_at": "2020-03-07T22:22:18.000Z",
            "id": "1236416914685079558",
            "in_reply_to_user_id": "955233120407703555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21/ Estudos citados no artigo e na thread:\nTra\u00e7os e tend\u00eancias recentes da expans\u00e3o das favelas no munic\u00edpio do Rio de Janeiro: https://t.co/xEPNoI674F \n\nQuest\u00e3o fundi\u00e1ria em \u00e1reas protegidas: Uma experi\u00eancia no Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB): https://t.co/KDBW6TBdd4"
        },
        {
            "author_id": "955233120407703555",
            "created_at": "2020-03-07T22:22:15.000Z",
            "id": "1236416901116461057",
            "in_reply_to_user_id": "955233120407703555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/ O Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 cercado por \u00e1reas urbanizadas e a falta de op\u00e7\u00f5es para a popula\u00e7\u00e3o de baixa renda que precisa de moradia pressiona a ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os verdes\n\nImagem: cidade do Rio de Janeiro e Parque Estadual da Pedra Branca (em verde). Allan Yu Iwamae https://t.co/4wrJxMxM3D"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2020-03-07T21:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1236407534879215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem princesinha, divando no meio do mato com minha t\u00e9rmica de sereias \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/LvzGk1od8R"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2020-03-07T21:29:26.000Z",
            "id": "1236403610017320963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico j\u00e1 chegando no Parque Municipal Galvany Guedes para a festa de anivers\u00e1rio de 65 anos de Esteio. Daqui a pouco come\u00e7am os shows, com muitas atra\u00e7\u00f5es! #PraFrenteEsteio https://t.co/cMfqjQrE6T"
        },
        {
            "author_id": "1210271200469037056",
            "created_at": "2020-03-07T21:17:42.000Z",
            "id": "1236400658284150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato do poder p\u00fablico: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pode ser institu\u00edda por Lei ou Decreto do Chefe do Executivo, mas a redu\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ocorrer por lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-07T21:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1236396274603175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pau torando em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OyDncZvYif"
        },
        {
            "author_id": "284104188",
            "created_at": "2020-03-07T20:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1236393793219330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINHA FOTO DE VIAGEM.\n\nPARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. \nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n                         1939\n#fozdeigua\u00e7u em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZRYY1RgD06"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-03-07T20:34:03.000Z",
            "id": "1236389674043805700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tr\u00e2nsito est\u00e1 sendo desviado por Piracuruca/PI entrando pelo Parque Nacional de Setes Cidades e saindo na BR-222. https://t.co/02wX4jzUb7"
        },
        {
            "author_id": "957354428050395143",
            "created_at": "2020-03-07T20:23:30.000Z",
            "id": "1236387016184561668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdd fuma um no parque nacional https://t.co/zoGijGzum8"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-07T19:59:51.000Z",
            "id": "1236381066480553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia Fotogr\u00e1fica \u00fanica dentro da cidade de SP!\ud83d\udcf7\ud83c\udf40\n.\nSa\u00edda Fotogr\u00e1fica para o Parque Itaim - P\u00f3lo de Ecoturismo de SP\n.\nData:  21 de mar\u00e7o\n.\nDestino: Parque Natural Municipal Itaim, Parelheiros\n.\nLocal de\u2026 https://t.co/kz7H0pstIy"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2020-03-07T19:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.25805,
                        42.11154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "1236377673699430402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta brava pelo parque_nacional_peneda_geres em Melga\u00e7o, Portugal https://t.co/JQUd71wI25"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2020-03-07T19:27:43.000Z",
            "id": "1236372980420292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando as comemora\u00e7\u00f5es do Dia Internacional da Mulher, no Parque Municipal Odilon Soares (Parque da Vizinhan\u00e7a II), porque lugar de mulher \u00e9 onde ela quiser.\n\n#diadamulher\n#sme \n#esporte #educa\u00e7\u00e3o #saude\u2026 https://t.co/BxJWevTjkY"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-03-07T19:00:01.000Z",
            "id": "1236366006424989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "De rabo listrado e focinho comprido, o quati-do-nariz-marrom encanta os visitantes que o avistam no ch\u00e3o ou nas \u00e1rvores do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \n#ecoturismo #meioambiente #igua\u00e7u #parquesnacionais https://t.co/yrF0eQ5ug1"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2020-03-07T18:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58289430",
                        "start": 0,
                        "username": "juhnobre1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2693118764",
                        "start": 11,
                        "username": "Trompete_Coral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236365273931923456",
            "in_reply_to_user_id": "58289430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juhnobre1 @Trompete_Coral No Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-07T18:53:06.000Z",
            "id": "1236364265495412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza tamb\u00e9m recebeu turistas de 129 pa\u00edses. Aqui tem mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/q5PLAjDzi4. \ud83d\ude0a https://t.co/AqjOLfm4OF"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-07T18:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1236361856412864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3 , caminhar em meio a natureza com paisagens exuberantes..\nAqui seu passeio vira uma aventura incr\u00edvel!!\n.\nEssa bela foto foi tirada por\u2026 https://t.co/vVDX2jpAkT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-07T18:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236360732603822081",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro S\u00e3o n\u00fameros excelentes para o #Turismo brasileiro! Al\u00e9m do crescimento de 15% em fevereiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda recebeu turistas de 129 pa\u00edses. Aqui tem mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/q5PLAjDzi4. \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "117260111",
            "created_at": "2020-03-07T18:35:31.000Z",
            "id": "1236359840928317445",
            "in_reply_to_user_id": "117260111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vem de phb-the/ the-phb, n\u00e3o passar por Brasileira, pegue a Br 222 e entre na cidade de Alto Alegre para sair em Piracuruca! Obs: n\u00e3o entre pelo parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2020-03-07T18:12:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1236354144014917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participei ontem da abertura da exposi\u00e7\u00e3o \"O Trabalho Invis\u00edvel\", sobre a participa\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios na gest\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - PARNIT. Conhe\u00e7a as a\u00e7\u00f5es dos volunt\u00e1rios em meu blog: https://t.co/9rTgaX9s7U https://t.co/3XQm2TsN2T"
        },
        {
            "author_id": "2329170640",
            "created_at": "2020-03-07T18:03:10.000Z",
            "id": "1236351702695108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Estrada do Pau da Fome na altura do Professorado onde \u00e0s 8h tinha um reboque com um GM querendo bater  meta em uma rua estritamente residencial rebocando carros de moradores em frente de suas casas. \nA alguns metros acima \u00e9  o Parque Estadual Maci\u00e7o da Pedra Branca + https://t.co/OsXWgh8ywl"
        },
        {
            "author_id": "2369745938",
            "created_at": "2020-03-07T17:39:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1236345639899992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morar pertinho do parque estadual/zoo tr\u00e1s MUITO vento miseric\u00f3rdia"
        },
        {
            "author_id": "138419828",
            "created_at": "2020-03-07T17:23:40.000Z",
            "id": "1236341762043584517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/8ATrhCzjYv"
        },
        {
            "author_id": "1161881193668861952",
            "created_at": "2020-03-07T17:20:04.000Z",
            "id": "1236340856422088706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que tem um bairro com uma cafeteria templo e parque nacional com o meu nome no japao https://t.co/7RbtKGnIC1"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2020-03-07T17:01:00.000Z",
            "id": "1236336055365722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Trabalhador (PMT) conta com provas campeiras e esportivas, al\u00e9m de shows e bailes; neste domingo (8), as mulheres n\u00e3o pagam entrada. \nhttps://t.co/HxAfVlnbO4"
        },
        {
            "author_id": "1087504225016471552",
            "created_at": "2020-03-07T16:36:09.000Z",
            "id": "1236329801960620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem vem de phb-the/ the-phb, n\u00e3o passar por Brasileira, pegue a Br 222 e entre na cidade de Alto Alegre para sair em Piracuruca! Obs: n\u00e3o entre pelo parque nacional de sete cidades! https://t.co/tUhIF9ZaBB"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2020-03-07T16:27:16.000Z",
            "id": "1236327568346730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 quem defenda que pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 um ato sem import\u00e2ncia. Dois ministros do STF discordam https://t.co/IgpJXwXJCg"
        },
        {
            "author_id": "863204902813802496",
            "created_at": "2020-03-07T16:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "832338648234356736",
                        "start": 0,
                        "username": "albertocalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236322143723544577",
            "in_reply_to_user_id": "832338648234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertocalmeida Al\u00e9m do problema com o s\u00f3cio do Madero, ele viu que o neg\u00f3cio \u00e9 sujo. Come\u00e7aram a pipocar, videos dele na \u00e9poca da tiazinha, do cigarro de maconha no sal\u00e3o de beleza, e controversa contru\u00e7\u00e3o de sua casa em angra, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,..."
        },
        {
            "author_id": "1110262027266723846",
            "created_at": "2020-03-07T15:59:14.000Z",
            "id": "1236320510948098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "General Decio Brasil para ver o Youtuber, mas vai ao Parque Nacional do Petr\u00f3leo pra desistir. Ent\u00e3o eu vou brigar."
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-03-07T15:52:33.000Z",
            "id": "1236318832270217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, a ideia \u00e9 liberar mais 47 locais para pesca esportiva. Maior parte das localidades pretendidas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com regras r\u00edgidas de controle da biodiversidade https://t.co/laMaTcHLSL"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-03-07T15:52:20.000Z",
            "id": "1236318775093481474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Al\u00e9m disso, a ideia \u00e9 liberar mais 47 locais para pesca esportiva. Maior parte das localidades pretendidas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com regras r\u00edgidas de controle da biodiversidade https://t.co/CJCDPQrJd3"
        },
        {
            "author_id": "59879591",
            "created_at": "2020-03-07T15:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31880399",
                        "start": 0,
                        "username": "amanda_kest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236317955090264065",
            "in_reply_to_user_id": "31880399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amanda_kest Se fosse um preto favelado, seria uma imagem normal. Agora com o Ronaldinho \u00e9 imagem forte. O cara que faz constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tem a complac\u00eancia da justi\u00e7a brasileira. Essa \u00e9 a imagem normal de quem comete crime."
        },
        {
            "author_id": "1679344866",
            "created_at": "2020-03-07T15:33:16.000Z",
            "id": "1236313979158515714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gatinhos do parque municipal s\u00e3o tudo pra mim"
        },
        {
            "author_id": "15960447",
            "created_at": "2020-03-07T15:25:21.000Z",
            "id": "1236311983638675456",
            "in_reply_to_user_id": "15960447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lembrando que Huck j\u00e1 foi s\u00f3cio de A\u00e9cio e invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. O dedo podre do coitado..."
        },
        {
            "author_id": "480267037",
            "created_at": "2020-03-07T15:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01657524,
                        -29.63898251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1236310338724823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o com os OG\u2019s de Esteio! charlestavares.rtvs , miltonaraujo25 , https://t.co/1qGGSkwVUY e josealexandre.sk8 #skateboard #skate #oldesculpa em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/SHfgh32bXE"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-03-07T15:17:28.000Z",
            "id": "1236310002022977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A trilha das 7 quedas, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, possui 23km de extens\u00e3o divididos em 17km em um dia e 6km no outro! .\n.\nOs 17km s\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio devido \u00e0 extens\u00e3o. Recomendamos o uso de\u2026 https://t.co/HGVddokEOb"
        },
        {
            "author_id": "284019133",
            "created_at": "2020-03-07T15:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1236305758045843459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haveria lugar para todos ,se cada um soubesse ocupar o seu espa\u00e7o . Alan kardec\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n#natureza \n#leidoretorno \n#vida\n#espiritualidade \n#positividade \n#fe\n#universo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/f2XEasyjiQ"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2020-03-07T14:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "38790549",
                        "start": 111,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "241061639",
                        "start": 125,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "495422515",
                        "start": 132,
                        "username": "DanielScola"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "256640027",
                        "start": 145,
                        "username": "albrechtoficial"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "175437160",
                        "start": 162,
                        "username": "FSBazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236300988149116935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superintendente do Ibama e promotores elogiam transforma\u00e7\u00e3o do Parque dos Pinheiros em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. @brasil_IBAMA @mp_rs @DanielScola @albrechtoficial @FSBazul \nhttps://t.co/oIGwlB0SEL https://t.co/RpDPsF1twI"
        },
        {
            "author_id": "1108109523754074113",
            "created_at": "2020-03-07T14:30:45.000Z",
            "id": "1236298245091057674",
            "in_reply_to_user_id": "1108109523754074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor cena de ON\n\nNJ: JK correndo\nJin: Cena do fogo\nYG: O lugar era como o parque nacional. Voc\u00ea n\u00e3o pode cozinhar l\u00e1, ent\u00e3o fomos comer\n\nOh, os lanches eram t\u00e3o bons! Camar\u00e3o frito!! Estilo americano!! NJ: Eu n\u00e3o gosto de frutos do mar !\nStaffs nos olharam comendo como pais."
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2020-03-07T14:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "21681113",
                        "start": 102,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236293394030301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro https://t.co/YDrHt3uSsW via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "51607155",
            "created_at": "2020-03-07T14:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14754376",
                        "start": 0,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236293188182249472",
            "in_reply_to_user_id": "14754376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisnassif essa sequ\u00eancia vale um xadrez?\nhttps://t.co/k7IMCH9YJM\n\nhttps://t.co/EbvL2mhyNh\n\nhttps://t.co/rHzqVh3dMI\n\nhttps://t.co/ansidZckYe"
        },
        {
            "author_id": "51607155",
            "created_at": "2020-03-07T14:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16727177",
                        "start": 0,
                        "username": "Mr_Machado"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14171352",
                        "start": 12,
                        "username": "augustodeAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236292087252910081",
            "in_reply_to_user_id": "16727177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mr_Machado @augustodeAB Unindo as suas informa\u00e7\u00f5es com as dos links abaixo, os fatos se encaixam perfeitamente.\nhttps://t.co/ansidZckYe\n\nhttps://t.co/rHzqVh3dMI\n\nhttps://t.co/EbvL2mhyNh"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-07T14:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "2295576116",
                        "start": 270,
                        "username": "jenguyton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236291971582267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabrina Weiss: Um complexo projecto de restaura\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 a permitir aos cientistas estudar o que acontece quando se libertam predadores num ecossistema que aprendeu a viver sem eles https://t.co/hsmUutiOMU\n\n#GorongosaPark #Africa\n\nFotos: \n@jenguyton https://t.co/4UNqb8Hg9s"
        },
        {
            "author_id": "80310102",
            "created_at": "2020-03-07T13:51:38.000Z",
            "id": "1236288399562203136",
            "in_reply_to_user_id": "80310102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por ter constru\u00eddo ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\u2022 Mesmo tendo plenas condi\u00e7\u00f5es de pagar, simplesmente n\u00e3o paga a multa e foda-se!\n\u2022 Tem passaporte cancelado no Brasil por isso\n\u2022 Vai lamber as botas do SEU (meu n\u00e3o) Excrement\u00edssimo micro-pen..., +"
        },
        {
            "author_id": "333114079",
            "created_at": "2020-03-07T13:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "87021796",
                        "start": 15,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236287843032543240",
            "in_reply_to_user_id": "333114079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes @erikakokay   ajude a salvar o C\u00f3rrego Cap\u00e3o Preto #AsfaltoN\u00e3o #\u00c1guaSim Por outras solu\u00e7\u00f5es.  N\u00e3o ao asfalto em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "68712576",
            "created_at": "2020-03-07T13:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "18912498",
                        "start": 263,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236283772850647041",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2226,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 332
            },
            "text": "O Parque Nacional do iguacu \u00e9 considerado uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza. A rec\u00e9m entregue reforma do aeroporto de Foz \u00e9 mais uma estrat\u00e9gia de infraestrutura para ampliar ainda mais este setor que gera empregos e desenvolvimento rapidamente \u00e0 regi\u00e3o. @tvbrasilgov"
        },
        {
            "author_id": "799330155999166464",
            "created_at": "2020-03-07T13:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1317882986151481355",
                        "start": 0,
                        "username": "DarkGabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236283645926793216",
            "in_reply_to_user_id": "10033502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darkgabi Crime ambiental, ele construiu um pier em \u00e1rea protegida e sem autoriza\u00e7\u00e3o alguma."
        },
        {
            "author_id": "68712576",
            "created_at": "2020-03-07T13:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "62891396",
                        "start": 261,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236283488405467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4515,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 99,
                "retweet_count": 686
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) registrou aumento em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado. Em fevereiro de 2020, 155.771 pessoas passaram pela atra\u00e7\u00e3o, 15% a mais do que as 134.474 que passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mesmo m\u00eas em 2019. @MTurismo https://t.co/6iBPEOQstq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-07T13:26:17.000Z",
            "id": "1236282021137113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/J9Bid7MHEx"
        },
        {
            "author_id": "759537738756591616",
            "created_at": "2020-03-07T13:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "193013726",
                        "start": 104,
                        "username": "hypeness"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236280430388789249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/SlweGUYumq via @Hypeness"
        },
        {
            "author_id": "33591326",
            "created_at": "2020-03-07T12:46:03.000Z",
            "id": "1236271894782816258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontas para o yoganaflona. em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/VlaIegGsEg"
        },
        {
            "author_id": "307977206",
            "created_at": "2020-03-07T12:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93321,
                        -19.92339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1236271505560002561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea nunca sabe que resultados vir\u00e3o da sua a\u00e7\u00e3o. Mas se voc\u00ea n\u00e3o fizer nada, n\u00e3o existir\u00e3o resultados\".\n\nMahatma Gandhi em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PNyTqEhdHN"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-07T12:15:07.000Z",
            "id": "1236264113178849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira (PA) | O fluxo de garimpo ilegal tem causado o desmatamento desenfreado da floresta e polu\u00eddo os rios.\n\nhttps://t.co/cfXZZxCO3E"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-07T12:00:00.000Z",
            "id": "1236260308403945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende , existe o Centro de Visitantes, tamb\u00e9m conhecido como Museu Regional da Fauna e da Flora? L\u00e1 o visitante aprende mais sobre os animais e sobre a vegeta\u00e7\u00e3o do local. \n\ud83d\udcf8 Rota Principal https://t.co/jPilL4UWU2"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2020-03-07T11:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1236258318789771265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora pra #trilha! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/zdU17Kg9PU"
        },
        {
            "author_id": "1182051733444468736",
            "created_at": "2020-03-07T11:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1182051733444468736",
                        "start": 50,
                        "username": "Deandar7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236257292535947270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gr 34 Trilho da Serra Amarela.\nSubida a Lourisa.\n,@Deandar7 en Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TghqD9XLTg"
        },
        {
            "author_id": "1076073350471012352",
            "created_at": "2020-03-07T11:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "927319026539421696",
                        "start": 0,
                        "username": "ErickBuenodeol2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "19593634",
                        "start": 17,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236256395030388737",
            "in_reply_to_user_id": "927319026539421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErickBuenodeol2 @revistaforum A multa \u00e9 em Porto Alegre. O cara construiu um trapiche em \u00e1rea protegida, o que \u00e9 contra a lei. Isso se chama crime e tem que ser punido ou retificado. Onde a inveja entra nessa est\u00f3ria, eu n\u00e3o sei."
        },
        {
            "author_id": "751421637929631744",
            "created_at": "2020-03-07T11:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3261793523",
                        "start": 0,
                        "username": "ninhaa21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236256149311238146",
            "in_reply_to_user_id": "3261793523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninhaa21 Vai ja estao montando os brinquedos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1220084533963513856",
            "created_at": "2020-03-07T10:54:01.000Z",
            "id": "1236243700579291137",
            "in_reply_to_user_id": "1220084533963513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor cena de \"ON\":\n\nRM: JK correndo.\nJN: Cena do fogo.\n\nSG: O lugar em que eu estava era tipo um parque nacional. Voc\u00ea n\u00e3o pode comer l\u00e1, ent\u00e3o n\u00f3s voltamos para comer.\n\nBTS: Oh... Os lanches era t\u00e3o bons!!! Camar\u00e3o frito!! Estilo americano!!\nRM: Eu n\u00e3o gosto de frutos do mar."
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-03-07T10:46:03.000Z",
            "id": "1236241698151333890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lago \u00c1gua Preta. Parque Estadual do Utinga. Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/AUwXvGPmGx"
        },
        {
            "author_id": "59523962",
            "created_at": "2020-03-07T10:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 101,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236233974202208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mil\u00edcia desmata \u00e1rea em parque estadual para construir condom\u00ednios no RJ https://t.co/9h5AyaETS5 via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2020-03-07T08:39:19.000Z",
            "id": "1236209804785455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce turismo no Parque Nacional de Limpopo, em Gaza https://t.co/6Ob8DKsuKy"
        },
        {
            "author_id": "1220336148205264896",
            "created_at": "2020-03-07T05:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1082939283298811904",
                        "start": 13,
                        "username": "MarceloBackes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236167476800622593",
            "in_reply_to_user_id": "1180873943282061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UrubuAntifa @MarceloBackes_ \u00c9 pena, porque o fundo, s\u00f3 elegem gente sem corriculum, sem prepara\u00e7\u00e3o e que no fundo representam interesses que n\u00e3o s\u00e3o os da popula\u00e7\u00e3o. Huck devia dar j\u00e1 o exemplo e demolir a casa que tem em \u00e1rea protegida. O que se espera de gente com esta lista de amigos??"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-03-07T03:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1236132269921878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia uma coisa nova.\n#Urt\u00e3oBi\u00f4nico #Urt\u00e3oCadeirante #Urt\u00e3oPCD #Urt\u00e3oCorredor #Urt\u00e3oEsportista #Urt\u00e3oParatleta\n\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\u267f\u267f\u267f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u26a1\u26a1\u26a1\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83d\udc1c\ud83d\udc1c\ud83d\udc1c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/XZLWwF1j1o"
        },
        {
            "author_id": "26932840",
            "created_at": "2020-03-07T03:22:30.000Z",
            "id": "1236130076120543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Essa n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que Ronaldinho Ga\u00facho tem problemas com passaporte. Em novembro de 2018, ele n\u00e3o pagou a multa de R$ 8,5 milh\u00f5es pela constru\u00e7\u00e3o de um p\u00eder em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no lago Gua\u00edba (RS) e teve o seu passaporte apreendido"
        },
        {
            "author_id": "1104128539257958407",
            "created_at": "2020-03-07T02:59:58.000Z",
            "id": "1236124404708491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu s\u00f3 lembro dos eventos de encontrinho que tinham no parque municipal, eram os mais aleat\u00f3rios poss\u00edveis sdd https://t.co/ZGd3eDZX0v"
        },
        {
            "author_id": "764075737",
            "created_at": "2020-03-07T01:41:50.000Z",
            "id": "1236104738468290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tua fotografia fica foda! em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RbuGnpIwsd"
        },
        {
            "author_id": "100335783",
            "created_at": "2020-03-07T01:34:24.000Z",
            "id": "1236102868278657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ronaldinho \u00e9 milion\u00e1rio, podia ter ficado de boa, mas n\u00e3o, decidiu ir fazer merda. Come\u00e7ando por constru\u00e7\u00e3o ilegal em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 a falsifica\u00e7\u00e3o de passaporte. \n\nCertamente deve conviver com m\u00e1s companhias https://t.co/OSmLD91U4g"
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2020-03-07T01:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 101,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236099247424106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mil\u00edcia desmata \u00e1rea em parque estadual para construir condom\u00ednios no RJ https://t.co/zOTyDi4cha via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "186467692",
            "created_at": "2020-03-07T01:19:18.000Z",
            "id": "1236099069438840834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e o pop\u00f4 da caranguejeira https://t.co/Vq3cbk3Tvu"
        },
        {
            "author_id": "4838793579",
            "created_at": "2020-03-07T00:58:54.000Z",
            "id": "1236093937435230209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQ MEU DEUS???? PERFEITA PERFEITA MONUMENTO NATURAL DO UNIVERSO INTEIRO AMOR DA MINHA VIDA INTEIRA AI EU TE AMO PQP https://t.co/FByApUFdDI"
        },
        {
            "author_id": "246995675",
            "created_at": "2020-03-07T00:39:30.000Z",
            "id": "1236089054938247169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho eu ainda n\u00e3o fui no parque municipal, tenho de conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-03-07T00:29:17.000Z",
            "id": "1236086484257685506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro - https://t.co/da9tj1Re9x https://t.co/04Xnm8WsM5"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2020-03-07T00:21:44.000Z",
            "id": "1236084580995735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILHO  : PARQUE  NACIONAL  DO  IGUA\u00c7U  RECEBEU MAIS DE 155 ... https://t.co/0HScZlGMud"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2020-03-07T00:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 101,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236083358662352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia desmata \u00e1rea em parque estadual para construir condom\u00ednios no RJ https://t.co/X7665CFNA6 via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "14421096",
            "created_at": "2020-03-06T23:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.93198298,
                        -9.5973007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c62d7f176452179b"
            },
            "id": "1236077609341067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Amaz\u00f4nia.\nVoc\u00ea sabia que o sul da Amaz\u00f4nia, em especial na RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) existe a maior biodiversidade de aves do mundo? \nDica: Local ideal para quem gosta de observar a\u2026 https://t.co/xxkbmiBHhA"
        },
        {
            "author_id": "148974868",
            "created_at": "2020-03-06T23:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3921434,
                        -23.9841464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1236077561458946053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso quintal maravilhoso, ap\u00f3s as grandes chuvas na baixada. Foto: matosluizfabianoduarte em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/LLRF0lFrVs"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-06T23:36:21.000Z",
            "id": "1236073159562014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades humanas no PNP Ger\u00eas. \nAs comunidades humanas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas assemelham-se pelas caracter\u00edsticas pr\u00f3prias de regi\u00f5es de montanha que partilham...\nSaiba + https://t.co/BiuQKBXz2H https://t.co/cqgRLO2xXf"
        },
        {
            "author_id": "251702995",
            "created_at": "2020-03-06T23:22:49.000Z",
            "id": "1236069754827309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa coment\u00e1rios. Som nas cavernas. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2OqIHHiqSe"
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:39.000Z",
            "id": "1236065185586204675",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m uma l\u00f3gica de discuss\u00e3o no conselho gestor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para discutir que tipo de impacto vai ter na natureza, na infraestrutura e para os moradores e turistas que chegam na ilha hoje\u201d, afirmou Bertotti."
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:36.000Z",
            "id": "1236065173208784897",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xeque a capacidade de suporte do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\nO governo de Pernambuco, criticou o plano do governo federal. Para o secret\u00e1rio de Meio Ambiente pernambucano,Jos\u00e9 Bertotti, o modelo proposto n\u00e3o \u201crespeita a natureza\u201d e que  o governo do estado(+)"
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:33.000Z",
            "id": "1236065158205759488",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "banco  de alimenta\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o para toda a fauna marinha do Nordeste brasileiro.\n\nFoi poss\u00edvel identificar, atrav\u00e9s de estudos, algumas esp\u00e9cies encontradas no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/KaIAtWuXMX"
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:32.000Z",
            "id": "1236065154070122499",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00edtios e estruturas de interesse hist\u00f3rico-cultural que porventura possam existir na \u00e1rea. Hoje, administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha est\u00e1 atualmente a cargo do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:31.000Z",
            "id": "1236065149586415617",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 situado no Oceano Atl\u00e2ntico a 545 km da capital pernambucana, Recife.\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi institu\u00eddo por meio do Decreto n\u00ba 96. 693,  de  14 de  setembro  de  1988, com o  objetivo  de  proteger  amostras  representativas  dos (+) https://t.co/X76TyU0MG3"
        },
        {
            "author_id": "2354659779",
            "created_at": "2020-03-06T22:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2747491411",
                        "start": 15,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236063502093225984",
            "in_reply_to_user_id": "2354659779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @JoelPinheiro85 Multa do Bolsonaro por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...vcs deveriam ter vergonha de mencionar isso.\nPq todo mundo sabe que o Bolsonaro estava em Bras\u00edlia no dia..kkk\nE pelo que eu sei ele n\u00e3o tem manopla do infinito pra teletransporte kkkk"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2020-03-06T22:33:56.000Z",
            "id": "1236057455873966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Planalto quer acelerar a vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei que regulariza a situa\u00e7\u00e3o dos produtores rurais na Floresta Nacional de Jamanxim, no Par\u00e1. Em 2018, Michel Temer transformou a reserva em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Maia, contudo, est\u00e1 segurando."
        },
        {
            "author_id": "35751569",
            "created_at": "2020-03-06T22:00:00.000Z",
            "id": "1236048915276820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse pelo corre e a energia dos brigadistas, o Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 estaria completamente queimado. \n\nhttps://t.co/OzfVoBnLAO"
        },
        {
            "author_id": "93903383",
            "created_at": "2020-03-06T21:53:24.000Z",
            "id": "1236047254512943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi massa! S\u00f3 agradecer mesmo \ud83d\ude4c\ud83c\udffc J\u00e1 quero voltar e trazer meio mundo de gente pra pular de novo comigo\ud83e\udde1 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/12M5ZIIkWB"
        },
        {
            "author_id": "93903383",
            "created_at": "2020-03-06T21:44:54.000Z",
            "id": "1236045114184790017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu ganhei do medo! Fui, escalei e pulei! Que a coragem sempre me acompanhe e que eu permane\u00e7a vencendo os medos bobos \ud83e\udde1 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/4ZrmIUkJdF"
        },
        {
            "author_id": "964527114329444353",
            "created_at": "2020-03-06T21:38:30.000Z",
            "id": "1236043501562978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde queres rev\u00f3lver, sou coqueiro\nE onde queres dinheiro, sou paix\u00e3o\"\n\nhttps://t.co/H8DVmhXhNh"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2020-03-06T21:26:25.000Z",
            "id": "1236040463846723586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Comunidade!!! Para quem tem o interesse em nosso Curso de Ornitologia de campo dentro do Parque estadual do Itingu\u00e7u, Mosaico de Unidades de conserva\u00e7\u00e3o Jureia- Itatins essa \u00e9 a oportunidade de conhecer\u2026 https://t.co/ytmvZRSAPI"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-03-06T21:10:09.000Z",
            "id": "1236036368662487040",
            "in_reply_to_user_id": "267725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas n\u00e3o d\u00e1 pra esquecer do Parque Estadual do Cant\u00e3o, do Rio Azuis, da Ilha do Canela, da Praia da Tartaruga ou do Segredo, e tantos outros lugares paradis\u00edacos espalhados pelo nosso estado, esse lindo ber\u00e7o das \u00e1guas. E voc\u00ea? Comenta a\u00ed: Qual seu favorito? #\u00c1guasdoTocantins https://t.co/pWW0BXtGCo"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-03-06T21:09:14.000Z",
            "id": "1236036138583961600",
            "in_reply_to_user_id": "267725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico mais conhecido do estado, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral por onde cortam rios de \u00e1guas transparentes, cachoeiras, corredeiras e os famosos fervedouros, que viraram marca registrada do Tocantins. https://t.co/BSqAaFpbXL"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2020-03-06T21:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "35879806",
                        "start": 120,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236034677024096262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natalini trabalha pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cabeceira do Cabor\u00e9, na Vila Andrade https://t.co/FPBRKa7HmA via @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-06T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "73550153",
                        "start": 158,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 175,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236033815216349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m do crescimento de 15% no n\u00famero de visitantes em fevereiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda recebeu turistas de 129 pa\u00edses: https://t.co/q5PLAjDzi4 \ud83d\ude4c\n\n@CataratasBrasil @governoparana\n\n\ud83d\udcf7 Zig Koch #MTur https://t.co/WvDPKO7Ls9"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-06T20:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1236021762086899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00c3O \u00c9 A MONTANHA QUE CONQUISTAMOS , MAS N\u00d3S MESMOS\"..\n.\n........  ( Edmund Hillary) ......\n.\n.\nVenha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\nVenha se aventurar nesse para\u00edso !\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto\u2026 https://t.co/0nmeRvao7x"
        },
        {
            "author_id": "32160446",
            "created_at": "2020-03-06T19:44:56.000Z",
            "id": "1236014925446885378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon Arque\u00f3loga \u00e9 diretora da Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (FUMDHAM), no Piau\u00ed, e com  86 anos ainda continua na milit\u00e2ncia pela conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara e tamb\u00e9m suas pesquisas arqueol\u00f3gicas #ElaMeInspira #8M https://t.co/6cGMOFW6Vy"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-03-06T19:29:02.000Z",
            "id": "1236010923120373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nNenhum homem jamais entrou\nno mesmo rio duas vezes,\npois o rio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o mesmo,\nnem ele o mesmo homem.\n\u2500 Her\u00e1clito\n\u2800\nFoto piscinas do Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3 por @bmthayssa https://t.co/SdjpK8N0Gr"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-06T19:21:59.000Z",
            "id": "1236009146312527876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a festa mais aguardada de VINHEDO! \u00c9 a \ud83c\udf47 58\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e \ud83c\udf77 10\u00aa Festa do Vinho.\nDe 14 a 29 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jayme Ferragut seu compromisso \u00e9 aqui. Confira os locais de venda de ingressos. https://t.co/jbA45lGVC3"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2020-03-06T19:19:44.000Z",
            "id": "1236008582811877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura de Suzano, administrada pelo prefeito Rodrigo Ashiuchi (PL-SP) anunciou, que o Jardim da Paz, no Parque Municipal Max Feffer, recebeu na \u00faltima quarta-feira, 4, o 1\u00ba Encontro de Lazer do Lian Gong.\nLeia mais: https://t.co/Su6eW0hIaS https://t.co/NWA2RBTjuC"
        },
        {
            "author_id": "127241177",
            "created_at": "2020-03-06T19:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1236005657414754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do casamento de Wanderl\u00e9ia e Alan, usu\u00e1rios do Servi\u00e7o de Abordagem Social da Regional Centro-Sul, agora no Coreto do Parque Municipal, local onde se conheceram e aprenderam a se amar! \u2764\ufe0f em Parque\u2026 https://t.co/T93f8vwEVy"
        },
        {
            "author_id": "197200464",
            "created_at": "2020-03-06T17:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.23333333,
                        -1.13333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012040fe6b14fab3"
            },
            "id": "1235987130461102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Si te da paz, te da todo.\n.\n.\n.\n#llanganates #parque #nacional #turismo #visitaecuador #ecuadorentusojos #viajaecuador #allyouneedisecuador #landscape #landscapephotography #lanscape_lovers #Ecuador #letsguide\u2026 https://t.co/DumuGOJFPr"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2020-03-06T17:43:52.000Z",
            "id": "1235984456848113665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de educa\u00e7\u00e3o ambiental em Piracicaba premia professores com viagem \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. Acesse o edital e inscreva-se \ud83c\udf33\n#sextou #ElaMeInspira #meioambiente #educa\u00e7\u00e3oambiental\nhttps://t.co/UznF0XtEec"
        },
        {
            "author_id": "771083893516763136",
            "created_at": "2020-03-06T17:25:47.000Z",
            "id": "1235979905428606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds do \u00edcone da minha v\u00f3 q essas hr ta desbravando o parque Nacional de Teres\u00f3polis pq ela e mt dora aventureira"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-03-06T17:13:58.000Z",
            "id": "1235976933319598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Desmatamento em reserva extrativista aumenta mais de 200% - e Bolsonaro j\u00e1 sinalizou que n\u00e3o haver\u00e1 mais incentivos ao extrativismo\nhttps://t.co/dwUDGOySnz https://t.co/hBvrK2gjr8"
        },
        {
            "author_id": "30718167",
            "created_at": "2020-03-06T16:56:44.000Z",
            "id": "1235972593242509320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar pelo centro de bh \u00e9 uma loucura. Um rato quase passou em cima do meu p\u00e9, contei um total de 13 gatos no mesmo lugar no parque municipal e um cara me parou pra perguntar o nome do queijo que faz em minas (?)"
        },
        {
            "author_id": "177406780",
            "created_at": "2020-03-06T16:50:59.000Z",
            "id": "1235971148376129537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCristo Redentor de corcovado, Parque nacional da Tijuca, RJ https://t.co/ix1JlNCelX"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2020-03-06T16:28:53.000Z",
            "id": "1235965587668557827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nN\u00e3o precisa ser ambientalista para discordar fortemente de pr\u00e1ticas predat\u00f3rias. https://t.co/Mk4IIeaO9O"
        },
        {
            "author_id": "1214002513831006208",
            "created_at": "2020-03-06T16:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 0,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "128372940",
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235963091680219138",
            "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbrahamWeint @jairbolsonaro Quando eu caminhava num parque municipal, o prefeito petista colocava placas com o slogan do governo federal petista, nos anos de chumbo de lula/dilma. Agora, a extrema-imprensa distorce os fatos mais uma vez, mas no passado s\u00f3 se ouviam grilos."
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-03-06T16:12:02.000Z",
            "id": "1235961344400080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e7\u00e3o de limpeza assinala 3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: Na pr\u00f3xima segunda-feira assinala-se o 3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o. De modo a assinalar a efem\u00e9ride, os alunos do 8.\u00ba ano da EB 2,3 do Estreito de C\u00e2mara de\u2026 https://t.co/ZaKEKWWRCc"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2020-03-06T16:04:29.000Z",
            "id": "1235959444749590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o faz 3 anos na segunda-feira; ac\u00e7\u00e3o de limpeza marca\u00a0ocasi\u00e3o https://t.co/hN4qhRnJXo https://t.co/3FQCnM4l6w"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-03-06T16:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30057,
                        -22.9532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1235958466851807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca\n.\n\ud83d\udcc5Quando? Domingo, 08/03/2020\n.\n\ud83d\udcb0 Investimento: R$80 por pessoa ou R$150 a dupla\n.\n\ud83d\udcb3 Aceitamos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito.\n.\n\u2022\n\ud83d\udcccInforma\u00e7\u00f5es e Reservas:\nLINK DO WHATSAPP\u2026 https://t.co/jm0VzmDqcR"
        },
        {
            "author_id": "718644673405960192",
            "created_at": "2020-03-06T15:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "17229791",
                        "start": 148,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235952875651678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o: sob Bolsonaro, florestas viram pasto \n\nDesmatamento em Reserva Extrativista cresceu 203% em rela\u00e7\u00e3o a 2018\n\nhttps://t.co/YvymIUySW6 via @ConversaAfiada"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-06T15:36:53.000Z",
            "id": "1235952500143820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Desfile de Cavaleiros acontece deste domingo (8)\n\n\u00c0 partir das 10h do domingo (8), acontece a Festa dos Cavaleiros de VINHEDO, no recinto do Parque Municipal Jayme Ferragut, iniciando com o Desfile de\u2026 https://t.co/Lu4ja43Enq"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-03-06T15:30:19.000Z",
            "id": "1235950847659556869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como programar a melhor viagem a um dos maiores tesouros brasileiros: o parque nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da humanidade da Unesco e maior cole\u00e7\u00e3o de arte pr\u00e9-hist\u00f3rica ao ar livre do planeta.\n\nhttps://t.co/5WjFhYnrtU https://t.co/xcpX3L1sOI"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2020-03-06T15:29:57.000Z",
            "id": "1235950756420825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha amiga rajadinha do parque municipal me v\u00ea de longe e vira a barriga pra cima com certeza pensando \u201cvou me arreganhar de uma vez pra essa DOIDA ir embora logo\u201d\n\n(tou falando de gato)"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-03-06T15:26:34.000Z",
            "id": "1235949904461168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE GRA\u00c7A amanh\u00e3\nAula de Lian Gong, de 8h30 \u00e0s 9h30, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \u2013 (Pista de Patina\u00e7\u00e3o).\nInforma\u00e7\u00f5es: utilize roupas confort\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-03-06T15:23:43.000Z",
            "id": "1235949185129738245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE GRA\u00c7A amanh\u00e3:\nTai Chi Chuan, 8h \u00e0s 9h30, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Pra\u00e7a do Trenzinho).\nInteressados dever\u00e3o se inscrever com o professor Jos\u00e9 Marcelo pelo e-mail: marcellogiffoni@gmail.com ou pelo tel.: (31) 9 9945-3938."
        },
        {
            "author_id": "202958171",
            "created_at": "2020-03-06T15:00:56.000Z",
            "id": "1235943453617532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronaldinho Ga\u00facho, o embaixador do turismo que n\u00e3o pode sair do pa\u00eds\nAbraham Weintraub, o ministro da educa\u00e7\u00e3o que escreve de forma \"imprecionante\".\nRicardo Salles, o ministro do meio ambiente que fraudava processo de manejo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "392590528",
            "created_at": "2020-03-06T14:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2710901",
                        "start": 98,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235942708050563073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa quer explorar ouro em \u00e1rea protegida do Alto Douro Vinhateiro https://t.co/pob16F4p6e via @ZAP"
        },
        {
            "author_id": "116553985",
            "created_at": "2020-03-06T14:56:32.000Z",
            "id": "1235942344219901954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha \u00e9 caracterizada com uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, O que implica em capacidade de carga para no m\u00e1ximo 245 pessoas, imagina descer 600? \u00c9 acabar com noronha. Est\u00e3o passando por cima de legisla\u00e7\u00f5es importantes visando lucro a curto prazo #Cruzeirosem oronhaNao"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-03-06T14:47:25.000Z",
            "id": "1235940050040471559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Vermelha no\u00a0Parque Estadual\u00a0Chandless https://t.co/78P1uiYcyI https://t.co/eMVoyBQBHV"
        },
        {
            "author_id": "53759028",
            "created_at": "2020-03-06T14:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14594813",
                        "start": 19,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235939481313832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "publicamos hoje na @folha o primeiro cap\u00edtulo da s\u00e9rie Amaz\u00f4nia sob Bolsonaro. Come\u00e7amos com a expans\u00e3o da pecu\u00e1ria na Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nhttps://t.co/PWr4WPR6JT\n\nhttps://t.co/A9uaOnK6kR"
        },
        {
            "author_id": "62149576",
            "created_at": "2020-03-06T14:43:19.000Z",
            "id": "1235939020418486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um espet\u00e1culo.\n#n\u00e3o\u00e0privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/EucdeCS02X"
        },
        {
            "author_id": "2875012107",
            "created_at": "2020-03-06T14:41:00.000Z",
            "id": "1235938435224858625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou viver perto da natureza, sem ter que sair da cidade? Morando no E/Life Mandaqui, voc\u00ea estar\u00e1 pr\u00f3ximo do Parque Estadual Albert L\u00f6efgren, conhecido como Horto Florestal! Mais qualidade de vida, cultura e lazer aos p\u00e9s da Serra da Cantareira \ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf3a\ud83c\udf1e https://t.co/gAfzKlLETR"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2020-03-06T14:39:31.000Z",
            "id": "1235938061839671300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto suspende portaria do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade que autoriza atividades de #PescaEsportiva em unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo \u00f3rg\u00e3o, como parques e florestas nacionais. https://t.co/5jSLcjRFWZ #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2020-03-06T14:39:26.000Z",
            "id": "1235938043892121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro https://t.co/Dum0m7tosv"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-06T14:18:31.000Z",
            "id": "1235932778274963458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia Fotogr\u00e1fica \u00fanica dentro da cidade de SP!\ud83d\udcf7\ud83c\udf40\n.\nSa\u00edda Fotogr\u00e1fica para o Parque Itaim - P\u00f3lo de Ecoturismo de SP\n.\nData:  21 de mar\u00e7o\n.\nDestino: Parque Natural Municipal Itaim, Parelheiros\n.\nLocal de\u2026 https://t.co/HqZhaaPOqq"
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2020-03-06T14:10:58.000Z",
            "id": "1235930877831663618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da sede, Reserva Biol\u00f3gica e Jardim Bot\u00e2nico, situados dentro do Parque Estadual bairro da \u00c1gua Funda, o INSTITUTO DE BOT\u00c2NICA, possui duas outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, representando os biomas principais do Estado: Mata Atl\u00e2ntica -Paranapiacaba e Cerrado MOGI-GUASS\u00da."
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-03-06T14:06:23.000Z",
            "id": "1235929725773770755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Laurissilva, na Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira, \u00e9 um monumento natural, comportando \u00e1rvores centen\u00e1rias, grande biodiversidade e algumas esp\u00e9cies exclusivas.\n\n#Floresta #Laurissilva #Natureza #Patrim\u00f3nioUNESCO #Madeira #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/bX2CdOYVaA"
        },
        {
            "author_id": "278084855",
            "created_at": "2020-03-06T14:05:23.000Z",
            "id": "1235929474857869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u foi criado em 1998 no Maci\u00e7o do Mendanha. S\u00e3o 1.100 hectares de \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica, com trilhas, cachoeiras e locais para pr\u00e1tica de esportes. Para chegar, utilize o 120T - Caxias x Itagua\u00ed e des\u00e7a na Rua Juvenal Valadares. https://t.co/y00JjaOHyT"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-06T14:00:01.000Z",
            "id": "1235928121683185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende , \u00e9 um local com bel\u00edssimas cachoeiras, como, por exemplo, a do V\u00e9u da Noiva, incr\u00edveis trilhas \ud83c\udf42, para quem gosta de aventuras e espa\u00e7os de camping \u26fa para quem quer passar as noites em meio a natureza \ud83c\udf33.\n#TurismoRJ https://t.co/CAkwz8j0Bt"
        },
        {
            "author_id": "72976371",
            "created_at": "2020-03-06T14:00:00.000Z",
            "id": "1235928119489581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3oo sei explicar o momento de estar voltando pra jeri 6 da manh\u00e3 e tudo lindo perfeito no parque Nacional \u00e9 s\u00f3 os mlk cria no carro"
        },
        {
            "author_id": "1056132444833878016",
            "created_at": "2020-03-06T13:52:56.000Z",
            "id": "1235926339666038786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO RIO DO BOI + C\u00c2NION ITAIMBEZINHO\nDATAS:\n21 e 22/03/2020\n\nJ\u00e1 se imaginou fazendo uma trilha por dentro de um C\u00e2nion?\n\nSim, \u00e9 poss\u00edvel e fica dentro Brasil, precisamente no Parque Nacional de Aparados da\u2026 https://t.co/WWr4Y3zGtn"
        },
        {
            "author_id": "1082261208588271617",
            "created_at": "2020-03-06T13:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "35879806",
                        "start": 134,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1235925599379697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste instante, aguardando a ju\u00edza para tratar de assuntos do interesse do #meioambiente no Parque Estadual do #Jaragu\u00e1 . O #vereador @gnatalini n\u00e3o abre m\u00e3o de suas lutas ambientais!\nhttps://t.co/O810CkuHXF"
        },
        {
            "author_id": "1056132444833878016",
            "created_at": "2020-03-06T13:46:16.000Z",
            "id": "1235924663030747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 EXPEDI\u00c7\u00c3O SERRA FURADA\nCAMINHOS DOS SONHOS\n20 e 21/06/2019\nGr\u00e3o Par\u00e1/SC \n\nO Parque Estadual da Serra Furada tem uma \u00e1rea de 1,330 ha e seu per\u00edmetro, na por\u00e7\u00e3o oeste, est\u00e1 ligado geograficamente ao Parque Nacional\u2026 https://t.co/W8ZajtclGk"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2020-03-06T13:43:43.000Z",
            "id": "1235924019720998919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje encontrinho com elasssss (os gatinhos do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "1199459550279147520",
            "created_at": "2020-03-06T13:35:40.000Z",
            "id": "1235921995356876806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro centro pra resolver o neg\u00f3cio cheguei 2hrs antes fiquei dormindo no parque Municipal \nAuge"
        },
        {
            "author_id": "873360780342767616",
            "created_at": "2020-03-06T13:18:31.000Z",
            "id": "1235917679216779266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/9iCJXoihJp\u2026/visitacao-ao\u2026 - Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro https://t.co/bgJMAtTpYu"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-03-06T13:02:01.000Z",
            "id": "1235913525266178051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um epis\u00f3dio incr\u00edvel ocorreu no Parque Nacional Watarrka, na Austr\u00e1lia, quando uma p\u00edton faminta aproveitou o momento certo para saltar d\"\u00e1gua, atacar e devorar um falc\u00e3o https://t.co/We42JcVmMU"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2020-03-06T12:53:44.000Z",
            "id": "1235911442521567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o reafirma parceria com Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves em Toledo / https://t.co/Exhhowj4W8"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-06T12:48:11.000Z",
            "id": "1235910044111319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SHK6MUYkz7"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-03-06T12:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1235904992642465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticamente um Jardim do \u00c9den. Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #mucuiba #parquedapedrabranca #riodejaneiro #brasil #trilha #natureza #mataatlantica #vargemgrande #trilhasnorio em Parque Estadual\u2026 https://t.co/fu75WlnaQx"
        },
        {
            "author_id": "80004837",
            "created_at": "2020-03-06T12:21:43.000Z",
            "id": "1235903386136043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro - https://t.co/guU9Yfq0Fo"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-03-06T12:20:55.000Z",
            "id": "1235903184578793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto lugar pra pescar. Porque dentro das UCs. S\u00f3 para o Bozo e seus puxa saco poderem se sentir donos do mundo. Projeto anula portaria que permite pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/KYxmHX24iO #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-03-06T12:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "62891396",
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "253034260",
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235900434906144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro, informa o @MTurismo. O parque  \u00e9 administrado pelo @ICMBio\u27a1\ufe0fhttps://t.co/9HgLOZa3lL  \n\n\ud83d\udcf7Zig Koch/MTur https://t.co/xtHWWhT2MA"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-03-06T12:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "62891396",
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "253034260",
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235899931581440003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro, informa o @MTurismo. O parque  \u00e9 administrado pelo @ICMBio\u27a1\ufe0fhttps://t.co/3MH3H6A48t  \n\n\ud83d\udcf7Zig Koch/MTur https://t.co/mfQUhxbrhp"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2020-03-06T11:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1235894558677970945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini in Valinhos, SP https://t.co/PUSaCnhvI5"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-03-06T11:40:26.000Z",
            "id": "1235892994215161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/QWFpyu6oG8 #mtur"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2020-03-06T11:37:47.000Z",
            "id": "1235892326947524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce turismo no Parque Nacional de Limpopo, em Gaza https://t.co/nBvy9KUTuI"
        },
        {
            "author_id": "153549678",
            "created_at": "2020-03-06T11:32:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1235891036020408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vamos de fenda no parque municipal domingo hein\u00bf"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2020-03-06T11:29:32.000Z",
            "id": "1235890253631758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO Rio das Ostras (RJ): IEF firma parceria para recuperar \u00e1reas no Parque Estadual Serra do Ouro Branco, em Minas Gerais - https://t.co/p5u4gazsrU"
        },
        {
            "author_id": "2696083660",
            "created_at": "2020-03-06T11:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235890185872855041",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck salve, salve Huck manda um abra\u00e7o p o Aecio  e como esta a sua casa em Angra j\u00e1 foi liberada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2020-03-06T11:28:23.000Z",
            "id": "1235889962391932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No primeiro ano do governo Bolsonaro, o desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes cresceu 203% em rela\u00e7\u00e3o a 2018. A \u00e1rea de floresta perdida, 74,5 quil\u00f4metros quadrados, \u00e9 a maior da s\u00e9rie hist\u00f3rica do sistema de monitoramento do Inpe. \nhttps://t.co/KHcXC6A7WC"
        },
        {
            "author_id": "732383939264978945",
            "created_at": "2020-03-06T10:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235874455928348675",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck . Quando seus amigos fazem como voc\u00ea fez e passam pano pra defensor de assassino torturador s\u00f3 pra n\u00e3o ver um partido (que com todos os defeitos) que faz algo pelo vencer a 5\u00aa seguida, a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra passar pano n\u00e3o.\n\nHip\u00f3crita invasor de \u00e1rea protegida e cafet\u00e3o de brasileira."
        },
        {
            "author_id": "52897253",
            "created_at": "2020-03-06T08:54:40.000Z",
            "id": "1235851279345176578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra da Canastra. \n:\n::\n:::\n#serradacanastra #landscapephotography #skyline #naturephotography em Serra Da Canastra, Minas Gerais, Brazil https://t.co/pIX35KmnIf"
        },
        {
            "author_id": "240035463",
            "created_at": "2020-03-06T05:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1389899235949260800",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroCalais"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2865326772",
                        "start": 13,
                        "username": "H1SaiaDaMatrix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235800716238712832",
            "in_reply_to_user_id": "27546879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrocalais @H1SaiaDaMatrix Nao numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9, oh porra \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "295060688",
            "created_at": "2020-03-06T03:10:38.000Z",
            "id": "1235764700182347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou compartilhar aqui tamb\u00e9m a foto mais louca da hist\u00f3ria das Cataratas.  Me ajudem dando rt at\u00e9 o perfil do Parque Nacional compartilhar tbm. Obg https://t.co/Q0buNYShj5"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2020-03-06T02:00:32.000Z",
            "id": "1235747059266760706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe dis o nome\n\n#plantaremcasa em Parque Municipal - Barueri https://t.co/3PYkc6NzWi"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2020-03-06T01:49:12.000Z",
            "id": "1235744207832154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas de 129 pa\u00edses estiveram no parque no \u00faltimo m\u00eas.\nParque Nacional Igua\u00e7u Cataratas Do Igua\u00e7u \nhttps://t.co/cRDHUiPBHD"
        },
        {
            "author_id": "100451293",
            "created_at": "2020-03-06T01:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1230082148729806858",
                        "start": 0,
                        "username": "FilhoteMamae"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "808815396979621889",
                        "start": 14,
                        "username": "agsportlight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235739852374560768",
            "in_reply_to_user_id": "1230082148729806858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilhoteMamae @agsportlight sai da\u00ed, Olivia Palito de topete! V\u00e1 montar acampamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pescar durante o defeso."
        },
        {
            "author_id": "448984077",
            "created_at": "2020-03-06T01:05:35.000Z",
            "id": "1235733229480468485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 de um campo maravilhoso que por pouco eu n\u00e3o perdi de fazer\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#pernambuco #brasil #catimbau #geography em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/YtKHFThfb2"
        },
        {
            "author_id": "1368263220",
            "created_at": "2020-03-06T00:39:04.000Z",
            "id": "1235726556791701515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serviam para punir os negros continuam instalados no local. Consta que D. Pedro II se hospedou l\u00e1 em suas andan\u00e7as pela regi\u00e3o. Em 1996, a prefeitura do Rio implantou ali o Parque Municipal do Viegas, com acesso pela Rua Marmiari"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-03-06T00:37:00.000Z",
            "id": "1235726035657863171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 natureza que n\u00e3o acaba mais!!! Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, este \u00e9 o lindo Parque Nacional do Delta do Saloum, localizado no Senegal, nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagens #turismo #dicas https://t.co/mFBDcjK2hZ"
        },
        {
            "author_id": "743031943",
            "created_at": "2020-03-06T00:34:25.000Z",
            "id": "1235725386853396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada https://t.co/G4DqamPtHM"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-03-06T00:13:55.000Z",
            "id": "1235720225691074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 sobre o entardecer em um dos locais mais bonitos do planeta.\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #parnaso #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/FZFfqjDtcf"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2020-03-06T00:01:09.000Z",
            "id": "1235717013449904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dar 7 BILH\u00d5ES para um CONDENADO POR FALSIFICAR MAPA DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL?Bem prov\u00e1vel usar a verba CONTRA O MEIO AMBIENTE,pois foi nomeado para isso.Abrir portas para criminosos do meio ambiente.Triste e revoltante,o pa\u00eds ser comandado por CONDENADOS e INVESTIGADOS. https://t.co/Q78zc4i8vH"
        },
        {
            "author_id": "98660401",
            "created_at": "2020-03-05T23:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1235715956254453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/asLZAt7eqi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-03-05T23:35:23.000Z",
            "id": "1235710529211191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\u26f0\u26f0 Tr\u00eas Irm\u00e3os, Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via parquechapadadiamantina    \n.\n.\n\ud83d\udcf8 Foto de bemnaturalmontanhismo\n_\n_\n\n\"\u00c9 a Aventura!!! Voc\u00ea n\u00e3o receber\u00e1 aplausos e ningu\u00e9m\u2026 https://t.co/JUhzUz8OqT"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-03-05T23:26:43.000Z",
            "id": "1235708350366715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao Dia Internacional da Mulher, o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os promover\u00e1 uma oficina de cultivo da esp\u00e9cie gengibre-vermelho neste domingo (8).\n\nTodas as participantes v\u00e3o receber uma muda! \ud83c\udf43 https://t.co/i7H8rdWL0U https://t.co/VAxGmXaSAW"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-03-05T23:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1235707093514153991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos unidos, l\u00e1 na Nascente do Rio S\u00e3o Francisco, passando na sua timeline pra falar que tem post novo! Clica no link da bio ou acesse https://t.co/oVUrQfXG9N \ud83d\udda5 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/a5AZpSgsvW"
        },
        {
            "author_id": "121412890",
            "created_at": "2020-03-05T23:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26292736",
                        "start": 0,
                        "username": "vivianens"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1168669285612478464",
                        "start": 11,
                        "username": "TecioMelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235706692144427008",
            "in_reply_to_user_id": "26292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivianens @TecioMelo Tava fazendo manuten\u00e7\u00e3o no gato de energia, pq tava armado ningu\u00e9m sabe...\n\nO bom \u00e9 que ningu\u00e9m nem mexe com a invas\u00e3o, apesar de ser recorrente assaltos cometidos por moradores da invas\u00e3o contra quem caminha no maior parque municipal que fica do outro lado da rodovia."
        },
        {
            "author_id": "874230929056780288",
            "created_at": "2020-03-05T23:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1017326364",
                        "start": 105,
                        "username": "AdamsBrass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235705733875933186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83c\udfba\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4a\ud83c\udffe solo com a jazzsinfonicabrasil n\u00e3o Parque Municipal Benedito Bueno de Morais com meu Flugel @adamsbrass F2 e bocal engelmanmouthpieces \n#sidmarvieira #adamsbrass #adamsbrasil #flugel #iplayadams\u2026 https://t.co/933AEY14yu"
        },
        {
            "author_id": "1195712936192495616",
            "created_at": "2020-03-05T22:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 101,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235695342601080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 179,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 157
            },
            "text": "Mil\u00edcia desmata \u00e1rea em parque estadual para construir condom\u00ednios no RJ https://t.co/AS7k4rm8Mz via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-03-05T22:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235695218281738241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas sent \u00e1rea hospitalar e cauda no Parque Municipal devido a ve\u00edc https://t.co/lSrihCHAYz (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-03-05T22:34:27.000Z",
            "id": "1235695193954934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h34 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas sentido \u00e1rea hospitalar e cauda no Parque Municipal devido a ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico pr\u00f3x. ao Hosp. Jo\u00e3o XXIII sentido Av. Caranda\u00ed. https://t.co/faKLm05QRV"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2020-03-05T22:23:37.000Z",
            "id": "1235692469515255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Litoral \n\nOs t\u00e9cnicos do N\u00facleo de #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiental do Instituto do Meio Ambiente do Munic\u00edpio de #Caucaia (Imac) participaram nesta quinta-feira (05/03), no audit\u00f3rio do Centro de Refer\u00eancia do Parque Estadual\u2026 https://t.co/GmoUIc1ScP"
        },
        {
            "author_id": "2830729739",
            "created_at": "2020-03-05T22:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3305867369",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagooli244"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235688089844092932",
            "in_reply_to_user_id": "3305867369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagooli244 s\u00f3 fto sua de perna cruzada com o 12 mola azul e um verde l\u00e1 no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1188976612165017602",
            "created_at": "2020-03-05T21:50:32.000Z",
            "id": "1235684144094629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal tamb\u00e9m no PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA #CidadeAlertaRJ"
        },
        {
            "author_id": "68522585",
            "created_at": "2020-03-05T21:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1235682094858330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilzao de meu Deus... \"Part 2\" \n#jalap\u00e3o #palmastocantins #paz em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/JpR5IvJdf0"
        },
        {
            "author_id": "60606730",
            "created_at": "2020-03-05T21:37:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1235680935921831938",
            "in_reply_to_user_id": "1610585562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lissandralaila N\u00e3o \u00e9 culpado pela Amaz\u00f4nia??? Jesus, Maria, Jos\u00e9, ele tem um ministro do meio ambiente condenado por negociar \u00e1rea protegida com a iniciativa privada! As universidades est\u00e3o sendo deliberadamente destru\u00eddas. E quem vai investir em um pa\u00eds q tem um imbecil como presidente???"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-03-05T21:31:28.000Z",
            "id": "1235679344669978637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLETA M\u00c1GICA\nO #TBT de hoje \u00e9 lembrando das penas que coletei nas praias do #RioNegro , nas comunidades no entorno do Parque Nacional das #Anavilhanas, na #Amaz\u00f4nia.\nFoi em uma praia dessas que tamb\u00e9m encontrei\u2026 https://t.co/2PjVafaGSW"
        },
        {
            "author_id": "745956127",
            "created_at": "2020-03-05T21:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90676816",
                        "start": 2,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235678923683491845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Atletico vai quebrar? Deixa quebrar, \"nois junta\" 21 no parque Municipal e monta outro. Oh povinho chato s\u00f4!! #Galo"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-03-05T21:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "123091644",
                        "start": 54,
                        "username": "nianhaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235677310415761410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed no Parque Nacional de Jericoacoara \ud83d\udd06\n\u2022\n\u2022\nFoto: @nianhaia\n\n#fortaljeri #jericoacoara #jeri #ceara em Jericoacoara - O Para\u00edso do Brasil https://t.co/vL1djURhAF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-05T20:52:02.000Z",
            "id": "1235669422292910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c9 para comemorar! \ud83c\udf89\u2728 A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceu 15% em fevereiro deste ano em rela\u00e7\u00e3o a 2019. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza, clica aqui: https://t.co/q5PLAjlXTu.\n\n\ud83d\udcf7 Zig Koch #MTur https://t.co/4QbjEcdR7f"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2020-03-05T20:51:39.000Z",
            "id": "1235669325194776576",
            "in_reply_to_user_id": "42304398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque de Abrolhos \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds e a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s nessa \u00e1rea representa risco de desastre ambiental irrepar\u00e1vel. \n#cpido\u00f3leo #emdefesadoparquedeabrolhos #emdefesadomeioambiente #litoralbrasileiro"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2020-03-05T20:51:38.000Z",
            "id": "1235669322766389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Em sess\u00e3o da CPI do Derramamento de \u00d3leo da C\u00e2mara reiterei minha preocupa\u00e7\u00e3o com a tentativa do governo de abrir a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia.\nEm novembro do ano passado, ajuizei uma a\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a p/ barrar esta medida irrespons\u00e1vel https://t.co/6UNTfWfU1K"
        },
        {
            "author_id": "1157051634960257026",
            "created_at": "2020-03-05T20:45:14.000Z",
            "id": "1235667711386152968",
            "in_reply_to_user_id": "1157051634960257026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In the Atlantic Coastal Forest at Nucleo Santa Virginia, Parque Estadual Da Serra Do Mar, Sao Paulo State, Brazil"
        },
        {
            "author_id": "57921191",
            "created_at": "2020-03-05T20:41:27.000Z",
            "id": "1235666758725496837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o reafirma parceria com Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das\u00a0Aves https://t.co/2KQOJUwtl2 https://t.co/HwG6f1ETnC"
        },
        {
            "author_id": "1422244910",
            "created_at": "2020-03-05T20:40:33.000Z",
            "id": "1235666531360665604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deitada no banco do parque municipal e s\u00f3 Jesus pra me levantar daqui"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-03-05T20:30:00.000Z",
            "id": "1235663876345208834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia lan\u00e7a edital para plano de gest\u00e3o da Floresta Estadual do Iriri na regi\u00e3o do Xingu. Saiba mais em https://t.co/cJuWq2X7kg https://t.co/jy0fxHmfzT"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-03-05T20:28:03.000Z",
            "id": "1235663384584077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro https://t.co/DX9RV1Wg2g"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-05T20:19:24.000Z",
            "id": "1235661207752892419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a festa mais aguardada de VINHEDO! \u00c9 a \ud83c\udf47 58\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e \ud83c\udf77 10\u00aa Festa do Vinho.\nDe 14 a 29 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jayme Ferragut seu compromisso \u00e9 aqui. Confira os locais de venda de ingressos. https://t.co/ntDxyzpPez"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-03-05T20:17:56.000Z",
            "id": "1235660839463477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em\u00a0fevereiro https://t.co/ZwGVRpMEl2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [estefanimorena1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "estefanimorena1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "estefanimorena1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FilhoteMamae].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FilhoteMamae",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FilhoteMamae"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vivianens].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vivianens",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vivianens"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TecioMelo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TecioMelo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TecioMelo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maria da F\u00e9, Brasil",
                "id": "9ccb55b71c172f63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Munique, Alemanha",
                "id": "37439688c6302728",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Burundi",
                "country_code": "BI",
                "full_name": "Burundi",
                "id": "6286fa85f57c2aad",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Cartago, Costa Rica",
                "id": "00cbad4318310a30",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9e2b073888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alta Floresta, Brasil",
                "id": "c62d7f176452179b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Tena, Ecuador",
                "id": "012040fe6b14fab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1121497324247834625",
                "name": "croismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "croismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1145431682939523072",
                "name": "Le Off - O Retorno",
                "username": "_mirandaleon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25944762",
                "name": "Carol Leocadio",
                "username": "carolleocadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853932577",
                "name": "bobjulianofoxx",
                "username": "bobjulianofoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107667357",
                "name": "Barba, Cabelo e Bigode",
                "username": "bcbigode",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124720542903357440",
                "name": "boi\u00f3loga",
                "username": "babsssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152563092062134272",
                "name": "Newton S Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NewtonSSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33209941",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "Ricardo_RdsRib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114303223161135111",
                "name": "\u21a9\ufe0f\u2b05\ufe0f JotaP\u00ea\u2b05\ufe0f\u21a9\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jota_pe13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213248604",
                "name": "Instituto de Qu\u00edmica da UFRJ/ IQ-UFRJ",
                "username": "IQUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568641850",
                "name": "Wilson d souza rocha",
                "username": "capitao_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144371108122103808",
                "name": "@ccafaro21",
                "username": "ccafaro21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845410199",
                "name": "Mayra Castro #ForaBolsonaro",
                "username": "mayra_castrov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8472652",
                "name": "Eliks\u014dtika Krotka\u00efa",
                "username": "elismarchioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222689304864088065",
                "name": "Hikelmi MS",
                "username": "HikelmiS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815909311062884352",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silva",
                "username": "JooSilvaCar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208106824379047936",
                "name": "malupl",
                "username": "malupl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229456698949148672",
                "name": "Suculentas feira in natura",
                "username": "feira_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390056060",
                "name": "ingrid",
                "username": "ingridflobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89720736",
                "name": "Luciana Sousa",
                "username": "luveredas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189956728",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "joaosouza_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8567522",
                "name": "Fred Bottrel",
                "username": "fredbottrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124247775",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "Victor__Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081694927283728384",
                "name": "M\u00e1rcio Coimbra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "mcoimbra1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213408316472168448",
                "name": "Fernand\u00e3o",
                "username": "Fernand45828091",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221100173",
                "name": "cristien g souza",
                "username": "cristiengs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103700891",
                "name": "Artur Rocha",
                "username": "Arturdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49127914",
                "name": "Oswaldo Chaves Jr",
                "username": "oswaldochaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078710025894400000",
                "name": "Afonso Benites",
                "username": "afonsobenites",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901792878",
                "name": "Isaac Santos",
                "username": "isaac_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3945276627",
                "name": "gudio",
                "username": "gudio57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350953123",
                "name": "Giovanni Roi",
                "username": "GiovanniRoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976286497",
                "name": "Pam\ud83d\udd25\ud83e\udd0d esta na antologia da Rainha",
                "username": "Pam_Guerardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46490764",
                "name": "Fato News",
                "username": "samukacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011255268938838016",
                "name": "sanshine!",
                "username": "chssvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037384667836637185",
                "name": "Airton Faleiro",
                "username": "FaleiroAirton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "453321897",
                "name": "Ricardo Mombach",
                "username": "RMombach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131004593",
                "name": "Paul\u00e3o",
                "username": "paulaodopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035608665",
                "name": "viado gravido",
                "username": "anaobicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847787785658519552",
                "name": "Fafa",
                "username": "fafaherber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97316360",
                "name": "Jos\u00e9 Gomes Pedrosa Neto",
                "username": "jose_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134978823",
                "name": "chapadona de Astrazeneca (2/2)",
                "username": "herikafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975291771",
                "name": "Hilton",
                "username": "sales_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "victor neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178143483527348224",
                "name": "aloka",
                "username": "JuliaRo94925861",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053767582770229248",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M Portelas #VACINAJ\u00c1 @RedeLula",
                "username": "MariPortelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74243131",
                "name": "Deputado Alencar",
                "username": "AlencarBraga13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63578565",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guimorce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930956414",
                "name": "Oderi\u00ea #LutaPelaVida #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "_oderie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884696019",
                "name": "dantas",
                "username": "dntav_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129928559424921600",
                "name": "gustagreen",
                "username": "stonerguga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184579883869048832",
                "name": "Vitor Lima",
                "username": "VitorLi80805316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911255795697778688",
                "name": "Galiza Livre",
                "username": "galizalivre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144656849",
                "name": "Sarah Mamede",
                "username": "SaraahMamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370633043",
                "name": "webradiomexfm",
                "username": "webradiomexfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125403180",
                "name": "K\u00eania Prado",
                "username": "Kenia_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345541883",
                "name": "Julio Rodriguez",
                "username": "julitopty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81410195",
                "name": "Charbel",
                "username": "mayconcharbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1944273398",
                "name": "OIT Brasil",
                "username": "OITBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3803053696",
                "name": "Quartier creatiV",
                "username": "QuartiercreatiV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226821103932276738",
                "name": "Paiv\u00e3o \u262d \ud83d\udea9",
                "username": "GuevaraSemAsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186972377",
                "name": "c\u03b9l\u03b9o \u0432r\u03b1z \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "CilioBraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281572031",
                "name": "Minist\u00e9rio da Cidadania",
                "username": "MinCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236045501893685248",
                "name": "Lx BH",
                "username": "Lx32434293",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134293534",
                "name": "MARCO TEMPORAL N\u00c3O!",
                "username": "jennywrennn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48866500",
                "name": "Marilia Marques",
                "username": "MariliaMarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41009515",
                "name": "homem levogiro",
                "username": "JoaoCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954446209518796801",
                "name": "Portal Not\u00edcias Bahia",
                "username": "PortalBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284751880",
                "name": "Isadora Zero Salom\u00e3o",
                "username": "isadora_salomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352196038",
                "name": "Construtora Tenda",
                "username": "Tenda_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196229406",
                "name": "Viagem na It\u00e1lia",
                "username": "Viagem_Italia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56820884",
                "name": "Ana Prestes",
                "username": "anaprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314276346",
                "name": "Paulo Rios",
                "username": "oPauloRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170709847",
                "name": "Anderson Carvalho",
                "username": "accsantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594760",
                "name": "UOL Economia",
                "username": "UOLEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77593434",
                "name": "raposinha",
                "username": "YuriMouraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730854001",
                "name": "Bruno Martins \ud83d\udda4\u2764 #SRN CRF",
                "username": "brgmartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484016557",
                "name": "Marcelo Carneiro",
                "username": "marceloscarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77720916",
                "name": "Italo Kumamoto",
                "username": "fikkumamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15396124",
                "name": "Marcelo Tavela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220402472860241925",
                "name": "ilva",
                "username": "ilva87161350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024359225",
                "name": "Cassio M\u00e9rcio",
                "username": "CassioMercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808640774837563392",
                "name": "marola. \ud83d\udc31",
                "username": "seobvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834416851",
                "name": "alex",
                "username": "GH0STVENUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077505715697303552",
                "name": "arthuro",
                "username": "arthuurjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924713364953104386",
                "name": "vitassa",
                "username": "vitassaupnext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811021306623823872",
                "name": "kalebe",
                "username": "kalebe_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066779950601170946",
                "name": "Rosa Cristina",
                "username": "Rosacristina952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226363339837771776",
                "name": "RICARDO ANTONIO DE MOURA",
                "username": "RICARDO63880214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363643147",
                "name": "ademilson weslei",
                "username": "ademilsonweslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183397743605276673",
                "name": "Leno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_marcilenobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193719035",
                "name": "Bruno Nogueira",
                "username": "brunonogueiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424906555066048519",
                "name": "lindexy silva",
                "username": "LindexS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006020022765064192",
                "name": "raul.sc",
                "username": "SCVRaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230989980593422342",
                "name": "Naor Lauter Dahmer",
                "username": "DahmerNaor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138625924",
                "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Candia",
                "username": "minescandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305345336",
                "name": "LU\u00cdS FELIPE K. A. S.",
                "username": "luis_shimaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781186437089722368",
                "name": "It\u00e5d\u00e5ki ll-//",
                "username": "itadakimasui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53068380",
                "name": "Lays de PFF2",
                "username": "laysmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108162334",
                "name": "Bruna Vieira",
                "username": "brunavieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282378747",
                "name": "Ronildo Abijaude",
                "username": "ronildoabijaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1082261208588271617",
                "name": "Amanda Oliveira Advogada",
                "username": "amandaadvogada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978994475363131392",
                "name": "Rodinha nos p\u00e9s",
                "username": "rodinhanospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285738585",
                "name": "draculaura",
                "username": "sourscorpiow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045007626017402885",
                "name": "Master of None",
                "username": "gsta_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863220862383788032",
                "name": "@mauss_M.Gr\u00eamio!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "MrcioSo87141007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036681658760658945",
                "name": "Deputado Amauri Ribeiro",
                "username": "AmauriRibeiroGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085645526551486465",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2728",
                "username": "annacec__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375960239",
                "name": "Visite Miami",
                "username": "viajeparamiami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63966574",
                "name": "Everglades National Park",
                "username": "EvergladesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68522585",
                "name": "MaxAraujo",
                "username": "_MaxAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832722296951300096",
                "name": "\ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86",
                "username": "carolinecosta_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907167113143562240",
                "name": "\u05e4\u05d9\u05e0\u05d5\u05d3\u05d5",
                "username": "pinudix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83838654",
                "name": "Clovis Dem\u00e9trio \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ClovisDemetrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17386484",
                "name": "Gui_Mendes",
                "username": "Gui_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152349431955693569",
                "name": "Marcio",
                "username": "Marcio88814115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941020270424416256",
                "name": "Prefeitura de Gramado",
                "username": "cidadedegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4727789843",
                "name": "Gabriel Artimos \ud83c\udf40",
                "username": "Artimos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207814336762318848",
                "name": "Central",
                "username": "tiliguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192265757696114691",
                "name": ".",
                "username": "Funes20202021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288248421",
                "name": "LT8 am830",
                "username": "LT8am830",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485026743",
                "name": "El Paran\u00e1 NO se toca",
                "username": "ParanaNOsetoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2903814569",
                "name": "Vitor Fagundes",
                "username": "Fagundsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375220908",
                "name": "mariana zanutto",
                "username": "mariana_zanutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615729718",
                "name": "Josu\u00e9 Nunes",
                "username": "josuenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315357151",
                "name": "Andr\u00e9 Passos",
                "username": "xandrepassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754662425685856256",
                "name": "Ataliba J S Guerra \u24df",
                "username": "atalibaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098923869",
                "name": "Ismael Mart\u00edn MC",
                "username": "IsmaelMartinMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33591326",
                "name": "Angelica Brasil",
                "username": "angelicabbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784069793817235457",
                "name": "CESAR TRANSPORTES",
                "username": "trilob1t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12754002",
                "name": "isa",
                "username": "isafmendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985920424864346112",
                "name": "D'Alexandre \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "DiegoAl07489764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202336564",
                "name": "Martin Behrend",
                "username": "MartinBehrend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359478027",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \u2604\ufe0f",
                "username": "The100Hemmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375686456",
                "name": "Luan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf2 #MinhaQuebrada",
                "username": "WeAreLUAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003892926",
                "name": "Danielle Campbell Brasil | Fansite",
                "username": "daniellecbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347164477",
                "name": "Isa",
                "username": "annebellinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94125078",
                "name": "Samir Sell",
                "username": "samirsell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860606774281474049",
                "name": "Diogo Nascimento",
                "username": "Diogodjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221780655",
                "name": "Gafael Radini",
                "username": "raphaelgadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124556578",
                "name": "AgNorte www.agnorte.com.br",
                "username": "AgenciaNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4728322787",
                "name": "Litos",
                "username": "Litoss80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72685903",
                "name": "Samir",
                "username": "SamirNagib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15827722",
                "name": "Cinthia Pascueto",
                "username": "cinthiapascueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200833464708325376",
                "name": "f r a u v i a",
                "username": "naflavoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35715665",
                "name": "Tiago Porto",
                "username": "tiagoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120104472137564160",
                "name": "Medita\u00e7\u00e3o Sahaja Yoga BH",
                "username": "yoga_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79839881",
                "name": "robinho flima",
                "username": "robinhoflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29297534",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "Eduamigo_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702043392",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "LFMontreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323944071",
                "name": "Luis Artur",
                "username": "TutuSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083877563720785920",
                "name": "Pronto, Falei! - Papos de Gabs",
                "username": "faleidehistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900083373976293379",
                "name": "Hitamara Tamizou",
                "username": "hita_tamizou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130584757",
                "name": "PRF Piau\u00ed",
                "username": "prf_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288240305",
                "name": "George",
                "username": "Anarka34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984401677",
                "name": "Jamile Guimar\u00e3es",
                "username": "jamguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40564089",
                "name": "Instituto P\u00f3lis",
                "username": "institutopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211980664557297666",
                "name": "Linkup Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LinkupBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588452655",
                "name": "Aka_Chipi\ud83d\udc2d",
                "username": "aka_chipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728740135110578176",
                "name": "ConsertodePanelasRK",
                "username": "CPRenatoeKeila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126360956",
                "name": "Fam\u00edlia Bastos",
                "username": "bnbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136247666684416001",
                "name": "EscoteirosIpanema",
                "username": "EscoteirosI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981131330242138112",
                "name": "Regional Press - RP10",
                "username": "PortalRP10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4190625327",
                "name": "nath",
                "username": "allexianathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027008286107881472",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "Luiza_amorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371047629",
                "name": "Dayana Rocha",
                "username": "DayRocha007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575545012",
                "name": "Alice",
                "username": "_alicesouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268521032",
                "name": "Rosa Doval",
                "username": "DovalRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865579346",
                "name": "yago",
                "username": "eaiyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633800310",
                "name": "\u0391lessandra",
                "username": "amaiatfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370761899",
                "name": "sempre pode ficar pior \u270a\ud83c\udffd",
                "username": "DjalmaJuniorpvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955233120407703555",
                "name": "dr Manhattan",
                "username": "chadeeucalipto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210271200469037056",
                "name": "L\u00facio Weber",
                "username": "lucioweberacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284104188",
                "name": "Welington Luis",
                "username": "welingtonldeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957354428050395143",
                "name": "h\u0337o\u0337r\u0337b\u0337a\u0337c\u0337h\u0337",
                "username": "horbach_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58289430",
                "name": "personal trainer de lula",
                "username": "juhnobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693118764",
                "name": "Trompa \ud83d\udc0a",
                "username": "Trompete_Coral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117260111",
                "name": "Fernando filho",
                "username": "nandozap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329170640",
                "name": "Av\u00f4 do Miguel",
                "username": "OrozDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369745938",
                "name": "caio vinicius",
                "username": "caiovq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419828",
                "name": "Gui Andrade",
                "username": "guiandrade_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161881193668861952",
                "name": "arisu",
                "username": "vmpcarnival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087504225016471552",
                "name": "maratonando CPI",
                "username": "karolsmia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863204902813802496",
                "name": "Saulo \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "sauloago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110262027266723846",
                "name": "Aecio Mendes Maia",
                "username": "politico_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59879591",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Santoro",
                "username": "jassadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31880399",
                "name": "Amanda Kestelman",
                "username": "amanda_kest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1679344866",
                "name": "winte.r",
                "username": "letichafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15960447",
                "name": "Thiago (Manuca)",
                "username": "manucaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480267037",
                "name": "Rodrigo K-b-\u00e7a",
                "username": "rodrigokbcalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284019133",
                "name": "Leonardo \u2693\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udd49",
                "username": "leonardohugoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "495422515",
                "name": "Daniel Scola",
                "username": "DanielScola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256640027",
                "name": "Fernando Albrecht",
                "username": "albrechtoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175437160",
                "name": "Fernando Brand\u00e3o",
                "username": "FSBazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108109523754074113",
                "name": "King Seokjin Br\u2077 \ud83c\udf1c\ud83d\udc33 +39 110 #1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc8\u26f1",
                "username": "KingSeokjinBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607155",
                "name": "VIVALDO THOMAZINI",
                "username": "VIVATHOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171352",
                "name": "Augusto de Arruda Botelho",
                "username": "augustodeAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2295576116",
                "name": "Dr. Jen Guyton",
                "username": "jenguyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80310102",
                "name": "Feioso",
                "username": "wendell_lavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333114079",
                "name": "gedilene lustosa",
                "username": "gedilenelustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799330155999166464",
                "name": "Eu e minha amiga Ra\u00edssa",
                "username": "igormacedao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317882986151481355",
                "name": "Gabi Dark",
                "username": "DarkGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759537738756591616",
                "name": "Sant Ana",
                "username": "unsolotrazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307977206",
                "name": "Jess\u00e9 Silva",
                "username": "jessemslt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182051733444468736",
                "name": "Deandar",
                "username": "Deandar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076073350471012352",
                "name": "Dani Cash \ud83d\udea9\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26a2",
                "username": "HeathcliffMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927319026539421696",
                "name": "ERICK BUENO BENETATTI",
                "username": "ErickBuenodeol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751421637929631744",
                "name": "Alice Scarello",
                "username": "Alih_ce2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3261793523",
                "name": "ninha",
                "username": "ninhaa21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220084533963513856",
                "name": "BTS TRADU\u00c7\u00d5ES \ud83e\udd0d",
                "username": "bangtrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59523962",
                "name": "Hilario Muylaert 3",
                "username": "LalinhoMuylaert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220336148205264896",
                "name": "SaraSantos",
                "username": "SaraSan66362749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082939283298811904",
                "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloBackes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317874127",
                "name": "\ud83d\udc3bUrt\u00e3o\ud83d\udcaaBi\u00f4nico\u267f Cadeirante \ud83d\udc51Corredor\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc1",
                "username": "correa10junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26932840",
                "name": "Blog do Miro",
                "username": "BlogdoMiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104128539257958407",
                "name": "ray batatinha",
                "username": "alvsray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764075737",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaManauara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100335783",
                "name": "Paulo Knupp",
                "username": "p_knupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "EdFigs",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186467692",
                "name": "Ala\u00eds Santos",
                "username": "alais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838793579",
                "name": "mar",
                "username": "smilegiitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246995675",
                "name": "Joel",
                "username": "Joelrsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14421096",
                "name": "Luiz C\u00e9zar",
                "username": "luizcezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148974868",
                "name": "Edson",
                "username": "Edsonoize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251702995",
                "name": "Elizabete Silva",
                "username": "anjobete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203406923967672320",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rua Recife",
                "username": "AMnaruarecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354659779",
                "name": "Kayo Benichio",
                "username": "kayobenichio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35751569",
                "name": "VICE BRASIL",
                "username": "VICEBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93903383",
                "name": "Pietra Montenegro",
                "username": "PiMontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964527114329444353",
                "name": "L\u00e9o Gomes",
                "username": "leogomespolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Hostel",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32160446",
                "name": "Luna #ForaBolsonaro",
                "username": "lunapramudarsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127241177",
                "name": "Dalcira Ferr\u00e3o (DAL)",
                "username": "DalciraFerrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197200464",
                "name": "Andreina Jap\u00f3n",
                "username": "AndreinaJO29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771083893516763136",
                "name": "philipe",
                "username": "philiper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30718167",
                "name": "letu",
                "username": "letugas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177406780",
                "name": "sertanejo",
                "username": "LeonardoBerven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214002513831006208",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloalexand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718644673405960192",
                "name": "\u24cb Lula Presidente",
                "username": "hamenteslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202958171",
                "name": "\ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud835\udd22",
                "username": "lombrafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392590528",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "JoseMatFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710901",
                "name": "Y150",
                "username": "zap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116553985",
                "name": "natasha | \ud83d\udcd6: acowar",
                "username": "StewNats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53759028",
                "name": "Victor Parolin",
                "username": "victorparolin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62149576",
                "name": "Wagner de A. A.",
                "username": "waasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875012107",
                "name": "Econ Construtora",
                "username": "econconstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278084855",
                "name": "TRANSPORTES FLORES",
                "username": "emptranspflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72976371",
                "name": "dabren",
                "username": "jardineiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056132444833878016",
                "name": "ECO EXPEDI\u00c7\u00d5ES & AVENTURAS",
                "username": "EcoExpedicoesSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199459550279147520",
                "name": "Sarah",
                "username": "Sarahregis862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873360780342767616",
                "name": "Eduardo Vasconcelos",
                "username": "Eduardo93926073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80004837",
                "name": "Cl\u00e1udio Ribeiro",
                "username": "claudioribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153549678",
                "name": "denial",
                "username": "denialfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886693474984235011",
                "name": "Novo Rio das Ostras",
                "username": "NovoRiodasOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696083660",
                "name": "#ForaFascistas!!!",
                "username": "sil_alle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732383939264978945",
                "name": "Temer Sincero",
                "username": "TemerSincero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897253",
                "name": "Paulo Uemura",
                "username": "paulouemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240035463",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd3b \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd60 \u24c5",
                "username": "dfranco50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389899235949260800",
                "name": "Pedro Marcelo/Calais",
                "username": "PedroCalais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865326772",
                "name": "Humberto Matos",
                "username": "H1SaiaDaMatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295060688",
                "name": "Harry BIG",
                "username": "harry_big",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100451293",
                "name": "eu n\u00e3o sou eu",
                "username": "isrdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808815396979621889",
                "name": "Ag\u00eancia Sportlight",
                "username": "agsportlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448984077",
                "name": "Aprendendo a dizer n\u00e3o!",
                "username": "brunokar16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368263220",
                "name": "TEREZA ALVES, SE AMAR, E VIVER, VIVO  PORQUE TE AM",
                "username": "tereza_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743031943",
                "name": "denise burns",
                "username": "deniseburns19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98660401",
                "name": "MJ",
                "username": "emijhay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038599",
                "name": "Diana Vidigal",
                "username": "DianaVidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121412890",
                "name": "Allysson Santos",
                "username": "AllyssonMSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874230929056780288",
                "name": "Sidmar Vieira",
                "username": "sidmarjazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017326364",
                "name": "AdamsBrass",
                "username": "AdamsBrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195712936192495616",
                "name": "S\u00e9rgio Santos Lorenzo",
                "username": "SergioSantosLor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830729739",
                "name": "Li\u0442\u0442l\u0454 C\u043dick\u0454\u0438",
                "username": "G_eleuteriio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305867369",
                "name": "thiago oliveira",
                "username": "thiagooli244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188976612165017602",
                "name": "Marcos Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcos_Marcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60606730",
                "name": "Cl\u00e1udia Stefani",
                "username": "Mirabili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745956127",
                "name": "Sei Que Voc\u00ea Treme",
                "username": "ToninhoMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123091644",
                "name": "Nina Anhaia Mello",
                "username": "nianhaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304398",
                "name": "Alice Portugal",
                "username": "Alice_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157051634960257026",
                "name": "Allen Tian",
                "username": "AllenTian17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57921191",
                "name": "eliseu langner lima",
                "username": "eliseumkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422244910",
                "name": "lana",
                "username": "eulanao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1237773574963945472",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74fp1pe6b2xljeb5nxac3xwnpwn1",
        "oldest_id": "1235660839463477248",
        "result_count": 499
    }
}