{
    "data": [
        {
            "author_id": "732649408484003840",
            "created_at": "2020-02-09T12:58:33.000Z",
            "id": "1226490568567599107",
            "in_reply_to_user_id": "732649408484003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sim agradecer \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, que possui pessoas valentes remando contra a mar\u00e9 que auxiliaram na doa\u00e7\u00e3o de livros, \u00e0 Biblioteca Parque Estadual e a Editora Mal\u00ea, que tamb\u00e9m doaram t\u00edtulos +"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-09T12:46:31.000Z",
            "id": "1226487542784122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NZpfRJwK3v"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-09T12:35:03.000Z",
            "id": "1226484655702052870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado. Corta a cena: governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nhttps://t.co/J1flkW4UGw"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-02-09T11:54:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1226474496317587458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela trilha do Ventisquero Colgante. Parque Nacional Queulat - Chile\n#ventisquero #ventisquerocolgante #queulat #patagonia #patagoniachilena\n#brasilclique #dicasdedestino #belezasdobrasil #visitbrasil #blogmochilando #revistaqualviagem #loucosporviagem #caminhotracado https://t.co/fsCPq6bula"
        },
        {
            "author_id": "51648111",
            "created_at": "2020-02-09T11:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1226469039028887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desafio.circuitodasserras em Parque Estadual Juquery https://t.co/HqZLOebPnT"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2020-02-09T08:52:33.000Z",
            "id": "1226428663224315910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommmm dia! Partiu, parque do Juquery, bora ali subir uns mortos! Bora ser felizes! Namast\u00ea! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83c\udf40\u2615\ud83c\udfca\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc90 em Parque Estadual Juquery https://t.co/YNjC2pFw8V"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-02-09T04:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59885303",
                        "start": 0,
                        "username": "canalCombate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226367839671607296",
            "in_reply_to_user_id": "59885303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCombate BOA NOITE!\nEU COM OS MEUS FILHOS, ADAN E BRYAN ESTAMOS LIGADOS NO UFC 247.\nITATIAIA RJ - PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA RJ"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-02-09T04:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "7725",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226367236312633344",
            "in_reply_to_user_id": "7725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RICARDO MOURA - EU E MEUS FILHOS, ADAN E BRYAN ESTAMOS VENDO O UFC 247, AQUI EM ITATIAIA RJ.\nPR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA RJ \nUM GRANDE ABRA\u00c7O"
        },
        {
            "author_id": "189368639",
            "created_at": "2020-02-09T04:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "1226362017608617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 (@ Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul) https://t.co/WyUwuHiomt"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2020-02-09T03:41:24.000Z",
            "id": "1226350358701727746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira mais alta da Terra \u00e9 Angel Falls, com 3.212 p\u00e9s de altura. \u00c9 t\u00e3o alto quanto um pr\u00e9dio de 300 andares. Est\u00e1 localizado no Parque Nacional Canaima, no estado de Bolivar, Venezuela.  #natureza https://t.co/5edtSTYkOK"
        },
        {
            "author_id": "848387449",
            "created_at": "2020-02-09T02:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226328040126459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de tudo isso... desse astral dessa fam\u00edlia desses lugares, mas desse ano n\u00e3o passa estou voltando. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/DU4oX1iYuR"
        },
        {
            "author_id": "422795332",
            "created_at": "2020-02-09T01:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 0,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226318971156205569",
            "in_reply_to_user_id": "837874510414098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilizpj Ent\u00e3o gente, o nome \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ou seja o objetivo est\u00e1 no nome. V\u00e3o conservar o qu\u00ea, liberando a pesca esportiva? \u00c9 muito insano. Al\u00e9m disso, as normas ambientais foram criadas por lei. Uma portaria n\u00e3o altera lei."
        },
        {
            "author_id": "3106735167",
            "created_at": "2020-02-09T01:05:33.000Z",
            "id": "1226311138650021893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e quem la no parque municipal https://t.co/8smIpx7v0x"
        },
        {
            "author_id": "394079843",
            "created_at": "2020-02-09T01:05:16.000Z",
            "id": "1226311065149018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele e a esposa plantaram milh\u00f5es de \u00e1rvores na fazenda q era do pai dele\n\nHOJE \u00e9 um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2020-02-09T00:51:50.000Z",
            "id": "1226307687018848260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 fechado por tempo indeterminado\n\nhttps://t.co/8YnNPjRSHM https://t.co/7lBAm1Q4nB"
        },
        {
            "author_id": "1000742068614987776",
            "created_at": "2020-02-09T00:13:35.000Z",
            "id": "1226298058671108099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei que eu ia morrer congelada at\u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66215718",
            "created_at": "2020-02-09T00:12:55.000Z",
            "id": "1226297893235122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana. https://t.co/lKA6LSaBBs"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2020-02-09T00:01:35.000Z",
            "id": "1226295040038887426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lua esplendorosa aqui no parque nacional de Sete Cidades! Assimilando toda essa luminosidade pra usar como energia na corrida amanh\u00e3 q precisarei! Haha https://t.co/10j5tFPWzu"
        },
        {
            "author_id": "955254203185876992",
            "created_at": "2020-02-08T23:51:31.000Z",
            "id": "1226292504435228674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra atualizar o feed. \ud83d\ude06\u270c\ud83e\udd18\ud83d\ude0e em Parque Municipal - Barueri https://t.co/wj7aNFqj2A"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-08T23:38:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1226289279191703553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Marlene viu as mulheres da comunidade se organizarem na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da\u00a0Reserva Extrativista de Canavieiras\u00a0(Amex). Ela integrou o grupo e, ali, come\u00e7ou a entender que tamb\u00e9m tem direitos...\"\nhttps://t.co/3PKN4CkBLM"
        },
        {
            "author_id": "1110706094811332608",
            "created_at": "2020-02-08T23:33:48.000Z",
            "id": "1226288048981389315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente grave com morte em frente ao Parque Nacional nesta manh\u00e3 de S\u00e1bado.teve uma pessoa ferida https://t.co/EVFzdVHqJ2"
        },
        {
            "author_id": "34000912",
            "created_at": "2020-02-08T23:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956716,
                        -28.46328865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1226287045775110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de s\u00e1bado encerrado, neste lugar espetacular. \ud83d\ude4c\u270c\n.\n.\n.\n.\n#gratidao #marau #marau2rodas #maisnovamarau #tuaradioalvorada em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/pU3b2I6n5T"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-08T23:18:41.000Z",
            "id": "1226284243476787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \nPor h_barboza27 \"Acredite que \u00e9 poss\u00edvel superar qualquer desafio, pois os limites s\u00f3 existem em sua imagina\u00e7\u00e3o......\" \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83e\udd19\ud83c\udffc\n.\n.\n- Trilha do Couto - \ud83e\udd7e\u26f0\ufe0f - Parque Nacional do Itatiaia - \ud83d\udccd\ud83d\uddfa\ufe0f - Preserve a Natureza\u2026 https://t.co/59CSf5c5NE"
        },
        {
            "author_id": "923319398475104257",
            "created_at": "2020-02-08T22:40:19.000Z",
            "id": "1226274586884485122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso tamb\u00e9m serve pros jacar\u00e9s no parque municipal? https://t.co/3yOv8wfa2i"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-02-08T22:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "524349796",
                        "start": 142,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226272128271556616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705\u2705 Via Liberada \u2705\u2705\n19h30 Av.Andradas c/ https://t.co/wr8cgSzJo3 Contorno, sent Parque Municipal, tr\u00e2nsito liberado e https://t.co/vx0P1HUH7r (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-02-08T22:28:41.000Z",
            "id": "1226271660233412610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705\u2705 Via Liberada \u2705\u2705\n19h30 Av. Andradas com Av. do Contorno, sentido Parque Municipal, tr\u00e2nsito liberado  e com boa fluidez. https://t.co/Gu1xCQd1Z7"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-08T22:00:23.000Z",
            "id": "1226264539316072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/aYm0U7DVKb - Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, via Projeto de Lei, pode desfazer uma das poucas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/sSJWvc4TAb"
        },
        {
            "author_id": "59831475",
            "created_at": "2020-02-08T21:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1226263662085558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel! Boas Lembran\u00e7as! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/6J91nMmsMu"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2020-02-08T21:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226258221419114497",
            "in_reply_to_user_id": "56687416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente E sim, eu sei que a Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula n\u00e3o fica na Amaz\u00f4nia, mas se mas se n\u00e3o preservamos a Amaz\u00f4nia com o mundo inteiro cobrando..."
        },
        {
            "author_id": "1935926402",
            "created_at": "2020-02-08T21:11:36.000Z",
            "id": "1226252262978342914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Veadeiros (Fonte G1) https://t.co/FRtFj8DRqb"
        },
        {
            "author_id": "1935926402",
            "created_at": "2020-02-08T21:08:34.000Z",
            "id": "1226251496397922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca - S\u00e3o Domingos - Go. (Fonte: Dinomar Miranda) https://t.co/ARBmZrKysm"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-02-08T21:08:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07e50d4fda821000"
            },
            "id": "1226251395734654978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Como n\u00e3o amar esse lugar? Se voc\u00ea for pra l\u00e1 depois de ver essa foto promete que leva a gente na bagagem? \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\n#patagonia #chile #andes #nissanxterra #offroad #xterra #4x4 #torresdelpaine https://t.co/3WVEbxP7W3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-08T21:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "2267860339",
                        "start": 225,
                        "username": "SecultMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226250096595079170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As \"Juliettis\" fizeram sucesso no Parque Estadual de Ibitipoca e no nosso portal tamb\u00e9m. \ud83e\uddbd\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddbd Fique por dentro de mais um parque acess\u00edvel para turistas cadeirantes no #Brasil: https://t.co/HRnVOa3aAo. \n\n#MelhoresDaSemana \n\n@SecultMG https://t.co/jx71EDSuhq"
        },
        {
            "author_id": "911006031857295365",
            "created_at": "2020-02-08T21:00:40.000Z",
            "id": "1226249511665795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Serengeti \u00e9 considerado o melhor #safari para avistar a vida animal. Com sorte voc\u00ea avista os Big Five. Mas prepare o bolso, pois a aventura n\u00e3o \u00e9 barata, mas vale o\ninvestimento. Pague o pacote com a remessa internacional da Treviso:https://t.co/vwAGxtZSa3. https://t.co/pZdM97Vsco"
        },
        {
            "author_id": "59546419",
            "created_at": "2020-02-08T20:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        55.13038914,
                        25.07364405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001907e868d06e24"
            },
            "id": "1226245643238281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa J\u00e1 pensou em fazer comigo uma viagem BEMMM mais econ\u00f4mica que Dubai? \ud83e\udd29\ud83d\ude02\u2063\n\u2063\nEssa vai ser a minha viagem com voc\u00eas pro PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) no final de semana de 13 a 15 de mar\u00e7o! \ud83e\udd2a esse\u2026 https://t.co/1FKUyWrsOO"
        },
        {
            "author_id": "1935926402",
            "created_at": "2020-02-08T20:44:19.000Z",
            "id": "1226245393660424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca, S\u00e3o Domingos https://t.co/00HK8GhxUI"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-08T20:36:06.000Z",
            "id": "1226243327412101121",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n21) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n22) Rua Ministro \u00c1lvaro de Sousa Lima - Campo Grande\n23) M\u00f3oca\n24) Campo Grande\n25) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-02-08T19:58:51.000Z",
            "id": "1226233951615930369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro em Minas Gerais se prepara para 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do\u00a0Ecofolia https://t.co/xC37L75409 https://t.co/13knV8OKcg"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-02-08T19:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1226225191191228419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro #gshock #pni #itatiaia #shimano em Parque\u2026 https://t.co/k8oET4Q5MR"
        },
        {
            "author_id": "342872063",
            "created_at": "2020-02-08T19:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226220975647268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selva de selva, rj. \ud83c\udf34 #parquenacional #natureza #errejota #nature #park @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/K2SiWbmFM4"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2020-02-08T19:00:26.000Z",
            "id": "1226219253226987527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto \u201cVisitas Guiadas\u201d, do Parque Municipal da Lajinha, j\u00e1 est\u00e1 com agenda aberta. Institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es com n\u00famero superior a 10 pessoas podem realizar a marca\u00e7\u00e3o com a Semaur, pelo telefone 3690-7118. As visitas s\u00e3o realizadas de qua a sex e alguns s\u00e1bados. https://t.co/e7jVO5iQCT"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-02-08T19:00:21.000Z",
            "id": "1226219230728724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/lyZGoSwRUo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-08T19:00:00.000Z",
            "id": "1226219142283440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Puma, su\u00e7uarana ou on\u00e7a-parda: o maior felino das am\u00e9ricas cultiva seus h\u00e1bitos noturnos nas \u00e1reas remotas da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula.\nFlorestas Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #conhecerparaconservar\nFoto: Carlos Alberto Coutinho https://t.co/9OZFO0UcjG"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-02-08T18:32:16.000Z",
            "id": "1226212164660342786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno rouba filhote e recria cena ic\u00f4nica de 'O Rei Le\u00e3o'.\nImagem foi capturada por Kurt Schultz, um guia que trabalha no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/4cM0bYPUgj"
        },
        {
            "author_id": "3631353616",
            "created_at": "2020-02-08T18:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1262850225439485956",
                        "start": 0,
                        "username": "aleussam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226211520952049664",
            "in_reply_to_user_id": "1345878488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleussam parque nacional de aparados da serra amigo"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2020-02-08T18:09:33.000Z",
            "id": "1226206446796386309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bica do Ipu, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na \u00c1rea de Mata Atl\u00e2ntica do Planalto da Ibiapaba. Outra atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional de Ubajara, UC federal. https://t.co/mwxVMNASyH"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-08T18:00:00.000Z",
            "id": "1226204045087363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 situado na Serra da Mantiqueira, e abrange os munic\u00edpios de #Itatiaia e #Resende. \ud83e\udd29 Entre os atrativos est\u00e1 o pico das Agulhas Negras, ponto culminante do estado, e o quinto ponto mais alto do pa\u00eds segundo dados do IBGE. https://t.co/7ZTzrFpO07"
        },
        {
            "author_id": "105610149",
            "created_at": "2020-02-08T17:46:35.000Z",
            "id": "1226200665476804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei a conclus\u00e3o que meus lugares favoritos no Rio s\u00e3o Parque Nacional da Tijuca e Praia do Pontal"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-02-08T17:29:07.000Z",
            "id": "1226196270991147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebeu quase 3 milh\u00f5es de turistas no ano\u00a0passado https://t.co/r1KrmfmM9o https://t.co/LlLgq6c7up"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-02-08T17:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226191963378061313",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho 3 km governador! 3 kmmm! Estamos a 14 anos esperando pelo menos uma recupera\u00e7\u00e3o da transiriri, principal estrada da APA Triunfo do Xingu, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que deveria ser sustent\u00e1vel! Como vamos produzir de forma sustent\u00e1vel sem via de escoamento?"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-02-08T17:00:49.000Z",
            "id": "1226189151965302791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] Caso foi registrado em Parque Nacional na \u00c1frica do Sul e caracterizou-se por sua semelhan\u00e7a com cena de 'O Rei Le\u00e3o'. https://t.co/4cG4OQwMmS #megacurioso"
        },
        {
            "author_id": "78195827",
            "created_at": "2020-02-08T16:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "100305942",
                        "start": 0,
                        "username": "luizamendeslu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226187273076695044",
            "in_reply_to_user_id": "100305942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizamendeslu Vai pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1182466584",
            "created_at": "2020-02-08T16:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0265745,
                        -30.34588028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1226182124413313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mal para um s\u00e1bado de ver\u00e3o!! em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/AKffYzf4yj"
        },
        {
            "author_id": "271533134",
            "created_at": "2020-02-08T16:22:43.000Z",
            "id": "1226179561680986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 qualquer hora, em qualquer lugar... \n#riograndedosul #travelgram #police #serveandprotect #torres em Parque Estadual de Itapeva https://t.co/Q3slqw2kLN"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-02-08T16:19:40.000Z",
            "id": "1226178794031108105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO ter\u00e1 \u2018Esquenta de Carnaval\u2019 com Bar\u00f5es da Pisadinha, Sor\u00f3 Silva e Bloquete\n\nSegundo os organizadores, VINHEDO vai ter o melhor \u2018Esquenta de Carnaval\u2019 de todos os tempos. O evento acontece no Parque Municipal\u2026 https://t.co/UoOsPgvogD"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2020-02-08T16:05:16.000Z",
            "id": "1226175168881577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com morte na Ponte do Parque Nacional na manh\u00e3 deste S\u00e1bado. Uma pessoa ficou ferida. https://t.co/uid2lJFrDb"
        },
        {
            "author_id": "3329642487",
            "created_at": "2020-02-08T15:57:40.000Z",
            "id": "1226173258241904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciou a colheita e a cadeia produtiva da Castanha do Par\u00e1 \ud83c\udf34\ud83c\udf33 Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta! Maiores informa\u00e7\u00f5es Via Direct \ud83d\udce5. \ud83c\udf34 #fazendamatadoscocais #fazendanaamazonia #amazonialegal #terraaltapa\u2026 https://t.co/eVbukAjUSZ"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-02-08T15:49:34.000Z",
            "id": "1226171220670009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostava de conhecer melhor o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e n\u00e3o sabe como? \u26f0\nPoder\u00e1 encontrar aqui passeios de bicicleta el\u00e9trica facilmente adaptados aos seus gostos e capacidades.  \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f                                                \n\nwww.toboga\u2026 https://t.co/ibRqeHvs0m https://t.co/XP7bVGfRK2"
        },
        {
            "author_id": "1357318502",
            "created_at": "2020-02-08T15:39:44.000Z",
            "id": "1226168744306708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 Luz\ud83d\udcabSol Radiante\ud83c\udfdc\nNunca Desiste\ud83e\udd70Segue Adiante\ud83d\udc9e em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/oOmUWA798X"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-02-08T15:26:23.000Z",
            "id": "1226165386502180865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque que tem a maior boca de caverna do mundo e fica perto de Curitiba https://t.co/yBJWdqJCIh"
        },
        {
            "author_id": "1077697181270921216",
            "created_at": "2020-02-08T14:59:08.000Z",
            "id": "1226158528148246529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem os gringo estava me pedindo pra indicar lugares em BH indiquei s\u00f3 os top, chapeuzinho, pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, parque Municipal, aglomerado da Serra, Morro do papagaio kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1081202055572795392",
            "created_at": "2020-02-08T14:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1081202055572795392",
                        "start": 87,
                        "username": "RVideoMaker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226157838235557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SANTA TERESA\nNatureza, hist\u00f3rias e lendas...\nRealiza\u00e7\u00e3o\nRichar Enry\n@RVideoMaker\n\nhttps://t.co/ObPsL2ouAW\u2026/parque-nacional-de-santa-\u2026\n\nhttps://t.co/Mg8bDcMAWV\n\n#ecoturismo #ecoturismoalternativo #ecoturismobrasil #fotografofreelancer #redatorfreelancer https://t.co/W3i2Ycauk8"
        },
        {
            "author_id": "4127008102",
            "created_at": "2020-02-08T14:49:09.000Z",
            "id": "1226156016074731523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O podemos aceitar esse retrocesso!!!\nPARQUE NACIONAL \u00e9 mais eficaz contra o agroneg\u00f3cio do que \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n\nPL 6589/2019 https://t.co/V7Cd8Htux6 #PL6589_2019 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2020-02-08T14:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.36258078,
                        -20.80692248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb19477acb7cac07"
            },
            "id": "1226147480615706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. em Represa Municipal https://t.co/cetrovIpTx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-08T13:37:46.000Z",
            "id": "1226138050964721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XAsYT2hmkt"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-02-08T13:35:11.000Z",
            "id": "1226137399241121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo\nO #ParqueNacional da #Tijuca, um principais destinos tur\u00edsticos do Brasil, colabora com manuten\u00e7\u00e3o de mananciais h\u00eddricos, controle da eros\u00e3o, atenua\u00e7\u00e3o das varia\u00e7\u00f5es t\u00e9rmicas, redu\u00e7\u00e3o das polui\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9rica e sonora.&gt; https://t.co/mCdujjFwT2\n\n#UnidosCuidamos https://t.co/3h5NnHgfgW"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-02-08T13:32:55.000Z",
            "id": "1226136828971012098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manifestantes pedem que a mineradora agilize os processos de pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias que t\u00eam terras no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, criado como contrapartida ambiental para instala\u00e7\u00e3o do Complexo S11D https://t.co/WSKKudjzVk"
        },
        {
            "author_id": "1158887436501565446",
            "created_at": "2020-02-08T13:01:42.000Z",
            "id": "1226128972678942721",
            "in_reply_to_user_id": "1158887436501565446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A destrui\u00e7\u00e3o do parque estadual do pico do Jaragu\u00e1 para um empreendimento da tenda significa muito para a viv\u00eancia de TODAS no bairro. Nosso parque esta morrendo na nossa frente, sendo invadido e destru\u00eddo, e agora com total aprova\u00e7\u00e3o do Estado abre precedentes para uma"
        },
        {
            "author_id": "1158887436501565446",
            "created_at": "2020-02-08T12:58:15.000Z",
            "id": "1226128104722227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente isso que t\u00e1 acontecendo no Jaragu\u00e1 \u00e9 horr\u00edvel e mais uma express\u00e3o do capitalismo desenfreado. Quem mora no Jaragu\u00e1 cresce com a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena que est\u00e1 ali no nosso dia a dia quando nos aproximamos do parque estadual e do pico. Assistimos essa popula\u00e7\u00e3o perder espa\u00e7o https://t.co/TW97L3hJCc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-02-08T12:45:59.000Z",
            "id": "1226125018926657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "08/02/20 - Atualiza\u00e7\u00e3o sobre as interdi\u00e7\u00f5es https://t.co/zus2UOYzWg de algumas das estradas do Parque Nacional da Tijuca. Acesse o link, leia e informe-se. https://t.co/hfkCoFlOQP"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-02-08T12:29:17.000Z",
            "id": "1226120817123168258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abordagem ocorreu nas proximidades do Parque Municipal da Pedreira, em Rio Azul. Veja mais no portal #aRede: https://t.co/qTLVwaDKyf"
        },
        {
            "author_id": "824961729008431104",
            "created_at": "2020-02-08T09:45:25.000Z",
            "id": "1226079579179274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22Jabuti-tinga, de volta ao Parque Nacional da Tijuca, depois de uma aus\u00eancia de 200 anos &gt;&gt;&gt; https://t.co/iUvQW1N2o5 https://t.co/uAgUDJ8j2T"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2020-02-08T02:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "38727963",
                        "start": 63,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43540925,
                        -19.62122778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1225966337987612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipoema dia 03 - Parque Estadual Mata do Limoeiro, vivencie com @belageraes em Ipoema, Minas Gerais, Brazil https://t.co/ovhQQKxCFK"
        },
        {
            "author_id": "327502920",
            "created_at": "2020-02-08T01:51:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1225960214916214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de Manaus? Voc\u00ea j\u00e1 ouviram falar no Parque Estadual Suma\u00fama? Ent\u00e3o,l\u00e1 funciona de ter\u00e7a feira a domingo nos hor\u00e1rios de 8h at\u00e9 \u00e0s 17h da tarde."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-08T01:35:12.000Z",
            "id": "1225956212254105606",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Ant\u00f4nio Antenor Nogueira - Tabo\u00e3o da Serra\n2) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n3) Jardim Mim\u00e1s\n4) Ferreira\n5) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n6) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara https://t.co/JbtoN7J2dq"
        },
        {
            "author_id": "1165369965710626817",
            "created_at": "2020-02-08T01:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225951851503345664",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrearoeirap O artigo 3 do decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque nacional da serra do divisor j\u00e1 prev\u00ea a passagem da estrada que est\u00e1 sendo utilizada como motivo para propor o seu fim.\nhttps://t.co/nKLxAcwNHN"
        },
        {
            "author_id": "9803192",
            "created_at": "2020-02-08T00:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37312459",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcusVss"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3349970531",
                        "start": 11,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1367179599491252230",
                        "start": 28,
                        "username": "willszr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225946327571484672",
            "in_reply_to_user_id": "37312459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcusVss @AndreBorges_JOR @willszr Sim, mas teoricamente, se for \"catch and release\", n\u00e3o teria (muito) problema fazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (que geralmente \u00e9 um local mais bonito)."
        },
        {
            "author_id": "1009946732686462976",
            "created_at": "2020-02-08T00:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1173574980279427072",
                        "start": 0,
                        "username": "alinneolivr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225946314757885952",
            "in_reply_to_user_id": "1173574980279427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinneolivr Igreja de santo Antonio. Catedral. Tr\u00eas caixas d'\u00e1gua. Salsalito Jungle Park. Parque Nacional Mapinguari. S\u00f3 sei esses."
        },
        {
            "author_id": "37312459",
            "created_at": "2020-02-08T00:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "9803192",
                        "start": 0,
                        "username": "piresl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3349970531",
                        "start": 8,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1367179599491252230",
                        "start": 25,
                        "username": "willszr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225945740247273472",
            "in_reply_to_user_id": "9803192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piresl @AndreBorges_JOR @willszr Mas n\u00e3o \u00e9 proibido. S\u00f3 n\u00e3o pode fazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-08T00:35:19.000Z",
            "id": "1225941141570408448",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n14) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n15) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-02-08T00:30:07.000Z",
            "id": "1225939831315980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "\u00c1reas desprotegidas!\ud83c\udd98 Novo projeto de lei quer retirar prote\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Divisor e reduzir cerca de 8 mil hectares da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Entenda os riscos e impactos da proposta no #FiqueSabendo desta semana. https://t.co/vc6gh5Ahfq"
        },
        {
            "author_id": "1034884336343035904",
            "created_at": "2020-02-08T00:10:13.000Z",
            "id": "1225934823350509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2ndido Rondon foi um puta ativista pela popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, o cara estimulou a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do xingu, e hoje o estado de Rond\u00f4nia tem esse nome em sua homenagem, hoje ele se revira no t\u00famulo por seu sobrenome estar sendo lembrado - n\u00e3o associado - a um governo...+"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-02-08T00:10:09.000Z",
            "id": "1225934805411549186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo montada para demoli\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o e pris\u00e3o dos envolvidos #MeiaHora \n \nhttps://t.co/OetgJCc9eQ"
        },
        {
            "author_id": "65459815",
            "created_at": "2020-02-07T23:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "339324968",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocruzeirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225927426544406529",
            "in_reply_to_user_id": "339324968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocruzeirao Descendo parque municipal tem uma. Outra boa \u00e9 na Av Brasil, ao lado do ponto da picanha e do mr happy, pre\u00e7o justo"
        },
        {
            "author_id": "327502920",
            "created_at": "2020-02-07T23:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98219728,
                        -3.03494765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1225922478515589121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de aventura / caminhada \ud83c\udf42  \n .\n.\n.\n.\n.\n#manaus #parquesuma\u00fama #amazonas #cidadenova #natureza em Parque Estadual Sumauma https://t.co/wyYud4GvBN"
        },
        {
            "author_id": "25881768",
            "created_at": "2020-02-07T23:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.39916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1225919038284390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/j5DsN77IDw"
        },
        {
            "author_id": "73994498",
            "created_at": "2020-02-07T23:07:22.000Z",
            "id": "1225919005627703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia-Iguap\u00e9-Peru\u00edbe no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/xZ307jX0Fg"
        },
        {
            "author_id": "900149534571065344",
            "created_at": "2020-02-07T22:58:59.000Z",
            "id": "1225916897482375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - minha caminha\n2 - parque municipal\n3 - casa da vov\u00f3\n4- casa do elemento\n5 - \u00f4nibus\n6 - meu quarto\n7 - pal\u00e1cio das artes\n8 - yes\n9 - kkk london pub em uberl\u00e2ndia \n10 - naum"
        },
        {
            "author_id": "1172673789462814721",
            "created_at": "2020-02-07T22:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "95904965",
                        "start": 112,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225912349032357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional. \u00c9 isso mesmo que o senhor quer deixar como legado, Governador Ratinho Junior? @ratinho_jr \nhttps://t.co/3HuKgF4sO4"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2020-02-07T22:38:35.000Z",
            "id": "1225911762366668800",
            "in_reply_to_user_id": "283800345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaltando que l\u00e1 elas est\u00e3o em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Territ\u00f3rios muito importantes pra conserva\u00e7\u00e3o da nossa fauna e flora, que o ministro condenado do meio ambiente tanto persegue."
        },
        {
            "author_id": "56171392",
            "created_at": "2020-02-07T22:16:52.000Z",
            "id": "1225906298576875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exploring Tijuca \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 #brasil #tijuca #vacaciones\ud83d\ude0e #travel  #explore en Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yGJ1DjWE0U"
        },
        {
            "author_id": "1068975764366860290",
            "created_at": "2020-02-07T22:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "443744927",
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225905560412917760",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim Lamental, seu incetivo ...para pesca ...em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental....!"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2020-02-07T22:06:30.000Z",
            "id": "1225903690013446144",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 220,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A aranha-de-teia-de-solo (Anapistula guyri) ocorre em uma \u00fanica caverna, situada no Parque Estadual de Terra Ronca, em Goi\u00e1s. Houve  uma melhora da situa\u00e7\u00e3o geral de conserva\u00e7\u00e3o do seu entorno, j\u00e1 que medidas de gest\u00e3o da \u00e1rea t\u00eam se mostrado eficientes. \n\nObs: n\u00e3o achei imagens https://t.co/kvAerPKBZh"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-02-07T20:37:36.000Z",
            "id": "1225881316421521410",
            "in_reply_to_user_id": "250689767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Conta com in\u00fameras trilhas de diferentes graus de dificuldade.\n\ud83d\udc59Cachoeira Cobrinha de Ouro: Possui piscinas naturais para adultos e crian\u00e7as, churrasqueiras e outras atividades de lazer."
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-02-07T20:37:35.000Z",
            "id": "1225881314638880769",
            "in_reply_to_user_id": "250689767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf04Morro Queimado: Com 694m de altura, \u00e9 ideal para voo livre, paraquedismo e planador.\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffbMargem do Bra\u00e7o: Situada no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, tem um percurso com belas paisagens para mountain biking. https://t.co/pAhYH16C78"
        },
        {
            "author_id": "8486072",
            "created_at": "2020-02-07T20:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "900348469",
                        "start": 267,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225877161111949319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pelo arquivamento do Projeto de Lei  6.024/2019, que prop\u00f5em a revis\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e a mudan\u00e7a de Categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor (de autoria da Deputada Federal Mara Rocha \u2013 PSDB/AC). https://t.co/QGDjkdVqnW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "227503908",
            "created_at": "2020-02-07T20:19:44.000Z",
            "id": "1225876820828008450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo arquivamento do Projeto de Lei  6.024/2019, que prop\u00f5em a revis\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e a mudan\u00e7a de Categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor (de autoria da Deputada Federal Mara Rocha \u2013 PSDB/AC).  https://t.co/YNy8MwbChT"
        },
        {
            "author_id": "1036713720582467584",
            "created_at": "2020-02-07T20:05:01.000Z",
            "id": "1225873118247505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Carta de inten\u00e7\u00f5es refor\u00e7a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/KUktMIM3iD https://t.co/9PPyV8VlGY"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2020-02-07T20:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1225871968726990850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pren\u00fancio de chuva! \u26c8 bibliotecaparqueestadual #sececrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NKCx0JVoSw"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2020-02-07T19:49:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "094db16c6e54b001"
            },
            "id": "1225869255993937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o pelo Lago Argentino para apreciar os Glaciares Upsala e Spegazzini no Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Argentina https://t.co/m2byNX3F6K"
        },
        {
            "author_id": "1090044484447100929",
            "created_at": "2020-02-07T19:42:08.000Z",
            "id": "1225867357060501509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o pelo Lago Argentina pra apreciar os glaciares Upsala e Spegazzini no Parque Nacional dos Glaciares, El Calafate Argentina https://t.co/6XYxjhjvyG"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-07T19:06:27.000Z",
            "id": "1225858378020331520",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n11) Rua Mission\u00e1rios - Santo Amaro\n12) Jordan\u00f3polis\n13) Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea\n14) Pra\u00e7a Cap Godofredo Gon\u00e7alves Silva - Vila Jacu\u00ed\n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2020-02-07T19:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225858237603426304",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/Kzb0IptYna"
        },
        {
            "author_id": "1200194635014066176",
            "created_at": "2020-02-07T19:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "900348469",
                        "start": 84,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225857871574896642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! https://t.co/ssUZJw4lTD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-02-07T18:51:52.000Z",
            "id": "1225854709535268866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Pedra Furada \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte que fica no Parque Estadual da Serra do Mar. O acesso para essa trilha \u00e9 f\u00e1cil, fica no meio da rodovia Mogi-Bertioga. Mais precisamente no quilometro 80,4. Enquanto\u2026 https://t.co/ndzElK8IZ9"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-02-07T18:51:16.000Z",
            "id": "1225854557399416834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Pedra Furada \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte que fica no Parque Estadual da Serra do Mar. O acesso para essa trilha \u00e9 f\u00e1cil, fica no meio da rodovia Mogi-Bertioga. Mais precisamente no quilometro 80,4. Enquanto\u2026 https://t.co/rJfUbSt64f"
        },
        {
            "author_id": "1156766260434276353",
            "created_at": "2020-02-07T18:39:48.000Z",
            "id": "1225851670325800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - minha cama\n2 - no pagode\n3 - parque municipal\n4- meu quarto \n5 - n\u00e3o me lembro\n6 -  escola\n7 - em casa kk \n8 - sim (msm ele n\u00e3o merecendo KKK)\n9 - invictus\n10 - a hora que ela quiser \ud83d\ude0f\u2665\ufe0f\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-07T18:35:29.000Z",
            "id": "1225850584961605632",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n14) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n15) Vila Augusta\n16) Pra\u00e7a Trinta de Julho - Itaim Paulista\n17) Ferreira\n18) Ol\u00edmpico\n19) Grajau\n20) Rua Endres - Itapegica"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-07T18:35:28.000Z",
            "id": "1225850582122082304",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Gopouva\n2) Vila Fazzeoni\n3) Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima - Tranquilidade\n4) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n5) Rio Emb\u00fa Mirim\n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/SXvWaSIrmd"
        },
        {
            "author_id": "4529530636",
            "created_at": "2020-02-07T18:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "925063212",
                        "start": 0,
                        "username": "msdisonlove"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225847465284423680",
            "in_reply_to_user_id": "925063212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msdisonlove finalmente um belorizontino agr so falta o parque municipal e galeria do ouvidor"
        },
        {
            "author_id": "527981074",
            "created_at": "2020-02-07T18:04:18.000Z",
            "id": "1225842736714133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai eu percebo que to virando uma adulta respons\u00e1vel e fitness quando eu vou lanchar e resolvo comer frutas no lugar de lanches n\u00e3o sald\u00e1veis...sentada no parque municipal irm\u00e3os eu to mundando de vida"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2020-02-07T17:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "325124700",
                        "start": 200,
                        "username": "cti_indigenismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225838543676768259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Entre as ilegalidades do projeto est\u00e3o a aus\u00eancia de licenciamento federal e estadual, obrigat\u00f3rios devido \u00e0 proximidade do empreendimento com o territ\u00f3rio Guarani e o Parque Estadual do Jaragu\u00e1. via @cti_indigenismo  https://t.co/KEdLNhE6Le"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2020-02-07T17:47:34.000Z",
            "id": "1225838527084146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (15/02) acontece a 2\u00aa Caminhada Hist\u00f3rica de 2020 em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de 124 anos do Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren! Marque na agenda e n\u00e3o perca esse passeio que une hist\u00f3ria e natureza \ud83c\udf33\n#sextou #rol\u00ea #parque #lazer #natureza #cultura #hist\u00f3ria #sp https://t.co/jC09kxT9Ec"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-07T17:44:44.000Z",
            "id": "1225837814270582829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase 2 anos fechado, espa\u00e7o, que conta com um acervo de mais de 13 mil livros e jogos did\u00e1ticos, reabriu nesta quarta (05/02)\nhttps://t.co/bdEYENtBoN"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-02-07T17:05:54.000Z",
            "id": "1225828042783805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deslumbrante Janela do C\u00e9u, no Parque Nacional do Ibitipoca, em Minas Gerais!\n\nA vista da Janela do C\u00e9u possui uma moldura natural \u00fanica, que \u00e9 formada pela cachoeira, vegeta\u00e7\u00e3o e paredes de rocha onde temos uma\u2026 https://t.co/htWa4OsE18"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-02-07T16:59:39.000Z",
            "id": "1225826466744750083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Pedra Furada \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte que fica no Parque Estadual da Serra do Mar. O acesso para essa trilha \u00e9 f\u00e1cil, fica no meio da rodovia Mogi-Bertioga. Mais precisamente no quilometro 80,4. Enquanto\u2026 https://t.co/uiSmZbfQXd"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-07T16:46:47.000Z",
            "id": "1225823229077577729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pink Beach\n\n\ud83d\udd3a   \nPor nature \ud83c\udf38Este local no Parque Nacional de Komodo era bastante dif\u00edcil de acreditar!  Uma praia cor-de-rosa nature com \u00e1guas turquesas descontroladas: literalmente n\u00e3o consegue encontrar um lugar\u2026 https://t.co/9HHZe7WNBa"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2020-02-07T16:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1225818927281950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te vejo em tudo \ud83c\udfb6\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GE70LhtqIh"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2020-02-07T16:18:06.000Z",
            "id": "1225816011213099012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5,5 km hoje...bora, bora!!! #cuidanfodasaude #vidasaudavel #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/CtAFKwXwA9"
        },
        {
            "author_id": "177326098",
            "created_at": "2020-02-07T16:13:40.000Z",
            "id": "1225814894995480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/SODDNcVezq"
        },
        {
            "author_id": "192661158",
            "created_at": "2020-02-07T16:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1214183017872154626",
                        "start": 0,
                        "username": "Cca61625948"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3419095311",
                        "start": 13,
                        "username": "bernarcles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225813033869627394",
            "in_reply_to_user_id": "1214183017872154626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cca61625948 @bernarcles Vc sabe o que \u00e9 AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL ?"
        },
        {
            "author_id": "1011667518728089602",
            "created_at": "2020-02-07T16:04:04.000Z",
            "id": "1225812479328083970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESTAMOS JUNTOS NA LUTA PELA PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!\nhttps://t.co/pYKah8iAaA https://t.co/stiBDUAuvo"
        },
        {
            "author_id": "592799324",
            "created_at": "2020-02-07T16:01:03.000Z",
            "id": "1225811723371909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tucano - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/p0LKOK1S5y"
        },
        {
            "author_id": "1125819109067907074",
            "created_at": "2020-02-07T15:29:49.000Z",
            "id": "1225803861501321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/pLJ7SUsUZA"
        },
        {
            "author_id": "62804559",
            "created_at": "2020-02-07T15:22:24.000Z",
            "id": "1225801994851491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto no Senado pretende rebaixar a categoria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe p/\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. O objetivo \u00e9 permitir a explora\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria em 1 das + importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds.\n\nManifeste-se contra esse retrocesso\nhttps://t.co/EKaCqcJ7Wt"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-07T15:20:25.000Z",
            "id": "1225801495276331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Ecoando para quem n\u00e3o gosta de acordar cedo, mas que tamb\u00e9m n\u00e3o tem medo do calor, no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit). Iniciaremos \u00e0 tarde e terminaremos \u00e0 noitinha, depois do p\u00f4r do sol. E\u2026 https://t.co/nXD1w2Yxs9"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-07T15:18:49.000Z",
            "id": "1225801092765642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Ecoando para quem n\u00e3o gosta de acordar cedo, mas que tamb\u00e9m n\u00e3o tem medo do calor, no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit). Iniciaremos a atividade \u00e0 tarde e terminaremos \u00e0 noitinha, depois do\u2026 https://t.co/m5wKM89a4y"
        },
        {
            "author_id": "253242209",
            "created_at": "2020-02-07T15:15:03.000Z",
            "id": "1225800143024381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, criado pelo Decreto no 93.546, de 6 de novembro de 1986, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa do Peixe. | VOTE NAO | L 6589/2019 https://t.co/Djy9JlZ50j #PL6589_2019 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "1030757339178172416",
            "created_at": "2020-02-07T15:14:35.000Z",
            "id": "1225800029291581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus/AM -\u00a0Um parque aqu\u00e1tico, localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3 Ponta Negra, foi multado e embargado pelo Instituto de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Amazonas (Ipaam), por desmatar um terreno de aproximadamente 88 mil metros quadrados.  #amaz https://t.co/OzExaet7hM https://t.co/C4OfRkCf4R"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-02-07T15:14:14.000Z",
            "id": "1225799940858941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capadocia, Turquia. \nParque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pela inusitada paisagem, como pelo aspecto hist\u00f3rico. \nVisite com https://t.co/nt49NPml3Z meridianpremium , receptivo de turismo que atende passageiros\u2026 https://t.co/gxiF4muepG"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-07T15:14:02.000Z",
            "id": "1225799888648261639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despenhadeiri no Circuito das Praias da Ferradura e Amores, no Parque Estadual da Costa do Sol, caminhada ecol\u00f3gica realizada pelo Ecoando no dia 1\u00ba de fevereiro.\n\nPara ver mais fotos, ler o di\u00e1rio de trilha desse e\u2026 https://t.co/FqEIYvYlu8"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-07T15:12:53.000Z",
            "id": "1225799598473666561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio no Circuito das Praias da Ferradura e Amores, no Parque Estadual da Costa do Sol, caminhada ecol\u00f3gica realizada pelo Ecoando no dia 1\u00ba de fevereiro.\n\nPara ver mais fotos, ler o di\u00e1rio de trilha desse e de\u2026 https://t.co/bOdhttuclg"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-07T15:11:41.000Z",
            "id": "1225799299042365447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural no Circuito das Praias da Ferradura e Amores, no Parque Estadual da Costa do Sol, caminhada ecol\u00f3gica realizada pelo Ecoando no dia 1\u00ba de fevereiro.\n\nPara ver mais fotos, ler o di\u00e1rio de trilha desse\u2026 https://t.co/W5sv0Qsu2Y"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-07T15:10:45.000Z",
            "id": "1225799063217623043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo em despenhadeiro no Circuito das Praias da Ferradura e Amores, no Parque Estadual da Costa do Sol, caminhada ecol\u00f3gica realizada pelo Ecoando no dia 1\u00ba de fevereiro.\n\nPara ver mais fotos, ler o di\u00e1rio de\u2026 https://t.co/fp5l22PqL1"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-02-07T15:07:05.000Z",
            "id": "1225798142223953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da vista \u00e9 fazer um levantamento de dados sobre o Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica Aldeense\n#saopedrodaaldeia #visitatecnica #unidadesdeconservacao #secretariademeioambiente #regiaodoslagos https://t.co/SdmTowqitj"
        },
        {
            "author_id": "865239580420829185",
            "created_at": "2020-02-07T14:45:43.000Z",
            "id": "1225792763402313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdd de ir p parque municipal fazer yoga"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2020-02-07T14:39:41.000Z",
            "id": "1225791246502944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana https://t.co/h57Res7Vqu"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-02-07T14:38:54.000Z",
            "id": "1225791047952932865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As intensas chuvas provocaram diversos estragos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\ude1e https://t.co/W9gXZnDUXu"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-02-07T14:33:53.000Z",
            "id": "1225789784259325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no\u00a0carnaval https://t.co/XGvydc1kzL https://t.co/EaKBE54YJu"
        },
        {
            "author_id": "981709382130991105",
            "created_at": "2020-02-07T13:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "63118359",
                        "start": 0,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225776535774388224",
            "in_reply_to_user_id": "63118359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mariadorosario A exemplo da autoriza\u00e7\u00e3o (ilegal) de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 que o Bozo n\u00e3o est\u00e1, novamente, advogando em causa pr\u00f3pria?"
        },
        {
            "author_id": "252805212",
            "created_at": "2020-02-07T13:30:14.000Z",
            "id": "1225773767596609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o infantil da Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, \u00e9 reaberto\nhttps://t.co/OVEcsjjLJ6"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2020-02-07T13:26:20.000Z",
            "id": "1225772785982754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o infantil da Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, \u00e9 reaberto\nhttps://t.co/lItLSyJCJ5"
        },
        {
            "author_id": "981709382130991105",
            "created_at": "2020-02-07T13:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 0,
                        "username": "DilmaResiste"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2605560932",
                        "start": 14,
                        "username": "depjorgesolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225768252732846080",
            "in_reply_to_user_id": "4550317786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DilmaResiste @depjorgesolla A exemplo da autoriza\u00e7\u00e3o (ilegal) de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 que o Bozo n\u00e3o est\u00e1, novamente, advogando em causa pr\u00f3pria?"
        },
        {
            "author_id": "904403133534801920",
            "created_at": "2020-02-07T13:02:43.000Z",
            "id": "1225766843211747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o infantil da Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, \u00e9 reaberto https://t.co/19LVlanpPE via @Di\u00e1rio do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "893120914438705154",
            "created_at": "2020-02-07T12:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16979783",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael_Parente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225764913991299074",
            "in_reply_to_user_id": "16979783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael_Parente J\u00e1 que o da Educa\u00e7\u00e3o deve sair, por que tamb\u00e9m n\u00e3o sai o do Meio Ambiente? Onde j\u00e1 se viu pesca esportiva liberada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Peixe com boca lesada por anzol tem mais chance de morrer. Sem contar que muitos pescadores deixam lixo no ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2020-02-07T12:47:45.000Z",
            "id": "1225763074436718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, nome meramente figurativo.\nhttps://t.co/9IGZR73qQz"
        },
        {
            "author_id": "981709382130991105",
            "created_at": "2020-02-07T12:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225762399430565888",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum A exemplo da autoriza\u00e7\u00e3o (ilegal) de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 que o Bozo n\u00e3o est\u00e1, novamente, advogando em causa pr\u00f3pria?"
        },
        {
            "author_id": "2580234364",
            "created_at": "2020-02-07T12:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.4833,
                        -1.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b5f2dc82ef296be"
            },
            "id": "1225757696609210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ecogastronomia #agrofloresta #cozinhadafloresta em Reserva Extrativista Renascer https://t.co/MTKFvVYTLe"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-07T12:15:37.000Z",
            "id": "1225754990020612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nuE7w8Xc5h"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-07T12:02:43.000Z",
            "id": "1225751743197319173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com a Abelha-rainha uru\u00e7u (Melipona scutellaris, L.). Fotografada por Joaquim Saldanha de Carvalho, no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, esta esp\u00e9cie nativa \u00e9 encontrada em todo o Brasil. Tamb\u00e9m chamada de \"uru\u00e7u-nordestina\", ela n\u00e3o tem ferr\u00e3o. https://t.co/XWHPsHkUC9"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2020-02-07T10:30:13.000Z",
            "id": "1225728466034843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Araripe-Apodi, mais conhecida como FLONA Araripe, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira situada na chapada do Araripe, administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)  #BomDiaRioMar #OrgulhoDeSerNordestino https://t.co/29LEly36BO"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2020-02-07T10:26:39.000Z",
            "id": "1225727565270261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - https://t.co/lST7wDdEjo https://t.co/cRkduv8Fgd"
        },
        {
            "author_id": "1029977048",
            "created_at": "2020-02-07T10:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "90676816",
                        "start": 210,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225725558815969283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu pudesse voltar no tempo, eu com certeza iria pro dia 25/3/1908, exterminar um grupo de estudantes no Parque Municipal que EM VEZ DE ESTUDAR ESTAVAM CRIANDO UM TIME QUE S\u00d3 FAZ A GENTE SOFRER. VAI SE FUDER @Atletico"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-02-07T10:07:37.000Z",
            "id": "1225722776809590786",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso conciliar conflitos entre esses tipos de pesca, definindo onde s\u00e3o permitidos, onde podem conviver, onde n\u00e3o devem ocorrer. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral n\u00e3o pode ter explora\u00e7\u00e3o de seus recursos dessa forma"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-02-07T10:07:09.000Z",
            "id": "1225722657397714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, plano de manejo e ordenamento pesqueiro s\u00e3o coisas s\u00e9rias. A a\u00e7\u00e3o do governo \u00e9, mais uma vez, ilegal e danosa. Ainda que mencione \"detalhamento e estudo\", sabemos como s\u00e3o as coisas em um governo autorit\u00e1rio e totalit\u00e1rio. https://t.co/NNWhrFHEJ2"
        },
        {
            "author_id": "492835540",
            "created_at": "2020-02-07T09:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1225717926700965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making a new friend @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/sJHXRnvvhP"
        },
        {
            "author_id": "1225438241270239234",
            "created_at": "2020-02-07T07:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "77232459",
                        "start": 0,
                        "username": "guiopatriota"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225677038570196993",
            "in_reply_to_user_id": "77232459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiopatriota @JornalOGlobo \u00e9 uma unidade de CONSERVA\u00c7\u00c3O, n\u00e3o \u00e9 pra ter um energ\u00fameno l\u00e1 ca\u00e7ando peixe. Al\u00e9m disso, quem garante que ter\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o? E, ali\u00e1s, esse tipo de a\u00e7\u00e3o humana pode causar impactos ambientais!"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-07T06:17:21.000Z",
            "id": "1225664830473789441",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n2) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n3) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/0Yljq7s05Z"
        },
        {
            "author_id": "83759150",
            "created_at": "2020-02-07T05:03:30.000Z",
            "id": "1225646244149641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos #MeioAmbiente #s11D #Minera\u00e7\u00e3o #preservation #Cana\u00e3DosCaraj\u00e1s #Parauapebas https://t.co/y1v6VhWmw9"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "created_at": "2020-02-07T04:46:53.000Z",
            "id": "1225642060083912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012: \u201cO deputado federal Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u201d \n\nEm 2020: https://t.co/0LsfDpyeo8\n\n#BandNewsFM #GloboNews #JN #jg #G1 #bomdiabrasil"
        },
        {
            "author_id": "1137593381419474944",
            "created_at": "2020-02-07T04:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1225640687753818114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou de Bugre e voc\u00ea ???? \nVem com a gente !!!!!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5DqSYF5BAa"
        },
        {
            "author_id": "365452679",
            "created_at": "2020-02-07T04:15:15.000Z",
            "id": "1225634099945263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cElza Deusa Soares\u201d vira exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/Ol1Y3ZDsSL https://t.co/Sg8uZvKMTi"
        },
        {
            "author_id": "46190487",
            "created_at": "2020-02-07T03:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51430185",
                        "start": 0,
                        "username": "geazidrummer"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51748110",
                        "start": 14,
                        "username": "paivabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225620670891143170",
            "in_reply_to_user_id": "51430185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geazidrummer @paivabert 1) a quest\u00e3o permanece. Pra que? Que demanda \u00e9 essa? N\u00e3o tem rio suficiente no pa\u00eds que agora tem que entrar em \u00e1rea protegida?\n2) como fiscalizar isso se os efetivos ambientais est\u00e3o cada vez menores? E fiscais do ibama e icmbio est\u00e3o pressionados a dar cada vez menos multas."
        },
        {
            "author_id": "1001591409399431174",
            "created_at": "2020-02-07T03:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225620554465660928",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Tem que acabar com esse monte de reserva e parque nacional, t\u00e1 doido, temos que aproveitar essas terras"
        },
        {
            "author_id": "1067474417775718406",
            "created_at": "2020-02-07T03:20:59.000Z",
            "id": "1225620443924779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/lZvQSgf7OY"
        },
        {
            "author_id": "4843234091",
            "created_at": "2020-02-07T03:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1170371384",
                        "start": 0,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225616913176371206",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoniqueCheker D\u00e1 a entender que voc\u00ea t\u00e1 preocupada somente com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios!...\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "51430185",
            "created_at": "2020-02-07T03:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "51748110",
                        "start": 0,
                        "username": "paivabert"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "46190487",
                        "start": 11,
                        "username": "andybizzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225616459876982786",
            "in_reply_to_user_id": "51748110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paivabert @andybizzo Leia o texto por favor \"O texto estabelece que cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o dever\u00e1 indicar, previamente, as \u00e1reas nas quais ser\u00e1 permitida a pesca esportiva, \u00e9pocas liberadas e equipamentos de pescas autorizados, entre outras exig\u00eancias\"."
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-02-07T02:41:30.000Z",
            "id": "1225610507698216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos rios, surgem de grandes nascentes, mas muitos crescem recolhendo filetes de \u00e1gua.\n\nOv\u00eddio\nPico da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 MG/ES\n\n04 a 05 de Julho de 2020\nGaranta j\u00e1 a sua vaga!\n\nDeco Macedo\nGuia\u2026 https://t.co/ODtt4m9tPD"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-02-07T02:31:03.000Z",
            "id": "1225607877898928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos rios, surgem de grandes nascentes, mas muitos crescem recolhendo filetes de \u00e1gua.\n\nOv\u00eddio\nPico da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 MG/ES\n\n04 a 05 de Julho de 2020\nGaranta j\u00e1 a sua vaga!\n\nDeco Macedo\nGuia\u2026 https://t.co/fNN5MyiYJJ"
        },
        {
            "author_id": "3330408322",
            "created_at": "2020-02-07T02:17:33.000Z",
            "id": "1225604479980011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - Minha cama\n2 - Sebo da savassi \n3 - Parque municipal \n4- Cozinha da minha amiga?\n5 - sala\n6 - Estacionamento\n7 - esquina da boate gay\n8 - Sim e pretendo\n9 - Calabou\u00e7o \n10 -de lei n\u00e9 \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "20140871",
            "created_at": "2020-02-07T01:50:40.000Z",
            "id": "1225597714320236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/BPjD0OKZO9"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-07T01:36:24.000Z",
            "id": "1225594123035521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \nPor grandkenio \u2800\nO 8\u00b0 Pico do Brasil e o processo de sua conquista\n\u2800\nCume do Morro do Couto\n\u2800\nH\u00e1 muito tempo querendo conhecer o Parque Nacional do Itatiaia [PNI], o mais antigo do Brasil, e finalmente\u2026 https://t.co/2Yk6y7CjTc"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "created_at": "2020-02-07T01:35:39.000Z",
            "id": "1225593937332785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 multado por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nBolsonaro demite agente do Ibama q o multou\nBolsonaro manda cancelar multa - \u00e9 atendido\n\nBolsonaro libera pesca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#PetroleirosPelaSoberania \n#Bandnewsfm #JN #JG #Globonews #G1 #J10"
        },
        {
            "author_id": "1157445513513508865",
            "created_at": "2020-02-07T01:30:00.000Z",
            "id": "1225592514675138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - minha casa \n2 - est\u00e1dio \n3 - parque municipal \n4- minha casa \n5 - kkkkkk sei l\u00e1 \n6 - festa da biia \n7 - minha casa \n8 - sim \n9 - minha casa \n10 - simmm"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-02-07T00:52:30.000Z",
            "id": "1225583078783037441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019\nhttps://t.co/OP57xZBtQx"
        },
        {
            "author_id": "301088438",
            "created_at": "2020-02-07T00:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1275596864",
                        "start": 15,
                        "username": "ixxtefanie"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2352405212",
                        "start": 42,
                        "username": "GabrielSTOfcial"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "727141848226140160",
                        "start": 59,
                        "username": "felipediazj"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1357466619623190529",
                        "start": 89,
                        "username": "victorcorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225580080623243265",
            "in_reply_to_user_id": "83246011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passiflora_mi @ixxtefanie @xandratavares @GabrielSTOfcial @felipediazj @queijocomfritas @victorcorazza A primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-02-07T00:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1275596864",
                        "start": 0,
                        "username": "ixxtefanie"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2352405212",
                        "start": 27,
                        "username": "GabrielSTOfcial"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "727141848226140160",
                        "start": 44,
                        "username": "felipediazj"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "301088438",
                        "start": 57,
                        "username": "dedefonti"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1357466619623190529",
                        "start": 85,
                        "username": "victorcorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225578702739791872",
            "in_reply_to_user_id": "1275596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ixxtefanie @xandratavares @GabrielSTOfcial @felipediazj @dedefonti @queijocomfritas @victorcorazza A pergunta \u00e9, quem licenciou a contru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?  (inclusive, a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil)."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-02-07T00:33:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a0583a9994e6bf1b"
            },
            "id": "1225578391908290567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Malawi \u00e9 um pa\u00eds localizado no sudeste da #\u00c1frica, sua \u00e1rea \u00e9 de 118.484 km\u00b2, na imagem aparece um #Elefante na #Reserva da vida selvagem do #Mejete, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 700 km\u00b2, situada no vale do #Rio #Shire, na regi\u00e3o sudoeste do pa\u00eds. #Nice #Nature #Reserve https://t.co/iFLl0tS08K"
        },
        {
            "author_id": "37160214",
            "created_at": "2020-02-07T00:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1225574523275223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/g5FRB6rXIj"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-02-07T00:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "322093607",
                        "start": 126,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225571399705808900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 https://t.co/gb5nmn98jf \ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil\n@parnatijuca https://t.co/gGc9Ght2qe"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-02-07T00:05:25.000Z",
            "id": "1225571229815508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 https://t.co/wDAc9WMQUf https://t.co/3raXkBs6Ip"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2020-02-07T00:00:36.000Z",
            "id": "1225570017330290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/8XxLT9HAhD"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-02-06T23:58:36.000Z",
            "id": "1225569511576932355",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Medida vale para unidades em todos os biomas do pa\u00eds e inclui regi\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o integral, consideradas as mais sens\u00edveis para preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Bolsonaro foi multado por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-02-06T23:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1098101633072939008",
                        "start": 0,
                        "username": "TmT81997788"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225564520304779265",
            "in_reply_to_user_id": "1098101633072939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TmT81997788 Depende da categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A Lei n. 9985/2000 trata de todas. Algumas permitem, outras n\u00e3o. As de \"prote\u00e7\u00e3o integral\" somente admitem interven\u00e7\u00e3o para fins cient\u00edficos."
        },
        {
            "author_id": "150826958",
            "created_at": "2020-02-06T23:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1225558838721630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 mais gostosa com voc\u00ea do lado, te amo \u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QfStzzPhKY"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2020-02-06T23:07:32.000Z",
            "id": "1225556662171426818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva volta a cair na Chapada Diamantina e Parque Municipal de Ibicoara \u00e9 fechado; veja\u2026 https://t.co/RjWoU0Owkz"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-02-06T22:52:28.000Z",
            "id": "1225552869467787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 244,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 81
            },
            "text": "Parei para ler a reportagem e ela d\u00e1 a entender que houve libera\u00e7\u00e3o de pesca esportiva na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios. Trabalhei no MPF de Angra esta semana e fui atr\u00e1s de informa\u00e7\u00f5es que s\u00e3o contr\u00e1rias \u00e0 mensagem passada pela reportagem, pelo menos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Esec. https://t.co/ciJykHwfdJ"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2020-02-06T22:52:24.000Z",
            "id": "1225552853701361667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Guaranis do parque estadual  de Pirituba SP, est\u00e3o em luta contra a construtora \"TENDA\" que esta  devastando  suas terras, com a autoriza\u00e7\u00e3o do governador Jo\u00e3o D\u00f3ria (PSDB), sejamos solid\u00e1rios a esta luta https://t.co/4m0auDjNzh"
        },
        {
            "author_id": "87246216",
            "created_at": "2020-02-06T22:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1225549803716841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt... Edi\u00e7\u00e3o Black- Busca e Salvamento em locais Remotos!\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u2620\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/DPyTi3tloM"
        },
        {
            "author_id": "896126297222590468",
            "created_at": "2020-02-06T22:10:55.000Z",
            "id": "1225542414674296832",
            "in_reply_to_user_id": "896126297222590468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o \u00e9 que eu descobri!? Ao ver uma publica\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina RC 24h e num outro site, vi que o Hotel foi constru\u00eddo sob uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da Marinha nas Dunas. Resumindo... Al\u00e9m de invas\u00e3o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttps://t.co/otQLVRhwIH"
        },
        {
            "author_id": "1308772068",
            "created_at": "2020-02-06T21:45:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1225536042771664897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Sim.\nIsso \u00e9  governo Bolsonaro \n\nPqp viu!"
        },
        {
            "author_id": "827982483476140037",
            "created_at": "2020-02-06T21:29:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1225532064793006081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/HHEFsv2JCP"
        },
        {
            "author_id": "132258233",
            "created_at": "2020-02-06T21:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1060302324776742917",
                        "start": 0,
                        "username": "za_zdorovye"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1089623803095904256",
                        "start": 13,
                        "username": "ImagineaWorlddd"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "44156404",
                        "start": 30,
                        "username": "willoferreira"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "32529120",
                        "start": 45,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225526223142608897",
            "in_reply_to_user_id": "1060302324776742917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@za_zdorovye @ImagineaWorlddd @willoferreira @valoreconomico Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB)\n*2016\n*Governo Estadual de SP\n*PSDB\nErrou de novo.."
        },
        {
            "author_id": "261192120",
            "created_at": "2020-02-06T21:03:20.000Z",
            "id": "1225525405068734474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou morando em um parque estadual, com uma ampla vegeta\u00e7\u00e3o ao meu redor, na praia, mas tou me sentindo presa e sufocada"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-02-06T20:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "41204567",
                        "start": 258,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225522921440980994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As portas do espa\u00e7o infantil da Biblioteca Parque Estadual foram reabertas com maratona liter\u00e1ria, teatro, poesia, lan\u00e7amento de livro e muita cultura! \ud83d\udc9b\n \n\ud83d\udccd Rua da Alf\u00e2ndega (ao lado da igreja de S\u00e3o Jorge), no Centro.\n\u23f0 De segunda a sexta, de 10h \u00e0s 17h.\n\n@sececrj \n#GovRJ https://t.co/iYw5Vaj5R7"
        },
        {
            "author_id": "3773164283",
            "created_at": "2020-02-06T20:52:38.000Z",
            "id": "1225522712736608261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente n\u00e3o tem a m\u00ednima ideia do que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 \u00f3bvio, a parte intelectual do governo fala \"conje\". https://t.co/BevDuikN4y"
        },
        {
            "author_id": "1125819109067907074",
            "created_at": "2020-02-06T20:45:47.000Z",
            "id": "1225520989330690050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/MZlNi8SlMG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-06T20:30:45.000Z",
            "id": "1225517205439352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhecida por ser a maior queda d\u2019\u00e1gua das Cataratas, a Garganta do Diabo tem uma das mais impactantes imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nParques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \n#Ecoturismo #ParqueNacional #ParquesdoBrasil https://t.co/iWFFcdEpYR"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-02-06T20:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1225513352232873986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 #tbt #throwbackthursday #pni #parquenacionalitatiaia #picodasprateleiras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lLLU1wQpFG"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-02-06T19:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18122496",
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225508924167720966",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF A tal libera\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale pra unidades do tipo esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, s\u00f3 pra as que j\u00e1 prev\u00eaem uso. E depende de plano de manejo"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2020-02-06T19:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "74196213",
                        "start": 88,
                        "username": "Adrihelen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29789033,
                        -20.27671459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1225507536440373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Parque Pedra da Cebola: voc\u00ea precisa conhecer!\ud83c\udfde\n\nhttps://t.co/4c31C2pOlC\n\n\ud83c\udd99Tudo isso \u00e9 @Adrihelen \n\n#muitoboatarde #parque #parquepedradacebola #pedradacebola #capixabando #lindezacapixaba\u2026 https://t.co/EnmvJ8sa7m"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-06T19:48:55.000Z",
            "id": "1225506678134771713",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Pra\u00e7a Ana Antonelli - Jardim Vila Galv\u00e3o\n13) Pra\u00e7a Aristides Teodoro Mendes - Ipiranga\n14) Aldeia da Serra\n15) Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis - Torres Tibagy\n16) Jardim Martins Silva"
        },
        {
            "author_id": "2258073499",
            "created_at": "2020-02-06T19:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "9703852",
                        "start": 71,
                        "username": "1001"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225506376891412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dnrKKTa4S0 via @1001 TopVideos"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2020-02-06T19:46:22.000Z",
            "id": "1225506037375082497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeza Capixaba: Pedra da Cebola: monumento natural! https://t.co/UDdvIixlZ3"
        },
        {
            "author_id": "169199450",
            "created_at": "2020-02-06T19:27:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1225501249107308549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca, ainda que esportiva, n\u00e3o deve ocorrer em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Desenho? https://t.co/J4WuNMYKes"
        },
        {
            "author_id": "830116832640106496",
            "created_at": "2020-02-06T19:17:22.000Z",
            "id": "1225498739604893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara privariza parque nacional e fds esse filha da putaaaaa q \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "1056354883",
            "created_at": "2020-02-06T19:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "466779164",
                        "start": 114,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "39326635",
                        "start": 128,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "109424506",
                        "start": 143,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "36492200",
                        "start": 159,
                        "username": "supernoticiafm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e20f2ec88001"
            },
            "id": "1225495268877127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fiz um registro no Ribeir\u00e3o Arrudas regi\u00e3o Central perto do Parque Municipal no dia 06/02/2020 \u00e0s 16:00 #MG1 #MG2 @Transito98FM @radioitatiaia @Radio98Oficial @supernoticiafm https://t.co/PnJ0Ui3xEy"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2020-02-06T19:01:44.000Z",
            "id": "1225494802629898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 755,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 295
            },
            "text": "Bolsonaro governa para ele, sua fam\u00edlia, seus s\u00f3cios milicianos e seus amigos empres\u00e1rios. Ele \u00e9 a encarna\u00e7\u00e3o perfeita do Justo Ver\u00edssimo.\n\n\"Governo autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental | Bolsonaro foi autuado por pescar dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em 2012\" https://t.co/eOF3lkcojv"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-02-06T18:59:54.000Z",
            "id": "1225494343999512583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nEncontrei esse cr\u00e2nio de paca enquanto procurava penas de urubu ca\u00eddas nas praias do #RioNegro, no Parque Nacional de Anavilhanas, o #ParnaAnavilhanas.\n\u00d1 pude traz\u00ea-lo comigo por quest\u00f5es legais, mas deixei de\u2026 https://t.co/qhULTyFEoX"
        },
        {
            "author_id": "91579286",
            "created_at": "2020-02-06T18:49:01.000Z",
            "id": "1225491603978149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u00c1guas Escondidas ser\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da parte central da cidade https://t.co/2t2tOJB31m"
        },
        {
            "author_id": "485588303",
            "created_at": "2020-02-06T18:38:24.000Z",
            "id": "1225488932084817925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas e \u00edndios Guaranis se unem  defesa do Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, contra a construtora Tenda, que pretende desmatar a \u00e1rea para construir predios. https://t.co/SdzYeygXC2 https://t.co/dHShhuq0gz"
        },
        {
            "author_id": "2545159921",
            "created_at": "2020-02-06T18:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "20372050",
                        "start": 9,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225488031240589312",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @lobaoeletrico errado....o nome \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos poucos epa\u00e7os que o ser humano n\u00e3o encosta sua m\u00e3o porca para destruir tudo...espero que isso seja uma nova conversa fiada"
        },
        {
            "author_id": "728431468674834432",
            "created_at": "2020-02-06T18:30:40.000Z",
            "id": "1225486985059586049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. O presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado  \n\nIsso \u00e9 o mesmo que permitir ca\u00e7a em reserva ambiental.      https://t.co/oGaOG2Pn6Z"
        },
        {
            "author_id": "1191781165172166657",
            "created_at": "2020-02-06T18:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225486417326985217",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Acho que o pessoal est\u00e1 confundido \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com per\u00edodo de defeso. Por isso toda essa pol\u00eamica."
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2020-02-06T18:20:09.000Z",
            "id": "1225484338172747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 250,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "1. Bolsonaro \u00e9 multado por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n2. Bolsonaro demite agente do Ibama que o multou.\n3. Bolsonaro manda cancelar multa por pesca ilegal. E \u00e9 atendido.\n4. Bolsonaro libera pesca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/lNRIbwT5OX"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-06T18:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "69373037",
                        "start": 106,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225484083150675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TribunaLivre Abrindo os discursos da Tribuna Livre desta quinta-feira, 06 de fevereiro de 2020, vereador @esuplicy (PT) falando sobre a situa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista: https://t.co/ZyLc9nn3jr https://t.co/vdQog4Zf0E"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2020-02-06T18:02:10.000Z",
            "id": "1225479812006936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Itaituba PA.\n#ConfinaEu https://t.co/y6eXGxRZZK"
        },
        {
            "author_id": "14850487",
            "created_at": "2020-02-06T18:00:54.000Z",
            "id": "1225479495177691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Deputada do PSDB avan\u00e7a com Projeto de Lei para acabar com o Parque Nacional Serra do Divisor em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Assine o abaixo assinado criado pelo engenheiro florestal Lucas Matos e nos ajude a parar esse projeto insano!\n#ClimateStrike\nhttps://t.co/UeqW10o7KF"
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2020-02-06T17:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ed74cc748183253a"
            },
            "id": "1225477686186971136",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap O amigo dele o Ap\u00f3stolo tamb\u00e9m foi multado pescando em \u00e1rea protegida em 2015."
        },
        {
            "author_id": "67107951",
            "created_at": "2020-02-06T17:52:01.000Z",
            "id": "1225477259038990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a inten\u00e7\u00e3o ao se liberar a pesca \"esportiva\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ora, governar em proveito pr\u00f3prio e destruir o pa\u00eds. \u00c9, al\u00e9m de tudo, ilegal.\n#pesca \n#pescaesportiva \n#icmBio\n#Ibama\nhttps://t.co/Zo1OpqGdAD"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-02-06T17:50:19.000Z",
            "id": "1225476831773679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \u201cEla parece ter parido recentemente, porque a pele do ventre est\u00e1 bem fl\u00e1cida. Com as c\u00e2meras trap temos a chance de registrar poss\u00edveis filhotes\u201d, completa a coordenadora executiva do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u\". https://t.co/MtGPAsYnr6"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-02-06T17:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.42338,
                        10.21197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008686a73c3238dd"
            },
            "id": "1225476573127749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais mais ic\u00f4nicos que j\u00e1 tive a oportunidade de conhecer. O parque nacional de Canaima na Venezuela.\n\n#repost tepuyero #canaima #venezuela #gransabana #turismo #belezasnaturais #parquenacionalcanaima em\u2026 https://t.co/P26dj88lUK"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-02-06T17:42:05.000Z",
            "id": "1225474760726978563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado reabre \u00e1rea infantil da Biblioteca Parque Estadual ap\u00f3s dois anos fechada - \nhttps://t.co/cgrVppO6dG"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-02-06T17:38:17.000Z",
            "id": "1225473803859480580",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o pode piorar se forem aprovados os quase mil projetos de lei que s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio ambiental brasileiro, como a altera\u00e7\u00e3o da lei de licenciamento ambiental; a mudan\u00e7a das categorias do Parque Nacional da Serra do Divisor (Acre), etc."
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-02-06T17:38:15.000Z",
            "id": "1225473792627085312",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade essa tentativa de regularizar esse tipo de crime. Em 2012, quando era deputado federal, Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-06T17:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "34952919",
                        "start": 0,
                        "username": "H2FOZ"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "73550153",
                        "start": 53,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "836730134",
                        "start": 89,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225472001151787008",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@H2FOZ Fugindo da folia? Ent\u00e3o nesse Carnaval partiu @CataratasBrasil. \ud83c\udf89\ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no @PortalFoz. \ud83e\udd70\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo durante o carnaval: https://t.co/NMM9USzhfT"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2020-02-06T17:26:27.000Z",
            "id": "1225470827082264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#confinaeu no Acre tamb\u00e9m, se for o caso\n\nReserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/HPxnjw6JAN"
        },
        {
            "author_id": "1109650409902276608",
            "created_at": "2020-02-06T17:25:47.000Z",
            "id": "1225470656940302340",
            "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Dia342 Governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. O presidente foi autuado por pesca dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado  https://t.co/XLrRNGRJOj"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2020-02-06T17:25:33.000Z",
            "id": "1225470596789735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#confinaeu\n\nParque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 https://t.co/gDHo3s955I"
        },
        {
            "author_id": "244157687",
            "created_at": "2020-02-06T17:24:36.000Z",
            "id": "1225470360826630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2012, quando era deputado, Bolsonaro foi flagrado pescando em \u00e1rea protegida\"\n\n\"GOVERNO livera pesca esportiva dentro de unidades de CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" https://t.co/LrWsnik5UQ"
        },
        {
            "author_id": "1182331312918712320",
            "created_at": "2020-02-06T17:20:23.000Z",
            "id": "1225469298891722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece todo segundo s\u00e1bado do m\u00eas no local, e oferece artesanato, m\u00fasica, arte e culin\u00e1ria\n\nO Parque Municipal Fonte do Itajuru recebe neste s\u00e1bado (8) mais uma edi\u00e7\u00e3o da Aldeia Criativa. https://t.co/FxpTMN3ZP2 https://t.co/ieUtLoJbiR"
        },
        {
            "author_id": "2781279619",
            "created_at": "2020-02-06T17:12:28.000Z",
            "id": "1225467308065292293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida vale para \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o em todos os biomas do pa\u00eds, incluindo Amaz\u00f4nia e Pantanal. Bolsonaro foi multado por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012. https://t.co/jyeavDXvbR Governo regulamenta pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2020-02-06T17:10:55.000Z",
            "id": "1225466914060804097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto N\u00ba6 do Plano Piloto do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas entrou em fase de conclus\u00e3o - https://t.co/A1xv8fr9nv\u00ba6-do-plano-piloto-do-parque-nacional-da-peneda-ger\u00eas-entrou-em-fase-de-conclus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2020-02-06T17:06:01.000Z",
            "id": "1225465683900846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Pantanal \u00e9 a Reserva do Taiam\u00e3 em C\u00e1ceres-MT, uma importante reserva biol\u00f3gica pra pesquisa cient\u00edfica da biodiversidade da bacia pantaneira! Anos atr\u00e1s um pescador foi morto ap\u00f3s ser atacado por on\u00e7as pintadas dentro da reserva, a natureza as vezes revida contra o bicho homem https://t.co/XaFmPFkFia"
        },
        {
            "author_id": "1103343839966830592",
            "created_at": "2020-02-06T16:44:52.000Z",
            "id": "1225460358527225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor coisa que aconteceu comigo hoje foi eu ter pegado a lota\u00e7\u00e3o errada. Fui parar l\u00e1 no parque municipal (dire\u00e7\u00e3o totalmente oposta da minha casa), mas valeu apena demaisss, fiquei l\u00e1 sentindo a brisa fresquinha do parque de manh\u00e3, li e ainda fiz um desenho da paisagem kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1066082004",
            "created_at": "2020-02-06T16:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050903259311943681",
                        "start": 0,
                        "username": "Lauana__Pereira"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1357466619623190529",
                        "start": 17,
                        "username": "victorcorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225458094324494337",
            "in_reply_to_user_id": "1050903259311943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lauana__Pereira @victorcorazza aaaa vamos! (al\u00e9m disso tem as cachoeiras do parque nacional da Tijuca que s\u00e3o maravilhosas)"
        },
        {
            "author_id": "1221794162875469825",
            "created_at": "2020-02-06T16:35:19.000Z",
            "id": "1225457956461973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, se encontrando em Plitvice na Cro\u00e1cia. \n\nSendo um dos lugares mais visitados na Cro\u00e1cia, o Parque nacional de Plitvice, tem 20 mil hectares de floresta e\u2026 https://t.co/fako7rEoNL"
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-02-06T16:34:33.000Z",
            "id": "1225457763410726914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pi5LGfkCJ4"
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-02-06T16:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1225456577844518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o p\u00f4r do sol na plataforma suspensa... em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hMykiXHdCS"
        },
        {
            "author_id": "1683577428",
            "created_at": "2020-02-06T16:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46666667,
                        -23.56666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1225453527792832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Carmo\u00a0ou\u00a0Olavo Egydio Set\u00fabal\u00a0\u00e9 um\u00a0parque\u00a0municipal localizado no\u00a0distrito\u00a0hom\u00f4nimo de\u00a0Parque do Carmo\u00a0(administrado pela\u00a0Subprefeitura de Itaquera), na\u00a0zona leste\u00a0do\u00a0munic\u00edpio\u00a0de\u00a0S\u00e3o Paulo.\n\nPossui uma\u2026 https://t.co/OLlgjrmmcL"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-06T16:13:05.000Z",
            "id": "1225452361776320514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima\n\n\ud83d\udd3a   \nlorneguide [ EXPEDI\u00c7\u00c3O JALAP\u00c3O 360\u00b0 ]\n.\nJunho\n.\nO Jalap\u00e3o \u00e9 Bruto! \nSua natureza preservada, formada de cerrado, dunas e nascentes, faz do Jalap\u00e3o a principal regi\u00e3o tur\u00edstica do\u2026 https://t.co/LvNlGMbZk6"
        },
        {
            "author_id": "1093482449030598657",
            "created_at": "2020-02-06T16:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "602156372",
                        "start": 0,
                        "username": "Maclaund"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54341363",
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225451100331003907",
            "in_reply_to_user_id": "602156372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maclaund @JornalOGlobo Amigo , a praia \u00e9 uma vila de pescadores. Um para\u00edso.  Est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental CAIRU\u00c7U. N\u00e3o precisa de estradas para piorar o que j\u00e1 vem acontecendo. Mais vale a preserva\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "619030250",
            "created_at": "2020-02-06T16:05:43.000Z",
            "id": "1225450507789094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ABASTECIMENTO | Secret\u00e1rio de Meio Ambiente e Procurador da Assembleia Legislativa devem prestar informa\u00e7\u00f5es sobre projeto de lei do Parque Estadual do Bacanga. Acesse: https://t.co/2rmQOIZC7m https://t.co/itxsv71fdS"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-06T16:01:18.000Z",
            "id": "1225449396285865984",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 2012, Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando\u00a0pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). A multa foi anulada pelo Ibama em dezembro de 2018, logo depois da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia. \nhttps://t.co/J1flkW4UGw"
        },
        {
            "author_id": "18122496",
            "created_at": "2020-02-06T15:44:16.000Z",
            "id": "1225445108583161857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 120
            },
            "text": "Em 2012: \u201cO deputado federal Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u201d \n\nEm 2020: https://t.co/2fQU8kH3fr"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-06T15:37:29.000Z",
            "id": "1225443403158237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima\n\n\ud83d\udd3a   \nPor shorttripoficial Esse dia 02/02/2020 vai ficar para sempre na mem\u00f3ria da shorttripoficial e tamb\u00e9m na vida de todos envolvidos! E aventura que voc\u00eas querem? Ent\u00e3o deixa com a gente\u2026 https://t.co/PqeVLd1wrK"
        },
        {
            "author_id": "60298524",
            "created_at": "2020-02-06T15:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 0,
                        "username": "marilizpj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1385058800126898180",
                        "start": 11,
                        "username": "ElenaLandau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225443079513083907",
            "in_reply_to_user_id": "837874510414098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilizpj @elenalandau \"Para a realiza\u00e7\u00e3o da atividade de pesca esportiva, a gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o dever\u00e1 indicar, previamente, as \u00e1reas e as \u00e9pocas do ano nas quais ser\u00e3o permitidas a atividade, al\u00e9m de definir quais s\u00e3o os petrechos de pesca autorizados\", detalha o ICMBio em seu site."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-06T15:30:20.000Z",
            "id": "1225441604279971847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Carmo promove a\u00e7\u00e3o de plantio coletivo  \n https://t.co/ORJyfGLny9"
        },
        {
            "author_id": "1194475876764864512",
            "created_at": "2020-02-06T15:00:20.000Z",
            "id": "1225434051563134977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ronca \u00e9 o destino certo para vivenciar aventuras subterr\u00e2neas. \nO Parque Estadual de Terra Ronca, est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos, nordeste do Estado de Goi\u00e1s, regi\u00e3o centro-oeste do Brasil.\n\nSe\u2026 https://t.co/ucmEn6W5tB"
        },
        {
            "author_id": "16976843",
            "created_at": "2020-02-06T14:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45699579,
                        -23.90336651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1225431027868368897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresento a Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua no Rio Pil\u00f5es - ETA Pil\u00f5es, no interior do Parque Estadual da Serra do Mar. Ela existe desde 1899 e \u00e9 a instala\u00e7\u00e3o mais antiga da regi\u00e3o metropolitana da Baixada Santista.\u2026 https://t.co/jlHBLQ4JEc"
        },
        {
            "author_id": "822474444",
            "created_at": "2020-02-06T14:38:21.000Z",
            "id": "1225428520626786306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU, ALGU\u00c9M MATA ESSES FDP DO GOVERNO!!!! \n\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O TEM QUE TER PESCA ESPORTIVA... https://t.co/01ls0IbLRL"
        },
        {
            "author_id": "3084181011",
            "created_at": "2020-02-06T14:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14594813",
                        "start": 16,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225428435436232704",
            "in_reply_to_user_id": "1214981150785060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REINNERCARLOS3 @folha O problema \u00e9 a quantidade de pessoas e a polui\u00e7\u00e3o que elas levam e o desequil\u00edbrio ambiental que elas provocam na \u00e1rea PROTEGIDA."
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-02-06T14:26:55.000Z",
            "id": "1225425643363545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 76
            },
            "text": "Medida vale para unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em todos os biomas do pa\u00eds, incluindo Amaz\u00f4nia e Pantanal. Bolsonaro foi multado por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012. https://t.co/AbbeQ2mjOE"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-06T14:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "3306182894",
                        "start": 114,
                        "username": "delicia_ft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225424921293131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \nQuem quer ir em aventuras loucas por cachoeiras na Venezuela?  \ud83d\ude0d \n\n.\n.\n.\nParque Nacional Canaima.\n V\u00eddeo por @delicia_ft doslocosdeviaje\n\n\u2022\n\n__________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras nos marcando\u2026 https://t.co/WCQ3A60y9T"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-02-06T14:23:14.000Z",
            "id": "1225424718091649024",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ). Com ele no poder, a multa prescreveu e o servidor que a aplicou foi exonerado. O \u201cpresidente\u201d  tamb\u00e9m quer transformar a UC numa \u201cCanc\u00fan\u201d. Desejo prontamente atendido pelo Filho 01, com PL tramitando no Senado para dar cabo da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2020-02-06T14:23:14.000Z",
            "id": "1225424716862763010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nO presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado.\nhttps://t.co/FK7InGIeec"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2020-02-06T14:23:03.000Z",
            "id": "1225424670079537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um babu\u00edno foi visto sequestrando e cuidando de um filhote de le\u00e3o no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nFonte: Kurt Safari https://t.co/BSWM2wRnIs"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-02-06T14:17:44.000Z",
            "id": "1225423331299643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na costa caribenha da Col\u00f4mbia \u00e9 uma reserva ambiental localizada distante 34km da cidade de Santa Marta. \nVisite com panamericanadeviajes\nConsulte-nos:\u2026 https://t.co/Fh7nMoIa6g"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-06T14:15:20.000Z",
            "id": "1225422729714839554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"Parques como Fernando de Noronha, Parque Nacional do Pantanal, Lagoa do Peixe que j\u00e1 s\u00e3o pressionados para esse tipo de extra\u00e7\u00e3o de recursos e que agora ficam muito mais vulner\u00e1veis. A press\u00e3o se torna ainda mais forte\", disse a bi\u00f3loga \u00c2ngela.\nhttps://t.co/V6A8BAkjuC"
        },
        {
            "author_id": "933855531806097408",
            "created_at": "2020-02-06T14:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225422241611046914",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha J\u00falio Barbosa, da associa\u00e7\u00e3o dos moradores da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, disse que a pesca esportiva, \"dentro de um plano de sustentabilidade, pode dar um retorno financeiro para as fam\u00edlias\"."
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2020-02-06T14:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1317882986151481355",
                        "start": 0,
                        "username": "DarkGabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225421602935975936",
            "in_reply_to_user_id": "10033502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darkgabi Isso me lembrou do dia em que o Waze me mandou desviar do congestionamento numa rodovia por um caminho de terra de 21 Km dentro do Parque Estadual da Serra do Mar. \u00c0s vezes esse tipo de coisa ajuda a explicat"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2020-02-06T13:57:07.000Z",
            "id": "1225418144178720773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Australiano constr\u00f3i bunker no p\u00e1tio e dali acompanha o inc\u00eandio que destr\u00f3i sua casa!\nNa cidade de Buchan,  prevendo que um dia pudessem lhes atingir e queimar as matas, perto do Parque Nacional Snowy River,  Donald Graham e a esposa constru\u00edram uma estrutura subterr\u00e2nea. https://t.co/5kllSqHEnD"
        },
        {
            "author_id": "2756496831",
            "created_at": "2020-02-06T13:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14594813",
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "43023158",
                        "start": 22,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225415893519360000",
            "in_reply_to_user_id": "145635129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioSergiopfs @folha @LucianoHuck Kkkkkkkkkkkk\nS\u00f3 ele explicar como construiu uma mans\u00e3o em cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "146212155",
            "created_at": "2020-02-06T13:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "186262146",
                        "start": 0,
                        "username": "carolnya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225414234693152769",
            "in_reply_to_user_id": "186262146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolnya Em qual parte? Kkk ch\u00e1cara do lado kumon, \u00e1rvore batendo a palmeira, parque municipal, rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1207617267690868737",
            "created_at": "2020-02-06T13:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 0,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225413252382953473",
            "in_reply_to_user_id": "1081497572538306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AttuchLeonardo Huck \u00e9 um s\u00e1dico oportunista. O cara invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para sua casa de veraneio, e para defend\u00ea-lo contratou escrit\u00f3rio de advocacia da Adriana Cabral, mulher do Cabral. \nN\u00e3o \u00e9 preciso falar mais nada, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "22908214",
            "created_at": "2020-02-06T13:31:42.000Z",
            "id": "1225411747571433472",
            "in_reply_to_user_id": "875072728088399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertabastosn Ou, ainda n\u00e3o chegou l\u00e1... a portaria do ICMBio n\u00e3o autoriza pesca em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, onde ele foi multado. H\u00e1 risco de dar merda com a portaria, mas ela n\u00e3o tem efeitos imediatos de abertura de pesca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-02-06T13:27:24.000Z",
            "id": "1225410664530874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em 2012, enquanto ainda era deputado federal, Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pescar ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). https://t.co/NamPu91zkS via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-02-06T13:18:04.000Z",
            "id": "1225408317578776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e1rcio Bittar (MDB) \u00e9 o autor de um Projeto de Lei que prop\u00f5e a retirada da prote\u00e7\u00e3o integral da Serra do Divisor, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Acre. #iG \n\nhttps://t.co/2ySjV7Pr9P"
        },
        {
            "author_id": "125983993",
            "created_at": "2020-02-06T13:17:48.000Z",
            "id": "1225408249018667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto P\u00e9-de-Pincha na soltura de Podocnemis unifilis (Tracaj\u00e1) \ud83d\udc22 - Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3 A\u00e7u \ud83c\udf31 https://t.co/za6QHrrfYI"
        },
        {
            "author_id": "60883373",
            "created_at": "2020-02-06T13:11:11.000Z",
            "id": "1225406585591259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recuerdos  de uma aventura nas f\u00e9rias de 2017!!!  \u2022 08h00min/19h00min: Sa\u00edda para o Parque Nacional de Aparados da Serra, para conhecer o interior do C\u00e2nion do Itaimbezinho, percorrendo a Trilha Rio do Boi - SC,\u2026 https://t.co/tkkvZ6M4U7"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-02-06T13:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45982977",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensvalente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225405253606137856",
            "in_reply_to_user_id": "45982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensvalente Sua mat\u00e9ria est\u00e1 deixando a entender que t\u00e1 liberado a pesca em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pior na que o Bozo foi pego!!"
        },
        {
            "author_id": "1134565458739388416",
            "created_at": "2020-02-06T12:53:03.000Z",
            "id": "1225402023316787208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em, 2012, o ent\u00e3o deputado federal Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). A multa foi anulada pelo ibama em dezembro de 2018, logo depois da elei\u00e7\u00e3o do mesmo \u00e0 presid\u00eancia.\" TOMA NO CU https://t.co/ooJHIONfGE"
        },
        {
            "author_id": "119257065",
            "created_at": "2020-02-06T12:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225398842381807620",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Pq ele n\u00e3o quer pagar a multa de quando ele foi pego pescando em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "269890474",
            "created_at": "2020-02-06T12:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225397016093700097",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O cara usando o governo pra satisfazer as pr\u00f3prias vaidades. Lembrando q ele foi autuado por pescar em \u00e1rea protegida. E o gado mugindo \"e o pet\u00ea?\""
        },
        {
            "author_id": "1120377370672861185",
            "created_at": "2020-02-06T12:26:05.000Z",
            "id": "1225395235343171586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ancares parque nacional  xa !! https://t.co/4kVkJcQLkx"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-02-06T12:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "41204567",
                        "start": 113,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225395151583006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As portas da Biblioteca Parque Estadual est\u00e3o reabertas! \ud83d\udc9b\n\nO Governo do #RJ, por meio da Secretaria de Cultura (@sececrj), reabriu o local que, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o, volta a ser uma refer\u00eancia cultural l\u00fadica para crian\u00e7as de at\u00e9 10 anos. \ud83d\udc66\ud83d\udc67\n\nLeia mais: https://t.co/6bILAAB9U8 https://t.co/Dtg6kRYbV2"
        },
        {
            "author_id": "1161626361037053952",
            "created_at": "2020-02-06T12:08:01.000Z",
            "id": "1225390688780652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de empres\u00e1rios sul-africanos e norte-americanos ligados ao sector do turismo anunciou recentemente que pretende investir no Parque Nacional do Bicuar (Hu\u00edla), em encontros realizados com os representantes institucionais e empresariais.\n\nFonte: Jornal de Angola https://t.co/7j9veFFBZ8"
        },
        {
            "author_id": "28655593",
            "created_at": "2020-02-06T11:53:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1225387029413777410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo em benef\u00edcio pr\u00f3prio?\n\nO presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado. https://t.co/618TA62IWs"
        },
        {
            "author_id": "195345638",
            "created_at": "2020-02-06T11:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "104048034",
                        "start": 0,
                        "username": "alinefcutrim"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4152239415",
                        "start": 14,
                        "username": "augusttovieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225384494871478272",
            "in_reply_to_user_id": "104048034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinefcutrim @augusttovieira Aqui em Teresina foi o Parque Nacional de Sete Cidades, que fica em Piripiri (Uns 100Km, sem aeroporto).\n."
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-06T11:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1225382786711851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed mais um #tbt de um lugar que ficou no nosso cora\u00e7\u00e3o. Quem gostou clica 2x\n\n#aparadosdaserra #canionitaimbezinho #cidadedoscanyons #praiagrandesc #itaimbezinho #riodoboi #serradofaxinal em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/RPSWesVz5O"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-06T11:30:47.000Z",
            "id": "1225381316650250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poror\u00f3-azul\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/DPKKLUiAvH"
        },
        {
            "author_id": "63566440",
            "created_at": "2020-02-06T11:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14594813",
                        "start": 16,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225380363570208768",
            "in_reply_to_user_id": "1214981150785060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REINNERCARLOS3 @folha Pq vai contra a pr\u00f3pria l\u00f3gica de existir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, pensa um pouquinho que vc vai entender o que uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "3641976255",
            "created_at": "2020-02-06T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2886194193",
                        "start": 64,
                        "username": "Vigo__e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225373572589400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional oferta 250 prazas para 14 rutas gratu\u00edtas via @Vigo__e \nhttps://t.co/YXxBeEPiPv"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-02-06T10:55:09.000Z",
            "id": "1225372350641819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nTr\u00eas Picos State Park \n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #highlands #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #canonsx60hs\u2026 https://t.co/TWtp58pWYk"
        },
        {
            "author_id": "32147618",
            "created_at": "2020-02-06T10:38:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1225368136549048325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Iguazu. Foz Brasil https://t.co/iHWOtxXa2u"
        },
        {
            "author_id": "1188176700057755650",
            "created_at": "2020-02-06T10:28:52.000Z",
            "id": "1225365734991286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VvXYmkpPCe @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/w96BojWGYN"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2020-02-06T10:15:00.000Z",
            "id": "1225362246022389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A oportunidade de visitar um parque natural est\u00e1 aqui! O Parque do Carmo abre suas portas pra voc\u00ea ter contato com natureza e suas diversidades. A visita\u00e7\u00e3o acontece \u00e0s ter\u00e7as-feiras, fins de semana e feriados, das 8h \u00e0s 17h. Inscreva-se e aproveite!! https://t.co/aYzyoC32FQ https://t.co/ktZLWmqKMi"
        },
        {
            "author_id": "1188176700057755650",
            "created_at": "2020-02-06T10:02:23.000Z",
            "id": "1225359071231934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ser melhores que nossas melhores desculpas...\n#canudoideal #reutiliz\u00e1veis @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Hl5q2QzuxM"
        },
        {
            "author_id": "2890393864",
            "created_at": "2020-02-06T08:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72556945,
                        -23.33542666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1225342809454063621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... #FrancoDaRocha em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/3SBvMmwxlf"
        },
        {
            "author_id": "2178620012",
            "created_at": "2020-02-06T08:31:06.000Z",
            "id": "1225336101369503748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita Enfermeira F\u00e1bia Richter e o Secret\u00e1rio de Cultura de Cristal foram recebidos no Pal\u00e1cio Piratini pelo Governador e a Secret\u00e1ria Adjunta de Cultura para tratar sobre o Parque Estadual Bento Gon\u00e7alves da Silva https://t.co/Yz6V9VdPWc"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-06T07:31:52.000Z",
            "id": "1225321194653724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/KDqMA4hUl6"
        },
        {
            "author_id": "358403967",
            "created_at": "2020-02-06T04:37:29.000Z",
            "id": "1225277308199743490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - Sof\u00e1\n2 - Laborat\u00f3rio, quarto da Andreza, Mineir\u00e3o, minha casa no Sta M\u00f4nica\n3 - Parque Municipal\n4- Me respeita, eu jogo LoL\n5 - Esplanada do Mineir\u00e3o\n6 - nem sei\n7 - No clube\n8 - At\u00e9 o fim da minha miser\u00e1vel vida \u2665\ufe0f\n9 - Aqui em casa\n10 -  S\u00f3 de porrada"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-02-06T02:52:43.000Z",
            "id": "1225250943756914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Corrigindo um equ\u00edvoco de Carlos Minc. O projeto que acaba com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 de autoria da deputada Marcia Bittar (MDB-Acre). O crime n\u00e3o fica maior nem menor por ela ser mulher. As mulheres n\u00e3o merecem essa trai\u00e7\u00e3o. Lament\u00e1vel. https://t.co/lqDYtXn4Xm"
        },
        {
            "author_id": "2322264990",
            "created_at": "2020-02-06T02:28:48.000Z",
            "id": "1225244923491909633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copacabana tem condom\u00ednio sendo constru\u00eddo de maneira irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QJ6C2eiQom via @Di\u00e1rio do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-02-06T02:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1225239303791534081",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima No Parque Nacional da Serra do Divisor, o lugar mais rom\u00e2ntico da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "973582873340071936",
            "created_at": "2020-02-06T02:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1225238943911882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite se encerra assim, mais um treino pra conta cuidar do templo do Esp\u00edrito Santo! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/TCTmwrBEB0"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-02-06T01:53:30.000Z",
            "id": "1225236042036453377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Rio Acre. https://t.co/51pvfSNAwE"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-02-06T01:30:33.000Z",
            "id": "1225230263040409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana, na Zona Sul https://t.co/XT3Eca36y0 https://t.co/jRbJ2yAErV"
        },
        {
            "author_id": "1165369965710626817",
            "created_at": "2020-02-06T01:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225224098248372225",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente A tentativa de fazer uma m\u00eddia  positiva \u00e9 bastante v\u00e1lida, mas o que dizer quando a pr\u00e1tica diz outra coisa? Pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral? \u00c9 essa a proposta?"
        },
        {
            "author_id": "341115689",
            "created_at": "2020-02-06T00:15:49.000Z",
            "id": "1225211458998456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o querem o parque Municipal e a Manesman n\u00e3o? https://t.co/pDAziQZS5H"
        },
        {
            "author_id": "711496615",
            "created_at": "2020-02-05T23:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44336838,
                        -21.5662058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ad950a190cbded"
            },
            "id": "1225203879471669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! em Parque Municipal Novo Horizonte Varginha Mg https://t.co/eTm0NKST5x"
        },
        {
            "author_id": "2608555686",
            "created_at": "2020-02-05T23:44:48.000Z",
            "id": "1225203652043968517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A roubalheira evolui dos #macacos ou eles que aprenderam com a gente? \ud83d\ude05\n. \n. \n. \n.\n#aguamineral #macaco em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PyQk8z0hyq"
        },
        {
            "author_id": "3032896029",
            "created_at": "2020-02-05T23:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "781274210828255232",
                        "start": 0,
                        "username": "DraFuturaJuiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225203320173842433",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DraFuturaJuiza Direito Ambiental \nProte\u00e7\u00e3o integral: EE RB PN MN e ref\u00fagio da vida silvestre. https://t.co/Aq1vYiWAer"
        },
        {
            "author_id": "102347037",
            "created_at": "2020-02-05T23:39:55.000Z",
            "id": "1225202423188328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando a 2 na Cinem\u00e1tica Run e Parque Municipal https://t.co/HbyjWuCtS1"
        },
        {
            "author_id": "228032425",
            "created_at": "2020-02-05T23:32:52.000Z",
            "id": "1225200648276365317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Suavidad Natural...\nParque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n.\n.\n#brasil #lencois #curvas https://t.co/I0KgiyRJ8t"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-05T22:54:37.000Z",
            "id": "1225191021354668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Godzilla abocanhou a barra da minha cal\u00e7a e rapidamente puxou sua cabe\u00e7a para dentro do casco. Demorei um segundo para entender que eu estava preso, e um segundo a mais para perceber que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil se desvencilhar de um jabuti de quase trinta quilos\".\nhttps://t.co/1Ua8pL1oiS"
        },
        {
            "author_id": "156574480",
            "created_at": "2020-02-05T22:32:09.000Z",
            "id": "1225185368951140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost midianinja loveblackoficial: A vida imita a arte! Um macaco babu\u00edno que vive no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi flagrado imitando uma das cenas mais ic\u00f4nicas do filme\u2026 https://t.co/0ePp13fqRW"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-02-05T22:27:03.000Z",
            "id": "1225184086878228481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\nCondom\u00ednio irregular \u00e9 erguido em \u00e1rea de tr\u00e1fico e avan\u00e7a sobre \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica.\nhttps://t.co/TgWAvMy96l https://t.co/JwvnutYu47"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2020-02-05T22:00:00.000Z",
            "id": "1225177277358624770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Uma decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal do Mato Grosso do Sul autorizou uma comunidade local a explorar a pesca dentro dos limites do Parque Nacional, extrapolando o pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal. Confira no v\u00eddeo como a AGU atuou para garantir a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/qFhPYdaudy"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-02-05T21:57:53.000Z",
            "id": "1225176745755774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Chuva volta a cair na regi\u00e3o e Parque Municipal de Ibicoara \u00e9 fechado; veja v\u00eddeos e confira a previs\u00e3o https://t.co/7a2N78N6AM"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-02-05T21:57:49.000Z",
            "id": "1225176728512946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Chuva volta a cair na regi\u00e3o e Parque Municipal de Ibicoara \u00e9 fechado; veja v\u00eddeos e confira a previs\u00e3o https://t.co/zNPuZYN0Qs"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-02-05T21:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1225175431718014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04*02*2020/ ter\u00e7a-feira\nMalhar para ficar mais gostoso.\n#Urt\u00e3oBi\u00f4nico #Urt\u00e3oCadeirante #Urt\u00e3oPCD #Urt\u00e3oParatleta #Urt\u00e3oEsportista #Urt\u00e3oCorredor\n\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83e\udde2\ud83e\udde2\ud83e\udde2\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83d\udcf2\ud83d\udcf2\ud83d\udcf2\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/Ey45mPC0lU"
        },
        {
            "author_id": "2331873958",
            "created_at": "2020-02-05T21:42:05.000Z",
            "id": "1225172768880283650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copacabana tem condom\u00ednio sendo constru\u00eddo de maneira irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/NsDzYanAg4 via @Di\u00e1rio do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "226253275",
            "created_at": "2020-02-05T21:34:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1225170779299553280",
            "in_reply_to_user_id": "226253275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. O Parque Natural Municipal Rego dos Carrapatos \u00e9 um parque ecol\u00f3gico urbano, alvo de projetos de manejo e preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Guarda as famosas banquetas, constru\u00eddas pelos ingleses para levar \u00e1gua, por gravidade, \u00e0 antiga Minera\u00e7\u00e3o Morro Velho, hoje AngloGold Ashanti.+ https://t.co/Gyms7BWacH"
        },
        {
            "author_id": "185746418",
            "created_at": "2020-02-05T21:23:40.000Z",
            "id": "1225168136602890241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 130 de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da cidade de Colombo, entre os dias 5 a 9 de Fevereiro vai acontecer a 55\u00aa Festada Uva de Colombo, evento tradicional da cidade que ocorre no Parque Municipal da Uva (Rua Marechal Floriano Peixoto, 8771  #fes https://t.co/Rvdz6SDGcS https://t.co/DQb9PA32lw"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-05T21:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "61308161",
                        "start": 57,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "69373037",
                        "start": 98,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225165746990350341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria Tamb\u00e9m em aparte no discurso do vereador @pclaudiofonseca (CIDADANIA), o vereador @esuplicy (PT) complementa informa\u00e7\u00f5es trazidas de ocorr\u00eancia em \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista ao vivo: https://t.co/rQw7V3by8U https://t.co/YgRTVJ91a6"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-05T21:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "35879806",
                        "start": 21,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "61308161",
                        "start": 77,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225165282915819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SessaoPlenaria Ver. @gnatalini (PV) solicita aparte no discurso do vereador @pclaudiofonseca (CIDADANIA) para falar sobre situa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista: https://t.co/rQw7V3by8U https://t.co/Magx1mXhqp"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-02-05T21:01:56.000Z",
            "id": "1225162667259760645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, \u00e9 irregular, n\u00e3o tem qualquer licen\u00e7a ou documenta\u00e7\u00e3o, teria envolvimento com tr\u00e1fico e est\u00e1 sendo realizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nVeja esse caso de falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o:\n#iG\nhttps://t.co/YoevctIlsz"
        },
        {
            "author_id": "1381405428",
            "created_at": "2020-02-05T21:01:01.000Z",
            "id": "1225162435373432834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DAD Visitamos o Parque Nacional da Peneda-G\u00eares en Portugal con Natalia Lago, na #Secci\u00f3nunhaRutaCadad\u00cdA. Para guiarnos nesta #ruta da Lagoa de #Meadinha, seguimos as marcas amarelas e vermellas que, sinalizan o sendeiro.\nhttps://t.co/moCTs7aUjc"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-02-05T20:54:56.000Z",
            "id": "1225160904905502721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular envolvido com tr\u00e1fico \u00e9 erguido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/RRhoGOJPjP https://t.co/mFKrMdotIZ"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2020-02-05T20:50:48.000Z",
            "id": "1225159864009330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Sema e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica salvam Lobo-Guar\u00e1\nhttps://t.co/LL2jEeedBt https://t.co/3GV7tDdM4i"
        },
        {
            "author_id": "1032276672110837760",
            "created_at": "2020-02-05T20:47:52.000Z",
            "id": "1225159124629016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MEIO AMBIENTE: A prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da Floresta Estadual do Noroeste Paulista no Plano Diretor\"\n14/02/2020, das 08h30 \u00e0s 12h00, no Instituto de Pesca\nAv. Abelardo Menezes, s/n\u00ba, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP\n\nSaiba mais sobre o evento: https://t.co/3E3Jya4Aho https://t.co/swn9q1GwU9"
        },
        {
            "author_id": "568224728",
            "created_at": "2020-02-05T20:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225158415774834689",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Msg de um amigo do (n\u00e3o que eu concorde): \"Segundo soube de colega do ICMBio agora h\u00e1 pouco, n\u00e3o seria revanchismo do governo,  essa portaria vem sendo trabalhada h\u00e1 bastante tempo na institui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o autoriza pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral.\""
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-02-05T20:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225155929072685056",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama O papai e o amigo na \u00e1rea protegida!! https://t.co/fofUXMND4s"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-02-05T20:29:09.000Z",
            "id": "1225154415700729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular envolvido com tr\u00e1fico \u00e9 erguido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2192 https://t.co/VGeRJNx76q https://t.co/esAQ1oWuxo"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-05T20:22:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1225152850113810432",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos tamb\u00e9m no Parque Municipal das Nascentes do Colonia e aprendemos aobre iniciativas para apoiar a comunidade em agroecologia e ecoturismo.\n\nObrigado, colegas dedicados e Secretaria do Verde e Meio Ambiente da Prefeitura de S\u00e3o Paulo! https://t.co/87djw9ykcf"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-05T20:22:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1225152669460967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de grupo do BIO2020* ao Parque Natural Municipal do Itaim, Parelheiros, extremo sul do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo: mais de 400 ha de Mata Atl\u00e2ntica em regenera\u00e7\u00e3o, protegendo importantes remanescentes (entre outros 4 parques naturais e 2 \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental municipais) https://t.co/kX0iDpmHk0"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-02-05T20:09:08.000Z",
            "id": "1225149377196568578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma gigante das Am\u00e9ricas conhecida e monitorada pela ci\u00eancia\nhttps://t.co/qPaIVksCOa"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-02-05T19:58:59.000Z",
            "id": "1225146823846899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempos de aumento de desmatamento, transformar 5 mil hectares de floresta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia \u00e9 uma grande conquista.\u2063 Confira: https://t.co/UfBFVX1CDp https://t.co/T350JFber2"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-02-05T19:34:24.000Z",
            "id": "1225140638343147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rar\u00edssimo elefante branco flagrado no parque nacional da Nam\u00edbia https://t.co/YRjxzZULzN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-05T19:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "73550153",
                        "start": 22,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "34952919",
                        "start": 94,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225139196425310214",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal a energia das @CataratasBrasil para esse carnaval? \u00c9 m\u00e1gico! \ud83d\ude0d \n\nSaiba mais no portal @H2FOZ. \u2728\n\nNo Carnaval, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 8 horas https://t.co/x8lYRPFTTK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-05T19:11:12.000Z",
            "id": "1225134798324293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uIhzTozhuc\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/iGjyz9Ztxx"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2020-02-05T19:00:00.000Z",
            "id": "1225131979588456455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro se prepara para 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Ecofolia.\n\u200bUnidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o cultural e educativa para o feriado de Carnaval\nhttps://t.co/F6PkeP28ua https://t.co/sKqzbG2RpI"
        },
        {
            "author_id": "65994770",
            "created_at": "2020-02-05T18:27:18.000Z",
            "id": "1225123752343719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida imita a arte! Um macaco babu\u00edno que vive no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi flagrado imitando uma das cenas mais ic\u00f4nicas do filme O Rei Le\u00e3o. No clique, o animal \u00e9 visto segurando um filhote de le\u00e3o no alto, assim como na anima\u00e7\u00e3o da Disney. https://t.co/ndI3deLKGZ"
        },
        {
            "author_id": "45437784",
            "created_at": "2020-02-05T18:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "79184083",
                        "start": 59,
                        "username": "Bradesco"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "83960318",
                        "start": 69,
                        "username": "diegoalerrandro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1225122939802148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @bradesco @diegoalerrandro https://t.co/dAiiwatFUH"
        },
        {
            "author_id": "236580539",
            "created_at": "2020-02-05T17:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "185850792",
                        "start": 0,
                        "username": "ulissessebrian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225113385735458816",
            "in_reply_to_user_id": "185850792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ulissessebrian \u00c9 uma Reserva biol\u00f3gica q fica no Piau\u00ed.  Vi na Wikip\u00e9dia \ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-05T17:44:16.000Z",
            "id": "1225112918833930246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Alto Copa'' est\u00e1 sendo erguido na Ladeira dos Tabajaras; obra encontra-se em est\u00e1gio avan\u00e7ado, j\u00e1 tendo destru\u00eddo parte da Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/j8HSaEuPEW"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-05T17:27:20.000Z",
            "id": "1225108660373852163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park\n\n\ud83d\udd3a   \nPor o Parque Nacional de Yosemite \u00e9 o melhor playground ao ar livre - o ano todo.  Os meses quentes costumam ser cheios de dias ensolarados que acolhem caminhadas lend\u00e1rias e vistas de\u2026 https://t.co/AJp1nNNZcE"
        },
        {
            "author_id": "1029422983889256448",
            "created_at": "2020-02-05T17:24:13.000Z",
            "id": "1225107873300086787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Des de la pla\u00e7a Major de la vil\u00b7la de #Prades celebro la not\u00edcia divulgada pels mitjants de comunicaci\u00f3 del nostre pa\u00eds sobre que les #muntanyesdePrades podrien esdevenir \u00e0rea protegida contra la contaminaci\u00f3 lum\u00ednica\n#natura #ConcadeBarber\u00e0 #BaixCamp #sostenibilitat https://t.co/bivGZmMvDV"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-02-05T17:17:29.000Z",
            "id": "1225106182311948290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 903,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 152
            },
            "text": "A vida imita a arte! Um macaco babu\u00edno que vive no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi flagrado imitando uma das cenas mais ic\u00f4nicas do filme O Rei Le\u00e3o. No clique, o animal \u00e9 visto segurando um filhote de le\u00e3o no alto, assim como na anima\u00e7\u00e3o da Disney. https://t.co/tTrFjvpI3l"
        },
        {
            "author_id": "162459689",
            "created_at": "2020-02-05T16:46:10.000Z",
            "id": "1225098299088175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Fl\u00e1vio Bolsonaro para suprimir a prote\u00e7\u00e3o especial da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha Grande, Angra dos Reis e Paraty e transform\u00e1-los em \u00c1rea de Especial Interesse Tur\u00edstico. Sim ou N\u00e3o? Consulta p\u00fablica: vote!\n\nPL 6479/2019 https://t.co/IbmWVTsCAN #PL6479_2019 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2020-02-05T16:38:06.000Z",
            "id": "1225096268894167041",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por \u00faltimo, um 3ro grupo visita o Parque das Nascentes localizado na zona sul da cidade de S\u00e3o Paulo ades\u00e3o; o Centro Paulus, que utiliza produtos colhidos de horta org\u00e2nica pr\u00f3pria e de agricultores locais, e o Parque Natural Municipal do Itaim, UC de prote\u00e7\u00e3o integral. #Bio2020 https://t.co/GsP6B4RaOG"
        },
        {
            "author_id": "2667530654",
            "created_at": "2020-02-05T16:21:50.000Z",
            "id": "1225092174192218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Elegeram o cara que fez um esc\u00e2ndalo quando foi multado por pescar em \u00e1rea protegida. Foi eleito, demitiu o funcion\u00e1rio que o multou. Agora, autorizam pesca esportiva em pelo menos 185 das 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais espalhadas pelo pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/4UirUEx4Vm"
        },
        {
            "author_id": "1070453598272790528",
            "created_at": "2020-02-05T16:12:25.000Z",
            "id": "1225089807572963331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obrigada Biblioteca Parque Estadual por ser meu ref\u00fagio durante 2 horas e pelo ar-condicionado"
        },
        {
            "author_id": "523906166",
            "created_at": "2020-02-05T15:06:04.000Z",
            "id": "1225073107213475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina tu comprar um apartamento num condom\u00ednio constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "67463364",
            "created_at": "2020-02-05T15:04:47.000Z",
            "id": "1225072787699699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu tenho escritura do terreno inteiro\u201d mas mo\u00e7o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-02-05T15:02:09.000Z",
            "id": "1225072125003948035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Nova\" on\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PiTOIMhqLQ"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-02-05T15:00:16.000Z",
            "id": "1225071650842009603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintos h\u00e1 200 anos, jabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/d8SDFFGOQQ"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-02-05T14:42:08.000Z",
            "id": "1225067084767485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 842,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 298
            },
            "text": "Qual a fun\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \nPreservar a natureza? Preservar a fauna??\nIsso \u00e9 detalhe! \n\nPESCA LIBERADA PRA GALERA!!!\n\nhttps://t.co/3lzStlLLRB"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2020-02-05T13:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "193003734",
                        "start": 58,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225053711988334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Toler\u00e2ncia Zero contra o #Desmatamento Ilegal do @mmeioambiente em 5 Estados da #Amaz\u00f4nia utiliza #SensoriamentoRemoto:\n\n\"antes do trabalho de campo \u00e9 realizado um levantamento detalhado por sat\u00e9lite\"\nHomero Cerqueira, Pres. do #ICMBio\n\nhttps://t.co/iNPjN6EAVS\n\n#Itaituba https://t.co/DZsfWQG3IN https://t.co/pKNCtv70Ga"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-05T13:32:04.000Z",
            "id": "1225049453503156226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pardal f\u00eamea \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7Opez3fVRE"
        },
        {
            "author_id": "104409527",
            "created_at": "2020-02-05T13:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1225043068904247300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7a Moura de boas, se perguntando porque os seres humanos s\u00e3o os \u00fanicos animais que precisam trabalhar? Hahaah \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/X3xTLtOJky"
        },
        {
            "author_id": "287921297",
            "created_at": "2020-02-05T12:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225038943340650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/YjPl6gmTMb via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-05T12:50:14.000Z",
            "id": "1225038924956958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade est\u00e1 na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA. https://t.co/Ru8qnXdIyn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-05T12:40:11.000Z",
            "id": "1225036394688602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/eZakO5T7m1 - Entenda a rela\u00e7\u00e3o do primeiro parque nacional do mundo com a democracia e a garantia de acesso p\u00fablico \u00e0 natureza https://t.co/KIcwfkUME3"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2020-02-05T12:36:19.000Z",
            "id": "1225035422662897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/MEkyz7g4Fd"
        },
        {
            "author_id": "761736585549340673",
            "created_at": "2020-02-05T12:35:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bdc54cf670394c1e"
            },
            "id": "1225035263774162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas gente, Savassi e pertinho do parque municipal! Quem discorda \u00e9 pregui\u00e7oso! https://t.co/IRaYuO26vH"
        },
        {
            "author_id": "146163759",
            "created_at": "2020-02-05T11:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "151653693",
                        "start": 9,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225019868895944704",
            "in_reply_to_user_id": "248724056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peagart @helderbarbalho e o luciano huck com uma mans\u00e3o em area protegida conseguiu ficar com a mans\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "48111510",
            "created_at": "2020-02-05T10:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1225006524101283842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/GTGX9xm9LP"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-02-05T10:00:01.000Z",
            "id": "1224996086944686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 315,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir https://t.co/Bk9BzAcOl5 #G1 https://t.co/yYGujqkZUN"
        },
        {
            "author_id": "71662424",
            "created_at": "2020-02-05T09:12:31.000Z",
            "id": "1224984134830960641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #Tb de hoje \u00e9 com ele... Que Deus nos fortale\u00e7a e nos proteja do mal \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/PNW89i6MvJ"
        },
        {
            "author_id": "810134260489322496",
            "created_at": "2020-02-05T07:02:45.000Z",
            "id": "1224951479737470977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Babu\u00edno salva filhote de le\u00e3o e \u2018imita\u2019 cena cl\u00e1ssica de \u2018Rei Le\u00e3o\u2019.\n\nA situa\u00e7\u00e3o ocorreu em um parque nacional na \u00c1frica do Sul:\n\nhttps://t.co/ecBZobHnIT https://t.co/tlWvXvgGdb"
        },
        {
            "author_id": "2842366811",
            "created_at": "2020-02-05T04:13:16.000Z",
            "id": "1224908824433307649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Kurt Schultz \nLocal Parque Nacional Kruger \nNa \u00c1frica do Sul [Fev 01,2020] \n-\n\ud83c\udfac Cena \u00cdcone do filme: #OReiLe\u00e3o \n[1994 e 2019]\n-\n\ud83d\udcf9 Quando #Rafiki segura e mostra \n#Simba para todo do Reino \ud83e\udd81 \ud83d\udc35\n-\n\ud83d\udccc Um ref\u00fagio para a imagina\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 que a #VidaReal [selvagem ou urbana] \u00e9 cruel https://t.co/4tebCGXARA"
        },
        {
            "author_id": "1107858549131145216",
            "created_at": "2020-02-05T03:11:09.000Z",
            "id": "1224893194363658244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Simba? Rafiki? \ud83d\ude02\n\nNo Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul, um babu\u00edno salvou um filhote de le\u00e3o que estava sendo amea\u00e7ado por outros macacos.\n\n\u00c9 imposs\u00edvel olhar pra essa foto e n\u00e3o lembrar da abertura de O Rei Le\u00e3o. Quem fotografou foi o Kurt Schultz, guia do saf\u00e1ri. https://t.co/PHvn7HDE5v"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-02-05T02:38:38.000Z",
            "id": "1224885009057820674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1 https://t.co/w7B8Ua0379"
        },
        {
            "author_id": "2976551656",
            "created_at": "2020-02-05T02:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16025940",
                        "start": 0,
                        "username": "Chico_PC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224883471132319750",
            "in_reply_to_user_id": "16025940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chico_PC Existe uma meia maratona aqui em Foz, dentro do parque nacional. Nao tive o prazer de correr la, s\u00f3 pedalar de dia e uma vez a noite. S E N S A C I O N A L. Se tiver oportunidade, venha."
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2020-02-05T02:31:18.000Z",
            "id": "1224883165992488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost \n\nREI LE\u00c3O \ud83e\udd81\ud83d\udc35 Uma cena no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi comparada com um trecho do filme 'Rei Le\u00e3o': Um babu\u00edno salvou um filhote de le\u00e3o que estava cercado por um grupo de babu\u00ednos, e\u2026 https://t.co/j07tve8I65"
        },
        {
            "author_id": "636589239",
            "created_at": "2020-02-05T02:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2520939470",
                        "start": 0,
                        "username": "ca_20_12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224883011755429888",
            "in_reply_to_user_id": "2520939470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ca_20_12 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-02-05T02:14:52.000Z",
            "id": "1224879031050473472",
            "in_reply_to_user_id": "986652014821167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IceOutKlD to dividindo casa com uns paulistas que estudam aracnideos numa reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "732337249",
            "created_at": "2020-02-05T02:02:36.000Z",
            "id": "1224875943396769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro Uruguai acampar com os meus pais e minha namorada e ficamos no Parque Nacional Santa Teresa. Quando chegamos me deparei com um monte de milico e pensei puts kk"
        },
        {
            "author_id": "1082396684750073856",
            "created_at": "2020-02-05T01:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1196677575252365312",
                        "start": 0,
                        "username": "LitIgnis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224874146246660096",
            "in_reply_to_user_id": "1196677575252365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LitIgnis Este domingo... parque nacional... 9am"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2020-02-05T01:55:06.000Z",
            "id": "1224874054206787586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #triglav #slovenia #triglavnationalpark #park #moutain #lake #nature #wanderlust #beautifuldestinations #phototravel #amazingplaces #photography #adventure #paradise #naturelovers #explore #happiness #lightroom https://t.co/HjRFzzbVwy"
        },
        {
            "author_id": "37518778",
            "created_at": "2020-02-05T01:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "960941",
                        "start": 0,
                        "username": "kassanmoor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224871916630093824",
            "in_reply_to_user_id": "960941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kassanmoor Estas en paraguay? No pensaras irte sin visitar el \u201cParque Nacional do Igua\u00e7u\u201d mas conocido como Las cataratas de foz do Igua\u00e7u, verdad ?"
        },
        {
            "author_id": "1068471415085649920",
            "created_at": "2020-02-05T01:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "996347760793280512",
                        "start": 0,
                        "username": "daniel_nasci7"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1942452308",
                        "start": 15,
                        "username": "Leidian22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224868926863106048",
            "in_reply_to_user_id": "996347760793280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniel_nasci7 @Leidian22 olha o parque municipal de Mossor\u00f3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1174836995941642240",
            "created_at": "2020-02-05T00:47:15.000Z",
            "id": "1224856981208473600",
            "in_reply_to_user_id": "1174836995941642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 um alento e tanto para os tempos que vivemos na pol\u00edtica nacional sobre meio-ambiente. O Parque Estadual Marituba, estar\u00e1 situado entre os munic\u00edpios da Barra e de Santo Amaro das Brotas, com objetivo \u00e9 proteger ecossistemas costeiros de relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "379756947",
            "created_at": "2020-02-05T00:17:32.000Z",
            "id": "1224849500285652994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lembrando o dia q apostei 2 reais com meu irm\u00e3o que ele n\u00e3o tinha coragem de acordar um cara q tava dormindo no parque municipal.\n\n3min dps ele em cima do cara falando \"opa, tranquilo? S\u00f3 pra vc n\u00e3o perder o hor\u00e1rio e atrasar.\"\n\nGANHOU 2 CONTO E UM OBRIGADO DO MANO KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "167136724",
            "created_at": "2020-02-05T00:05:02.000Z",
            "id": "1224846358038736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ter\u00e7a diferente. Contempla\u00e7\u00e3o, natureza, vida. #pravidatoda em Parque Estadual Do Lajeado https://t.co/dlfwwfeKpi"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-02-05T00:01:43.000Z",
            "id": "1224845522596454400",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1) ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA;\n2) RESERVA BIOL\u00d3GICA;\n3) PARQUE NACIONAL;\n4) MONUMENTO NATURAL;\n5) REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE."
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2020-02-04T22:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1224823925886066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 84 anos... (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/AZUjYp3zpa"
        },
        {
            "author_id": "125983993",
            "created_at": "2020-02-04T22:20:25.000Z",
            "id": "1224820029209948162",
            "in_reply_to_user_id": "125983993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim e ap\u00f3s curvas, buracos, desvios, pirra\u00e7a, lama, um pouquinho de chuva e 6h de estrada chegamos a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - Igap\u00f3 A\u00e7u.\n\nObs: aqui n\u00e3o tem sinal de telefone, mas conseguimos wi-fi, \u00e9 isto."
        },
        {
            "author_id": "1097483652131418114",
            "created_at": "2020-02-04T22:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1108509673265811457",
                        "start": 11,
                        "username": "predoqr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224819798632271872",
            "in_reply_to_user_id": "4252776069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandownbg @predoqr Parque Nacional do Capara\u00f3, MG e ES."
        },
        {
            "author_id": "806956859844427776",
            "created_at": "2020-02-04T21:56:56.000Z",
            "id": "1224814117845733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As visitas acontecem nos dias 14 e 17 de fevereiro, respectivamente, e s\u00e3o totalmente gratuitas. Haver\u00e1 transporte de ida e volta\n#Semasa #SantoAndre #EducacaoAmbiental #MuseuDeZoologiaDaUSP https://t.co/ZS2UfdYRtM https://t.co/F4565tgVpD"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-02-04T21:40:03.000Z",
            "id": "1224809868600795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso foi registrado em Parque Nacional na \u00c1frica do Sul e caracterizou-se por sua semelhan\u00e7a com cena de 'O Rei Le\u00e3o' #megacurioso https://t.co/4cG4OQOnLs"
        },
        {
            "author_id": "923634222610501632",
            "created_at": "2020-02-04T21:20:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1224805068874055682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui vadiar no parque municipal e esqueci q os parque tava fechado, fui vadiar na afonso pena e por um milagre n\u00e3o fui roubado\n\ndica do dia: fique em casa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-04T21:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "36457965",
                        "start": 230,
                        "username": "governomg"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "2267860339",
                        "start": 241,
                        "username": "SecultMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224800293335916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turismo acess\u00edvel em #MinasGerais? Temos! \u2705\nO Parque Estadual da #Ibitipoca inaugurou as \u201cjuliettis\u201d, cadeiras adaptadas que permitem o acesso ao local por deficientes motores: https://t.co/PahCLqyhbX. \n\n\ud83d\udcf7 Ong Motanha Para Todos\n\n@governomg @SecultMG https://t.co/X58IqvEMWM"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-02-04T21:00:00.000Z",
            "id": "1224799791084863493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Um babu\u00edno do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, salvou um filhote de le\u00e3o amea\u00e7ado por outros macacos. Em registro feito pelo guia do saf\u00e1ri Kurt Schultz, os animais surgem muito semelhantes aos que introduzem a cl\u00e1ssica cena do desenho O Rei Le\u00e3o #Metr\u00f3poles https://t.co/ZiHR2YwlG5"
        },
        {
            "author_id": "385492472",
            "created_at": "2020-02-04T20:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1224793241758904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Manaciais de Campos do Jord\u00e3o (PEMCJ) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no munic\u00edpio de Campos do Jord\u00e3o, estado de S\u00e3o Paulo.\n\nAbrange uma\u2026 https://t.co/0shEKjsXgY"
        },
        {
            "author_id": "3350034989",
            "created_at": "2020-02-04T20:22:04.000Z",
            "id": "1224790244031193098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Identidade Visual_ Parque Municipal Jockey Club\nProjeto:ARQ. URB. PRISCILA CASTANHEDE\nBRANDING: ARQ. E DESIGNER LAURA LIDIA ROSA https://t.co/KGjhafwYCl"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-02-04T19:36:07.000Z",
            "id": "1224778679026376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Carnaval, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 8 horas https://t.co/wpteRmI1oQ"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-04T19:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "69373037",
                        "start": 27,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224777255328649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria O vereador @esuplicy (PT) trouxe apelo da popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1 onde incorporadora pretende erguer empreendimento. Assista: https://t.co/G2DVNMBb5S https://t.co/DhWDppxqDl"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-02-04T18:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26416363",
                        "start": 95,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1224768377538990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As caravelas chegaram ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe.. registros deste final de semana !\n@metsul https://t.co/sgYbEDpiiD"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-04T18:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "61308161",
                        "start": 43,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224766627763367938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria Em seu discurso o vereador @pclaudiofonseca (CIDADANIA) tamb\u00e9m cita \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista ao vivo: https://t.co/G2DVNMBb5S https://t.co/iQfVhQ2RYj"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-04T18:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "35879806",
                        "start": 27,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224763692119658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SessaoPlenaria O vereador @gnatalini (PV) fala sobre \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1 onde incorporadora pretende erguer empreendimento. A \u00e1rea abriga tamb\u00e9m reservas ind\u00edgenas. Assista: https://t.co/G2DVNMBb5S https://t.co/BceQX4KyHY"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2020-02-04T18:35:59.000Z",
            "id": "1224763548351565827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u00c1guas Escondidas: mais uma \u00e1rea protegida na cidade! \n\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque prev\u00ea a reforma de ru\u00ednas hist\u00f3ricas, com trilhas, mirantes e prote\u00e7\u00e3o das nascentes e reflorestamento no Morro Boa Vista.\nInf: https://t.co/ztguHxyIhF https://t.co/3OYiuV8m6H"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-02-04T18:25:02.000Z",
            "id": "1224760792911839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para as elei\u00e7\u00f5es do Conselho Gestor do Parque Municipal Lina e Paulo Raia foram prorrogadas at\u00e9 o dia 9 de fevereiro. Elas podem ser realizadas na administra\u00e7\u00e3o do parque, de domingo \u00e0 5\u00aa-feira, das 9h \u00e0s 18h, na Rua Volkswagen, s/n - Jabaquara. https://t.co/sqgZKmHMx8"
        },
        {
            "author_id": "1015696868494532608",
            "created_at": "2020-02-04T18:20:21.000Z",
            "id": "1224759614257999873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROLIM\u00c3 NA RUA TEM 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O NESTE DOMINGO\n\nA 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rolim\u00e3 na Rua deste ano ser\u00e1 realizada neste domingo, dia 9, das 9 \u00e0s 12 horas, na rua marginal da Avenida dos Esportes, ao lado do Parque Municipal Monsenhor\u2026 https://t.co/P58ZdK2lrC"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2020-02-04T18:10:36.000Z",
            "id": "1224757158778155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feito com estrutura de madeira laminada colada e elementos leves industrializados, o projeto do 23 SUL Arquitetura para a Funda\u00e7\u00e3o Florestal qualifica-se pelo equil\u00edbrio dos detalhes arquitet\u00f4nicos. Seus materiais criam uma edifica\u00e7\u00e3o com impacto reduzido: https://t.co/xhialNNc8H https://t.co/lPkcVjZeYI"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2020-02-04T18:02:07.000Z",
            "id": "1224755025567678467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/J584E88oOL"
        },
        {
            "author_id": "909252323620327424",
            "created_at": "2020-02-04T17:39:14.000Z",
            "id": "1224749268415721478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas o parque municipal pede um baseado, n tem como"
        },
        {
            "author_id": "3002021939",
            "created_at": "2020-02-04T17:30:05.000Z",
            "id": "1224746964006383617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro ensaio com jean.dss #ukulele em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/AJPFSJzt7h"
        },
        {
            "author_id": "109677791",
            "created_at": "2020-02-04T17:00:40.000Z",
            "id": "1224739559424036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Q6dZoZElWC\n\nDefinida a programa\u00e7\u00e3o 2020 do Ecofolia\n\nNo Parque Estadual Mata do Limoeiro\n\nAcesse o site de not\u00edcias e saiba mais: https://t.co/4vQGpBviCM https://t.co/iabCReYFju"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-02-04T16:50:49.000Z",
            "id": "1224737080519118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os registros f\u00f3sseis foram identificados no Parque Nacional Mammoth Cave, em Kentucky, que abrigava restos de mais de 15 esp\u00e9cies de tubar\u00f5es #megacurioso https://t.co/khd06ApP99"
        },
        {
            "author_id": "383036336",
            "created_at": "2020-02-04T16:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.75476587,
                        -21.6545921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb9e61f3d55c60a2"
            },
            "id": "1224731190654930945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando as f\u00e9rias em Parque Estadual do Desengano https://t.co/CPpcbxzz3u"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-02-04T16:20:07.000Z",
            "id": "1224729356699930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir https://t.co/kBlOuJEdZD"
        },
        {
            "author_id": "60515103",
            "created_at": "2020-02-04T15:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        31.89273393,
                        -25.35864432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "1224719204172984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco reproduz cena de 'Rei Le\u00e3o' em parque africano\n\nUm macaco\u00a0reproduziu uma cena de \"Rei Le\u00e3o\"\u00a0no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\u00a0O babu\u00edno foi visto segurando e cuidando de um filhote de le\u00e3o como, no\u2026 https://t.co/WdeyDXnPAR"
        },
        {
            "author_id": "1220362155679264768",
            "created_at": "2020-02-04T15:35:49.000Z",
            "id": "1224718206193098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3timo para fazer igual no Parque Municipal de Mossor\u00f3 RN \ud83d\ude82\ud83d\ude83\ud83d\ude83\ud83d\ude83 https://t.co/NKd6rD5qqW"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2020-02-04T14:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1224708662406656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 t\u00f4 de volta!!!\n#PERD em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/keFwzYEBmQ"
        },
        {
            "author_id": "1133843425411969024",
            "created_at": "2020-02-04T14:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224705841783283717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/nZRCjQSGIH via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-04T14:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "73550153",
                        "start": 82,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224703983404621837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval \ud83c\udf89\u2728\n\nO Parque que abriga as @CataratasBrasil, abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8h, durante o carnaval. De s\u00e1bado, 22 de fevereiro, a ter\u00e7a-feira, 25, a unidade atender\u00e1 os visitantes das 8h \u00e0s 17h. \ud83e\udd70\n\n(\ud83d\udcf8: Rodrigo Pacheco) https://t.co/blGmd2WQK8"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-02-04T14:31:29.000Z",
            "id": "1224702019056828418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o ocorreu em um parque nacional na \u00c1frica do Sul, e n\u00e3o se sabe qual foi o destino do filhote https://t.co/JQnqPRsrxE\u2018imita\u2019-cena-cl\u00e1ssica-de-\u2018rei-le\u00e3o\u2019-veja-1.2292657"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-02-04T14:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "96180599",
                        "start": 0,
                        "username": "marciombittar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224701226815836161",
            "in_reply_to_user_id": "96180599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciombittar deu um piti durante debate na r\u00e1dio CBN ao ser questionado sobre projeto q prop\u00f5e acabar com reserva extrativista p/ construir uma estrada at\u00e9 o Peru. Exaltado, o senador argumentava abobrinhas bolsonaristas do tipo \u201cquem muda o clima \u00e9 DEUS!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1109284559433142272",
            "created_at": "2020-02-04T14:25:54.000Z",
            "id": "1224700614258675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cancelei o role do parque municipal hoje pq tinha q ir p psicologa e ela queria q eu fosse cedo, papuf a bixa acabou de cancelar"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2020-02-04T14:01:20.000Z",
            "id": "1224694429623164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte https://t.co/uhQPEKzw0l"
        },
        {
            "author_id": "619494950",
            "created_at": "2020-02-04T13:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "52379439",
                        "start": 0,
                        "username": "fezani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224691101434630144",
            "in_reply_to_user_id": "52379439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fezani @hirammxix tem que demarcar como \u00e1rea protegida, n\u00e3o podemos deixar humanos entrarem na new Sodoma"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-04T13:30:58.000Z",
            "id": "1224686788427599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval \nhttps://t.co/XFUROLkYrA https://t.co/P7nbzPAfTe"
        },
        {
            "author_id": "3183992440",
            "created_at": "2020-02-04T13:17:50.000Z",
            "id": "1224683484830162946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de muitas a\u00e7\u00f5es por toda a cidade. J\u00e1 temos equipes trabalhando na recupera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da barragem do Batat\u00e3, na regi\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga. Mais uma importante a\u00e7\u00e3o do nosso programa #S\u00e3oLu\u00edsEmObras. https://t.co/cmRuHM1SRF"
        },
        {
            "author_id": "1031725474844684288",
            "created_at": "2020-02-04T13:10:35.000Z",
            "id": "1224681657942380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte. Vamos pedir que os Sr. Reinaldo Azambuja desceu de os bra\u00e7os.  Salve os nosso animais e vegeta\u00e7\u00e3o nativa do nosso PARQUE. #OBugio https://t.co/avLC9GWY4M"
        },
        {
            "author_id": "175482765",
            "created_at": "2020-02-04T13:09:01.000Z",
            "id": "1224681262058811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando para descobrir pontos de vistas distintos.\n\ud83d\udcf8 brulitzinger em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/DGksS3Ktxi"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-04T12:53:02.000Z",
            "id": "1224677243542220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/5WwAexrCaM"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2020-02-04T12:51:41.000Z",
            "id": "1224676900926304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m livre pra tirar fotos no parque municipal do Bebedouro hoje \u00e0 tarde"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-02-04T12:42:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1224674661763514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "PL do senador Fl.Bolsonaro acaba com \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis+Paraty: onde BolsoNero foi multado pelo IBAMA por pesca predat\u00f3ria. O fiscal foi demitido. Em 2007 duplicamos a \u00e1rea do Parque Estadual da Ilha Grande: biodiversidade e ecoturismo.\nhttps://t.co/BUaEw5hf9M"
        },
        {
            "author_id": "3372939605",
            "created_at": "2020-02-04T12:17:37.000Z",
            "id": "1224668328603668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo orienta\u00e7\u00e3o do prefeito Edivaldo, estamos realizando a recupera\u00e7\u00e3o da barragem do Batat\u00e3, reservat\u00f3rio para o abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel situado dentro do Parque Estadual do Bacanga. \u2800 https://t.co/OF7mjM0luo"
        },
        {
            "author_id": "3407520802",
            "created_at": "2020-02-04T11:36:40.000Z",
            "id": "1224658021541744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O DOS OUVINTES COM A TAG #NaTrilheiros \n.\n#Repost wilsoniwazawa\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nParque estadual do Ibitipoca\nCircuito Janela do C\u00e9u \nFevereiro 2020\n#ibitipoca #janeladoceu #trilhas #natrilheiros #trekking\u2026 https://t.co/TjlUeQHRMM"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2020-02-04T10:56:49.000Z",
            "id": "1224647993149681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda! SP, 2020! \u00c9 hoje (04), o Dia do Parque Natural Municipal FAZENDA DO CARMO abrir! V\u00e3o, observem e voltem com as melhores das experi\u00eancias em meio a natureza paulistana. Parque Natural Municipal \nFazenda da\u2026 https://t.co/0d4ODEFYFs"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-04T10:45:20.000Z",
            "id": "1224645106084478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pjyxgCq1IN"
        },
        {
            "author_id": "43399419",
            "created_at": "2020-02-04T10:33:41.000Z",
            "id": "1224642174404497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Parque Municipal fosse mais bem cuidado, seria um dos mais bonitos do mundo, sem d\u00favidas."
        },
        {
            "author_id": "2830869290",
            "created_at": "2020-02-04T09:45:05.000Z",
            "id": "1224629942702497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coee cs j\u00e1 pegaram a vis\u00e3o como o parque municipal \u00e9 bonitinho, mas ningu\u00e9m valoriza k \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "628395851",
            "created_at": "2020-02-04T09:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "33615512",
                        "start": 91,
                        "username": "ufersa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224624123047038978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficinando em Rede realiza a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/HZ6OK776kP via @ufersa"
        },
        {
            "author_id": "54760408",
            "created_at": "2020-02-04T07:22:00.000Z",
            "id": "1224593935106035715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita for\u00e7a e resili\u00eancia das mulheres Brasil afora. \u2764\n\n\"Marlene viu as mulheres da comunidade se organizarem na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras (Amex). Ela integrou o grupo e, ali, come\u00e7ou a entender que tamb\u00e9m tem direitos.\"\n\nhttps://t.co/MDaAwkaBqb"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2020-02-04T06:14:12.000Z",
            "id": "1224576871100227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do #Bengo #Angola  Foto de Carlos Reis  https://t.co/ybElxha0o2 https://t.co/XahojhKAU7"
        },
        {
            "author_id": "927556511009828864",
            "created_at": "2020-02-04T02:23:32.000Z",
            "id": "1224518822817882113",
            "in_reply_to_user_id": "28328137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brennolino Nossa mas nao era s\u00f3 ir pelo parque municipal? Rs eu moro aqui tbm e nunca tive problema com uber demorado assim nao. Ainda bem rs"
        },
        {
            "author_id": "368570943",
            "created_at": "2020-02-04T01:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1224507408648675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/PZrj4NW71k"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-04T00:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "73550153",
                        "start": 28,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224493412705017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (.@CataratasBrasil) abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/8IsI6voRDi"
        },
        {
            "author_id": "3091494201",
            "created_at": "2020-02-04T00:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "791635",
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224492495121326081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintos h\u00e1 200 anos, jabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/f0fy19IDex via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2809618687",
            "created_at": "2020-02-04T00:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "69065561",
                        "start": 0,
                        "username": "arinoert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224490790694670336",
            "in_reply_to_user_id": "69065561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arinoert no lado esquerdo est\u00e1 o #picodasagulhasnegras localizado no Parque Nacional do Itatiaia, RJ. https://t.co/nlEePti0D4"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2020-02-04T00:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1224484645951168513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA f\u00e9 \u00e9 a \u00fanica maneira de transpor os dias dif\u00edceis sem se deixar abater.\u201d #seguimos em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4FX3vBlF5S"
        },
        {
            "author_id": "1171226463779119104",
            "created_at": "2020-02-04T00:06:21.000Z",
            "id": "1224484300223107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol se p\u00f5e no \u00e2ngulo certo para iluminar a cachoeira do Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, fazendo a \u00e1gua parecer lava. https://t.co/hIjGQLXBTx"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-02-03T23:31:27.000Z",
            "id": "1224475518772359169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintos h\u00e1 200 anos, jabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | publicado em Blogosfera da Rede PT - Rede PT - https://t.co/uakx50tjCS\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/0mxb2cBfUx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-03T23:06:02.000Z",
            "id": "1224469121821237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/8IsI6voRDi"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "created_at": "2020-02-03T22:45:01.000Z",
            "id": "1224463831457587203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/qiEWWywCtd"
        },
        {
            "author_id": "3395885541",
            "created_at": "2020-02-03T22:26:29.000Z",
            "id": "1224459166854418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicialmente, a esperan\u00e7a dos ambientalistas era de que todo o Boqueir\u00e3o da On\u00e7a virasse um parque nacional \u2014 ou seja, isso garantiria mais espa\u00e7o para a preserva\u00e7\u00e3o total do bioma e dos animais.\nhttps://t.co/GvDXHA39M2"
        },
        {
            "author_id": "197800876",
            "created_at": "2020-02-03T22:24:36.000Z",
            "id": "1224458695288836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicialmente, a esperan\u00e7a dos ambientalistas era de que todo o Boqueir\u00e3o da On\u00e7a virasse um parque nacional \u2014 ou seja, isso garantiria mais espa\u00e7o para a preserva\u00e7\u00e3o total do bioma e dos animais.\nhttps://t.co/vf0ySXWIIe"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-02-03T21:42:07.000Z",
            "id": "1224448000530866180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost projetotatucanastra\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nHoje, dia 31 de janeiro, comemoramos o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs), uma categoria muito especial de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). O\u2026 https://t.co/5Fv2NnONrq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-02-03T21:15:45.000Z",
            "id": "1224441364911230979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0Plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca segue em vigor:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/4x6LcYl3Pk\n\n\ud83d\udcfb #RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "72613824",
            "created_at": "2020-02-03T20:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224431556225200138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/yLZ7ptedkc via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "72613824",
            "created_at": "2020-02-03T20:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224431144281759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/yLZ7ptvOIM via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "248863355",
            "created_at": "2020-02-03T20:20:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1224427347018944518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/63MkxGh0Y1"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-03T19:56:13.000Z",
            "id": "1224421351269785601",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n2) Rodovia dos Bandeirantes\n3) Jardim Guanhembu\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n6) Grajau https://t.co/gUJPlQcGID"
        },
        {
            "author_id": "943435255637331969",
            "created_at": "2020-02-03T19:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1455552870",
                        "start": 12,
                        "username": "joaopasinato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224418567053107201",
            "in_reply_to_user_id": "1082473973319913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yoriginaly @joaopasinato \u00e9 em setibaa, parque estadual paulo cesar vinha"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-03T19:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1106855668382863360",
                        "start": 251,
                        "username": "peibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "2267860339",
                        "start": 264,
                        "username": "SecultMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224417053458812930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Brasil ganhou mais um parque acess\u00edvel para turistas cadeirantes! O Parque Estadual da Ibitipoca inaugurou 2 cadeiras adaptadas, que permitem o acesso ao local por deficientes motores: https://t.co/PahCLqgGkp. \n\n\ud83d\udcf7 Ong Motanha Para Todos/Divulga\u00e7\u00e3o\n\n@peibitipoca @SecultMG https://t.co/exPjcxuojl"
        },
        {
            "author_id": "61641980",
            "created_at": "2020-02-03T19:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3400593946",
                        "start": 0,
                        "username": "roberto13400519"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1151388890",
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloACoelho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224413487159488514",
            "in_reply_to_user_id": "3400593946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roberto13400519 @MarceloACoelho1 Globo tem rabo preso em todo lugar.\nAgora vai patrocinar Huck pra presidente, querem apostar?\nHuck faz parte das pilantragens.\n\nhttps://t.co/7I2RaAxN9Z\n\nhttps://t.co/5QgjqhAcgT"
        },
        {
            "author_id": "1189885792434434048",
            "created_at": "2020-02-03T18:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1224406942577070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/65Wy4wixqk"
        },
        {
            "author_id": "1032073717529174018",
            "created_at": "2020-02-03T18:40:20.000Z",
            "id": "1224402255346126849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental resgatou um jacar\u00e9 que estava dentro de uma piscina em uma casa no Lago Sul! Ele estava saud\u00e1vel e foi solto em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0s margens do lago. Al\u00e9m deste jacar\u00e9 outros dois j\u00e1 foram resgatados no DF em 2020. https://t.co/KlTudSWxv4"
        },
        {
            "author_id": "224672292",
            "created_at": "2020-02-03T18:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "440152612",
                        "start": 0,
                        "username": "JasmineBergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224395736604979207",
            "in_reply_to_user_id": "440152612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JasmineBergamo Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, muito incr\u00edveeeel"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-03T18:13:00.000Z",
            "id": "1224395376234500105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Animais haviam sido extintos pela explora\u00e7\u00e3o humana h\u00e1 tanto tempo que bi\u00f3logos tiveram que recorrer \u00e0 naturalista do s\u00e9culo XIX para descobrir qual esp\u00e9cie era nativa de l\u00e1\n\nhttps://t.co/1Ua8pL1oiS"
        },
        {
            "author_id": "33615512",
            "created_at": "2020-02-03T17:59:43.000Z",
            "id": "1224392034821246978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina em Rede realiza\u00e7\u00e3o a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de\u00a0Mossor\u00f3 https://t.co/oTEjc1Nr7H"
        },
        {
            "author_id": "1050432167120134144",
            "created_at": "2020-02-03T17:48:48.000Z",
            "id": "1224389285601861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "terminou o relacionamento?\nCome p\u00e3o de queijo\n\nt\u00e1 ficando c/ algu\u00e9m e se decepcionou?\nVai no mercado central\n\nquer se declarar pra danada/o?\nLeva a pessoa no parque municipal\n\ncrise no relacionamento?\nVai na Savass de ons\n\nchifre?\nVai na Guaicurus https://t.co/ZbhzNWqc4H"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-02-03T17:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "1128053837934333953",
                        "start": 209,
                        "username": "em_ufop"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "121090596",
                        "start": 218,
                        "username": "UFOP"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "819617227",
                        "start": 224,
                        "username": "AngloAmericanBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224388456274649091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade Excursionista &amp; Espeleol\u00f3gica\n\n\"Caracteriza\u00e7\u00e3o do #Patrim\u00f4nio #Espeleol\u00f3gico\ndo #Parque Nacional das Sempre Vivas \"\n\nProjeto contemplado TCCE 02/2018, #ICMBio, #AngloAmerican e #Adesita #Brasil \n@em_ufop @UFOP @AngloAmericanBR  #Speleo \n\nhttps://t.co/8LRl2Jk0ZC"
        },
        {
            "author_id": "92827060",
            "created_at": "2020-02-03T17:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1224387178903625730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia em que ficar em p\u00e9 na bike era a miss\u00e3o mais importante. Pedalar na lama \u00e9 brabo kkk\n\n#bike #mtb #mountainbike #ciclismo #specialized #track #trail #trilha #goprohero #gopro em Flona - Floresta Nacional https://t.co/rxAadjVA8X"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2020-02-03T17:31:15.000Z",
            "id": "1224384868932603911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, sul da Bahia #peixe #fish #coral #coralreef #abrolhos #costadodescobrimento #parquenacional #nationalpark #bahia #mergulho #dive #mar #sea #ocean #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #fotosub #underwaterphotography #walkabout https://t.co/9V3ycd0sjJ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-03T17:25:35.000Z",
            "id": "1224383442890252290",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n11) Avenida Maria Coelho Aguiar - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n12) Jardim das Flores\n13) Rio Cotia - Cotia\n14) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "53199674",
            "created_at": "2020-02-03T17:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "776741318672474113",
                        "start": 0,
                        "username": "wcalasanssuecia"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "45447020",
                        "start": 30,
                        "username": "xicosa"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "171583965",
                        "start": 38,
                        "username": "_SamuelGomes"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "31139434",
                        "start": 52,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1221477560552448004",
                        "start": 60,
                        "username": "caco_kes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224382276403900419",
            "in_reply_to_user_id": "776741318672474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wcalasanssuecia @requiaopmdb @xicosa @_SamuelGomes @gleisi @caco_kes Pois enquanto discutem Regina Duarte um dos filhos do Bolsonaro est\u00e1 tentando aprovar uma PL que acaba com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Angra e Paraty e a oposi\u00e7\u00e3o dorme em ber\u00e7o espl\u00eandido..,"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2020-02-03T17:20:51.000Z",
            "id": "1224382251380637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Treinamento de Primeiros Socorros - Atua\u00e7\u00e3o Pr\u00e9 Hospitalar B\u00e1sica. em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/RU72Ih2XH1"
        },
        {
            "author_id": "787438279276818433",
            "created_at": "2020-02-03T17:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1130496157547937792",
                        "start": 0,
                        "username": "Lineiroxx"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1006711319452667904",
                        "start": 11,
                        "username": "tette_dlc"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1005086354097823744",
                        "start": 49,
                        "username": "Jhon_Silva57"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224381054666014720",
            "in_reply_to_user_id": "1130496157547937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lineiroxx @tette_dlc @Ri4eiroeudes @Fabiostyfle @Jhon_Silva57 @Pablindoamasso_ Tem q marcar pra ir no parque municipal, l\u00e1 tem umas 10 cachoeiras kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-03T17:07:35.000Z",
            "id": "1224378913129947137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de SP ganha a 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \n https://t.co/6dRqLdQ7Z6"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2020-02-03T17:07:13.000Z",
            "id": "1224378823078293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed uma saudade: ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-03T16:05:34.000Z",
            "id": "1224363305046814720",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Jardim Mirante\n2) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rua Miguel Yunes - Pedreira\n5) Jardim \u00c2ngela\n6) Brasil\u00e2ndia\n7) Vila Prel https://t.co/RLeTtsThNO"
        },
        {
            "author_id": "33315759",
            "created_at": "2020-02-03T16:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1046157086214803456",
                        "start": 0,
                        "username": "peraltathay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224363015602155521",
            "in_reply_to_user_id": "1046157086214803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peraltathay S\u00e3o Chico \u00e9 demais mesmo! To querendo conhecer o Parque Estadual do Acara\u00ed faz tempo..."
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-03T16:00:00.000Z",
            "id": "1224361906300833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o de restinga, o Parque Nacional de Jurubatiba \u00e9 um dos maiores tesouros ambientais do pa\u00eds. O parque, que possui 44 km de praias, 14.860 hectares de restinga e 18 lagoas costeiras, abrange os munic\u00edpios de #Carapebus, #Maca\u00e9 e #Quissam\u00e3 https://t.co/DAhffoU93A"
        },
        {
            "author_id": "2203303748",
            "created_at": "2020-02-03T15:00:00.000Z",
            "id": "1224346804923203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Cook, #NuevaZelanda \ud83d\ude0a\ud83c\uddf3\ud83c\uddff https://t.co/dMLZ772qKt"
        },
        {
            "author_id": "250863235",
            "created_at": "2020-02-03T14:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94430066,
                        -8.01472294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1224339700460199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de f\u00e9rias! em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/1OHyd8Khyz"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-03T14:27:32.000Z",
            "id": "1224338635564167170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/grSCgUAP5W https://t.co/l3JtU1Ppau"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-03T14:23:01.000Z",
            "id": "1224337498186358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoando o Parque Estadual do Coc\u00f3\n\nNeste momento, t\u00e9cnicos da Secretaria do Meio Ambiente (SEMA) e os consultores da Arcadis, empresa respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do Coc\u00f3, est\u00e3o sobrevoando toda a poligonal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/iSEX9199j0"
        },
        {
            "author_id": "2909275945",
            "created_at": "2020-02-03T13:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2479951946",
                        "start": 0,
                        "username": "ggfreitas99_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224330154350141440",
            "in_reply_to_user_id": "2479951946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ggfreitas99_ Sonhou que tava enfiando um extintor de inc\u00eandio no cu do Ernesto na roda gigante do parque municipal enquanto ele gritava \"viva a morte do meu pau\"?"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-02-03T13:34:03.000Z",
            "id": "1224325175300251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo foi feito no Parque Nacional Everglades, situado no extremo sul do estado da Fl\u00f3rida, nos EUA\nhttps://t.co/D7RE72yB65"
        },
        {
            "author_id": "3351451305",
            "created_at": "2020-02-03T13:26:01.000Z",
            "id": "1224323153570168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantaram ip\u00eas roxos em todo o percurso do Parque Estadual do Rangedor. Quando essas maravilhas crescerem e florescerem, v\u00e3o ficar a coisa mais bonita desse mundo. Porque choras Jap\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "969244446951923712",
            "created_at": "2020-02-03T13:06:43.000Z",
            "id": "1224318297140842497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q o lugar mais perfeito q eu j\u00e1 visitei foi o Kejimkujik, fui acampar no outono (\u00e9 um parque nacional ind\u00edgena na prov\u00edncia da Nova Scotia) por mim eu moraria l\u00e1 pra sempre"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-03T12:48:35.000Z",
            "id": "1224313734811865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a segunda-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/9LwN8KGxvb"
        },
        {
            "author_id": "92157058",
            "created_at": "2020-02-03T12:20:03.000Z",
            "id": "1224306551483174912",
            "in_reply_to_user_id": "92157058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nota completa : https://t.co/CGhHJMVypK #KapeObserva"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-03T12:07:44.000Z",
            "id": "1224303453024874498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LFcejOCquN"
        },
        {
            "author_id": "65731739",
            "created_at": "2020-02-03T11:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224293332580470787",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Den\u00fancia: misteriosa estrada sendo constru\u00edda na altura de Seropedica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nConstru\u00e7\u00e3o surge entre Itagua\u00ed e Serop\u00e9dica, em flagrante agress\u00e3o ao bioma, colocando em risco a fauna local. Homens armados estariam intimidando moradores."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T11:07:12.000Z",
            "id": "1224288221145763840",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leil\u00e3o de concess\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 previsto para ocorrer ainda em 2020 e, para o mesmo, estar\u00e3o convidados empreendedores interessados em, a um s\u00f3 tempo, investir com seguran\u00e7a e proteger o meio ambiente. (6/6) https://t.co/JpsPgsB04i"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T11:00:27.000Z",
            "id": "1224286519772491777",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo brasileiro decidiu incluir a concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, bem dos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da referida unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Programa de Parcerias de Investimento (PPI). (4/6)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T10:51:31.000Z",
            "id": "1224284274922336256",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo brasileiro decidiu incluir a concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, bem dos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da referida unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Programa de Parcerias de Investimento (PPI).  (4/6)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T10:49:53.000Z",
            "id": "1224283861531623424",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque, porta de entrada para as mundialmente famosas Cataratas do Igua\u00e7u, est\u00e1 inscrito, desde 1986, na lista do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade da UNESCO. Em 2019, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 2 milh\u00f5es de visitantes, entre brasileiros e estrangeiros. (3/6)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T10:41:50.000Z",
            "id": "1224281834642726913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oportunidades de Investimento no Brasil em 2020 (I)\n\nGest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u                                   \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, maior trecho cont\u00ednuo de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o Sul do Brasil, (1/6) Video: https://t.co/Xxtz8N7qMZ https://t.co/qdDPn3E2ic"
        },
        {
            "author_id": "193161289",
            "created_at": "2020-02-03T04:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224195601484722177",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Muito bom o projeto!\nAqui no Parque Nacional de Bras\u00edlia nos \u00faltimos anos foi confirmada a presen\u00e7a de on\u00e7a pintada e on\u00e7a parda, um \u00f3timo sinal."
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-02-03T03:05:49.000Z",
            "id": "1224167074685169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Long\u00e3o do fim de semana \ud83c\udfaf\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/2aJzqEmRHl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-03T02:00:00.000Z",
            "id": "1224150512699752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/PYbLlI0jkN\n\n#Toler\u00e2nciaZero \n- 46 alertas de desmatamento DETER - atividades embarcadas na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1009997462138998784",
            "created_at": "2020-02-03T01:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224145641032601606",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho, desculpa atrapalhar mas rola de identificar esse aqui tbm? Encontrado no Parque Estadual dos Pirineus (Cocalzinho de Goi\u00e1s - GO). Tamb\u00e9m apareceu outro id\u00eantico mas com uma cor marrom claro! https://t.co/IeNoYa1r23"
        },
        {
            "author_id": "1009997462138998784",
            "created_at": "2020-02-03T01:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224143008087539717",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho H\u00e1 alguma explica\u00e7\u00e3o do pq tomam essa posi\u00e7\u00e3o v\u00e1rias vezes durante a caminhada delas? Encontrada no Parque Estadual dos Pirineus (Cocalzinho de Goi\u00e1s - GO) https://t.co/EwUKIBgn6m"
        },
        {
            "author_id": "715764036508495876",
            "created_at": "2020-02-03T01:22:17.000Z",
            "id": "1224141021388427270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei triste pra caramba que o parque estadual que tem l\u00e1 tava fechado devido as chuvas fortes que tiveram semana passada, a\u00ed n\u00e3o rolou de ver cachoeiras... Mas como a piscina da pousada era do rio mesmo, serviu pro gasto"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-03T01:05:42.000Z",
            "id": "1224136846277586946",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n2) Pra\u00e7a Ant\u00f4nio Alves de Oliveir - Canga\u00edba\n3) Biritiba-Mirim\n4) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra https://t.co/jC7rwFiG1G"
        },
        {
            "author_id": "293140450",
            "created_at": "2020-02-03T01:05:05.000Z",
            "id": "1224136692065423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracas Game Jam 2020 #CGJ2020 #GGJ2020 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/XThmp26AaZ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-03T00:20:18.000Z",
            "id": "1224125420347502598",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n91) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n92) Pra\u00e7a Cigana - Jardim Helena\n93) Rua Melvin Jones - Centro\n94) Rua Professor Indal\u00e9cio de Melo - Campo Limpo\n95) S\u00e3o Lucas"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aleussam].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aleussam",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aleussam"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [felipediazj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "felipediazj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "felipediazj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [felipediazj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "felipediazj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "felipediazj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [za_zdorovye].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "za_zdorovye",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "za_zdorovye"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [daniel_nasci7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "daniel_nasci7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "daniel_nasci7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [predoqr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "predoqr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "predoqr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tette_dlc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tette_dlc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tette_dlc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador do Sul, Brasil",
                "id": "329542a42e709cd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Porteria Rio Serrano Torres del Paine",
                "id": "07e50d4fda821000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Emirados \u00c1rabes Unidos",
                "country_code": "AE",
                "full_name": "\u062f\u0628\u064a, \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629",
                "id": "001907e868d06e24",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "id": "fb19477acb7cac07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Los Glaciares National Park",
                "id": "094db16c6e54b001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prainha, Brasil",
                "id": "5b5f2dc82ef296be",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Malawi",
                "country_code": "MW",
                "full_name": "Malawi",
                "id": "a0583a9994e6bf1b",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Distrito Metropolitano - UEB MG",
                "id": "07d9e20f2ec88001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ananindeua, Brasil",
                "id": "ed74cc748183253a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Mateo, Venezuela",
                "id": "008686a73c3238dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Varginha, Brasil",
                "id": "d4ad950a190cbded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Despacho, Brasil",
                "id": "bdc54cf670394c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil",
                "id": "bb9e61f3d55c60a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "732649408484003840",
                "name": "Eliana Alves Cruz",
                "username": "cruz_elianalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51648111",
                "name": "Mois\u00e9s Louren\u00e7o",
                "username": "moiseslourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465759937",
                "name": "Luiz Diniz #VacinaJ\u00e1! #ForaBolsonaroGenocida!",
                "username": "luizgtdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226363339837771776",
                "name": "RICARDO ANTONIO DE MOURA",
                "username": "RICARDO63880214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59885303",
                "name": "Combate",
                "username": "canalCombate",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7725",
                "name": "Ricardo Pinho",
                "username": "ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189368639",
                "name": "Jujuliane",
                "username": "JuBaldasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848387449",
                "name": "Raphael Marques",
                "username": "marques_hipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422795332",
                "name": "Maria Lucia Santos#Vacine-se, se tiver vacinas.",
                "username": "marialucias8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3106735167",
                "name": "victorinho",
                "username": "aughostinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394079843",
                "name": "Lucas",
                "username": "FloydLucas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000742068614987776",
                "name": "ana",
                "username": "analurrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66215718",
                "name": "Fontani & Menezes Advogados",
                "username": "fontanimenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955254203185876992",
                "name": "Maur\u00edcio Cipriano",
                "username": "MCipriano_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110706094811332608",
                "name": "Not\u00edcias Tere",
                "username": "noticias_tere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000912",
                "name": "M A U R O M A T E S C O",
                "username": "mauromatesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923319398475104257",
                "name": "Pedro",
                "username": "peutom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59831475",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "celofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "Ricardo E. / 584458 \ud83d\ude22, \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0a #ForaBozo",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935926402",
                "name": "Marcelo.Vieira.costa",
                "username": "reidacapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2267860339",
                "name": "Secretaria de Cultura e Turismo de Minas Gerais",
                "username": "SecultMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911006031857295365",
                "name": "trevisocambio",
                "username": "trevisocambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546419",
                "name": "C\u00e9sar Trifone",
                "username": "cesarporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342872063",
                "name": "vixe lucas, que gostoso",
                "username": "itslucasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3631353616",
                "name": "dimas",
                "username": "dimasvedovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105610149",
                "name": "caila msm\ud83e\udd89",
                "username": "cailamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78195827",
                "name": "Juninho Muniz",
                "username": "juninhocmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100305942",
                "name": "luiza mendes",
                "username": "luizamendeslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182466584",
                "name": "sandro pacheco",
                "username": "sandropacheco72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271533134",
                "name": "Bisinella",
                "username": "acbisinella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "Abel Siqueira",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329642487",
                "name": "Faz. Mata Dos Cocais",
                "username": "fazmatacocais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357318502",
                "name": "euda maria",
                "username": "eudha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077697181270921216",
                "name": "MV.",
                "username": "M_oli2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081202055572795392",
                "name": "ART IMAGE",
                "username": "RVideoMaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4127008102",
                "name": "Iara Pinheiro\ud83d\udc8b\ud83d\udc89 \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1b\ud83c\udffd\ud83d\udc90\ud83d\udea9",
                "username": "IaraDalfolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158887436501565446",
                "name": "eu, mingau e meu diploma",
                "username": "maaaaandsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824961729008431104",
                "name": "Circuito D",
                "username": "Circuito_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327502920",
                "name": "DANI",
                "username": "iamdanielef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165369965710626817",
                "name": "Lutzenberger Antifascista",
                "username": "Risadin80265035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9803192",
                "name": "Leo Pires",
                "username": "piresl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37312459",
                "name": "Marcus Silva",
                "username": "MarcusVss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367179599491252230",
                "name": "Willian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 12set #ForaBolsonaro",
                "username": "willszr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009946732686462976",
                "name": "Lucas Quaresma",
                "username": "qlucaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173574980279427072",
                "name": "Aline",
                "username": "alinneolivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034884336343035904",
                "name": "Pedro Lima",
                "username": "_limaapedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65459815",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheusesteves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339324968",
                "name": "Bruno Henrique",
                "username": "brunocruzeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25881768",
                "name": "Tedd Santana",
                "username": "TeddSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73994498",
                "name": "Valmir Oliveira",
                "username": "valmir_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900149534571065344",
                "name": "livlivs\ud83c\udf49\ud83d\udc0a",
                "username": "alivia_comica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172673789462814721",
                "name": "Drica de Castro",
                "username": "DricadeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "eu vi o chay",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56171392",
                "name": "Brando Bao Cruzatti",
                "username": "TGbron2SXlik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068975764366860290",
                "name": "Douglas Araujo\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Douglas94227587",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8486072",
                "name": "Juliana \ud83d\udc0d",
                "username": "churiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227503908",
                "name": "nom. nud.",
                "username": "tapecuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036713720582467584",
                "name": "Sema - Bahia",
                "username": "SemaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090044484447100929",
                "name": "Claudio Lutzkat",
                "username": "LutzkatClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200194635014066176",
                "name": "Haroldo Borralho",
                "username": "BorralhoHaroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156766260434276353",
                "name": "Lorrayne",
                "username": "LorraynAss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529530636",
                "name": "d00da",
                "username": "dudyyyyyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925063212",
                "name": "\u0618",
                "username": "msdisonlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527981074",
                "name": "lolo",
                "username": "myapisclarke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126704307",
                "name": "marcelia",
                "username": "marceliarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177326098",
                "name": "H\u00e9rcules Mour\u00e3o",
                "username": "herculesgueller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192661158",
                "name": "Mari Moon \ud83c\udf19",
                "username": "moreiramarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214183017872154626",
                "name": "Cara a\u00ed",
                "username": "Cca61625948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419095311",
                "name": "Bernacles",
                "username": "bernarcles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011667518728089602",
                "name": "Capit\u00e3o Contar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CapitaoContar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592799324",
                "name": "Edur",
                "username": "EduMedeirosAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125819109067907074",
                "name": "Eusinho Mesmo",
                "username": "EusinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253242209",
                "name": "Thuzera",
                "username": "ThurVerissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030757339178172416",
                "name": "Amazonas Em Not\u00edcias",
                "username": "AMemNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865239580420829185",
                "name": "Belluxa",
                "username": "isabellarodarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981709382130991105",
                "name": "Andr\u00e9 Fonseca",
                "username": "Alcfonseca59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252805212",
                "name": "Cl\u00e1udia Anjos",
                "username": "claudiaranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605560932",
                "name": "Jorge Solla",
                "username": "depjorgesolla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904403133534801920",
                "name": "Leonardo",
                "username": "TheMandaLeorian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893120914438705154",
                "name": "Milene Martins",
                "username": "MileneM2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16979783",
                "name": "Rafael Parente",
                "username": "Rafael_Parente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2580234364",
                "name": "Chefpinho",
                "username": "f125ae4c45e1406",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029977048",
                "name": "Thom\u00e1s D\u00f3ria",
                "username": "ThDoriaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492835540",
                "name": "Daniel Kinzer",
                "username": "MrKsTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225438241270239234",
                "name": "ise #ForaBolsonaro \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sempternal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77232459",
                "name": "VitorAndoline",
                "username": "guiopatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83759150",
                "name": "Jorge Cl\u00e9sio",
                "username": "jorgeclesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137593381419474944",
                "name": "Ag\u00eancia Amarte Marketing Digital",
                "username": "AmarteDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365452679",
                "name": "Vivente Andante",
                "username": "viventeandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46190487",
                "name": "Andy Barbixa",
                "username": "andybizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51430185",
                "name": "Geazi Gomes",
                "username": "geazidrummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51748110",
                "name": "Ale \u2605\u5f61",
                "username": "paivabert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001591409399431174",
                "name": "luciano medeiros",
                "username": "luciano79044658",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067474417775718406",
                "name": "Cinthia",
                "username": "Cinthia38880888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843234091",
                "name": "claudio jarbas",
                "username": "jarbas_perei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330408322",
                "name": "desativada",
                "username": "exJardxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20140871",
                "name": "Glauco",
                "username": "G1auc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157445513513508865",
                "name": "amanda",
                "username": "_amandaaa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301088438",
                "name": "vazei daqui",
                "username": "dedefonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275596864",
                "name": "stefanie",
                "username": "ixxtefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352405212",
                "name": "GAB \ud83d\udc0a\ud83d\ude08",
                "username": "GabrielSTOfcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357466619623190529",
                "name": "euuu",
                "username": "victorcorazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "sou metade agonia e metade esperan\u00e7a",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37160214",
                "name": "Uma grande gostosa!",
                "username": "JamAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098101633072939008",
                "name": "TmT",
                "username": "TmT81997788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150826958",
                "name": "Miguel",
                "username": "bielmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87246216",
                "name": "BC Aguiar",
                "username": "bc414aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896126297222590468",
                "name": "Pedrin",
                "username": "peedrincf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308772068",
                "name": "Aurilene Souza \ud83c\udf35\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "aurilenesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827982483476140037",
                "name": "\u00cbder Dolcce S",
                "username": "EderDolcceS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258233",
                "name": "MARCELO PACHECO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thephotografer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089623803095904256",
                "name": "barioujuaum",
                "username": "ImagineaWorlddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44156404",
                "name": "Will Ferreira (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "willoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261192120",
                "name": "apocalipse-demim",
                "username": "marisclacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3773164283",
                "name": "Menina das Plantas",
                "username": "Brinuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Blade Runner\ud83d\udce1",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74196213",
                "name": "Adriana Helena",
                "username": "Adrihelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258073499",
                "name": "Lu\u00eds GarciaNeves",
                "username": "lfgneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9703852",
                "name": "1001",
                "username": "1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169199450",
                "name": "La\u00e9rcio Bispo",
                "username": "bispolaercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830116832640106496",
                "name": "PK",
                "username": "patrickkserraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056354883",
                "name": "Lauro Lima \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udc13 \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "laurocesar77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91579286",
                "name": "Niter\u00f3i Clipping",
                "username": "niteroinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485588303",
                "name": "Cristiane Quispe",
                "username": "crisquispe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545159921",
                "name": "GUSTAVOBHZ",
                "username": "GBHZ45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728431468674834432",
                "name": "Jo\u00e3o Barreto Leite",
                "username": "BarretoLeiteJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191781165172166657",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcoaurellius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14850487",
                "name": "Beto",
                "username": "AtomicBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67107951",
                "name": "Rodrigo Pinto",
                "username": "rodrigo_pinto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244157687",
                "name": "Jo\u00e3o Araujo",
                "username": "rotcivjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182331312918712320",
                "name": "Portal Zero22",
                "username": "PortalZero22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781279619",
                "name": "\ud83d\udea9 Selene de Hekate \u201cO Brasil t\u00e1 Lascado\u201d",
                "username": "selenedehekate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103343839966830592",
                "name": "allan",
                "username": "languinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066082004",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "atalantadohazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050903259311943681",
                "name": "Girl from 2762-10",
                "username": "Lauana__Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221794162875469825",
                "name": "AVenturaViagens.com.br",
                "username": "AVentura_Viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52227636",
                "name": "S\u00e9rgio Carvalho",
                "username": "Elocubrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683577428",
                "name": "Jonathan Rosa",
                "username": "jonatharosac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093482449030598657",
                "name": "Felipe Ouverney",
                "username": "FelipeOuverney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602156372",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Maclaund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619030250",
                "name": "CGJ-MA",
                "username": "CGJ_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60298524",
                "name": "Cartesiano\ud83d\udcd0\ud83d\udcc9\ud83d\udd27\u26a1",
                "username": "jemauad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194475876764864512",
                "name": "IEC Tour",
                "username": "iectour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16976843",
                "name": "Raul Christiano \ud83d\udc89",
                "username": "raulchristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822474444",
                "name": "\u30a8\u30c9\u30ef\u30fc\u30c9\u3002",
                "username": "edwrdr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084181011",
                "name": "Cidad\u00e3o brasileiro \ud83d\udc0a \ud83d\udc89",
                "username": "umcidadaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306182894",
                "name": "DeliciaFT",
                "username": "delicia_ft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933855531806097408",
                "name": "Jos\u00e9 da Silva \ud83d\udc4d",
                "username": "eagorajose17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317882986151481355",
                "name": "Gabi Dark",
                "username": "DarkGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756496831",
                "name": "Cesar Damasceno",
                "username": "gaiocaesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146212155",
                "name": "Let (it go) icia",
                "username": "lestelarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186262146",
                "name": "N\u00e3o \u00e9 Carolina",
                "username": "carolnya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207617267690868737",
                "name": "\ud83d\udea9 Micheque Bozoloide\ud83d\udea9",
                "username": "MBozoloide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081497572538306560",
                "name": "Leonardo Attuch",
                "username": "AttuchLeonardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22908214",
                "name": "Sergio HC Carvalho",
                "username": "shcc22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125983993",
                "name": "mais amor, menos drama",
                "username": "rubelistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60883373",
                "name": "HenriqueBagesteiroFan",
                "username": "HBagesteiroFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134565458739388416",
                "name": "Lazaranha",
                "username": "porralasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119257065",
                "name": "purple prose",
                "username": "LinusGreer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269890474",
                "name": "Ninja Chapado",
                "username": "ninja4e20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120377370672861185",
                "name": "O demo da crunia",
                "username": "OCrunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161626361037053952",
                "name": "Revista Nosso Kwanza",
                "username": "NossoKwanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28655593",
                "name": "T\u1d0f\u0274\u026a CRF\u2077\u2077",
                "username": "toni_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195345638",
                "name": "P\u00eara, uva, ma\u00e7\u00e3 ou salada mista?",
                "username": "raurisonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104048034",
                "name": "Aline Cutrim",
                "username": "alinefcutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152239415",
                "name": "augusto",
                "username": "augusttovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38345328",
                "name": "Daniel Pozzobon",
                "username": "danielpozzobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63566440",
                "name": "Kaleb",
                "username": "kalebmelkor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3641976255",
                "name": "Fun4us",
                "username": "Fun4usES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886194193",
                "name": "Vigo\u00e9",
                "username": "Vigo__e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32147618",
                "name": "Claudio Matta M.",
                "username": "ClaudioEMattaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188176700057755650",
                "name": "Canudo Ideal",
                "username": "canudoideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890393864",
                "name": "ROBSON GON\u00c7ALVES DA SILVA",
                "username": "robson_moratoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178620012",
                "name": "Clic Camaqu\u00e3",
                "username": "ClicCamaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358403967",
                "name": "Patelinha",
                "username": "Patela44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322264990",
                "name": "Cristina Fortes",
                "username": "CrisFortes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973582873340071936",
                "name": "Luis Carlos Gimenes",
                "username": "LuisGimenes77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341115689",
                "name": "Bruno \u270c",
                "username": "BrunoDias_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711496615",
                "name": "ENIO GOMES BRAGA",
                "username": "BRAGAENIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608555686",
                "name": "Luciano Delucci",
                "username": "lucianodelucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032896029",
                "name": "Ana",
                "username": "estudandoconcur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102347037",
                "name": "Um Atleta",
                "username": "umatletaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228032425",
                "name": "Sebasti\u00e1n Guevara",
                "username": "sebguev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156574480",
                "name": "Chiga666",
                "username": "Kami_no_chiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317874127",
                "name": "\ud83d\udc3bUrt\u00e3o\ud83d\udcaaBi\u00f4nico\u267f Cadeirante \ud83d\udc51Corredor\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc1",
                "username": "correa10junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331873958",
                "name": "\ud83d\udea9madalena-lemes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MadalenaLemess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226253275",
                "name": "Luana\u2728",
                "username": "_luanissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185746418",
                "name": "Viva Portal Qualidade de Vida",
                "username": "viva_qualidadev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61308161",
                "name": "Prof. Claudio Fonseca",
                "username": "pclaudiofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381405428",
                "name": "Radio Munic. de Tui",
                "username": "RadioMTui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032276672110837760",
                "name": "Escola da Defensoria SP",
                "username": "EdepeSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568224728",
                "name": "Exu",
                "username": "wargrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65994770",
                "name": "messias",
                "username": "messias_rdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45437784",
                "name": "Jander Penco",
                "username": "jpenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79184083",
                "name": "bradesco",
                "username": "Bradesco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83960318",
                "name": "Diego Alerrandro",
                "username": "diegoalerrandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236580539",
                "name": "N\u00c3O D\u00e1 MAIS #VacinaJa #TemGentecomFome",
                "username": "TooboringStay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029422983889256448",
                "name": "Camins de descoberta.",
                "username": "camins_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162459689",
                "name": "Fabio Aldrovando",
                "username": "fabioaldrovando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667530654",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Slow \ud83d\udc63\ud83d\udca1",
                "username": "EstevaoSlowP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070453598272790528",
                "name": "Nanda \ud83c\udf38",
                "username": "moonteirofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523906166",
                "name": "Perez",
                "username": "tommofucked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67463364",
                "name": "ray \u2728",
                "username": "_SmallPrincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104409527",
                "name": "Fellipe Seixas",
                "username": "Seeiixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287921297",
                "name": "Yasmine",
                "username": "yas_mk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761736585549340673",
                "name": "Diego Vacinado",
                "username": "dnizatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146163759",
                "name": "Emersonabe",
                "username": "EA_beier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48111510",
                "name": "Antonio Magalh\u00e3es",
                "username": "AJMJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71662424",
                "name": "Aline Schinniger",
                "username": "alineassunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810134260489322496",
                "name": "Gabinete do \u00d3dio",
                "username": "MiIicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842366811",
                "name": "No Limite da Raz\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Limitedarazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107858549131145216",
                "name": "Almanaque Disney",
                "username": "almanaquedisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976551656",
                "name": "Andre \u270a\ud83c\udfff Mariano \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 \u1d9c\u02b3\u1da0 #nossos10",
                "username": "AndreMariano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16025940",
                "name": "Francisco de Paiva",
                "username": "Chico_PC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636589239",
                "name": "giu",
                "username": "giucristelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520939470",
                "name": "dudu",
                "username": "ca_20_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "jean",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732337249",
                "name": "lais",
                "username": "laisloeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082396684750073856",
                "name": "Pardo Camilo",
                "username": "betancurpardoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196677575252365312",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\u26e9\ufe0f\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "LitIgnis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37518778",
                "name": "JERRY",
                "username": "chiconuevo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960941",
                "name": "mk",
                "username": "kassanmoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068471415085649920",
                "name": "Jader Juvino",
                "username": "JuvinoJader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942452308",
                "name": "Leidiane Souza",
                "username": "Leidian22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174836995941642240",
                "name": "Ricardo Vasconcelos",
                "username": "aracaju_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379756947",
                "name": "\uff2d \u1d07 \u0274 \u026a \u0274 \u1d0f \uff22 \u1d0f \u0274 \u1d22 \u026a \u0274 \u029c \u1d0f \u2122",
                "username": "Lipe_Giovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167136724",
                "name": "Marcele Otoni",
                "username": "Otonimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097483652131418114",
                "name": "MAY",
                "username": "meiwut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806956859844427776",
                "name": "abcagora",
                "username": "abcagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923634222610501632",
                "name": "chita \ud83e\udd8d",
                "username": "chitaeuteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385492472",
                "name": "Hiago Waldeck \ud83c\udf97",
                "username": "hiagowaldeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350034989",
                "name": "laura lidia Rosa",
                "username": "lauralidiamatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1015696868494532608",
                "name": "Campinas Online Oficial",
                "username": "ca_on_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909252323620327424",
                "name": "GIO\ud83d\udef8",
                "username": "xxprinces_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002021939",
                "name": "Vamos conversar",
                "username": "74AlexAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109677791",
                "name": "Eucl\u00eddes \u00c9der",
                "username": "euclideseder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383036336",
                "name": "Jota Oliveira",
                "username": "Jota_Oliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60515103",
                "name": "iury Lupaudi",
                "username": "Lupaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220362155679264768",
                "name": "Olivaci",
                "username": "olivaci50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133843425411969024",
                "name": "gustavo julius",
                "username": "gustavo_julius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96180599",
                "name": "Senador Marcio Bittar",
                "username": "marciombittar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109284559433142272",
                "name": "morgs pegada de vaqueiro",
                "username": "yokauz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619494950",
                "name": "Sr. Lopes",
                "username": "_Lopes_sgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52379439",
                "name": "zan",
                "username": "fezani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183992440",
                "name": "Edivaldo Holanda Jr",
                "username": "EHolandaJr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031725474844684288",
                "name": "Cl\u00e1udiamir",
                "username": "Cludiamir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175482765",
                "name": "Preta Mariano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "mariferrmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158080647",
                "name": "camilitin",
                "username": "artzzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372939605",
                "name": "Ant\u00f4nio Ara\u00fajo",
                "username": "AntonioAraujo_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407520802",
                "name": "Natrilha Podcast e Transmidia",
                "username": "NaTrilhaPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43399419",
                "name": "Dudu Araujo",
                "username": "DuduDAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830869290",
                "name": "Venturarx \u201c)",
                "username": "KoeVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628395851",
                "name": "F\u00e1tima Lima",
                "username": "fatimaATS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760408",
                "name": "Rennan Cantu\u00e1ria",
                "username": "RennanCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927556511009828864",
                "name": "Trist\u00e3o com T",
                "username": "oraultristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368570943",
                "name": "T O M I",
                "username": "Tomi__Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091494201",
                "name": "Ana",
                "username": "II_Ana_II",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2809618687",
                "name": "Pamela",
                "username": "pamelaveneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69065561",
                "name": "ari noert",
                "username": "arinoert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171226463779119104",
                "name": "Fernanda Galleni",
                "username": "fegleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395885541",
                "name": "pflflorencio",
                "username": "pflflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197800876",
                "name": "pflkwy",
                "username": "pflkwy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72613824",
                "name": "maria de f\u00e1tima",
                "username": "a410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248863355",
                "name": "Sebasti\u00e3o A. Rabay",
                "username": "tiaomathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943435255637331969",
                "name": "Simmer",
                "username": "ArturSimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455552870",
                "name": "pau fofo",
                "username": "joaopasinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61641980",
                "name": "\u2728tany\ud83d\udea9\ud83c\udf88\u2764",
                "username": "Taniaida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400593946",
                "name": "Roberto LULA da Silva",
                "username": "roberto13400519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151388890",
                "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa",
                "username": "MarceloACoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189885792434434048",
                "name": "Lily",
                "username": "SuelyGomesMott1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032073717529174018",
                "name": "Anna Reis",
                "username": "annacmreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224672292",
                "name": "Javi",
                "username": "gabrieldigomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440152612",
                "name": "Bergamota",
                "username": "JasmineBergamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050432167120134144",
                "name": "Rede Trem\u2122",
                "username": "rede_trem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128053837934333953",
                "name": "Escola de Minas",
                "username": "em_ufop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121090596",
                "name": "UFOP",
                "username": "UFOP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819617227",
                "name": "Anglo American",
                "username": "AngloAmericanBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92827060",
                "name": "Thalyson Souza",
                "username": "thalysonssouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199674",
                "name": "Guilherme Augustus",
                "username": "GuiAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776741318672474113",
                "name": "Wellington Calasans",
                "username": "wcalasanssuecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171583965",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "_SamuelGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221477560552448004",
                "name": "CacoKes",
                "username": "caco_kes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787438279276818433",
                "name": "Marcos",
                "username": "m4rcxss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130496157547937792",
                "name": "julius",
                "username": "Lineiroxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005086354097823744",
                "name": "J\u00f4natas",
                "username": "Jhon_Silva57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33315759",
                "name": "dona carmen",
                "username": "adonacarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046157086214803456",
                "name": "peraltinha",
                "username": "peraltathay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203303748",
                "name": "i-guias",
                "username": "i_guias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250863235",
                "name": "Renato Recife",
                "username": "renatorecife4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909275945",
                "name": "Seu Cuca",
                "username": "capaderola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479951946",
                "name": "guilherme fritas",
                "username": "ggfreitas99_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3351451305",
                "name": "Lil Garruncha",
                "username": "LGarruncha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969244446951923712",
                "name": "mediana facilmente substitu\u00edvel",
                "username": "ajustlemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92157058",
                "name": "A.C. KAPE KAPE",
                "username": "ackapekape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65731739",
                "name": "pfnogueira",
                "username": "pfnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193161289",
                "name": "\u24b6\u24dd\u24d3\u24e1\u24d4\u0301",
                "username": "eilif_myrhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009997462138998784",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto",
                "username": "joaoagcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715764036508495876",
                "name": "M\u00e1 \u26e7",
                "username": "Ma_a_rina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293140450",
                "name": "Chris (E)\u3010=\u25c8\ufe3f\u25c8=\u3011\ud83d\udc51",
                "username": "CHChistris",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1226490568567599107",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71fhpdfi87ap640hkl0lyrb2nhx9",
        "oldest_id": "1224125420347502598",
        "result_count": 495
    }
}