{
    "data": [
        {
            "author_id": "1227424199754616834",
            "created_at": "2020-11-20T07:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329682624219140097",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Tu te visitar parque nacional sete cidades ficar nos trechos piripiri PI e Piracuruca PI. N\u00e3o vai se arrepender maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-20T06:53:35.000Z",
            "id": "1329679264120262656",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Serra do Divisor, quarto maior parque nacional brasileiro, com \u00a0843.000 hectares de \u00e1rea, re\u00fane um magn\u00edfico conjunto de florestas, cachoeiras e rios, entre os quais o rio Moa. (3/4) https://t.co/iCZtBAypms"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-20T06:51:08.000Z",
            "id": "1329678646936825857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor\n\nNo extremo ocidental do Brasil, na fronteira entre o estado do Acre e o Peru, situa-se o Parque Nacional da Serra do Divisor, criado em 1989. A denomina\u00e7\u00e3o do Parque refere-se ao fato de que naquela regi\u00e3o se encontra o (1/4) https://t.co/wWS00G2FZs"
        },
        {
            "author_id": "1314014330925584386",
            "created_at": "2020-11-20T04:37:44.000Z",
            "id": "1329645076407062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pensando \"Caraca o parque Municipal visto de cima parece o central park\" \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41 \n\nKkkkkkk https://t.co/CjXIf3y3l6"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-11-20T04:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.951241,
                        -19.548594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1329638681028734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger, Cuidar, Salvar! em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/aQII7e5LaP"
        },
        {
            "author_id": "1120121564450709504",
            "created_at": "2020-11-20T03:27:42.000Z",
            "id": "1329627451681628162",
            "in_reply_to_user_id": "1120121564450709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe**, erros no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51353355",
            "created_at": "2020-11-20T03:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329620865110118400",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson S\u00f3 visitei Parque Nacional das Sete Cidades, ali pr\u00f3ximo a Piripiri e Piracuruca. Conhece? Ainda est\u00e3o cuidando de l\u00e1?\nEstudei no Liceu Piauiense e no tempo teve uma passeio pra l\u00e1.  EU A M E E E I . \u2661\u2661\u2661"
        },
        {
            "author_id": "755949633495568385",
            "created_at": "2020-11-20T02:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329616564426051585",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional Serra da Capivara em  S\u00e3o Raimundo . Meu Piau\u00ed \ud83d\ude03 https://t.co/dcXzYSsQRA"
        },
        {
            "author_id": "793902185604116480",
            "created_at": "2020-11-20T02:25:59.000Z",
            "id": "1329611922220732423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se querem fazer esse bendito aut\u00f3dromo, q fa\u00e7a em outro lugar e n\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na qual, ser\u00e3o derrubadas nada mais nada menos q 210 mil \u00e1rvores e sem falar na perda da diversidade e vida dos animais naquela regi\u00e3o. https://t.co/A5MSUuGHRD"
        },
        {
            "author_id": "1253117102321524736",
            "created_at": "2020-11-20T01:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329602722312679426",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Acabei de estudar sobre isso, a\u00ed abro o Twitter e me vem o parque nacional serra da capivara dnv \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "53120817",
            "created_at": "2020-11-20T01:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20322248,
                        -22.97250903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1329599482284171267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser livre.... pra voar, pra sentir.... pra mostrar que o c\u00e9u \u00e9 logo ali... pra ser o que sonhou... #libertar\ud83c\udfb6 #TBT\ud83c\udf40 \ud83d\udee9\ufe0f\ud83e\udde1 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/NVlvItFzPf"
        },
        {
            "author_id": "702867197723602944",
            "created_at": "2020-11-20T01:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1148102196292009984",
                        "start": 0,
                        "username": "wesxtside"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329599270123687936",
            "in_reply_to_user_id": "1279614387066753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wesxtside mds? KKKKKKKK eu ia raramente era em uma cachoeira que tem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1258176353314185220",
            "created_at": "2020-11-20T01:11:46.000Z",
            "id": "1329593243756007425",
            "in_reply_to_user_id": "1258176353314185220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Isabel Lermen (https://t.co/FbqUARvjbS) \n\nBi\u00f3loga pela PUC-RS, atualmente \u00e9 mestranda no N\u00facleo de Ecologia de Rodovias e Ferrovias do PPG Ecologia da UFRGS, trabalhando com \u00e1reas de uso de antas em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Pantanal. https://t.co/JE8g9ioxQy"
        },
        {
            "author_id": "53201601",
            "created_at": "2020-11-20T00:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1021522250934243328",
                        "start": 0,
                        "username": "soulanja"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1245330660375568385",
                        "start": 10,
                        "username": "marleymarias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329584042438701057",
            "in_reply_to_user_id": "1021522250934243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@soulanja @marleymarias 10.000 a.C. no parque nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/lHbfLaRNBw"
        },
        {
            "author_id": "54940419",
            "created_at": "2020-11-20T00:20:56.000Z",
            "id": "1329580450558455808",
            "in_reply_to_user_id": "54940419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos p/ fazer o que gostar\u00edamos de ter feito quando assistimos pelos notici\u00e1rios e redes sociais a luta do povo pantaneiro no enfrentamento ao n\u00ba recorde de queimadas, chegando a consumir 91% da maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds, a RPPN Sesc Pantanal. https://t.co/4HYENMyMDF"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2020-11-20T00:08:16.000Z",
            "id": "1329577261280980997",
            "in_reply_to_user_id": "104819806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para que a popula\u00e7\u00e3o tenha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda melhor  quando passar a pandemia. #CuritibaEterna"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-20T00:00:28.000Z",
            "id": "1329575300410257411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formiguinhas cultivadoras de fungo l\u00e1 do parque nacional da chapada do veadeiros na tl, fofuras \ud83e\udd29\ud83d\udc1c\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/rPOW8Dsx4V"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-19T23:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "791635",
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329571235529895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo nomeia PM para o comando do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - ((o))eco - https://t.co/8FKZUJP1d0 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1008214327621505024",
            "created_at": "2020-11-19T23:23:44.000Z",
            "id": "1329566054297841667",
            "in_reply_to_user_id": "1297307990748549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s6oulie o morro \u00e9 uma \u00e1rea protegida, a ilumina\u00e7\u00e3o ali agride a fauna local e \u00e9 criminosa, al\u00e9m de ser absurdo cederem um dos maiores pontos tur\u00edsticos do brasil pra um monop\u00f3lio estadunidense divulgar o servi\u00e7o de streaming deles ( e que nem tem legenda em pt br)"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2020-11-19T23:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329563434334248960",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig A constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo totalmente desnecess\u00e1rio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 imoral."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-11-19T23:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "26416363",
                        "start": 83,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1329561530103435268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional da Lagoa do Peixe continua magn\u00edfico... fotos de home a tarde!\n@metsul https://t.co/yxf0whxjen"
        },
        {
            "author_id": "1151007952230371329",
            "created_at": "2020-11-19T23:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "874691514085126144",
                        "start": 0,
                        "username": "stwneddl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329560397649735682",
            "in_reply_to_user_id": "3386677847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stwneddl Foi sobre a degrada\u00e7\u00e3o de uma fazenda por causa da falta de manuten\u00e7\u00e3o de um parque estadual que fica do lado dessa fazenda https://t.co/XUQ0bhA03i"
        },
        {
            "author_id": "1047553980967075841",
            "created_at": "2020-11-19T22:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329557847160594432",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Que fica do lado do Parque nacional do Boi Manso \ud83d\udc02\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1102590726133686272",
            "created_at": "2020-11-19T22:22:52.000Z",
            "id": "1329550737748217864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio de Meio Ambiente fazendo negociatas a velha pol\u00edtica do toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1, da mamata, dando dinheiro para os amiguinhos, e vemos os fiscais concursados embargaram a obra e os funcion\u00e1rios comissionados liberaram obra que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/cKXJxnMW6U"
        },
        {
            "author_id": "1288565809430835200",
            "created_at": "2020-11-19T22:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1324045810343006208",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos_Viny01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329550709981900804",
            "in_reply_to_user_id": "1324045810343006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos_Viny01 agora deu pra colocar propaganda at\u00e9 em monumento natural, o capitalismo n\u00e3o cansa mesmo... https://t.co/etBUwlDUoW"
        },
        {
            "author_id": "282235636",
            "created_at": "2020-11-19T22:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "69659196",
                        "start": 0,
                        "username": "elaizefarias"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "333601677",
                        "start": 14,
                        "username": "SamCowie84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329547375204061184",
            "in_reply_to_user_id": "69659196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elaizefarias @SamCowie84 pois \u00e9, mas \u00e9 um passo a mais que querer, s\u00e3o 6 requerimentos em terras ind\u00edgenas e outro em parque nacional protocolados na ANM"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2020-11-19T22:06:59.000Z",
            "id": "1329546740484214785",
            "in_reply_to_user_id": "139783346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela defesa dessa m\u00e1gica floresta urbana fez nascer um forte movimento, q lutou contra for\u00e7as poderosas p/ evitar um ilegal e invi\u00e1vel projeto q derrubaria o Camboat\u00e1! A luta agora \u00e9 para transform\u00e1-la em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para pesquisa, educa\u00e7\u00e3o e lazer!"
        },
        {
            "author_id": "736994272885518337",
            "created_at": "2020-11-19T22:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1487886018",
                        "start": 0,
                        "username": "zedu_vitu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329546144645570560",
            "in_reply_to_user_id": "1487886018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zedu_vitu @Berukkkkkkk Eu fiquei procurando os brinquedos do parque municipal \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "903099786596843521",
            "created_at": "2020-11-19T21:36:50.000Z",
            "id": "1329539152942133249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/8CsmFf3TYC"
        },
        {
            "author_id": "1127612932974624770",
            "created_at": "2020-11-19T21:34:14.000Z",
            "id": "1329538497812828164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 errado isso a\u00ed, Rio do sul que \u00e9 o parque nacional das Capivara https://t.co/DBkFgZJRkX"
        },
        {
            "author_id": "743925993488932864",
            "created_at": "2020-11-19T21:30:07.000Z",
            "id": "1329537465066147843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui caminhar com minha nen\u00e9m ( dog) at\u00e9 o parque municipal e voltei andando, ela foi super comportada \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1213610213774725120",
            "created_at": "2020-11-19T21:15:22.000Z",
            "id": "1329533749520969730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1129,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 114
            },
            "text": "O parque municipal de BH visto de cima. Lindo. https://t.co/gcpVo7FHRA"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-11-19T21:11:12.000Z",
            "id": "1329532704589705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Spezzini. Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Patag\u00f4nia Argentina. O grupo Mineiroca Turismo viveu esse momento especial. Viajem na nossa viagem. https://t.co/mZM4vhkIto"
        },
        {
            "author_id": "454969215",
            "created_at": "2020-11-19T21:07:21.000Z",
            "id": "1329531733562146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre. https://t.co/y8iu0u9Yp6"
        },
        {
            "author_id": "151938945",
            "created_at": "2020-11-19T21:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329530821246652425",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Visite o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!"
        },
        {
            "author_id": "230186518",
            "created_at": "2020-11-19T21:00:19.000Z",
            "id": "1329529961909268482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24554,
                "quote_count": 207,
                "reply_count": 485,
                "retweet_count": 326
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "2472406576",
            "created_at": "2020-11-19T20:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "69373037",
                        "start": 0,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329523377397256192",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esuplicy Que tristeza!!!!! Quanto descaso com essa \u00e1rea remanescente.. \nMe espanta muito esse territ\u00f3rio ainda n\u00e3o ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, restando apenas 8% da Mata Atl\u00e2ntica... \ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "133046243",
            "created_at": "2020-11-19T20:14:27.000Z",
            "id": "1329518422728859655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comida que deixo todos dias pros gatos e cachorros de rua passou a ser aproveitada n\u00e3o s\u00f3 pelos gamb\u00e1s, mas tamb\u00e9m por um monte de passarinhos.\n\nPra onde eu submeto um pedido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental urbana?"
        },
        {
            "author_id": "230243353",
            "created_at": "2020-11-19T20:14:18.000Z",
            "id": "1329518381691772936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu simplesmente acho um absurdo no parque municipal nao ter embarque dos meus tres onibus"
        },
        {
            "author_id": "69373037",
            "created_at": "2020-11-19T20:12:57.000Z",
            "id": "1329518045509931010",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Apoio que este territ\u00f3rio seja transformado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. H\u00e1 uma peti\u00e7\u00e3o lan\u00e7ada pelos moradores que j\u00e1 conta com quase 7 mil assinaturas e  pode ser acessada no link: https://t.co/xgmrIdZgEv"
        },
        {
            "author_id": "23365850",
            "created_at": "2020-11-19T20:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39787119",
                        "start": 0,
                        "username": "rodneyaribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329517155403124746",
            "in_reply_to_user_id": "39787119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodneyaribeiro Botou tamb\u00e9m um PM como chefe do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Vamos ver o que sobra em 2022. \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "872569478",
            "created_at": "2020-11-19T20:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1329516355176058881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelot\u00e3o gaud\u00e9rio!\n...\n\ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7\n... em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/EXkA98ZEOo"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2020-11-19T20:01:54.000Z",
            "id": "1329515262467575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Joinville: MPSC busca solu\u00e7\u00e3o para centenas de constru\u00e7\u00f5es ilegais em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental ou de uso restrito na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra Dona Francisca por meio do processo estrutural. Leia: https://t.co/m7eaigXCVJ."
        },
        {
            "author_id": "192772703",
            "created_at": "2020-11-19T19:54:46.000Z",
            "id": "1329513467360006146",
            "in_reply_to_user_id": "1278835607507173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmyLima95 Somos dois, n\u00e3o que eu fosse de sair, mas com familia, duas crian\u00e7as, a gente precisa desse alivio, n\u00e3o que eu n\u00e3o tenha saido, pelo menos no parque municipal da cidade, com toda a prote\u00e7\u00e3o, mas sair sem estresse."
        },
        {
            "author_id": "924665338649894912",
            "created_at": "2020-11-19T19:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329508934223360003",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Visitei esse lugar lindo um dia desses. \nParque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-11-19T19:27:40.000Z",
            "id": "1329506645710344194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 com a visita\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico, mas de forma gradual e respons\u00e1vel. Voc\u00ea pode praticar atividades f\u00edsicas ao ar livre e caminhar nas trilhas, sempre de m\u00e1scara e evitando aglomera\u00e7\u00e3o. Veja as regras \u27a1\ufe0f https://t.co/hqAKGTqIQO https://t.co/ymBlwKuAqb"
        },
        {
            "author_id": "164335168",
            "created_at": "2020-11-19T19:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1329505610342207491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Olaf\u2603\ufe0f #tbt #friii em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/FdrHQcKxEp"
        },
        {
            "author_id": "1310278258429235200",
            "created_at": "2020-11-19T19:02:23.000Z",
            "id": "1329500284696076290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exatamente, Edge! \u00c9 isso: T\u00fanel Subterr\u00e2neo, Parque Nacional de Zion - Lembra da trilogia Matrix!"
        },
        {
            "author_id": "2389495010",
            "created_at": "2020-11-19T18:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329497582872240130",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Ele  fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista. \u201cO F\u00e1bio teve participa\u00e7\u00e3o muito importante nisso\u201d, admite Evandro Aquino, da Cooperfloresta.\nhttps://t.co/ezE447iL7E"
        },
        {
            "author_id": "1219376738855157761",
            "created_at": "2020-11-19T18:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1233447628123312128",
                        "start": 0,
                        "username": "oliviapontocom"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "77903908",
                        "start": 16,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329493039568592902",
            "in_reply_to_user_id": "1233447628123312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliviapontocom @ObsNaturalistas Oi, Ol\u00edvia. Deixa ele numa \u00e1rea protegida, mas a qual os pais tenham acesso, tipo uma varanda. E deixa ele l\u00e1. Pela foto ele parece j\u00e1 estar fortinho, ent\u00e3o daqui a pouco ele voa, os pais v\u00e3o ficar de olho nele. Mais importante do que deixar comida, deixe \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2020-11-19T18:27:05.000Z",
            "id": "1329491403404058625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incr\u00edveis imagens enviadas pelo nosso seguidor Pedro Almeida, desde a Mata de Albergaria, em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nN\u00e3o \u00e9 maravilhoso?\ud83d\ude0d https://t.co/ZP9XNXF1q6"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-11-19T18:11:26.000Z",
            "id": "1329487462612267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Leopoldo realiza audi\u00eancia p\u00fablica sobre Plano de Manejo do Parque Municipal Imperatriz\nhttps://t.co/2ZSUVVfvRe https://t.co/1lNUGfRvgs"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2020-11-19T18:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329486186935709698",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarinaSilva A boiada continua passando em todo BR. Governo da PB extingue Parque Estadual do Poeta (remanescente de caatinga e M. Atlantica) em Campina Grande, para construir C. Conven\u00e7\u00f5es e Hotel.\nN\u00e3o deixem o Parque do Poeta acabar!! Venha conosco!!\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83e\udd85\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83e\udd94\ud83c\udf35 https://t.co/86979qXBG6"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-11-19T17:34:29.000Z",
            "id": "1329478162292596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1...\nhttps://t.co/ImKTWkCHH6"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-11-19T17:01:00.000Z",
            "id": "1329469737093320705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 preciso agendar a visita e seguir protocolos de biosseguran\u00e7a \ud83d\udc40 https://t.co/6NG9QaShhX"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2020-11-19T16:53:32.000Z",
            "id": "1329467859903213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba tudo sobre o agendamento e visitas ao Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/on4yTyvcj5"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-11-19T16:34:44.000Z",
            "id": "1329463126316740612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia Valen\u00e7a Rj https://t.co/E4OrNH43HX"
        },
        {
            "author_id": "86794595",
            "created_at": "2020-11-19T16:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1138965305760374784",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoPinto8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329462857256333313",
            "in_reply_to_user_id": "1138965305760374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoPinto8 Parque Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia Valen\u00e7a Rj https://t.co/Z2o5WFC7Fm"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2020-11-19T16:31:42.000Z",
            "id": "1329462363087642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual ministro do Meio Ambiente \u00e9 acusado de supostas irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando era secret\u00e1rio do ent\u00e3o governador paulista Geraldo Alckmin\n\nhttps://t.co/poBPzqncO3"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2020-11-19T16:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329459092138680321",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig A boiada segue passando pelo BR. Aqui, na PB, o governador acabou com um Parque Estadual (P. do Poeta remanescente de caatinga e M. Atl\u00e2ntica) para dar lugar a um C. de Conven\u00e7\u00f5es e um hotel, em Campina Grande. Venha conosco!!\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83e\udd85\ud83e\udd89\ud83c\udf35\ud83e\udd87\ud83e\udd94 https://t.co/Zv8pauJxcd"
        },
        {
            "author_id": "26260045",
            "created_at": "2020-11-19T16:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1135177253783056386",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoRobo1234"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329458903306936320",
            "in_reply_to_user_id": "1135177253783056386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoRobo1234 @JornalOGlobo Vc concorda com um aut\u00f3dromo caro em uma \u00e1rea protegida sendo que a cidade tem outras prioridades?"
        },
        {
            "author_id": "1380693800",
            "created_at": "2020-11-19T16:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82092258",
                        "start": 0,
                        "username": "OTalDoVinni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329458756023963648",
            "in_reply_to_user_id": "82092258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OTalDoVinni O \u201cUtinga\u201d \u00e9 o Parque Estadual do Utinga que fica localizado dentro da cidade de Bel\u00e9m. Muita gente vai caminhar, andar de bicicleta e etc.\nPor isso, sempre tem gente perguntando."
        },
        {
            "author_id": "348245523",
            "created_at": "2020-11-19T15:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329453354544738304",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-11-19T15:47:57.000Z",
            "id": "1329451353878499340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi vai compor trecho da Transespinha\u00e7o\nhttps://t.co/S2LCk3WOi9"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-11-19T15:47:51.000Z",
            "id": "1329451330025435138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi vai compor trecho da Transespinha\u00e7o\nhttps://t.co/yALFdyjUSN"
        },
        {
            "author_id": "1224276121",
            "created_at": "2020-11-19T15:46:27.000Z",
            "id": "1329450977313890309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OsDKnK1BDe"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-11-19T15:45:10.000Z",
            "id": "1329450655254196231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 2\u00ba Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba (RBG) tem como objetivo geral debater a situa\u00e7\u00e3o atual da RBG no tocante \u00e0 pesquisa e gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e o que queremos para o futuro.\n\nInscreva-se gratuitamente:\nhttps://t.co/35QVp80N8j https://t.co/oQUiPPL45U"
        },
        {
            "author_id": "1288139016563568646",
            "created_at": "2020-11-19T15:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329449899050602503",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional da Serra da Capivara hehe ja fui l\u00e1 man \u00e9 massa de maiskkkk n sei se ainda tem aquele buraco no banheiro feminino"
        },
        {
            "author_id": "1163838404947320832",
            "created_at": "2020-11-19T15:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329444219421863937",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Onde \u00e9 esse local ? Parque nacional das 7 cidades?"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2020-11-19T15:15:56.000Z",
            "id": "1329443298218561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/ixiWidAdVl"
        },
        {
            "author_id": "162019007",
            "created_at": "2020-11-19T15:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "44333533",
                        "start": 0,
                        "username": "schmittpaula"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "838099262",
                        "start": 14,
                        "username": "patriciapillar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "68313718",
                        "start": 30,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "61843152",
                        "start": 43,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "40095953",
                        "start": 60,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "157658531",
                        "start": 90,
                        "username": "chicoregueira"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "31511871",
                        "start": 109,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329441594890735621",
            "in_reply_to_user_id": "44333533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@schmittpaula @patriciapillar @STF_oficial @camaradeputados @SenadoFederal E mais essa do @chicoregueira pro @g1rio \n\nhttps://t.co/PUOGNyrOkK"
        },
        {
            "author_id": "1198766591401484291",
            "created_at": "2020-11-19T14:55:02.000Z",
            "id": "1329438037105926150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros, Brasil https://t.co/aUHtyuxLl3"
        },
        {
            "author_id": "30753196",
            "created_at": "2020-11-19T14:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "791635",
                        "start": 106,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329434540151083012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo nomeia PM para o comando do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/2GmVwuHi15 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "598031186",
            "created_at": "2020-11-19T14:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "135375527",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaJoseR_V"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329429643066216448",
            "in_reply_to_user_id": "135375527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaJoseR_V Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "369662116",
            "created_at": "2020-11-19T14:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329429621624987650",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Indiv\u00edduos de Melocactus violaceus subsp. violaceus fotografados no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - RJ https://t.co/An7hJGzMby"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-11-19T14:11:31.000Z",
            "id": "1329427085375508482",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na primeira visita, ela p\u00f4de fazer passeios de barco \u00e0s principais praias. Na volta, aproveitou para passear pela Flona (a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s)."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-19T14:08:43.000Z",
            "id": "1329426382477271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "1014901069103714306",
            "created_at": "2020-11-19T14:07:08.000Z",
            "id": "1329425981514387461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue veloz o aparelhamento da \u00e1rea ambiental e o processo de militariza\u00e7\u00e3o do ICMBio. \u00c9 a boiada sem vergonha de Ricardo Salles passando pra quem quiser ver.\nhttps://t.co/CNQWTzD2Ev"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-11-19T14:03:56.000Z",
            "id": "1329425178984591360",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProtejaQuemProtegeAFloresta Em 10 de novembro, fam\u00edlias da comunidade Pedrinha, localizada na Resex (Reserva Extrativista) Chico Mendes, receberam cerca de 150 cestas b\u00e1sicas arrecadadas por meio de doa\u00e7\u00f5es feitas para a campanha Povos da Floresta na Luta contra a Covid-19. https://t.co/ex4sSuf63P"
        },
        {
            "author_id": "1210368257770893314",
            "created_at": "2020-11-19T13:46:34.000Z",
            "id": "1329420805760036867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir num parque nacional quem vamo"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2020-11-19T13:29:45.000Z",
            "id": "1329416576140009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o dos limites da \u00e1rea protegida do Parnit deve ser votada HOJE (19). 175 mil m2 de Mata Atl\u00e2ntica podem ser entregues para a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Acompanhe pelo Facebook a Sess\u00e3o Plen\u00e1ria nesta quinta, 17h. N\u00c3O \u00e0 redu\u00e7\u00e3o dos limites do PARNIT! #EmDefesaDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-19T13:19:26.000Z",
            "id": "1329413978943000580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rHmsDwBh0v"
        },
        {
            "author_id": "1274131697353871361",
            "created_at": "2020-11-19T12:55:15.000Z",
            "id": "1329407892060069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo no Brasil?\nQuerem destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir um aut\u00f3dromo no Rio.\nQue tal gastar esse dinheiro em algo de que realmente precisamos \ud83e\udd14\n#SOSFlorestadoCamboa https://t.co/2dxYYmwyVT"
        },
        {
            "author_id": "730023950542094336",
            "created_at": "2020-11-19T12:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98259285,
                        -22.44263776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1329407157423443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegre, embora f\u00edsica e metafisicamente s\u00f3, sentia o universo. Chovia-se-lhe. em Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/EvbSLW5LNH"
        },
        {
            "author_id": "913857127260868608",
            "created_at": "2020-11-19T12:50:58.000Z",
            "id": "1329406816669863940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Nossa vermelhinha deu conta do recado , que moto meus amigos ! 90km de boa ! Mais que tranquilo \ud83d\ude0e\ud83d\ude18 (em Parque Estadual da Pedra Azul) https://t.co/ualBTqofLi https://t.co/dDVbznK12y"
        },
        {
            "author_id": "913857127260868608",
            "created_at": "2020-11-19T12:50:55.000Z",
            "id": "1329406802744774661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa vermelhinha deu conta do recado , que moto meus amigos !\n90km de boa ! Mais que tranquilo \ud83d\ude0e\ud83d\ude18 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Pj9NcZnM0B"
        },
        {
            "author_id": "371514294",
            "created_at": "2020-11-19T12:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "76395804",
                        "start": 0,
                        "username": "SuperVia_trens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329405845973716992",
            "in_reply_to_user_id": "76395804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuperVia_trens @Marcele_Fragoso ??260milh\u00f5es gov federal78volta impostosl luz vai subir Maria fuma\u00e7a linha imperador teferico tere,petr\u00f3polis 50dolores parque nacional polo solar t85%icms menor b3ou ocb 5bi eu5%pate"
        },
        {
            "author_id": "1593944262",
            "created_at": "2020-11-19T12:24:41.000Z",
            "id": "1329400200172105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Mendes participa de ato pela  cria\u00e7\u00e3o do \u201cRef\u00fagio da Vida Silvestre\u201d\nhttps://t.co/wX92WrVCFu https://t.co/AqXQqrWeZW"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2020-11-19T12:23:09.000Z",
            "id": "1329399812777766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pol\u00edtica ambiental do Bolsonaro continua aprofundando o abismo. Aqui no Maranh\u00e3o, nomeou um militar para gestor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Na Bahia, nomeou um especulador imobili\u00e1rio. https://t.co/KA6Dj1uZ8z"
        },
        {
            "author_id": "1154387333111791617",
            "created_at": "2020-11-19T12:18:31.000Z",
            "id": "1329398648439005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos continuar com as fotos desse dia no parque municipal de Macei\u00f3. A vez dessa gatona e maquiadora oficial em Macei\u00f3 @ericacarnauba_make . https://t.co/NGZU6yWSuS"
        },
        {
            "author_id": "176626887",
            "created_at": "2020-11-19T12:03:49.000Z",
            "id": "1329394948005900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o capit\u00e3o da reserva Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues. Em uma vers\u00e3o de seu curr\u00edculo, n\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00f5es a forma\u00e7\u00f5es profissionais ou acad\u00eamicas na \u00e1rea ambiental.\"\n\nZERO novidade \ud83d\ude44 https://t.co/x0FPleHzzH"
        },
        {
            "author_id": "28147780",
            "created_at": "2020-11-19T12:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61198788",
                        "start": 0,
                        "username": "NatuzaNery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329394922043154435",
            "in_reply_to_user_id": "61198788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NatuzaNery Foi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Se foi, n\u00e3o me surpreendo!"
        },
        {
            "author_id": "1082796790490062848",
            "created_at": "2020-11-19T11:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1687339172",
                        "start": 0,
                        "username": "axtlol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329386832862318592",
            "in_reply_to_user_id": "1687339172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@axtlol Axt, s\u00f3 se liga no t\u00eanis, tenho um amigo que joga desde pequeno (aqui na cidade a prefeitura dava aula), ele joga at\u00e9 hoje no parque municipal aqui, ele usa a linha barricade da Adidas, ele fala que \u00e9 massa e dura bagarai"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-19T11:31:16.000Z",
            "id": "1329386757784301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9bhZgOFxLJ"
        },
        {
            "author_id": "1248602761366843394",
            "created_at": "2020-11-19T11:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329386697679917056",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Olha a\u00ed... a explora\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.... e.. depois que a natureza responde com quebra do que o homem construiu, v\u00e3o dizer que se trata de conspira\u00e7\u00e3o.  Esse governo que libera multas e... explora\u00e7\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-19T11:19:14.000Z",
            "id": "1329383727835836418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5kxXLCTM1h"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2020-11-19T11:00:19.000Z",
            "id": "1329378969733505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do\u00a0ecoturismo https://t.co/8SFAatYXdW"
        },
        {
            "author_id": "43696154",
            "created_at": "2020-11-19T10:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "42593930",
                        "start": 159,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329376654309920771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda temos um militar nomeado para administra\u00e7\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses al\u00e9m Parque Nacional de Jericoacoara, no CE, que est\u00e1 sem administra\u00e7\u00e3o. J\u00e1 alertava @andretrig https://t.co/HwPAiucU1D"
        },
        {
            "author_id": "1194551921161445378",
            "created_at": "2020-11-19T10:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329370544786038786",
            "in_reply_to_user_id": "1194551921161445378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Embora ele seja formado em Eng Florestal, n\u00e3o exerce a profiss\u00e3o e est\u00e1 aguardando concurso. Mas fez v\u00e1rios est\u00e1gios na \u00e1rea inclusive em campo. At\u00e9 no parque Nacional do Igua\u00e7u. Excelente profissional."
        },
        {
            "author_id": "105254732",
            "created_at": "2020-11-19T06:11:55.000Z",
            "id": "1329306389710319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sujeito tem ensino m\u00e9dio!!!\n\nSim, e vai gerenciar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nDa\u00ed vc fala: \"mas, ele tem experi\u00eancia na \u00e1rea\".\n\nLeia o curr\u00edculo! \n\nTem nada!!! https://t.co/MTtwSIWoVJ"
        },
        {
            "author_id": "24078957",
            "created_at": "2020-11-19T05:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 18,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329299157807403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certeza que o min @rsallesmma tem um pro Parque Nacional de Jericoacoara, meu quintal aqui no Cear\u00e1 https://t.co/70gLtmlUoO"
        },
        {
            "author_id": "1083859787975139334",
            "created_at": "2020-11-19T04:34:34.000Z",
            "id": "1329281891002953735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais nenhuma \u00e1rea protegida..... https://t.co/gdP1mvdAD4"
        },
        {
            "author_id": "163132459",
            "created_at": "2020-11-19T03:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "907739539514576896",
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilHopee"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "881877625559449602",
                        "start": 13,
                        "username": "ButtterFlyh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329271934580875264",
            "in_reply_to_user_id": "907739539514576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilHopee @ButtterFlyh provavelmente sim, \u00e9 um parque nacional \u00e9 pro\u00edbido capturar um bicho assim sem pq"
        },
        {
            "author_id": "1280946888565497857",
            "created_at": "2020-11-19T03:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1106485824999309312",
                        "start": 0,
                        "username": "_madu_santos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329258753686953984",
            "in_reply_to_user_id": "1106485824999309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_madu_santos parque municipal ok"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-11-19T02:31:47.000Z",
            "id": "1329250992425234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues foi nomeado nesta quarta-feira (18) para cuidar da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que recebe cerca de 124 mil pessoas por ano: https://t.co/v9HZXGMpmw #EmPauta #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "733794514603761665",
            "created_at": "2020-11-19T02:11:02.000Z",
            "id": "1329245771720486915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk em bh foram uns jovens desempregados no parque municipal https://t.co/Tjo4UTF5NY"
        },
        {
            "author_id": "102707465",
            "created_at": "2020-11-19T02:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329244728001433601",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarceloFreixo Junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o! \nPLANTAR 100 MIL \u00c1RVORES NO PARQUE GUARA\u00cdRAS. \n\nRESERVA PARTICULAR PATRIM\u00d3NIO NATURAL \n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da mata Atl\u00e2ntica com 40 hectares. Protegida por lei. \nApoie essa causa! \nPrecisamos da ajuda de todos para preservar!"
        },
        {
            "author_id": "93231828",
            "created_at": "2020-11-19T01:50:12.000Z",
            "id": "1329240526185443334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Pesquisa de Campos do Jord\u00e3o-SP. Secretaria de Agricultura e Abastecimento. Instituto de Pesca/APTA. #saasp #integracao em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/ApQ7szyjlW"
        },
        {
            "author_id": "1136600590342152192",
            "created_at": "2020-11-19T01:40:19.000Z",
            "id": "1329238039307165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Germania e Bretagne ou simplesmente segundo navio uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte do Parque Natural Municipal Marinho da Barra, Salvador, Bahia. https://t.co/WTRpuLGWhc https://t.co/8RFI6BaIkh"
        },
        {
            "author_id": "15724156",
            "created_at": "2020-11-19T00:52:07.000Z",
            "id": "1329225910235631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do ICMBio nomeou policial militar para chefiar o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses. A nomea\u00e7\u00e3o ocorre em meio a um processo que tramita no Tribunal de Contas da Uni\u00e3o sobre legalidade da nomea\u00e7\u00e3o de militares para ocupar cargos na \u00e1rea ambiental.\n\nFonte: O Globo."
        },
        {
            "author_id": "103726666",
            "created_at": "2020-11-19T00:49:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1329225291760283657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ser\u00e1 chefiado por um PM. O de Jericoacoara est\u00e1 sem ningu\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "61324050",
            "created_at": "2020-11-19T00:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "249680008",
                        "start": 0,
                        "username": "ThayD22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329220919198408705",
            "in_reply_to_user_id": "249680008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThayD22 o parque municipal serve n\u00e3o n\u00e9 kkkk"
        },
        {
            "author_id": "872569478",
            "created_at": "2020-11-19T00:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1329220703686574082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tendeuecoisarada em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/yb37vmPHl5"
        },
        {
            "author_id": "872569478",
            "created_at": "2020-11-19T00:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1329219653848227846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o lagoas RS\n...\n#borapedalar \n#mtb \n#kodebike \n#jorgekaiserexpeditions \n#lagoadopeixe \n#riograndedosul \n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n#tendeuecoisarada em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/nIGKxTiovN"
        },
        {
            "author_id": "856873299736920066",
            "created_at": "2020-11-19T00:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1407624783630635009",
                        "start": 0,
                        "username": "da_minato"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "888415720245276674",
                        "start": 11,
                        "username": "MatchupBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329218500498427904",
            "in_reply_to_user_id": "1159990132570841090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@da_minato @MatchupBR Q ela \u00e9 s\u00f3 \u00e9 do Houston se n atiginr a \u00e1rea protegida. Por exemplo, top3 protegido, Houston s\u00f3 pode usar a pick se for do 4 pra baixo sacou?"
        },
        {
            "author_id": "1149836074102984705",
            "created_at": "2020-11-19T00:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1094043263789682689",
                        "start": 0,
                        "username": "jasmimmmmmmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329213544760532993",
            "in_reply_to_user_id": "1094043263789682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jasmimmmmmmm Amg eu q sou de l\u00e1 vou p ver fam\u00edlia mas quem vai de fora geralmente vai p penedo, parque Nacional, pico das agulhas mas principalmente os dois primeiros"
        },
        {
            "author_id": "169964360",
            "created_at": "2020-11-18T23:54:33.000Z",
            "id": "1329211424875425796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Andorinhas em Cachoeira das Andorinhas-Ouro Preto https://t.co/yq2MPBvzIS"
        },
        {
            "author_id": "3764494815",
            "created_at": "2020-11-18T23:43:27.000Z",
            "id": "1329208629212434435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei ingressos pra correr no Parque Municipal. \nAgora, se irei vai ser outros 500... \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "2450857403",
            "created_at": "2020-11-18T23:19:51.000Z",
            "id": "1329202689222303747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou me declarar como unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra parar de ser explorado pelo capitalismo"
        },
        {
            "author_id": "1292683413669974022",
            "created_at": "2020-11-18T23:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329202139198091267",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas J\u00e1 passei por v\u00e1rios mas nunca consegui ver esse espet\u00e1culo da natureza. Devo considerar uma visita ao Parque Nacional das Emas e ver de perto essa beleza do cerrado. Felizmente para mim n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe."
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-11-18T23:05:13.000Z",
            "id": "1329199006631727106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem experi\u00eancias na \u00e1rea ambiental.\" https://t.co/Z3mrcpSNGw"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-18T23:00:00.000Z",
            "id": "1329197695924379649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jigme Dorji\n\ud83c\udf10 But\u00e3o - \u00c1sia\n \ud83d\udccd 27.8188913,89.7284203 https://t.co/RQAS3eqxVm"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-18T22:57:06.000Z",
            "id": "1329196963997360134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rHmsDwBh0v"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2020-11-18T22:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1329195121557069825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/UOf9MuV2XR"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-11-18T22:39:48.000Z",
            "id": "1329192611119239181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2963,
                "quote_count": 41,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 329
            },
            "text": "Boiada tamb\u00e9m faz a festa no Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. Criado em 2002,esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve duas chefias na gest\u00e3o Bolsonaro: um cel.bombeiro e depois um tenente cel.bombeiro.Ambos s/qualquer forma\u00e7\u00e3o ambiental.Neste momento,n\u00e3o h\u00e1 chefia.#desmonte https://t.co/oj9wQ9hEyI"
        },
        {
            "author_id": "3331912864",
            "created_at": "2020-11-18T22:28:47.000Z",
            "id": "1329189840236261379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tacaram fogo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui perto de casa mds a gente s\u00f3 respira fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-11-18T21:46:03.000Z",
            "id": "1329179086867075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues \u00e9 capit\u00e3o da reserva e n\u00e3o possui experi\u00eancias na \u00e1rea ambiental. Nomea\u00e7\u00f5es de militares est\u00e3o sendo alvo de processo no Tribunal de Contas da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/Xnn2cgexUd"
        },
        {
            "author_id": "3297770104",
            "created_at": "2020-11-18T21:39:38.000Z",
            "id": "1329177469509914628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo do\u00a0Porto\u00a0para a pequena e sossegada aldeia de\u00a0Ermida\u00a0(Parque Nacional da Peneda-G\u00eares), pouco mais de uma hora, j\u00e1 me tinha esquecido de como era viajar sentindo o agrad\u00e1vel cheiro de eucalipto.\u00a0Leia mais em https://t.co/HFDXd8GSWS \n#Portugal #Geres #Ermida #natureza https://t.co/2MuaycdpHL"
        },
        {
            "author_id": "4323917849",
            "created_at": "2020-11-18T21:39:01.000Z",
            "id": "1329177314060603404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmonte de mais uma \u00e1rea protegida\n#ForaSalles #desmonte https://t.co/NBB4xxS0Mc"
        },
        {
            "author_id": "862899756032552961",
            "created_at": "2020-11-18T21:35:23.000Z",
            "id": "1329176401807888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaaaa t\u00f4 em um evento da Puc-Rio, a mulher tacando o pau no Roberto Rocha e o discurso dele de diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses amooooo"
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2020-11-18T21:27:41.000Z",
            "id": "1329174463762587659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o curr\u00edculo do novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (https://t.co/hKTyc7RPPJ):\nAlgu\u00e9m pode nos dizer qual a experi\u00eancia deste militar para o cargo? Estamos de frente para mais uma nomea\u00e7\u00e3o irregular? \nSaiba mais: https://t.co/3sYjrFdV0H https://t.co/2mZxciSlzE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-11-18T21:20:00.000Z",
            "id": "1329172528342786049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues \u00e9 capit\u00e3o da reserva e n\u00e3o possui experi\u00eancias na \u00e1rea ambiental. Nomea\u00e7\u00f5es de militares est\u00e3o sendo alvo de processo no Tribunal de Contas da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/rW1JdC5F5j"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-11-18T21:12:03.000Z",
            "id": "1329170527500587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabe o ditado: nem tudo que reluz \u00e9 ouro? No Parque Nacional da Tijuca, este ditado poderia ser parafraseado para: nem todo caramujo visto aqui \u00e9 o africano!\n\nNeste fio/thread, vamos aproveitar o flagrante feito por um dos funcion\u00e1rios do Parque para diferenciar os dois!Vem! https://t.co/jhr5P9quyw"
        },
        {
            "author_id": "52898191",
            "created_at": "2020-11-18T21:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1329169076346785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/4R5lxHsJ14"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2020-11-18T21:02:04.000Z",
            "id": "1329168018077868034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/ZOtQjSC5zf"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-11-18T21:00:00.000Z",
            "id": "1329167497975771144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LeiAprovada A \u00e1rea situada no Mirante do Caet\u00e9, no Parque Natural Municipal da Prainha, receber\u00e1 o nome de Recanto Alfredo Sirkis, deputado federal e vereador falecido neste ano de 2020. https://t.co/iH6oh2yz4o"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-11-18T20:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50458983",
                        "start": 0,
                        "username": "JanaDahoui"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1275905470478376962",
                        "start": 12,
                        "username": "EsquadraDireita"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1329162521673129984",
            "in_reply_to_user_id": "50458983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanaDahoui @EsquadraDireita Ali\u00e1s, em S\u00e3o Paulo os caras querem privatizar tudo, desde Clube esportivo Municipal, Parque Municipal, tudo que for de esportes e lazer. O povo que nadava no Pacaembu, votou no Doria, ele foi l\u00e1 deu in\u00edcio a privatiza\u00e7\u00e3o  do Pacaembu. Privatizaram!"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2020-11-18T20:37:08.000Z",
            "id": "1329161741230600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e Governo nomeia PM para cuidar do Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udf1e Um policial militar da reserva ser\u00e1 o novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um dos maiores do Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "819608371380764673",
            "created_at": "2020-11-18T20:31:49.000Z",
            "id": "1329160403755147266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era s\u00f3 ir no parque municipal pra melhorar meu dia"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-11-18T20:30:00.000Z",
            "id": "1329159946940911623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano Estrat\u00e9gico do vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o para a Amaz\u00f4nia, que ganhou destaque esta semana por seus pontos pol\u00eamicos, n\u00e3o prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no bioma nos pr\u00f3ximos dez anos\nhttps://t.co/QNmDOcvnq1"
        },
        {
            "author_id": "921444846",
            "created_at": "2020-11-18T20:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329159893887102976",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo Penso que se n\u00e3o fosse pela superpopula\u00e7\u00e3o de gatos no Parque Municipal ter\u00edamos mais p\u00e1ssaros no Centro."
        },
        {
            "author_id": "70974996",
            "created_at": "2020-11-18T20:04:29.000Z",
            "id": "1329153526958870530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Entre ciel et terre \u00e0 Parque Nacional de Ubajara https://t.co/E4IEx5xEij"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2020-11-18T18:56:48.000Z",
            "id": "1329136492095168514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/YZuue8OaTE"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2020-11-18T18:10:35.000Z",
            "id": "1329124859557933059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 285,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "De PM para PM - Presidente do ICMBio nomeia PM para comandar Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses\n https://t.co/ffBpRpVFwA"
        },
        {
            "author_id": "995039238772154368",
            "created_at": "2020-11-18T18:02:27.000Z",
            "id": "1329122816088813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada saudavel caminha por \u00e1rea queimada no Parque Estadual Encontro das\u00a0\u2026 https://t.co/KpWASba9qf"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-11-18T17:58:43.000Z",
            "id": "1329121875549675520",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que beneficiar\u00e3o 1400 fam\u00edlias de 42 comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro, RDS Puranga Conquista e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro."
        },
        {
            "author_id": "63342281",
            "created_at": "2020-11-18T17:33:11.000Z",
            "id": "1329115451205541889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com 155 mil hectares, foi entregue nas m\u00e3os de um PM sem qualquer conhecimento t\u00e9cnico. Mais boiada passando #desmonte #SallesEcocida https://t.co/JMTmnCygW3"
        },
        {
            "author_id": "174337849",
            "created_at": "2020-11-18T17:28:44.000Z",
            "id": "1329114329229221889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Mendes participa de ato pela  cria\u00e7\u00e3o do \u201cRef\u00fagio da Vida Silvestre\u201d\n\nAmbientalistas solicitam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral para preserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/JeIkfVgvOc"
        },
        {
            "author_id": "169964360",
            "created_at": "2020-11-18T17:23:25.000Z",
            "id": "1329112991162306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de Igrejas Hist\u00f3ricas vive Ouro Preto. Cachoeira das Andorinhas. Parque Municipal das Andorinhas. #decioviajou #ouropreto em Cachoeira das Andorinhas-Ouro Preto https://t.co/CTTR8BhICK"
        },
        {
            "author_id": "169964360",
            "created_at": "2020-11-18T17:21:14.000Z",
            "id": "1329112442467741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de Igrejas Hist\u00f3ricas vive Ouro Preto. Cachoeira das Andorinhas. Parque Municipal das Andorinhas. #decioviajou #ouropreto em Cachoeira das Andorinhas-Ouro Preto https://t.co/q9GmCRPQVX"
        },
        {
            "author_id": "169964360",
            "created_at": "2020-11-18T17:20:29.000Z",
            "id": "1329112251547197442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de Igrejas Hist\u00f3ricas vive Ouro Preto. Cachoeira das Andorinhas. Parque Municipal das Andorinhas. #decioviajou #ouropretominasgerais https://t.co/WHHAUyZWVN"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-11-18T17:11:43.000Z",
            "id": "1329110047809564679",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 869,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos 10 mais mais visitados do Brasil (124 mil visitantes/ano) numa \u00e1rea gigante que se estende por 155 mil hectares alcan\u00e7ando 3 munic\u00edpios. Uma linda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que merece respeito. Por que tanto desprezo? #desmonte https://t.co/nNGUYrSkjO"
        },
        {
            "author_id": "57998205",
            "created_at": "2020-11-18T17:10:52.000Z",
            "id": "1329109832452993027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM com ensino m\u00e9dio completo para administrar um parque nacional do meio ambiente. Depois a gente detona com os militares e eles ficam pagando de coitados... https://t.co/gt7AMwfydi"
        },
        {
            "author_id": "38716627",
            "created_at": "2020-11-18T17:10:29.000Z",
            "id": "1329109737099702274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL recomenda que IMA anule autoriza\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o irregular na Praia do Marceneiro (AL). Empreendedor deu informa\u00e7\u00f5es erradas e construiu em \u00e1rea protegida pela APA Costa dos Corais; IMA tem 10 dias para informar se cumprir\u00e1 recomenda\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/063CPpAYu8"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-11-18T17:08:07.000Z",
            "id": "1329109139432349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3469,
                "quote_count": 135,
                "reply_count": 94,
                "retweet_count": 698
            },
            "text": "Tem boiada passando nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Depois de Salles ter indicado algu\u00e9m de fora do ICMBIo p/chefiar este Parque Nacional (que ficou 4 meses no cargo), saiu hoje a nomea\u00e7\u00e3o de um PM (\u201censino m\u00e9dio completo\u201d) p/administrar essa mesma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #desmonte https://t.co/ZIVoph0NFF"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-11-18T16:49:21.000Z",
            "id": "1329104416104992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83d\udc0d A equipe do programa #ParquesDoBrasil flagrou, no Parque Nacional das Emas, uma enorme sucuri com sete metros de comprimento. Essa e muitas outras emo\u00e7\u00f5es gigantes est\u00e3o na rota do epis\u00f3dio de hoje (18), \u00e0s 15h30, na TV Brasil. Saiba como sintonizar: https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/gAqxhxo9Ie"
        },
        {
            "author_id": "1216825778928865280",
            "created_at": "2020-11-18T16:14:01.000Z",
            "id": "1329095527967973380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tucano foi resgatado por agentes da Guarda Municipal de Niter\u00f3i, em Engenho do Mato.\n\nO animal foi encontrado com a asa quebrada por um morador ap\u00f3s bater em uma \u00e1rvore e cair no ch\u00e3o.\n\nA ave vai ser devolvida \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima. https://t.co/aTYXRbUtAx"
        },
        {
            "author_id": "1059467199310630912",
            "created_at": "2020-11-18T16:12:37.000Z",
            "id": "1329095174648160262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza do Outono no Parque Nacional \u2013 Parte\u00a0V https://t.co/4jrzTVv7cf"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-18T16:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "121843956",
                        "start": 31,
                        "username": "ufopa"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "8802752",
                        "start": 174,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329092474372022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Publicado por pesquisadores da @ufopa, livro re\u00fane um compilado de problemas enfrentados pelas comunidades ribeirinhas da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1. Via @g1 https://t.co/NtdtoeZytw"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-11-18T15:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "84110051",
                        "start": 208,
                        "username": "TCUoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329089689286897667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt;&gt; Com larga experi\u00eancia na Pol\u00edcia Militar do Estado do Maranh\u00e3o, Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues \u00e9 o novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Substitui o contador Lucas Garcez Gomes. O @TCUoficial contestou, mas Ricardo Salles segue nomeando militares."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-11-18T15:49:18.000Z",
            "id": "1329089305185112064",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ave foi encaminhada para o Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Animais Silvestres e vai ser devolvida \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima. #Cidade #BandNewsFM"
        },
        {
            "author_id": "2288718824",
            "created_at": "2020-11-18T15:43:28.000Z",
            "id": "1329087836536987652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei em frente ao parque municipal e bateu uma saudade de matar aula l\u00e1 viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-18T15:41:02.000Z",
            "id": "1329087224768446469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente num pode nem botar um gelo no joelho com essa baga\u00e7a de bolsorona aparelhando os \u00f3rg\u00e3os ambientais todos com militares e pms med\u00edocres. Agora ele meteu um pm ensino m\u00e9dio na chefia de um parque nacional. \u00a7ainnn porque vamos nomear s\u00f3 tecnicos\u00a7 MENTIRAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2020-11-18T15:38:00.000Z",
            "id": "1329086460356562950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meio do caminho tinha uma pedra em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/BEilb5Hhos"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-11-18T15:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "45964106",
                        "start": 229,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329081207083069443",
            "in_reply_to_user_id": "720966339549126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2/2) At\u00e9 l\u00e1, viaje no tempo e conhe\u00e7a como era o Parque Nacional da #Gorongosa em 1961. Ser\u00e1 que se manteve assim nas d\u00e9cadas seguintes? Que esfor\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o e que trabalho com a comunidade t\u00eam vindo a ser desenvolvidos? @GorongosaPark \nhttps://t.co/N8x0vzkFAM"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-11-18T15:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "45964106",
                        "start": 177,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329081204834922505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(1/2) N\u00e3o perca AMANH\u00c3, 19 novembro, \u00e0s 12h (hora Lisboa) a apresenta\u00e7\u00e3o \"Parque Nacional da #Gorongosa: Uma Janela para a Eternidade\" por Vasco Galante, Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o @GorongosaPark! #Biodiversidade \u27a1\ufe0f https://t.co/fhHajx2gZ1"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-11-18T15:06:22.000Z",
            "id": "1329078501303934986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra furada, s\u00edtio Igrejinha, parque nacional vale do Catimbau,Buique, Pernambuco https://t.co/teRoBvqMRN"
        },
        {
            "author_id": "986773361094287360",
            "created_at": "2020-11-18T14:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "221838937",
                        "start": 0,
                        "username": "eriksales_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329076281451810818",
            "in_reply_to_user_id": "221838937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eriksales_ A gente tem uma floresta nacional? \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "221838937",
            "created_at": "2020-11-18T14:45:25.000Z",
            "id": "1329073228317294593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto que tirei no pedal de hoje. Conhe\u00e7am a Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/k7yRXzcAXh"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-11-18T14:23:00.000Z",
            "id": "1329067587137769478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "MPF recomenda que Instituto do Meio Ambiente (IMA) anule autoriza\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o irregular na Praia do Marceneiro (AL). Empreendedor deu informa\u00e7\u00f5es erradas e construiu em \u00e1rea protegida pela APA Costa dos Corais.\n\nhttps://t.co/UU9dYDlBqh"
        },
        {
            "author_id": "47188201",
            "created_at": "2020-11-18T14:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329066354830405633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/TjenuSpOvI via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1223305174103531526",
            "created_at": "2020-11-18T14:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "35478518",
                        "start": 55,
                        "username": "voando"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "35478518",
                        "start": 82,
                        "username": "voando"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "35478518",
                        "start": 108,
                        "username": "voando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329064523513335810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YouTube Inscreva-se\nhttps://t.co/UgjcT2IFhO\n\nInstagram\n@Voando Drone-PE\n\nFacebook\n@Voando Drone-PE\n\nTwitter\n@Voando Drone-PE em Parque Municipal S\u00e3o Francisco https://t.co/qifyzOwFP8"
        },
        {
            "author_id": "250782907",
            "created_at": "2020-11-18T13:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "342309995",
                        "start": 4,
                        "username": "CultureTrip"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329051014360674305",
            "in_reply_to_user_id": "250782907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @CultureTrip (Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "326932890",
            "created_at": "2020-11-18T13:14:21.000Z",
            "id": "1329050311277867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembran\u00e7a do Facebook mostrando q faz 5 anos q fui p uma visita no parque estadual do lajeado vestindo uma blusa de pijama, cal\u00e7a e bonita. e o mais importante morrendo de ressaca andando no mato, saudades."
        },
        {
            "author_id": "77903908",
            "created_at": "2020-11-18T13:04:10.000Z",
            "id": "1329047748801302528",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 318,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00c9 um espet\u00e1culo natural que s\u00f3 n\u00f3s temos. Meu sonho \u00e9 um dia poder visitar o Parque Nacional das Emas e poder v\u00ea-los pessoalmente. S\u00f3 espero que queimadas e outras amea\u00e7as ao bioma do Cerrado nunca ponham um fim a esse show. \ud83d\ude4f \nhttps://t.co/zPZKXXZcTG"
        },
        {
            "author_id": "64729205",
            "created_at": "2020-11-18T13:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1329047094829563906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uooQOY1Df4"
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2020-11-18T12:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329036214100320258",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado \u00c9 a coisa mais linda do mundo! Sdds Parque Nacional das Emas \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-11-18T12:12:57.000Z",
            "id": "1329034859931717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1453,
                "quote_count": 46,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 221
            },
            "text": "Bioluminesc\u00eancia nos cupinzeiros. Larvas de vaga-lumes, depositadas nos cupinzeiros, emitem luz para atra\u00edrem insetos desapercebidos, que se tornar\u00e3o alimento. O fen\u00f4meno acontece principalmente no Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s. (Foto por Eduardo Sedeville) https://t.co/FdfCvxPfXq"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2020-11-18T12:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1329032215561461767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/lIT6ifF43M"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-18T11:33:11.000Z",
            "id": "1329024851965775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/or5jP31SeD"
        },
        {
            "author_id": "928734624297177094",
            "created_at": "2020-11-18T11:00:09.000Z",
            "id": "1329016539744514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente \u00e9 t\u00e3o pequeno em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/h3y2fk4SF5"
        },
        {
            "author_id": "1088102073252622336",
            "created_at": "2020-11-18T10:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1138965305760374784",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoPinto8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329015017933516801",
            "in_reply_to_user_id": "1138965305760374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoPinto8 Pedra furada, s\u00edtio Igrejinha, parque nacional vale do Catimbau,Buique, Pernambuco https://t.co/1aRjwJwizx"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-18T09:39:02.000Z",
            "id": "1328996125727141890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Serra Amarela #serraamarela #caminhadas #trekking #portugal #locais #nature #trilho #\u0131nstagood #montanhas #hiking #hikingadventures #hikingportugal #trekkingportugal #serrasdeportugal (em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)... https://t.co/F4vW2TipfI"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-18T09:35:15.000Z",
            "id": "1328995172751912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Serra Amarela #serraamarela #caminhadas #trekking #portugal #locais #nature #trilho #\u0131nstagood #montanhas #hiking #hikingadventures #hikingportugal #serrasdeportugal #png #parquenacionalpenedager\u00eas (em Serra Amarela - Parque Nacional da... https://t.co/xFNSQPcnZ8"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-18T09:18:46.000Z",
            "id": "1328991023016632322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Mata da Praia; Parque Municipal da Pedra da Cebola; Parque Municipal Horto de Maru\u00edpe; Parque Municipal Gruta da On\u00e7a; Parque Moscoso; Parque da Fonte Grande; Parque Municipal de Tabuazeiro; Parque Municipal de Barreiros e Parque Municipal da Fazendinha."
        },
        {
            "author_id": "102707465",
            "created_at": "2020-11-18T04:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1166316922171994113",
                        "start": 127,
                        "username": "parqueguarairas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328925038351953920",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o! \nPLANTAR 100 MIL \u00c1RVORES NO PARQUE GUARA\u00cdRAS. \nRESERVA PARTICULAR PATRIM\u00d3NIO NATURAL @parqueguarairas \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da mata Atl\u00e2ntica com 40 hectares. \nApoie essa causa! \nPrecisamos da ajuda de todos para preservar! \n\n\u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "102707465",
            "created_at": "2020-11-18T04:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328924845116157953",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando Junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o! \nPLANTAR 100 MIL \u00c1RVORES NO PARQUE GUARA\u00cdRAS. \nRESERVA PARTICULAR PATRIM\u00d3NIO NATURAL \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da mata Atl\u00e2ntica com 40 hectares. Protegida por lei. \nApoie essa causa! \nPrecisamos da ajuda de todos para preservar! \n\n\u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1324222713129521152",
            "created_at": "2020-11-18T04:49:52.000Z",
            "id": "1328923355257376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que esse jequitib\u00e1 tem mais de 1.500 anos e que s\u00e3o necess\u00e1rias mais de 15 pessoas de m\u00e3os dadas pra conseguir abra\u00e7ar ela \u00e9 de arrepiar \ud83d\udc96 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ae81SVhqCX"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-11-18T03:33:48.000Z",
            "id": "1328904210788667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto o sono n\u00e3o vem em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ujE3jWCfqp"
        },
        {
            "author_id": "1259038412096638976",
            "created_at": "2020-11-18T03:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1613382486",
                        "start": 109,
                        "username": "LMombito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328897483683078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Congo: Mu\u00e7ulmanos assassinam 29 pessoas no parque nacional e mais seis em ataque armado da jihad na aldeia.\n\n@LMombito\n https://t.co/MlmD7acMgV https://t.co/hJG6zIYrLW"
        },
        {
            "author_id": "1169197929850187778",
            "created_at": "2020-11-18T00:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "994899745096290304",
                        "start": 0,
                        "username": "pontoILA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328863536601305091",
            "in_reply_to_user_id": "1169197929850187778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pontoILA Dou uma ideia daonde possa ter:\nPerto da torre da lagoa do iryry\nParque municipal\nBeira rio de barra de sao joao\nRuas de pedra perto da boca da barra"
        },
        {
            "author_id": "1009963875402420231",
            "created_at": "2020-11-18T00:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1407396048",
                        "start": 0,
                        "username": "brunosader"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328859587970281483",
            "in_reply_to_user_id": "1407396048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunosader A tal da moderniza\u00e7\u00e3o que s\u00f3 serve pra tirar as \u00c1rvores. Por isso eu acho o parque municipal um dos lugares mais lindos de BH"
        },
        {
            "author_id": "1103434640885460994",
            "created_at": "2020-11-18T00:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328858609346867201",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Est\u00e3o preocupados com o meio ambiente ou n\u00e3o? Se algu\u00e9m compra madeira de \u00e1rea protegida, est\u00e1 compactuando com a destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1249304237210775553",
            "created_at": "2020-11-18T00:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1275551067481288704",
                        "start": 30,
                        "username": "CavaloAppaloosa"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1264604356835409921",
                        "start": 47,
                        "username": "coxinhahospita"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "320770790",
                        "start": 63,
                        "username": "lcia_oliveira"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1122994468305739779",
                        "start": 106,
                        "username": "MarciaFusco"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "2930380362",
                        "start": 119,
                        "username": "andinho_wine"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1395409559993339905",
                        "start": 133,
                        "username": "marili_baldin"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "2402345504",
                        "start": 148,
                        "username": "AndreLuisB38"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1164262443452960770",
                        "start": 162,
                        "username": "Mimiga1974"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1300089790965178368",
                        "start": 191,
                        "username": "HenioBottrel"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1161605518626033664",
                        "start": 219,
                        "username": "ladylunna_lu"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "747811144581136384",
                        "start": 233,
                        "username": "apenas_rose"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "1207783225285861376",
                        "start": 246,
                        "username": "omnisalvi"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "965644370815995904",
                        "start": 257,
                        "username": "PrimateClaudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328858097360789504",
            "in_reply_to_user_id": "712740980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carla_montoro @RaquelFarnese @CavaloAppaloosa @coxinhahospita @lcia_oliveira @KatiaSantos0 @alfeubruno28 @MarciaFusco @andinho_wine @marili_baldin @AndreLuisB38 @Mimiga1974 @Julinha03298231 @HenioBottrel @SimoneHorst6 @ladylunna_lu @apenas_rose @omnisalvi @PrimateClaudia @Adriano_bolsomi Em baixo do viaduto santa Tereza, ao lado do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "4909259427",
            "created_at": "2020-11-18T00:07:46.000Z",
            "id": "1328852360005902341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a Disney vai utilizar as paredes rochosas do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para projetar um filme publicit\u00e1rio\n\nque al\u00e9m de incomodar a biota local, podendo causar\u00e1 polui\u00e7\u00e3o visual no Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, tombado como patrim\u00f4nio mundial da humanidade.\n\nEsta agress\u00e3o abre um prece+"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-11-17T23:36:05.000Z",
            "id": "1328844386357157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meiadecorrida \n#itagua\u00edrunningclub \n#continue_correndo_codo em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/i2XTBNRhZQ"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-11-17T23:31:23.000Z",
            "id": "1328843203848536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#botafogo \n#amomuito em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/EkWZVTkjGv"
        },
        {
            "author_id": "1188976612165017602",
            "created_at": "2020-11-17T23:27:14.000Z",
            "id": "1328842160926547980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da Disney que vem gerando muita pol\u00eamica devido ser uma proje\u00e7\u00e3o no P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, uma Rocha do Monumento Natural e tombado pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, onde habitam muitos animais silvestres. https://t.co/AjsigURZBg"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T23:15:13.000Z",
            "id": "1328839136002838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[52] As \u00e1rvores podem ter at\u00e9 30 m de altura e a primeira vista, essa floresta apresenta semelhan\u00e7as com a Floresta Amaz\u00f4nica.[51] Hoje em dia, a mata de tabuleiro s\u00f3 \u00e9 encontrada em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e na Reserva Natural Vale."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T23:06:20.000Z",
            "id": "1328836899797168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia\n\nParque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/ulPB6MmjcF"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T23:05:32.000Z",
            "id": "1328836701364637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dois parques nacionais, seis reservas biol\u00f3gicas, tr\u00eas reservas particulares do patrim\u00f4nio natural, duas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tr\u00eas florestas nacionais.[56]"
        },
        {
            "author_id": "1138865034015236097",
            "created_at": "2020-11-17T22:13:57.000Z",
            "id": "1328823719960195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tons de #Outono no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf41 #PNPG #fotografia https://t.co/ZjEwqjvN35"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2020-11-17T22:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22761616",
                        "start": 0,
                        "username": "_ricards_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328821158213529601",
            "in_reply_to_user_id": "22761616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ricards_ Isto \u00e9 mesmo aqui ao p\u00e9 de mim. Perguntava-se o que \u00e9 que l\u00e1 andavam a fazer... Um dia destes a Presidente da C Set\u00fabal veio dizer que esperava que a altera\u00e7\u00e3o ao pdm legitimasse a obra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a presidente de Almada mandou asfaltar uma \u00e1rea protegida na Fonte da Telha \ud83e\udd23 s\u00f3 visto"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2020-11-17T21:46:07.000Z",
            "id": "1328816715388628993",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s serem acionados, resgatam o animal, que tem suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas avaliadas pela equipe e, caso n\u00e3o apresente nenhum tipo de ferimento, \u00e9 reintegrado \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-11-17T21:09:28.000Z",
            "id": "1328807491036209155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf47\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f O Parque Municipal da Quinta da Boa Vista est\u00e1 reaberto e seguindo os novos protocolos sanit\u00e1rios, em cumprimento \u00e0s Regras de Ouro no combate \u00e0 Covid-19. E lembre-se: o uso de m\u00e1scara \u00e9 obrigat\u00f3rio. Confira as libera\u00e7\u00f5es do per\u00edodo conservador em: https://t.co/HdXQi2ohGJ https://t.co/WctE6MtkTn"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-17T21:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "114291510",
                        "start": 0,
                        "username": "marchezan_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328806045167349763",
            "in_reply_to_user_id": "114291510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marchezan_ tu \u00e9s conivente com essa barbaridade??? Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/awTUPr88qD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-17T21:02:03.000Z",
            "id": "1328805623669153800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um BOSTA pra defender alguma barbaridade... Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/BJ618PeHQh"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-17T20:57:51.000Z",
            "id": "1328804566880628740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de campo 4, mais uma coleta no parque nacional da chapada dos veadeiros. Hoje o tempo n\u00e3o ajudou, mas aqui tudo muda r\u00e1pido.... de Silent Hill a c\u00e9u aberto em poucas horas. #TraballhoDeCampo #Cerrado https://t.co/YDRymSj48i"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T20:26:08.000Z",
            "id": "1328796584293904394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos\nO Parque da Pedra Azul \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais conhecidos do estado.\nParque Estadual da Pedra Azul https://t.co/bGKOhdXVaT"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T20:23:34.000Z",
            "id": "1328795940745072643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas serras capixabas tamb\u00e9m s\u00e3o encontrados pontos de grande atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica,[184] sobressaindo-se Domingos Martins, Santa Teresa, Rio Novo e Venda Nova do https://t.co/SR3FvLH6C6 interior, junto \u00e0 divisa com Minas Gerais, localiza-se o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-11-17T20:02:00.000Z",
            "id": "1328790510484549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NVgQJMt17b\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/SWYw8Td7hz"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2020-11-17T19:55:20.000Z",
            "id": "1328788835862540290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A propor\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio florestal na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo avaliada. #Rdnews https://t.co/xuLrtXUCrR"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-11-17T19:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328780511960043521",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Al\u00e9m de incomodar a biota local, causar\u00e1 polui\u00e7\u00e3o visual no Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, tombado como patrim\u00f4nio mundial da humanidade.\nEsta agress\u00e3o abre um precedente para transformar as montanhas da cidade em letreiros publicit\u00e1rios.\n#amontanhanao\u00e9letreiro https://t.co/l5mdSca7FV"
        },
        {
            "author_id": "1316375634457907201",
            "created_at": "2020-11-17T18:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328760188703281152",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Ok , mas n\u00e3o se pode doar elas para os \u00edndios e quilombolas tamb\u00e9m .\n\nSe \u00e9 do Brasil , \u00e9 de todos .\n\nQue transformem em um PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1305285907034124289",
            "created_at": "2020-11-17T18:00:20.000Z",
            "id": "1328759895194296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perguntei A Menina Aonde Ela Prefere Ir, Eu Achando Q Ela Ia Falar Um Lugar Pela Orde... FALOU PARQUE MUNICIPAL!!! TMNC DELA KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "17042292",
            "created_at": "2020-11-17T17:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "8193022",
                        "start": 16,
                        "username": "educontra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328749296947253256",
            "in_reply_to_user_id": "2950065063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frozen_cerrado @educontra 6 vereadores em Cavalcante \u00e9 importante pra manter a preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Ok que o parque \u00e9 nacional, mas poder pol\u00edtico \u00e9 sempre importante."
        },
        {
            "author_id": "283579298",
            "created_at": "2020-11-17T17:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30342278",
                        "start": 0,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328749215653224449",
            "in_reply_to_user_id": "30342278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinabuhr N\u00e3o esque\u00e7o  da apresenta\u00e7\u00e3o que voc\u00ea fez do disco em 2011 no Parque Municipal em BH foi lindo."
        },
        {
            "author_id": "4011646583",
            "created_at": "2020-11-17T17:15:42.000Z",
            "id": "1328748662017683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar lindo! Gravando #Genesis #jardimdoedem #adao #eva  #adaoeeva #efeitos #efeito #efeitosespeciais #novelas #cinema #arte #cultura em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2z6PgLh4Z1"
        },
        {
            "author_id": "4779057556",
            "created_at": "2020-11-17T16:30:48.000Z",
            "id": "1328737362600398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou morar no parque Nacional da Let\u00f4nia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/44pabz7YRl https://t.co/4U2hRWSxLN"
        },
        {
            "author_id": "973566709830488065",
            "created_at": "2020-11-17T16:02:35.000Z",
            "id": "1328730259785732103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a finalidade do programa de uso p\u00fablico em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 o tema do e-book lan\u00e7ado pela Editora Unesp. O autor Davis Sansolo traz mais detalhes.\nOu\u00e7a em https://t.co/F3fqIYSCNZ\nFoto: CIAT/Neil Palmer\n#unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #parques #biodiversidade https://t.co/dxfaJS9kMh"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-11-17T16:01:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1328730022341963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 divertimento garantido nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Tanto no Parque Nacional quanto na APA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/LggQxpyYku"
        },
        {
            "author_id": "44183661",
            "created_at": "2020-11-17T15:53:46.000Z",
            "id": "1328728042403926028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado pede a reabertura do Parque Municipal do Mocambo\n\nLeia Mais: https://t.co/VxbPX6Jnbo\n\n#noticias #jornalismo #news"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-17T15:43:36.000Z",
            "id": "1328725481982726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada em 1974 para uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel, a Flona do Tapaj\u00f3s tem o turismo como atividade de destaque na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/lXH7FHkoP5"
        },
        {
            "author_id": "781509324535312384",
            "created_at": "2020-11-17T15:29:23.000Z",
            "id": "1328721906225143809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL\ud83d\ude03\n\n#TepexiProgresista\n#Tepexi2018_2021 https://t.co/1gwyGSPMqq"
        },
        {
            "author_id": "736962379704045568",
            "created_at": "2020-11-17T15:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1078370014221209600",
                        "start": 61,
                        "username": "_Danielljr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1328716801216290817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que renova e faz o cora\u00e7\u00e3o ficar numa boa. \ud83c\udf33\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf8 Registro: @_danielljr \ud83d\udc4a\ud83c\udffb em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/ILfpshq0TA"
        },
        {
            "author_id": "45014005",
            "created_at": "2020-11-17T13:12:57.000Z",
            "id": "1328687570784497664",
            "in_reply_to_user_id": "45014005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda mais onde est\u00e1, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nS\u00f3 que muita gente vai cair pq n\u00e3o \u00e9 tudo mundo que sabe disso, e o site e a p\u00e1gina conseguem passar uma imagem bem convincente. +"
        },
        {
            "author_id": "731228146570235906",
            "created_at": "2020-11-17T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "731228146570235906",
                        "start": 2,
                        "username": "Arteris_AFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328684314398060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Arteris_AFL mant\u00e9m um cronograma efetivo de manuten\u00e7\u00e3o do pavimento. A interven\u00e7\u00e3o no km 184, pista sentido Esp\u00edrito Santo, em Casimiro de Abreu, segmento que atravessa a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, restabeleceu novamente as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade \u00e0 rodovia. #ArterisFaz https://t.co/JxiTI0jgIv"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-11-17T11:59:03.000Z",
            "id": "1328668973387427843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela Cachoeira do Campo, no Pau da Fome, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #cachoeiradocampo #paudafome #parquedapedrabranca #taquara #zonaoestecarioca #natureza #trilha #meioambiente #trilhasnorio #cachoeirasdorio #passeiosnorio https://t.co/zg0hSq88iw"
        },
        {
            "author_id": "1082349273050681345",
            "created_at": "2020-11-17T11:45:48.000Z",
            "id": "1328665638026481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dilema de estudar meio ambiente e ser twitteiro \u00e9 confundir UC de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com UC de Update Chart \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-17T11:31:12.000Z",
            "id": "1328661964885794819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/C8i4WtFswv"
        },
        {
            "author_id": "1284943867872251904",
            "created_at": "2020-11-17T11:14:40.000Z",
            "id": "1328657804006207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa madrugada passando pelo Parque Nacional da Amaz\u00f4nia vi um jacar\u00e9 na beira da estrada. Ctz o momento mais satisfat\u00f3rio da viagem"
        },
        {
            "author_id": "152390768",
            "created_at": "2020-11-17T10:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "751937658780323840",
                        "start": 0,
                        "username": "flechapera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328651819174735873",
            "in_reply_to_user_id": "751937658780323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flechapera 30% do munic\u00edpio \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o nas bordas e sem acesso algum. Foda :/"
        },
        {
            "author_id": "1084600726624583686",
            "created_at": "2020-11-17T10:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1328639845212807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/aAG6aeiD7S"
        },
        {
            "author_id": "2154424773",
            "created_at": "2020-11-17T10:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75290094",
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_jb_paz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "841921704721039360",
                        "start": 15,
                        "username": "tugatripeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328639625439698944",
            "in_reply_to_user_id": "75290094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_jb_paz @tugatripeira \u00c1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo?????"
        },
        {
            "author_id": "889682584850092032",
            "created_at": "2020-11-17T03:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "294176224",
                        "start": 0,
                        "username": "_tlfd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "86c7b07cf2e2c455"
            },
            "id": "1328545746514300929",
            "in_reply_to_user_id": "294176224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tlfd L\u00e1 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-11-17T03:32:12.000Z",
            "id": "1328541422883139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque da Cidade de Niter\u00f3i? O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, ... https://t.co/yfVL0cHsZP"
        },
        {
            "author_id": "1100404669900193793",
            "created_at": "2020-11-17T03:24:11.000Z",
            "id": "1328539402436534277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara reclamando de ser assediado por gays no parque municipal foi o auge da minha noite"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2020-11-17T03:15:24.000Z",
            "id": "1328537191249797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Seu Jair \u00e9 uma rede de arrasto. S\u00f3 n\u00e3o conseguiu arrastar peixe nenhum, da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde foi multado. Por isso, detesta a pauta ambiental, Lei e Ordem. Que essas n\u00e3o se atravessem em seu caminho. https://t.co/glNEd3iWwZ"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2020-11-17T02:31:44.000Z",
            "id": "1328526203981090816",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inspectora Malin Fors \u00e9 chamada ao parque municipal, onde uma adolescente foi encontrada nua e coberta de sangue. Quem telefonou a informar que a encontrariam ali? E afinal o que \u00e9 que realmente lhe aconteceu? Enquanto a pol\u00edcia se debate"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2020-11-17T02:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1267954258399449089",
                        "start": 0,
                        "username": "alicelubrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328522680635678720",
            "in_reply_to_user_id": "1267954258399449089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicelubrandao Eu sou a pessoa que fala \"eu vou a p\u00e9\" vai ser legal \nUmas 2-3x no ano eu vou pra cidade vizinha a p\u00e9, 36km \nE mais rotineiramente eu vou para o parque estadual que fica a 9km de pura subida"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-11-17T01:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1328511577646006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/h3zWSsE82X"
        },
        {
            "author_id": "227126857",
            "created_at": "2020-11-17T01:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1328511108248985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma para conta, rumo as corridas de rua em 2021... \ud83e\udd47 \ud83e\udd48 \ud83e\udd49 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/iUAd8y4A3h"
        },
        {
            "author_id": "175038713",
            "created_at": "2020-11-17T00:59:46.000Z",
            "id": "1328503059660627970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema da aula: Geomorfologia do Brasil e cavernas.\nFinal da aula, eu: a culpa \u00e9 do Plauto e de quem queria acabar com a APA da Escarpa Devoniana, bem como da deputada Aline que se reuniu com Ricardo Salles para tentar destruir o PARNA (Parque Nacional dos Campos Gerais)..."
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-11-17T00:35:51.000Z",
            "id": "1328497040041541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/vWq58UsFIW"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2020-11-17T00:31:07.000Z",
            "id": "1328495849010290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o aleat\u00f3ria: o winderson nunes estar\u00e1 no parque nacional serra da capivara amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2020-11-16T23:43:36.000Z",
            "id": "1328483892467294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e grandeza da natureza. Coitados dos q n\u00e3o sabem apreciar. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/y1YSb6quZY"
        },
        {
            "author_id": "1320485988855128066",
            "created_at": "2020-11-16T23:39:23.000Z",
            "id": "1328482831891394562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja. vai volta as ind\u00fastrias das multas o pagamentos do ped\u00e1gio da linha amarela derrubar suas casas que voc\u00eas constru\u00edram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental voc\u00eas camel\u00f4s v\u00e3o ficarem desempregados voc\u00eas taxistas v\u00e3o trabalhar o dia todo para ganhar 20 reais j\u00e1 vai entrar v\u00e1rios aplica https://t.co/DPIlqBN9H2"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2020-11-16T23:25:53.000Z",
            "id": "1328479434735751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u devolve tatu-galinha \u00e0 natureza https://t.co/lHd688qhRw"
        },
        {
            "author_id": "52940189",
            "created_at": "2020-11-16T23:20:21.000Z",
            "id": "1328478040800817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz que BH vai ter um novo parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "858396212952780800",
            "created_at": "2020-11-16T23:12:12.000Z",
            "id": "1328475988045549570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano eu odeio ir em banheiro p\u00fablico principalmente de esta\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus e do parque municipal, j\u00e1 vi cada coisa nojenta que evito ao m\u00e1ximo"
        },
        {
            "author_id": "35973493",
            "created_at": "2020-11-16T22:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16469107",
                        "start": 0,
                        "username": "sofichassot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328470026446376961",
            "in_reply_to_user_id": "16469107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofichassot Fui procurar e \u00e9 perto de um parque nacional, pelo menos! Hahhaha"
        },
        {
            "author_id": "914248885492752386",
            "created_at": "2020-11-16T21:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05662155,
                        -2.54691605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1328456617722044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/XD4Gjr4CJD"
        },
        {
            "author_id": "4202932581",
            "created_at": "2020-11-16T21:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "766334124864970752",
                        "start": 0,
                        "username": "karina_costta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1328455624213082112",
            "in_reply_to_user_id": "766334124864970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karina_costta Anda n\u00f3s burro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3034953016",
            "created_at": "2020-11-16T21:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "109326421",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelaatrindad"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1051201055948722177",
                        "start": 17,
                        "username": "coeCaymmi"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "483171535",
                        "start": 28,
                        "username": "fhfzxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328453409213702144",
            "in_reply_to_user_id": "109326421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelaatrindad @coeCaymmi @fhfzxx @blxckgirls Kkkkkkk das profundezas do parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "23777809",
            "created_at": "2020-11-16T21:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163475702",
                        "start": 0,
                        "username": "fada_do_dente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328449626157015041",
            "in_reply_to_user_id": "163475702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fada_do_dente Dei sorte, ca\u00ed na BR 174, em Roraima, no meio do Lavrado (uma esp\u00e9cie de mancha de cerrado em plena Amaz\u00f4nia). Ali perto est\u00e1 o Parque Nacional do Viru\u00e1, um lugar que adoro. https://t.co/NwcIpGCc8b"
        },
        {
            "author_id": "49638758",
            "created_at": "2020-11-16T21:26:20.000Z",
            "id": "1328449347483172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruto ou Abeia? \n#terraronca #goias em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/IbIHeV0zfJ"
        },
        {
            "author_id": "1197813378187743232",
            "created_at": "2020-11-16T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "985916593065476096",
                        "start": 0,
                        "username": "disneyplus"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1011372006753746944",
                        "start": 12,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "67418441",
                        "start": 180,
                        "username": "Disney"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "762770122385784834",
                        "start": 191,
                        "username": "FEMERJ_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328447579340812288",
            "in_reply_to_user_id": "985916593065476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@disneyplus @DisneyPlusBR as montanhas n\u00e3o s\u00e3o letreiros. A forma como se deu essa autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 muito question\u00e1vel e sem apoio da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e moradores locais. #ESG? @Disney . \n@FEMERJ_  #montanhanaoeletriro\nmais em https://t.co/dg8SMSuUvk https://t.co/gn3zenYLSa"
        },
        {
            "author_id": "134248516",
            "created_at": "2020-11-16T21:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34784624,
                        -22.88729029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1328444012978638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser tia \u00e9 muito bom, mas \u00e9 ainda melhor quando temos sobrinhos como voc\u00eas. Porque s\u00e3o lindos, amorosos e um doce de pessoa. Porque \u00e9 o meu orgulho e a alegria dos meus dias. em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/OjfsDrdnpA"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-11-16T21:05:00.000Z",
            "id": "1328443978006540293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em nome de qu\u00ea? O BNDES acaba de iniciar os estudos para privatizar o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. Em 2020, o n\u00ba de visitantes caiu pela metade. A expectativa \u00e9 que a concess\u00e3o seja realizada em 2021. -  Ggrupos j\u00e1 demonstram interesse. https://t.co/csfbYrIuom"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-11-16T21:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1011372006753746944",
                        "start": 0,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1011372006753746944",
                        "start": 14,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "28589824",
                        "start": 59,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328443263653715969",
            "in_reply_to_user_id": "1011372006753746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DisneyPlusBR @DisneyPlusBR voc\u00eas v\u00e3o chegar ao Brasil com @natgeobrasil com seus conte\u00fados com quest\u00f5es ambientes, mas j\u00e1 ferindo esse mesmo preceitos ao realizar proje\u00e7\u00f5es luminosas no P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Ato que foi negado negado pela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \u00c9 assim mesmo?! https://t.co/t4JJdMqxpf"
        },
        {
            "author_id": "1214647697602437122",
            "created_at": "2020-11-16T20:57:10.000Z",
            "id": "1328442005748375561",
            "in_reply_to_user_id": "1214647697602437122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaco 2:\n\n\u2705Tornar as \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanentes (APPs) em Zonas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (ZPAs).\n\n\u2705Cria\u00e7\u00e3o de novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o ambiental municipais, \u00e1reas de relevante interesse ecol\u00f3gico (ARIE) e Reserva Extrativista (RESEX)."
        },
        {
            "author_id": "1473621120",
            "created_at": "2020-11-16T20:41:36.000Z",
            "id": "1328438089279221764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Yucum\u00e3, Parque Nacional do Turvo. Que dia lindo! https://t.co/nsdC3ssDiG"
        },
        {
            "author_id": "932956118963380225",
            "created_at": "2020-11-16T20:31:00.000Z",
            "id": "1328435421907480580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) https://t.co/LS0yUkCpIc"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-16T20:05:59.000Z",
            "id": "1328429124910772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia de campo finalizado, hoje coletamos dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nCom autoriza\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque claro, fizemos um transecto e coletamos. Agora \u00e9 descanso, amanh\u00e3 tem mais \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 https://t.co/PYeeVpOMwa"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-16T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1168639548273938438",
                        "start": 0,
                        "username": "CaitanoBianca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328427627951099910",
            "in_reply_to_user_id": "1168639548273938438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaitanoBianca Mai!! Tinha que fazer propaganda dela no Parque nacional hahaha, deppis esqueci do chap\u00e9u e ela serviu muito bem protegendo do sol"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2020-11-16T19:52:39.000Z",
            "id": "1328425772768497666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galerinha, desculpa insistir... mas a batalha ainda n\u00e3o acabou. Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a extin\u00e7\u00e3o (desafeta\u00e7\u00e3o) do Parque do Poeta (Parque Estadual do Poeta e Repentista Juvenal de Oliveira) em Campina Grande (PB).\n\n#salveopoeta \n\nhttps://t.co/a8VdHbBYHs"
        },
        {
            "author_id": "2900873415",
            "created_at": "2020-11-16T19:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1184289478627737600",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasricardofn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1328419125052502016",
            "in_reply_to_user_id": "1184289478627737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasricardofn @marimlimas Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Em Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "172161992",
            "created_at": "2020-11-16T19:13:27.000Z",
            "id": "1328415905618030601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que pinta como candidato \u201cradical\u201d aquele que defende a fun\u00e7\u00e3o social da propriedade privada pra dar MORADIA e DIGNIDADE a quem precisa.\n\nJ\u00e1 candidato que extermina \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desce o cacete em usu\u00e1rio de droga \u00e9 considerado de \u201ccentro\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1173721246493814785",
            "created_at": "2020-11-16T19:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1271605762612232203",
                        "start": 0,
                        "username": "lulubenedetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328413828917366784",
            "in_reply_to_user_id": "1271605762612232203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulubenedetto \ud83d\udde3 vai reflorestar a Bernardo Monteiro toda, eba! E o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "1245850205867687936",
            "created_at": "2020-11-16T18:53:23.000Z",
            "id": "1328410857718620161",
            "in_reply_to_user_id": "1245850205867687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma solu\u00e7\u00e3o onde h\u00e1 a impress\u00e3o do voto dentro de uma \u00e1rea protegida por acr\u00edlico, o votante confirma novamente que a impress\u00e3o est\u00e1 correta e o voto \u00e9 cortado e cai na urna f\u00edsica automaticamente. Depois, confere-se 5% dos votos em urnas aleat\u00f3rias e mais algumas indicadas"
        },
        {
            "author_id": "750048781723459584",
            "created_at": "2020-11-16T18:25:34.000Z",
            "id": "1328403854950588424",
            "in_reply_to_user_id": "750048781723459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava sendo inserida nos DOIS laborat\u00f3rios que eu amo com duas professoras incr\u00edveis que eu admiro tinha um projeto ia dar comitoria fazer meu est\u00e1gio ia pra uma viagem de campo dr 6 dias dentro do parque nacional!!!!!! Sabe gente era o come\u00e7o de tudo pra mim e agora look at me"
        },
        {
            "author_id": "1272376493289672704",
            "created_at": "2020-11-16T18:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3002688148",
                        "start": 0,
                        "username": "hfernandesbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328401305761697793",
            "in_reply_to_user_id": "3002688148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hfernandesbio Aqui na minha cidade n\u00e3o vi nenhum candidato com propostas sobre o meio-ambiente. O rio Paran\u00e1 que fica at\u00e9 que pr\u00f3ximo daqui, est\u00e1 morrendo. O parque nacional da ilha grande... Bom...\nhttps://t.co/YR5g643JJ3"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2020-11-16T17:58:14.000Z",
            "id": "1328396977906864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma proposta de lei que tramita no Senado Federal pode reduzir em 20% a \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. Isso \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 integradidade desse parque que \u00e9 um patrim\u00f4nio para todos os catarinenses.  https://t.co/0ruovs2GZt"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-11-16T17:50:32.000Z",
            "id": "1328395040666775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacionamento em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental deve ser demolido: Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, no litoral de S\u00e3o Paulo Adriana Motta Cappra/Wikipedia A 1\u00aa C\u00e2mara Reservada ao Meio Ambiente do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo\u00a0condenou\u2026 https://t.co/viXpNHZMv0 #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "187723780",
            "created_at": "2020-11-16T17:33:25.000Z",
            "id": "1328390731799654402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu vou no Pogomap e vejo essa \"cratera\" no suposto parque municipal mapa eu tenho uma puta vontade de ir l\u00e1 e ver pessoalmente ;^; https://t.co/VJ4vWFLW2c"
        },
        {
            "author_id": "38103383",
            "created_at": "2020-11-16T17:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1328390082626260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5AgmUBUucO"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-11-16T17:29:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1328389832243109891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda \nFoi constru\u00eddo nos finais do s\u00e9culo XVIII. \nO Santu\u00e1rio integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\n\ud83c\udfa5https://t.co/NVssp6Z9a3\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/mo4muWGrdq"
        },
        {
            "author_id": "1262087562853744640",
            "created_at": "2020-11-16T17:26:35.000Z",
            "id": "1328389012868960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso em Novo Progresso (PA), eleitores elegeram o cara multado em R$ 4 milh\u00f5es por desmatamento ilegal de 174,5 hectares no Parque Nacional do Jamanxim associado ao escandaloso [e impune, claro] Dia do Fogo.\n\nO Par\u00e1 n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o diferente assim do Rio n\u00e3o https://t.co/q2ANKlCYLe"
        },
        {
            "author_id": "60607360",
            "created_at": "2020-11-16T17:03:03.000Z",
            "id": "1328383091577131010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda palpitando sobre o resultado eleitoral em Goi\u00e1s, o DEM do governador Caiado foi o grande vencedor. Caiado fez o prefeito na cidade mais badalada da Chapada, Alto Para\u00edso, onde, nclusive, criou recentemente o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, nas cataratas dos Couros."
        },
        {
            "author_id": "54277288",
            "created_at": "2020-11-16T16:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21,
                        -22.80185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1328381181482725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Catacumba https://t.co/J5z6wPjXfU"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-11-16T15:45:30.000Z",
            "id": "1328363573568040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A304 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/kQLPYudlYr"
        },
        {
            "author_id": "390898850",
            "created_at": "2020-11-16T15:40:44.000Z",
            "id": "1328362374945001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade \u00e9 t\u00e3o merda que elegeu um vereador que t\u00e1 respondendo a um crime ambiental. O cara desmatou 3mil metros quadrados do Parque Nacional, e a galera nem se quer viu problema nisso."
        },
        {
            "author_id": "1036906261487476736",
            "created_at": "2020-11-16T15:15:53.000Z",
            "id": "1328356122638639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deserto de Maranjab, Prov\u00edncia de Isfahan\nEste belo deserto ideal para off-road \u00e9 delimitado pelo lago salgado Maranjab a norte, Parque Nacional do Deserto e Band-e Rig a leste,deserto Masileh e lagos Hoz-e Sultan e Hoz-e Moreh a oeste e a cidade de Aran-va-Bidgol a sul #BeloIr\u00e3o https://t.co/1HrU1Jmbvz"
        },
        {
            "author_id": "61611964",
            "created_at": "2020-11-16T15:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -15.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95638a522ad548e4"
            },
            "id": "1328353032980066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 logo ali n\u00e9 Fernanda e Gilson ? Semana deles! \ud83d\udc70\ud83c\udffc\ud83e\udd35\ud83c\udffb em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/b5qx8LvGxE"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-11-16T15:00:17.000Z",
            "id": "1328352196652638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano Estrat\u00e9gico do vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o para a Amaz\u00f4nia, que ganhou destaque esta semana por seus pontos pol\u00eamicos, n\u00e3o prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no bioma nos pr\u00f3ximos dez anos.\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/DlceVDZSG0"
        },
        {
            "author_id": "570406763",
            "created_at": "2020-11-16T14:57:15.000Z",
            "id": "1328351429397008389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca tive problemas com vitamina D e esses trem sempre tomei sol diariamente em pracinhas, no parque municipal ou ate mesmo na faculdade\n\nquarentena chegou e plau deficiencia de vitamina D"
        },
        {
            "author_id": "1135676693006422023",
            "created_at": "2020-11-16T14:17:00.000Z",
            "id": "1328341302426148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Q coisa maravilhosa! O \u00faltimo prefeito de Cavalcante apareceu no JN por desmatar \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chpd dos Verdadeiros e agora esse plot twist da cidade elegendo uma pessoa do Kalunga q \u00e9 o quilombo com maior territ\u00f3rio reconhecido oficialmente no Brasil https://t.co/7AYftZCNXM"
        },
        {
            "author_id": "1100097247038066688",
            "created_at": "2020-11-16T14:16:08.000Z",
            "id": "1328341082141286401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva pra conhecer o parque nacional do Viru\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-16T13:30:30.000Z",
            "id": "1328329599550435328",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/Spb6aZgHtH"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-16T13:30:24.000Z",
            "id": "1328329575164760070",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/6hxPrkXbYA"
        },
        {
            "author_id": "362506197",
            "created_at": "2020-11-16T13:25:27.000Z",
            "id": "1328328327510319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assim, uma das melhores coisas que podem fazer \u00e9 engordar, para assim aumentarem as possibilidades de algo importante estar na percentagem de \u00e0rea protegida. deixar crescer as unhas, barba e cabelo tamb\u00e9m funciona. ou sej, quarentena. https://t.co/KpFCRu5H3k"
        },
        {
            "author_id": "87911018",
            "created_at": "2020-11-16T13:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "37757178",
                        "start": 89,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "74722174",
                        "start": 123,
                        "username": "Casagrande_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328322555879563266",
            "in_reply_to_user_id": "87911018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_NascimentoJP A mobiliza\u00e7\u00e3o continua, temos um Parque Estadual/Municipal para exigir do @GovernoES antes que o governador @Casagrande_ES transforme a \u00e1rea na frente da Mata do Lago em um grande complexo penitenci\u00e1rio, incluindo uma delegacia para bandidos."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1328320173334401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihlujn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/1VDA09BMTi"
        },
        {
            "author_id": "359981658",
            "created_at": "2020-11-16T12:34:42.000Z",
            "id": "1328315558559887361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/5uwE1CFkhh"
        },
        {
            "author_id": "186601014",
            "created_at": "2020-11-16T12:30:30.000Z",
            "id": "1328314501331099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de dar um rol\u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "158435067",
            "created_at": "2020-11-16T12:28:08.000Z",
            "id": "1328313906188718081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o viu a live ontem? N\u00e3o se preocupe!\n\nConfira na \u00edntegra:\nhttps://t.co/WzGKnQMZFx\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Marques Silva e Jonatas John, educadores ambientais do Instituto Verdescola e o bi\u00f3logo L\u00e9o Malagoli, Gestor do Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1326194145078235137",
            "created_at": "2020-11-16T12:09:01.000Z",
            "id": "1328309093489119234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves acham ref\u00fagio em \u00e1rea protegida de Cuba\n\n \u00c1rea Protegida de Recursos Manejados, Reserva da Biosfera onde acham ref\u00fagio as aves, destaca como parte desta prov\u00edncia central que promove hoje a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o de suas riquezas meio ambientais.\n\nhttps://t.co/1fVBBIlUPr https://t.co/w3I9aVCFkl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1328305071910686724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/A93Nfw8kC3"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2020-11-16T11:25:41.000Z",
            "id": "1328298189590556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jRu6bgNmrC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-16T11:21:52.000Z",
            "id": "1328297226766929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Bf0xSPVPA7"
        },
        {
            "author_id": "956185799942459392",
            "created_at": "2020-11-16T11:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "115669343",
                        "start": 59,
                        "username": "LIFEprogramme"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "956185799942459392",
                        "start": 74,
                        "username": "lifefluvial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328295157360365568",
            "in_reply_to_user_id": "956185799942459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 exposta numa dos locais de interven\u00e7\u00e3o do @LIFEprogramme @lifefluvial, permitindo servir de apoio \u00e0 visita \u00e0 \u00e1rea protegida das Lagoas de #Bertiandos e S\u00e3o Pedro d\u2019Arcos. \u00c9 constitu\u00edda por 16 pain\u00e9is que evidenciam v\u00e1rios aspetos relacionados com o projeto https://t.co/FDaaPnNpJ0"
        },
        {
            "author_id": "552711502",
            "created_at": "2020-11-16T11:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "175479508",
                        "start": 0,
                        "username": "choosedakota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328294249243291648",
            "in_reply_to_user_id": "175479508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choosedakota Um z\u00e9 rola que abre a reserva biol\u00f3gica do equitativa para os crentes subir e destruir enquanto \"oram\" e \u00e9 apoiado pelo povo com Dinheiro de sta Cruz da Serra e equitativa"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2020-11-16T11:07:08.000Z",
            "id": "1328293521804103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza a limpeza de uma adutora que abastece o Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/8fyezJZSN3"
        },
        {
            "author_id": "96351842",
            "created_at": "2020-11-16T11:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1328292739847397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lute. Acredite. Conquiste. Perca. Deseje. Espere. Alcance. Invada. Caia. Seja tudo o quiser ser, mas acima de tudo, seja voc\u00ea sempre. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/wUjzjHLU6Q"
        },
        {
            "author_id": "909467480594305024",
            "created_at": "2020-11-16T02:41:45.000Z",
            "id": "1328166337437454338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orla s\u00f3 com elite, e ainda por cima prejudicando a regula\u00e7\u00e3o de temperatura da cidade todinha e destruindo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, v\u00e1 te lascar \u00e1lvaro dias https://t.co/38dkATkwBq"
        },
        {
            "author_id": "1503350281",
            "created_at": "2020-11-16T02:34:00.000Z",
            "id": "1328164384540135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dizer tamb\u00e9m, que amanh\u00e3 ter\u00e1 uma revoga\u00e7\u00e3o, sobre a passagem de luz el\u00e9trica no maciambu (que \u00e9 uma \u00e1rea invadida, pois ali seria \u00e1rea protegida) e advinha quem foi o vereador que mandou fazer a passagem? Pois \u00e9, quando falam em votos, eles fazem tudo"
        },
        {
            "author_id": "377596470",
            "created_at": "2020-11-16T02:13:22.000Z",
            "id": "1328159192302166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio dos representados dos machos ricos de gv J****, E*** e A** foram os os mais votados ou seja preparem para o projeto de transformar a ilha no parque municipal \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3427013589",
            "created_at": "2020-11-16T01:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1111311007304036353",
                        "start": 0,
                        "username": "sofiatristao_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1029590264774574080",
                        "start": 15,
                        "username": "pretinha_Jh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328153641170202625",
            "in_reply_to_user_id": "1111311007304036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofiatristao_ @pretinha_Jh Infos,todo mundo piquenique parque Municipal alegria"
        },
        {
            "author_id": "843580810934587395",
            "created_at": "2020-11-16T01:48:04.000Z",
            "id": "1328152827135397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok \u00f3timo mas preciso fazer um coment\u00e1rio: agora o parque municipal vai ser um santu\u00e1rio pra coelhinhos abandonados https://t.co/bcQb7eWh67"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-16T01:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "306929625",
                        "start": 0,
                        "username": "marcioisensee"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "155767192",
                        "start": 15,
                        "username": "lupontesmolina"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "20600212",
                        "start": 31,
                        "username": "gufalei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328151401009131521",
            "in_reply_to_user_id": "306929625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@marcioisensee @lupontesmolina @gufalei Moradores da cidade de Novo Progresso elegerem o cara multado em R$ 4 milh\u00f5es por desmatamento ilegal de 174,5 hectares no Parque Nacional do Jamanxim associado ao escandaloso [e impune, claro] Dia do Fogo, caraca, \u00e9 do\u00eddo pra ded\u00e9u."
        },
        {
            "author_id": "1013430439",
            "created_at": "2020-11-16T01:41:52.000Z",
            "id": "1328151267525480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour parque nacional carara https://t.co/zegpfShUZr"
        },
        {
            "author_id": "3427013589",
            "created_at": "2020-11-16T01:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1029590264774574080",
                        "start": 0,
                        "username": "pretinha_Jh"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1111311007304036353",
                        "start": 13,
                        "username": "sofiatristao_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328148595925786624",
            "in_reply_to_user_id": "1029590264774574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretinha_Jh @sofiatristao_ A\u00ed a gente vai pro parque Municipal,super topo"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-16T00:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1323696338194829314",
                        "start": 0,
                        "username": "americaspoesies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328134757138518022",
            "in_reply_to_user_id": "1196820202081726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@americaspoesies parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-16T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1333548869871947776",
                        "start": 0,
                        "username": "pattersongs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328134716386664451",
            "in_reply_to_user_id": "1048710751681167361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pattersongs parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2020-11-16T00:34:34.000Z",
            "id": "1328134332096139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc79\ud83c\udf3f dia de trilha! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/zmJE7Ic02N"
        },
        {
            "author_id": "69122388",
            "created_at": "2020-11-16T00:23:54.000Z",
            "id": "1328131644335792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o privil\u00e9gio de ter um parque estadual lind\u00e3o h\u00e1 2km da sua casa \u2764\ufe0f https://t.co/rguI4xD873"
        },
        {
            "author_id": "2768988032",
            "created_at": "2020-11-16T00:00:54.000Z",
            "id": "1328125859346132994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de pedal antes da vota\u00e7\u00e3o...\ud83d\udeb4.\n#eleicoes2020\n#pedalandoporai #pedalarfazbem #specializedhardrock em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6ow2rQCAt5"
        },
        {
            "author_id": "362631983",
            "created_at": "2020-11-15T23:40:14.000Z",
            "id": "1328120658556022787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia, patr\u00edcia mirim montou no cavalinho do parque municipal e come\u00e7ou a chorar escandalosamente. seus pais nunca entenderam o motivo. aqui est\u00e3o as imagens exclusivas do que se passava na cabe\u00e7a dela: https://t.co/N91V8B84cO"
        },
        {
            "author_id": "88763280",
            "created_at": "2020-11-15T23:05:49.000Z",
            "id": "1328111994235473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da minha capa \u00e9 de 2014, tirada no parque municipal em Niter\u00f3i. \nEssa cidade \u00e9 uma das grandes influ\u00eancias de eu ter me mudado para o Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "1153742765752299538",
            "created_at": "2020-11-15T21:07:35.000Z",
            "id": "1328082239532523521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando essa vida de explorador rs #forasteirando em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/27iNdpTcSq"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2020-11-15T20:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328072496415903747",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Come\u00e7a falando sobre constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2020-11-15T20:12:36.000Z",
            "id": "1328068404318760963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Pacatuba: atra\u00e7\u00e3o\u00a0sapeense https://t.co/Ywo499FAUW"
        },
        {
            "author_id": "132932148",
            "created_at": "2020-11-15T20:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1328066106775355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zDlslpXPYi"
        },
        {
            "author_id": "25932404",
            "created_at": "2020-11-15T19:34:32.000Z",
            "id": "1328058824238960642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o vereador candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o que prop\u00f5e a transforma\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em um condom\u00ednio se sentiu muito incomodado com o meu tweet e agora est\u00e1 amea\u00e7ando me processar. https://t.co/qG7ElVTuoe"
        },
        {
            "author_id": "817436168790876165",
            "created_at": "2020-11-15T19:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "212903275",
                        "start": 0,
                        "username": "Jlat_vet"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "225390499",
                        "start": 10,
                        "username": "Belen_DpMarquez"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "950782554700992513",
                        "start": 27,
                        "username": "Biologus_agri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328058250244345858",
            "in_reply_to_user_id": "817436168790876165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jlat_vet @Belen_DpMarquez @Biologus_agri Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/1AzMIGTbiG"
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2020-11-15T19:29:47.000Z",
            "id": "1328057629504102402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que c\u00e9u de sonho ontem \u00e0 noite sobre o Parque Nacional de \u00c5nderdalen! https://t.co/uIF85XhGYI"
        },
        {
            "author_id": "1256326970943692804",
            "created_at": "2020-11-15T19:28:19.000Z",
            "id": "1328057259772039174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VIVER PORTUGAL TOURS \u00c9 CONHECER A MAGIA DE PORTUGAL!\nNo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas locais \u00fanicos na Aldeia  Comunit\u00e1ria de Fafi\u00e3o.\nUma Aldeia Hist\u00f3rica da Freguesia de Cabril em Montalegre.\nViver Portugal Tours \u00e9 viver Portugal com mais encanto! https://t.co/w6uAQLEDy7"
        },
        {
            "author_id": "25932404",
            "created_at": "2020-11-15T18:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "53781355",
                        "start": 42,
                        "username": "profwambert_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328047202586013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o vereador candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PTB @profwambert_ quer transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na cidade em condom\u00ednio: https://t.co/n5xH0VgNd4\n\nAtentem bem pra n\u00e3o votar em sujeitos assim. A n\u00e3o ser que voc\u00ea seja dono de uma grande empreiteira. Sabe como \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-11-15T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "12689622",
                        "start": 56,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328035038114537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria com @TVBrasil conhe\u00e7a o Parque Nacional das Sempre-Vivas. Criado em 2002, a unidade fica na Serra do Espinha\u00e7o \u2013 a \u00fanica cordilheira brasileira e um dos lugares com mais esp\u00e9cies end\u00eamicas de plantas: https://t.co/Lu3zs2B0dY"
        },
        {
            "author_id": "443919938",
            "created_at": "2020-11-15T17:35:51.000Z",
            "id": "1328028954536587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Painel, Chile. El Calafate, Est\u00e2ncia L\u00e1 Negra, Parque Nacional Monte Leon, Puerto Santa Cruz, Argentina. https://t.co/1CDW02UXKG"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-11-15T17:18:28.000Z",
            "id": "1328024581236518917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na 2af (16/11/20), a Disney vai utilizar as paredes rochosas do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para projetar um filme publicit\u00e1rio, que al\u00e9m de incomodar a biota local, causar\u00e1 polui\u00e7\u00e3o visual no Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, tombado como patrim\u00f4nio mundial da humanidade. https://t.co/XUzLJvp014"
        },
        {
            "author_id": "252688243",
            "created_at": "2020-11-15T16:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "960538789",
                        "start": 0,
                        "username": "ibikass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328005195654189057",
            "in_reply_to_user_id": "960538789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibikass parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2020-11-15T15:09:36.000Z",
            "id": "1327992150978596865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No despacho, a desembargadora Helena Maria Bezerra Ramos concluiu que a empresa \u201cn\u00e3o conseguiu demonstrar a inexist\u00eancia de atividade potencialmente poluidora ou nociva \u00e0 sa\u00fade\u201d na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Nascente do Rio Paraguai.\"\n\nAh, t\u00e1.\n\nhttps://t.co/bdWBEqgXzQ"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2020-11-15T15:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327990471629676548",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou aquele q mandou ficar em casa e deu festa em casa. Aquele q \u00e9 amigo de todos os ladr\u00f5es da pol\u00edtica (at\u00e9 apagar as fotos kk). Aquele q construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fala em preserva\u00e7\u00e3o. Pat\u00e9tico"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-15T14:30:03.000Z",
            "id": "1327982197140287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 29,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros de Apiac\u00e1s. #AmazoniaMinada https://t.co/v4LwHe5Rpn https://t.co/96YryB0gOh"
        },
        {
            "author_id": "79852273",
            "created_at": "2020-11-15T14:18:17.000Z",
            "id": "1327979237161185282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividade F\u00edsica tbm hoje...\n#fit #fitness #fitnessmotivation \n#body #bodybuilder #bodyfitness #treinamentos #treinos #sa\u00fade #suplementos #selfdefence en Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/vX7MiztuxZ"
        },
        {
            "author_id": "88076000",
            "created_at": "2020-11-15T14:04:00.000Z",
            "id": "1327975642084773888",
            "in_reply_to_user_id": "88076000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ponta Grossa (PR): #OVerd\u00e3oJogouAqui em 28/8/1988 e bateu o Oper\u00e1rio por 6x1. Meu primeiro \u00eddolo - Ga\u00facho - fez seus QUATRO primeiros gols pelo clube nesse dia: https://t.co/vkCOBb3fF1. Na foto, o imperd\u00edvel Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/k1jv7ROoZe"
        },
        {
            "author_id": "1327796219855458304",
            "created_at": "2020-11-15T13:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327967843598675968",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs poderia me ajudar na identifica\u00e7\u00e3o dessa aranha? Ela foi encontrada no Parque Estadual do Utinga, aqui em Bel\u00e9m do Par\u00e1, e j\u00e1 estava morta https://t.co/AduqpS1BSY"
        },
        {
            "author_id": "2733003486",
            "created_at": "2020-11-15T13:29:03.000Z",
            "id": "1327966846243500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a \u00fanica camisa vermelha que eu tenho \u00e9 uma do parque nacional de foz com um tamandu\u00e1 bordado. as loucuras que eu fa\u00e7o por ELA"
        },
        {
            "author_id": "595090509",
            "created_at": "2020-11-15T13:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4779034299",
                        "start": 0,
                        "username": "RenanAraujo1960"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18360047",
                        "start": 17,
                        "username": "doctormario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327965007028641793",
            "in_reply_to_user_id": "4779034299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanAraujo1960 @doctormario Invadiu \u00e1rea protegida pelo Ibama e foi condenado"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-11-15T12:56:27.000Z",
            "id": "1327958642533027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es. Medida \u00e9 adotada a cada pleito, para que trabalhadores da unidade possam votar durante o per\u00edodo da manh\u00e3. https://t.co/ror1potrPH"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-11-15T12:56:23.000Z",
            "id": "1327958624510111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es. Medida \u00e9 adotada a cada pleito, para que trabalhadores da unidade possam votar durante o per\u00edodo da manh\u00e3. https://t.co/caQdAxMCPI #Eleicoes2020"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1327957786165202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/ThNKvZqteb"
        },
        {
            "author_id": "861022711388262401",
            "created_at": "2020-11-15T12:44:30.000Z",
            "id": "1327955634080395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia mutuals, se algum de voc\u00eas votarem no Pazolini, 17h, Parque Municipal de Tabuazeiro. Pode vir que a gente vai sair no soco e perder a amizade"
        },
        {
            "author_id": "109090424",
            "created_at": "2020-11-15T12:39:42.000Z",
            "id": "1327954429052669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "purificando a alma \u2728 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZXCM9Oluln"
        },
        {
            "author_id": "3167103981",
            "created_at": "2020-11-15T12:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45406987,
                        -23.88553987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1327952079881691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do guariuma... em Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/w8KcAChOeC"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1327942686263873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/HQx0Pd7BDQ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-15T11:42:04.000Z",
            "id": "1327939923471704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7Iz8FTUKKQ"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2020-11-15T11:38:13.000Z",
            "id": "1327938954834931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00f3s do Parque Municipal de Marapendi sempre estamos atentos a todas as quest\u00f5es envolvendo sustentabilidade e meio ambiente. A natureza \u00e9 o bem mais precioso que temos! Vamos cuidar dela? \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf0d\n#recreiodosbandeirantes #riodejaneiro #sustentabilidade #meioambiente #ecologia https://t.co/CGeu5WEhhj"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-11-15T11:33:58.000Z",
            "id": "1327937885102895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim, Floresta do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #acudedocamorim #florestadocamorim #parquedapedrabranca #riodejaneiro #trilha #natureza #trilhasnorio https://t.co/44Qyx3Nlsq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-15T10:24:24.000Z",
            "id": "1327920378270810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sala de treino \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/2hMa8ZO2lK"
        },
        {
            "author_id": "995490202859835392",
            "created_at": "2020-11-15T06:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "937358081582862341",
                        "start": 0,
                        "username": "molzinha_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3150123645",
                        "start": 11,
                        "username": "ninamaiat_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327856661604818945",
            "in_reply_to_user_id": "937358081582862341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@molzinha_ @ninamaiat_ tenho certeza pq daqui de casa vejo o parque municipal e o som t\u00e1 estourando aqui"
        },
        {
            "author_id": "1267831148748521480",
            "created_at": "2020-11-15T03:44:38.000Z",
            "id": "1327819772059410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra quem deu um rol\u00ea gigantesco pra achar o parque estadual e se perdeu KKKKKKKKKKK ( andamos uns 32 km ) sdds sdds https://t.co/ds15JERgrK"
        },
        {
            "author_id": "925702173308186625",
            "created_at": "2020-11-15T03:41:53.000Z",
            "id": "1327819082532597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram 6 km de trilha no Parque Estadual da Pedra Branca e 20 mudas plantadas. Estou exausta, mas estou renovada, sabe? Cheguei no meu limite de estresse e uma das coisas que me acalma real \u00e9 a natureza, \u00e9 plantar. Eu amo estar no meio do mato. https://t.co/Kk9ogxpL7Y"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-15T03:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "22363802",
                        "start": 52,
                        "username": "WiredUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327815777668407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite para ler este excelente artigo da revista @WiredUK, escrito por Sabrina Weiss, sobre o que acontece quando um parque nacional como a Gorongosa protege os seus le\u00f5es e solta mabecos num ecossistema que aprendeu a viver sem predadores.\u00a0\n\nhttps://t.co/qHOETMg8aT"
        },
        {
            "author_id": "1928416986",
            "created_at": "2020-11-15T03:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54794044",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoManaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1327810273600794624",
            "in_reply_to_user_id": "54794044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoManaus Ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 proibido de tirar self na Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Parque Ponta Negra, n\u00e3o pode nem.pensar em ir no 28 de Agosto, e jamais usar os servicos do FCECON. Voc\u00ea \u00e9 bom tirar fotinha de tr\u00e2nsito agira de pol\u00edtica..\u00e9 fraquinho."
        },
        {
            "author_id": "3167103981",
            "created_at": "2020-11-15T02:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45406987,
                        -23.88553987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1327807311067242497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do guariuma em Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/eNTBzHxeCX"
        },
        {
            "author_id": "3167103981",
            "created_at": "2020-11-15T02:52:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45406987,
                        -23.88553987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1327806625672028162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do guariuma em Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/7xCLyj4wuL"
        },
        {
            "author_id": "3167103981",
            "created_at": "2020-11-15T02:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45406987,
                        -23.88553987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1327804180224905219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do guariuma... em Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/3avpsN8En0"
        },
        {
            "author_id": "1229082703527579648",
            "created_at": "2020-11-15T01:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1147960424949833730",
                        "start": 0,
                        "username": "cadelinhaDajiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327788308269764608",
            "in_reply_to_user_id": "1147960424949833730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadelinhaDajiu vish acho que nem laser salva\nnem com sabre de luz da pra tirar esse mato ai\nme sentindo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "181716314",
            "created_at": "2020-11-15T01:18:48.000Z",
            "id": "1327783072029437955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem vou pro parque municipal s\u00f3 pra gastar o tempo"
        },
        {
            "author_id": "41666235",
            "created_at": "2020-11-15T01:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16675066",
                        "start": 0,
                        "username": "sandracantii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327779368878428163",
            "in_reply_to_user_id": "16675066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandracantii Ele tem muito telhado de vidro, inclusive uma casa de vidro tambem em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-11-14T23:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "721408577882234880",
                        "start": 0,
                        "username": "TecnicoElder"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1327762658372820993",
            "in_reply_to_user_id": "721408577882234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TecnicoElder Espero q alguem tenha fotos da mans\u00e3o dele construida em \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,videos onde ele faz apologia ao turismo sexual,ao trabalho infantil e dele e a conja em um estadio lotado ofendendo a Dilma.Ainda q Dilma n\u00e3o fosse presidente,ela era uma senhora."
        },
        {
            "author_id": "793940538093342720",
            "created_at": "2020-11-14T23:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3311716376",
                        "start": 0,
                        "username": "peterjordan100"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327762251613425666",
            "in_reply_to_user_id": "793940538093342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peterjordan100 ... um parque municipal na margem do rio (com seguran\u00e7a) pra evitar que aquela \u00e1rea fosse ocupada irregularmente. Nesse parque teriam c\u00e2meras que iriam monitorar e aplicar multa em quem jogasse lixo no rio. Ent\u00e3o, depois de proteger a \u00e1rea, conter o despejo de lixo no rio e +"
        },
        {
            "author_id": "1284576860047904773",
            "created_at": "2020-11-14T23:35:04.000Z",
            "id": "1327756967222407173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje no Jornal do Almo\u00e7o foi dia de conhecer o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Banhado dos Pachecos em Viam\u00e3o (RS). O tuco-tuco-do-lami, assim como outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, habita essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o incr\u00edvel. Reportagem completa no link https://t.co/ngetQjcoSF"
        },
        {
            "author_id": "69352862",
            "created_at": "2020-11-14T23:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54440370",
                        "start": 0,
                        "username": "paularosiska"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1367159350876385285",
                        "start": 14,
                        "username": "muylaerte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327756237342191616",
            "in_reply_to_user_id": "54440370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paularosiska @muylaerte O local onde o tal aut\u00f3dromo seria constru\u00eddo \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental conhecida como Reserva Camboat\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-11-14T22:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21145,
                        -22.94763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327747744841297924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Centro de Visitantes Paineiras - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7uA3nBKv3m"
        },
        {
            "author_id": "1153742765752299538",
            "created_at": "2020-11-14T22:56:59.000Z",
            "id": "1327747383778828294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/vEcIxbgox4"
        },
        {
            "author_id": "3403646243",
            "created_at": "2020-11-14T22:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1327743436439642117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A vida tem a cor que voc\u00ea pinta.\" Dudinha da m\u00e3e ! em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BYg0I5XdrG"
        },
        {
            "author_id": "3403646243",
            "created_at": "2020-11-14T22:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1327739873948618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faz sentido, o que te faz feliz! Princesa da m\u00e3e \u2018 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/gLzR9ixMxZ"
        },
        {
            "author_id": "3403646243",
            "created_at": "2020-11-14T22:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1327739195272683525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o caminho, mude o jeito de caminhar.\" em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/10Up80De36"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2020-11-14T21:51:36.000Z",
            "id": "1327730929515814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nmesmo quando tudo pede\num pouco mais de calma\nat\u00e9 quando o corpo pede\num pouco mais de alma...\n\n25 out. 2020 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/UrG9ggNVNi"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-11-14T21:40:10.000Z",
            "id": "1327728051455746050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Naturatins deu expediente no escrit\u00f3rio do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/W76IH02PBg"
        },
        {
            "author_id": "1959765930",
            "created_at": "2020-11-14T21:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "809517843180032000",
                        "start": 0,
                        "username": "JVR2099"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "77903908",
                        "start": 9,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327722262087278593",
            "in_reply_to_user_id": "809517843180032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JVR2099 @ObsNaturalistas A do ES \u00e9 a Typhochlaena amma, l\u00e1 nas bandas da reserva biol\u00f3gica da Vale, Linhares e etc..\n\u00c9 linda tamb\u00e9m, s\u00f3 que de uma esp\u00e9cie diferente dentro do mesmo g\u00eanero. Essa: https://t.co/iGrWDBvvB5"
        },
        {
            "author_id": "575516741",
            "created_at": "2020-11-14T21:00:45.000Z",
            "id": "1327718134556614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 parceria forte \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\n\n#fechamento em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/VMQik79JB5"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-14T20:50:20.000Z",
            "id": "1327715510805557251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o espere bons resultados na zona de conforto. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/2gm3oZN3WH"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-11-14T20:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327714624930795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UggZQMqNPn"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-11-14T20:45:00.000Z",
            "id": "1327714168888197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Projeto busca validar lei aprovada em 2015 e barrada na Justi\u00e7a, que permite empreendimento na Fazenda do Arado https://t.co/HT9crQiDVE"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-11-14T20:00:21.000Z",
            "id": "1327702934826659841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/O85PKjTRes"
        },
        {
            "author_id": "1323602878737600512",
            "created_at": "2020-11-14T19:54:20.000Z",
            "id": "1327701421278584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Paisax\u00edsticos.\nMonte Branco e o esteiro do Anll\u00f3ns. Interese paisax\u00edstico cultural. Incompatible co parque e\u00f3lico Salgueiras. https://t.co/6jooOmHu2p"
        },
        {
            "author_id": "1072217069171691520",
            "created_at": "2020-11-14T19:02:31.000Z",
            "id": "1327688380323344386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argelia ampl\u00eda sus aguas e invade el parque Nacional de Cabrera... I ara que feim?? https://t.co/lxsNHd6WBo"
        },
        {
            "author_id": "853679468195479553",
            "created_at": "2020-11-14T18:45:04.000Z",
            "id": "1327683987066793984",
            "in_reply_to_user_id": "1235239108815003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izraell13 Vamo pro parque nacional ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "946667509171851264",
            "created_at": "2020-11-14T18:40:01.000Z",
            "id": "1327682717807501312",
            "in_reply_to_user_id": "946667509171851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDe in\u00edcio, achei estranho um aluno do curso de Turismo, que sonhava em trabalhar no Parque Estadual do Rio Doce, frequentar como ouvinte as aulas de Hist\u00f3ria da Arte. Mas era um bom aluno. Destacou-se desde a primeira aula, quando foi debatida a inutilidade da arte. (Segue)"
        },
        {
            "author_id": "52273084",
            "created_at": "2020-11-14T18:35:36.000Z",
            "id": "1327681603724840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 li \"Guia De Trilhas Do Parque Estadual Do Desengano\" https://t.co/cTMERWYbef #skoob"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-14T18:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "143090361",
                        "start": 97,
                        "username": "GiseleUequed"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "42300711",
                        "start": 111,
                        "username": "lcbusato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1327678651098427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Canoas, RS, tem rivulideos na Fazenda Guajuviras, futuro Parque Municipal (assim esperamos n\u00e9 @GiseleUequed @lcbusato)! https://t.co/m8grZ37Cse"
        },
        {
            "author_id": "325748483",
            "created_at": "2020-11-14T18:01:35.000Z",
            "id": "1327673046145044483",
            "in_reply_to_user_id": "1237893719879286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VIZUWIZU Mon\u00f3culo de retrato dos lambelambe do parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "558880056",
            "created_at": "2020-11-14T17:53:22.000Z",
            "id": "1327670978646863873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ufe0f LANQUIN FC \u26bd\ufe0f\nParque Municipal de Palencia.\n14-11-2020 https://t.co/26si76YBlZ"
        },
        {
            "author_id": "716042590513192960",
            "created_at": "2020-11-14T16:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "777574950022643716",
                        "start": 0,
                        "username": "theobolita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327656193775579142",
            "in_reply_to_user_id": "777574950022643716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theobolita Kkkkk mas quando eu falo centro \u00e9 mais aquela regi\u00e3o da pra\u00e7a sete, maletta, parque municipal, onde tem muita gente todos os dias"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-11-14T16:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "253061062",
                        "start": 136,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 164,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327655787469139973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem novidade no M\u00e9dio Para\u00edba! \n\nO Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia reabriu!\n\nAp\u00f3s o inc\u00eandio, ocorrido h\u00e1 dois meses, a equipe do @rj_inea, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 @ambienterj, retomou o \nplantio de mudas da Mata Atl\u00e2ntica para refazer as \u00e1reas queimadas.\n+ https://t.co/B3bds5qpmg"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2020-11-14T15:52:20.000Z",
            "id": "1327640520009670662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccd Colheita de Sangue - dia 21 de novembro (s\u00e1bado), das 9h \u00e0s 13h, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es.\n\n\ud83d\udc49 Organiza\u00e7\u00e3o: Instituto Portugu\u00eas do Sangue e da Transplanta\u00e7\u00e3o, I.P.\n\n\u27a1 Apoio: C. M Lous\u00e3 https://t.co/9ZvYUF9ZDi"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-11-14T15:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "232259368",
                        "start": 220,
                        "username": "faraoklimpel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327639706117562370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se a ideia \u00e9 fazer um passeio no Rio de Janeiro e ainda assim evitar aglomera\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o a dica \u00e9 conhecer a Cachoeira (ou Cascata) da Baronesa, no Parque Nacional da Tijuca. Dica da Nathaly Foga\u00e7a, no blog Check-in, de @faraoklimpel #turismo #viagem\n\n https://t.co/irNdWDhsJ2"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2020-11-14T15:46:39.000Z",
            "id": "1327639087042400258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ambos s\u00e3o respons\u00e1veis por agress\u00f5es terr\u00edveis ao Meio Ambiente, assim como o descuido do Parque Municipal de Jacarenema, na Barra do Jucu. https://t.co/jQiiweELYj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-14T15:38:31.000Z",
            "id": "1327637042273009667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,04 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 5 de novembro de 2020 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1279169019866689538",
            "created_at": "2020-11-14T15:03:34.000Z",
            "id": "1327628246515671042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinatos de Break Brook\nOs corpos em decomposi\u00e7\u00e3o de quatro v\u00edtimas de assassinato n\u00e3o identificadas foram encontrados em sacos de lixo em 1985 e 2011 no Parque Estadual Bear Brook em New Hampshire. A pol\u00edcia ainda n\u00e3o sabe a identidade das v\u00edtimas ou da pessoa que as matou. https://t.co/28cMP2Pwn9"
        },
        {
            "author_id": "182525674",
            "created_at": "2020-11-14T14:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78437818",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoRaynner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327626637815508994",
            "in_reply_to_user_id": "78437818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoRaynner Todo circo vendia. Al\u00e9m do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2645166783",
            "created_at": "2020-11-14T14:57:06.000Z",
            "id": "1327626616277774339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato/candidata que n\u00e3o sabe como a Prefeitura pode ajudar a amenizar os impactos da crise, contrata uns marceneiros freela pra consertar locais p\u00fablicos como este . em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Y14XVVVk4D"
        },
        {
            "author_id": "129648600",
            "created_at": "2020-11-14T14:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327621720501612547",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Senhor Ministro @rsallesmma, estou de f\u00e9rias na Chapada e essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o da entrada do Parque Nacional. Segundo a Servidora Fl\u00e1via, a obra era para ter sido finalizada para a Copa do Mundo 2014. Sei de sua capacidade de gest\u00e3o e espero que haja a recupera\u00e7\u00e3o do local!! https://t.co/tw6ZyEmyRY"
        },
        {
            "author_id": "21154365",
            "created_at": "2020-11-14T14:32:22.000Z",
            "id": "1327620394803720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer o parque municipal que abriu aqui mas deve t\u00e1 lotado hoje."
        },
        {
            "author_id": "3335524144",
            "created_at": "2020-11-14T14:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1327619415538544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pai t\u00e1 fit \ud83c\udfc3\ud83c\udffb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/A1oBaLIKZM"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2020-11-14T14:24:52.000Z",
            "id": "1327618505521369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto m\u00e1gica da Lua no Parque Nacional Arches, localizado em Utah (Estados Unidos). \n\nFoto: @zachcooleyphoto https://t.co/QxY1ujrlac"
        },
        {
            "author_id": "1227701871520948226",
            "created_at": "2020-11-14T14:22:48.000Z",
            "id": "1327617987139014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crlh qual a probabilidade de eu ter confundido country com parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "129648600",
            "created_at": "2020-11-14T13:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327607400627654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor Ministro @rsallesmma, estou de f\u00e9rias na Chapada e essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o da entrada do Parque Nacional. Segundo a Servidora Fl\u00e1via, a obra era para ter sido finalizada para a Copa do Mundo 2014. Sei de sua capacidade de gest\u00e3o e espero que haja a recupera\u00e7\u00e3o do local!! https://t.co/Qyws7ezTUV"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-11-14T13:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "564705179",
                        "start": 224,
                        "username": "TurismoTDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327607213997912065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udfd4\ud83c\udf0a Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 um dos poucos Parques Nacionais do pa\u00eds com costa marinha? Uma vista infinita de picos, vales, rios e geleiras esperam ali por voc\u00ea para que em breve possa desfrut\u00e1-la. \n\n@TurismoTDF https://t.co/qx7OLLXf1e"
        },
        {
            "author_id": "594026667",
            "created_at": "2020-11-14T13:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1188867217762455554",
                        "start": 24,
                        "username": "iulucaas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1327602058183274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia depois do @iulucaas sumir no parque Municipal https://t.co/QrIs2HaXS3"
        },
        {
            "author_id": "96221974",
            "created_at": "2020-11-14T13:06:09.000Z",
            "id": "1327598695395811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos pegar uma LAMINHA. UHUUUUUU!!! \ud83e\udd2a em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/br221DAcHO"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-11-14T12:50:00.000Z",
            "id": "1327594631333220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 257,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O bom dia de hoje vem diretamente do Parque Nacional do Catimbau, que fica entre o Agreste e o Sert\u00e3o pernambucano. O clique foi feito por Gisele Carvallo. https://t.co/zclCteLMuQ"
        },
        {
            "author_id": "76195554",
            "created_at": "2020-11-14T12:41:31.000Z",
            "id": "1327592495665061893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Port Pin \ud83c\udf32 Parque Nacional dos Calanques em Cassis, Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  - Drone\n\nhttps://t.co/oLZpHq8VwL https://t.co/UzwnSy8Ec1"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-11-14T12:34:07.000Z",
            "id": "1327590635587637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas obras de relev\u00e2ncia e de incentivo ao esporte ser\u00e3o entregues ainda este ano pela Prefeitura de Manaus: o vel\u00f3dromo municipal, que est\u00e1 com 95% de execu\u00e7\u00e3o, e o skate park, do parque municipal Ponte dos Bilhares, com 46%.  #Manaus #prefeitura #skatepa https://t.co/zNkE42O59w https://t.co/22T0F8Gpzb"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-11-14T12:30:55.000Z",
            "id": "1327589829421436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caesb | Limpeza na adutora do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/pBO7myIHdw"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-14T12:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1327586809921089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que eu adoro em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ahwVc952RL"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-14T12:13:34.000Z",
            "id": "1327585464736493569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde dia 15 de novembro https://t.co/bHcQSBPi4V"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-14T11:59:14.000Z",
            "id": "1327581855131066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chupim\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/oY3M6PRq5s"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-14T11:35:31.000Z",
            "id": "1327575885814239234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1259192100853334016",
            "created_at": "2020-11-14T11:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17715048",
                        "start": 8,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327571225045037058",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA A @VEJA enchendo a bola de atorzinho invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nCredibilidade ZERO para ambos."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-14T11:14:19.000Z",
            "id": "1327570552228356097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-14T10:12:50.000Z",
            "id": "1327555077880635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a inclina\u00e7\u00e3o chega a quase 20% depois de j\u00e1 ter subido 6km, s\u00f3 n\u00e3o pode parar... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4RsZnG5By0"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-14T09:59:28.000Z",
            "id": "1327551718155055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/asOrpLhcUs"
        },
        {
            "author_id": "215994974",
            "created_at": "2020-11-14T09:56:53.000Z",
            "id": "1327551066355994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho pouqu\u00edssimo prov\u00e1vel que aceitem minha nomea\u00e7\u00e3o do parque municipal aqui do lado pq mesmo sendo todo certinho eu tirei a foto de dentro do condom\u00ednio pq t\u00e1 fechado l\u00e1 por causa da pandemia uasoiuhaosiudh e acho que nem se tivesse aberto."
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-11-14T06:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1327506174128910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NthdPQiQk3"
        },
        {
            "author_id": "296539026",
            "created_at": "2020-11-14T03:43:22.000Z",
            "id": "1327457067507068929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como assim essa cidade tem parque municipal wtf"
        },
        {
            "author_id": "1655075833",
            "created_at": "2020-11-14T03:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "109112706",
                        "start": 0,
                        "username": "Moonlightfael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327456495513051141",
            "in_reply_to_user_id": "109112706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Moonlightfael vish j\u00e1 amo e j\u00e1 quero. tem o parque municipal tb ne"
        },
        {
            "author_id": "1229418075633700866",
            "created_at": "2020-11-14T03:06:51.000Z",
            "id": "1327447879108194307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Kontrato ja esta assinado 20 pedalinhos igual ao do parque municipal. Mais 15 canoas com pintura de \u2764!! https://t.co/00tOhbaaaK"
        },
        {
            "author_id": "2745800918",
            "created_at": "2020-11-14T02:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15249841",
                        "start": 0,
                        "username": "diogomainardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327446126279221250",
            "in_reply_to_user_id": "15249841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogomainardi \ud83d\ude12ooo descren\u00e7a... com \u201cMeu Jatinho Minha Vida\u201d e casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... desanima. \nVamos l\u00e1 que #Domingo\u00c951"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2020-11-14T02:57:17.000Z",
            "id": "1327445471200239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 82\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #CAIXAMaisBrasil est\u00e1 no Pantanal, no estado de Mato Grosso. A agenda come\u00e7ou nesta sexta-feira (13/11) no munic\u00edpio de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, com visita \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (PPN) SESC Pantanal. https://t.co/UEQRDvu3Jp"
        },
        {
            "author_id": "1316554406083657729",
            "created_at": "2020-11-14T02:12:47.000Z",
            "id": "1327434272630771713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es https://t.co/ERulXvPTJV"
        },
        {
            "author_id": "925702173308186625",
            "created_at": "2020-11-14T01:49:25.000Z",
            "id": "1327428389939113986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou matar a saudades que me mata e irei me enfiar num mutir\u00e3o de Reflorestamento no Parque Estadual da Pedra Branca. A natureza est\u00e1 me fazendo uma falta danada."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-11-14T01:13:35.000Z",
            "id": "1327419372936310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Al\u00f4 Niter\u00f3i: para prefeito o ecologista Axel Grael, gestor respeitado, sensibilidade social. Para vereador o eco cultural Cl\u00e1udio Salles, criador da r\u00e1dio alternativa Pop Goiaba. Nos apoiou na cria\u00e7\u00e3o do parque estadual Serra da Tiririca e da Reserva Extrativista marinha Itaipu\ud83c\udf3b https://t.co/n47ukap7Ld"
        },
        {
            "author_id": "98658633",
            "created_at": "2020-11-13T23:47:52.000Z",
            "id": "1327397803514060800",
            "in_reply_to_user_id": "98658633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lembrar que os alagamentos acontecem por causa do assoreamento no Rio Cubat\u00e3o, cuja dragagem deveria ser responsabilidade da prefeitura.\nA regi\u00e3o em si tem um incr\u00edvel potencial por ser uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o e um dos oito n\u00facleos do Parque Estadual da Serra do Mar. https://t.co/YpGE4NI1Mz"
        },
        {
            "author_id": "1271455099592859648",
            "created_at": "2020-11-13T23:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1242898669923377153",
                        "start": 0,
                        "username": "KurtaEnby"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327395456834539520",
            "in_reply_to_user_id": "1242898669923377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KurtaEnby na verdade \u00e9 tudo mata natural que tem ao redor daqui, \u00e9 tipo uma \u00e1rea protegida e p\u00e1\n\nmeu condom\u00ednio \u00e9 jeitoso e calmo, amo dele nhonho"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2020-11-13T23:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2919006938",
                        "start": 100,
                        "username": "GoProBR"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "32340023",
                        "start": 109,
                        "username": "GoPro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1327392256270229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samaumeira, s\u00edmbolo da #amazonia \n\n#gopro #goprohero8 \n#belemdopara #belem\n#utinga #parquedoutinga \n@goprobr @gopro @gopropara em Parque Estadual do Utinga https://t.co/c4a6rsuM13"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-13T22:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1327384506815320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/sZq2y19ISD"
        },
        {
            "author_id": "1314625764835418112",
            "created_at": "2020-11-13T22:44:04.000Z",
            "id": "1327381747940646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\n Se trata de un \u00e1rea protegida de aproximadamente 156.590 hect\u00e1reas, que se encuentra enclavado en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil.\n  #venezuela #vzla #lecheria #mochima #islademargarita #caracas\n#zulia #barinas #ptolacruz #ciudadbolivar #maturin\n#Anzoategui https://t.co/Tvrzku7kaE"
        },
        {
            "author_id": "1253386701625573377",
            "created_at": "2020-11-13T22:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1189399024136314880",
                        "start": 0,
                        "username": "opensante11"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1079462578986930176",
                        "start": 13,
                        "username": "Fabrici70242229"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "856891188141592576",
                        "start": 30,
                        "username": "NickNotFound404"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327381716177211392",
            "in_reply_to_user_id": "1189399024136314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opensante11 @Fabrici70242229 @NickNotFound404 @vsfdbea No Paran\u00e1 tem muita \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que praticamente bloqueia construir qualquer nas praias de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "158216669",
            "created_at": "2020-11-13T21:57:12.000Z",
            "id": "1327369952916025346",
            "in_reply_to_user_id": "158216669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, passei duas semanas entre Cuiab\u00e1 e Porto Jofre, vila no fim da Transpantaneira que abriga o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, onde viviam estimadas 200 on\u00e7as (hoje est\u00e1 completamente queimado)."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T21:42:24.000Z",
            "id": "1327366227593859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMARI / Rond\u00f4nia no dia 4 de novembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "232259368",
            "created_at": "2020-11-13T21:40:33.000Z",
            "id": "1327365760575037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a ideia \u00e9 fazer um passeio no Rio de Janeiro e ainda assim evitar aglomera\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o a dica \u00e9 conhecer a Cachoeira (ou Cascata) da Baronesa, no Parque Nacional da Tijuca. Dica da Nathaly Foga\u00e7a\n\nhttps://t.co/wQZHwSAxOR"
        },
        {
            "author_id": "1265352911724437512",
            "created_at": "2020-11-13T21:18:19.000Z",
            "id": "1327360167172829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00f3s na estrada, no no meio da reserva nacional \u201cFloresta Nacional dos Tapaj\u00f3s - FLONA\u201d BR-163, esse carro da frente n\u00e3o baixa o vidro do piloto e joga v\u00e1rias latinhas na mata?? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2c. https://t.co/jhd1IYsIE2"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-11-13T21:11:33.000Z",
            "id": "1327358461823365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros poder\u00e3o visitar o Parque Torres del Paine no Chile a partir de 26 de novembro:  O Parque Nacional Torres del Paine, localizado na prov\u00edncia de Ultima Esperanza, na...\n- #TioSam https://t.co/WjAiOBHJLb"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-13T20:55:44.000Z",
            "id": "1327354483815419906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde dia 15 de novembro https://t.co/YHL2dCEZ7g"
        },
        {
            "author_id": "136684636",
            "created_at": "2020-11-13T19:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "49966078",
                        "start": 157,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327338466129154054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, em Salvador, ocorreu mais um dia de luta pela cria\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 ref\u00fagio da vida silvestre. Para a sua cria\u00e7\u00e3o, precisamos apenas da assinatura do Prefeito @acmneto_  \nJ\u00e1 passamos por diversas etapas e agora precisamos da edi\u00e7\u00e3o de um Decreto... ent\u00e3o #Assinaneto !! https://t.co/uuDKHh4LRN"
        },
        {
            "author_id": "1259283214562197504",
            "created_at": "2020-11-13T19:50:13.000Z",
            "id": "1327337996757184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020.11.13\nO Olho da Natureza.\nArco de pedra no Parque Nacional dos Arcos - Utah, USA https://t.co/UZP6sZvBtL"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-11-13T19:41:14.000Z",
            "id": "1327335735507251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resultado de uma pesquisa na Reserva Extrativista Marinha de Soure mostrou, preliminarmente, que o tamanho do furo do matapi (armadilhas usadas para a captura do camar\u00e3o) pode fazer diferen\u00e7a na qualidade dos camar\u00f5es capturados e tamb\u00e9m  #Camar\u00e3o #emate https://t.co/KM2QOOkvNn https://t.co/SO1E0RoqsQ"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2020-11-13T19:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2919006938",
                        "start": 94,
                        "username": "GoProBR"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "32340023",
                        "start": 103,
                        "username": "GoPro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1327329677296472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Utinga\n\n#belem #belemdopara \n#utinga #parquedoutinga #gopro #goprohero8\n@goprobr @gopro @gopropara em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hOPU3FgPT8"
        },
        {
            "author_id": "1300054100248276992",
            "created_at": "2020-11-13T19:07:24.000Z",
            "id": "1327327220763910150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando Aki o dia q minha v\u00f3 se perdeu no parque municipal KKKKKKKKKLLOOOOOKKKKKKK eu ri mto mano"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-13T18:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1327314120501235714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/KBajCCp9XA"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-11-13T18:02:41.000Z",
            "id": "1327310933924962306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas cria\u00e7\u00f5es irregulares de porcos s\u00e3o desativadas no Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza https://t.co/zGi1JwOptH #G1CE https://t.co/EgO9UK15Jo"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2020-11-13T18:01:01.000Z",
            "id": "1327310515455070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e reservas naturais j\u00e1 podem ser\u00a0agendadas https://t.co/0n9WS4eYrS"
        },
        {
            "author_id": "1327305045621284864",
            "created_at": "2020-11-13T18:00:28.000Z",
            "id": "1327310376879452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto tirei em  Resende-Rj\nLinda vista para o parque Nacional do Itatiaia. \n#parquenacionaldointatiaia https://t.co/MM88ZemIVp"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-11-13T17:45:51.000Z",
            "id": "1327306696130252801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas pocilgas irregulares s\u00e3o desativadas no Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza https://t.co/Pw26DKJggP https://t.co/ITmEFu1axw"
        },
        {
            "author_id": "1327281098888507392",
            "created_at": "2020-11-13T17:20:26.000Z",
            "id": "1327300302454853636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos Tr\u00eas Picos - situado na Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio de Janeiro, no Brasil.  Tr\u00eas Picos de Friburgo  s\u00e3o montanhas de pedra que deram nome ao parque. https://t.co/QvewyTMN5q"
        },
        {
            "author_id": "193166286",
            "created_at": "2020-11-13T17:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327298814626160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gKLUX8t1UP"
        },
        {
            "author_id": "2955663760",
            "created_at": "2020-11-13T16:46:03.000Z",
            "id": "1327291647730835457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, pra\u00e7a sete logo ali https://t.co/na0AwRIjK8"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-13T16:33:05.000Z",
            "id": "1327288383803101186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6"
        },
        {
            "author_id": "130522654",
            "created_at": "2020-11-13T16:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1327281472752017409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de Deus em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/vBjUBJtD0w"
        },
        {
            "author_id": "130522654",
            "created_at": "2020-11-13T16:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1327280963701837828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99Minha\u2764\ufe0fmodelo\ud83d\udc9a #irm\u00e3zoka #princesa #amodemais em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/MDLM1wy19T"
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2020-11-13T16:03:08.000Z",
            "id": "1327280847569920002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei imaginando o Bernardo nesse clipe, o p\u00e9 dele \u00e9 t\u00e3o grande que teria que colocar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "839889515070242816",
            "created_at": "2020-11-13T15:46:08.000Z",
            "id": "1327276571699408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia Pedra Couto https://t.co/38WX1xB9wn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T15:39:22.000Z",
            "id": "1327274865993293825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 4 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1318896658629918720",
            "created_at": "2020-11-13T15:31:38.000Z",
            "id": "1327272920490643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, Excurs\u00e3o de 2017 das disciplinas Biogeografia e Sistem\u00e1tica de Arquegoniadas e Gimnospermas. Eita saudades desta meninada e destes campos!\nhttps://t.co/usWqKzat2F https://t.co/3Swrx4HtfH"
        },
        {
            "author_id": "325057000",
            "created_at": "2020-11-13T15:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1173986823271604229",
                        "start": 0,
                        "username": "goodbyejosi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327272281316462592",
            "in_reply_to_user_id": "1173986823271604229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goodbyejosi Kkkkkkkkkkkkkk  que doidooo, deve ter sido legal. No meu estava no parque municipal de Urussanga, e eu tava bem perto"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-13T15:24:33.000Z",
            "id": "1327271137835937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva Gates of the Arctic\n\ud83c\udf10 Alaska, EUA - Am\u00e9rica do Norte\n \ud83d\udccd 67.8819009,-153.1860539 https://t.co/LSGmFySavx"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2020-11-13T15:07:10.000Z",
            "id": "1327266763839594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia M\u00e9dica Pr\u00e9 Hospitalar M\u00f3vel. \n\nO melhor plano para assegurar o bem eestar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/WsTbHm7UEY"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-11-13T14:56:24.000Z",
            "id": "1327264055527149573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e reservas naturais j\u00e1 podem ser agendadas\u00a0 https://t.co/bhFZjLeSTq"
        },
        {
            "author_id": "3221509341",
            "created_at": "2020-11-13T14:53:54.000Z",
            "id": "1327263426297667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 23 anos da minha vida j\u00e1 vai fazer 1 ano eu n\u00e3o vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-11-13T14:38:32.000Z",
            "id": "1327259557136109571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Volta Redonda abre neste s\u00e1bado\n#diariodovale #voltaredonda #parque #parquemunicipal #vr \nhttps://t.co/bsrZMFdZB3"
        },
        {
            "author_id": "49409332",
            "created_at": "2020-11-13T14:32:43.000Z",
            "id": "1327258091851837446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O CE1 de hoje destaca o refor\u00e7o da seguran\u00e7a para as elei\u00e7\u00f5es no Cear\u00e1, a descoberta de 3 pocilgas no parque estadual do Coc\u00f3 e a pris\u00e3o de suspeitos de tentar matar um PM. 11h45! \n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/V6I5EWdvuU"
        },
        {
            "author_id": "61241748",
            "created_at": "2020-11-13T14:31:41.000Z",
            "id": "1327257833461735424",
            "in_reply_to_user_id": "61241748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto, no dia 7 de novembro de 2020 foi publicado no Di\u00e1rio do munic\u00edpio o Decreto Municipal n\u00ba. 34.113/20 regulamentando a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem Parque da Tamarineira, estabelecendo regras e par\u00e2metros espec\u00edficos para uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo para o terreno."
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-11-13T14:13:43.000Z",
            "id": "1327253310362030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza na adutora do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Kpn6ueFPQv"
        },
        {
            "author_id": "431571316",
            "created_at": "2020-11-13T14:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327250819163574274",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Sim quando ele invade area de prote\u00e7ao ambiental! Faz queimada e corta madeira para abastecer madereiros! Esse bozo realmente \u00e9 um desiquilibrado mental!"
        },
        {
            "author_id": "793724555755974656",
            "created_at": "2020-11-13T13:41:50.000Z",
            "id": "1327245288529145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje, \u00e0s 18 horas, na CECAL, no Parque Municipal de Loul\u00e9. vemo-nos por l\u00e1! https://t.co/RE7ITLIGsI"
        },
        {
            "author_id": "44663498",
            "created_at": "2020-11-13T13:24:05.000Z",
            "id": "1327240822702661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE: Tereos doa 85 mil mudas para reflorestar a Floresta Estadual do Noroeste Paulista; \u00e1rea equivale a 47 campos de futebol https://t.co/MraXCeVhit"
        },
        {
            "author_id": "75768219",
            "created_at": "2020-11-13T13:10:29.000Z",
            "id": "1327237398216978434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza do Parque Nacional Itatiaia https://t.co/40b84WgOuH"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-13T13:02:59.000Z",
            "id": "1327235509693931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide - Ilhas Can\u00e1rias - \u00c1frica\n\nCoordenadas (28.254246, -16.635188) https://t.co/2eZWif82X8"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2020-11-13T13:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2314950326",
                        "start": 0,
                        "username": "ronsard58"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327234903046500354",
            "in_reply_to_user_id": "2314950326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronsard58 essa semana um amigo tradutor estava tentando encontrar um termo pra Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas. Conservation Unity \u00e9 errado porque a legisla\u00e7\u00e3o seja dos EUA ou do RU tratam diferente juridicamente essas \u00e1reas,mas o termo errado virou o certo"
        },
        {
            "author_id": "61241748",
            "created_at": "2020-11-13T12:26:45.000Z",
            "id": "1327226392598224896",
            "in_reply_to_user_id": "61241748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3prio executivo editou a lei municipal n\u00ba 17.610/2010 que criou a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque da Jaqueira e lan\u00e7ou chamamento para um concurso p\u00fablico para escolha de um projeto que o transformasse em parque, mantendo em funcionamento os equipamentos de sa\u00fade l\u00e1 instalados."
        },
        {
            "author_id": "61241748",
            "created_at": "2020-11-13T12:26:43.000Z",
            "id": "1327226384754814977",
            "in_reply_to_user_id": "61241748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima reuni\u00e3o do COMAM a regulamenta\u00e7\u00e3o do uso e ocupa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza da Tamarineira foi flexibilizada. Com a proposta do Prefeito Geraldo J\u00falio \u00e9 poss\u00edvel a constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios com at\u00e9 8 andares e a demoli\u00e7\u00e3o e erradica\u00e7\u00e3o da cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2020-11-13T12:26:06.000Z",
            "id": "1327226231121698823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza limpeza de adutora do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/w28bhFLfnJ"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2020-11-13T12:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "44632152",
                        "start": 137,
                        "username": "ukinbrazil"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1068935677",
                        "start": 149,
                        "username": "BritishOverseas"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "14224719",
                        "start": 166,
                        "username": "10DowningStreet"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "253034260",
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "236354374",
                        "start": 214,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327224664129761286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Reino Unido acaba de criar a maior \u00c1rea Protegida Marinha de prote\u00e7\u00e3o integral do Atl\u00e2ntico Sul ao redor de Tristan da Cunha! Congrats @ukinbrazil @BritishOverseas @10DowningStreet! Aqui, esperamos que @ICMBio e @marmilbr possam seguir implementando as nossas! https://t.co/AT8X6fiZbI"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-11-13T12:02:04.000Z",
            "id": "1327220179781214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pocilgas s\u00e3o retiradas de dentro do Parque Estadual do Coc\u00f3\nSaiba mais:(https://t.co/TrsTTDicBf) https://t.co/aMs7KjNE6F"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T11:36:22.000Z",
            "id": "1327213712533454849",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T11:36:22.000Z",
            "id": "1327213712072089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,28 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO / Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T11:36:21.000Z",
            "id": "1327213707923841026",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00e1rea desmatada no m\u00eas foi a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, com 9 km\u00b2 de floresta perdidos."
        },
        {
            "author_id": "137119439",
            "created_at": "2020-11-13T11:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1282485646137991169",
                        "start": 11,
                        "username": "PompeTillmann"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "66370407",
                        "start": 26,
                        "username": "Jujuca1987"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "8632332",
                        "start": 38,
                        "username": "JohnnyHooker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327212877275570176",
            "in_reply_to_user_id": "54771742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodofaria @PompeTillmann @Jujuca1987 @JohnnyHooker Fantasia. As poucas \u00e1reas desapropriadas eram invas\u00f5es majoritariamente de classe m\u00e9dia, como a vila aut\u00f3dromo no Rio, onde os ricos se escondiam atr\u00e1s dos pobres para invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E o custo de n\u00e3o fazer a desapropria\u00e7\u00e3o era gigantesco para a sociedade."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-13T11:19:40.000Z",
            "id": "1327209510084239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Q3SdmK7Fs7"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-11-13T10:31:36.000Z",
            "id": "1327197414499999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Uma vis\u00e3o experimentalista. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de aspecto arqueol\u00f3gico e geol\u00f3gico atrav\u00e9s dos olhares aventureiros no deserto. Onde estavam? De onde vieram? Como tudo se formos? #len\u00e7\u00f3ismaranhensesnationalpark... https://t.co/w7653DsMrQ"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-11-13T10:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "45964106",
                        "start": 85,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327191695583285254",
            "in_reply_to_user_id": "720966339549126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto conhe\u00e7am melhor a hist\u00f3ria e o trabalho do Parque Nacional da #Gorongosa (@GorongosaPark) no filme \"A Nossa Gorongosa\", produzido por James Byrne, Gr\u00e1inne Keegan e Carla Rebai (55min dura\u00e7\u00e3o) #Mo\u00e7ambique #Biodiversidade \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/bnCzkJ5owI"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-11-13T10:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "45964106",
                        "start": 88,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327191693809029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 j\u00e1 na pr\u00f3xima 5\u00aaf, 19 novembro, \u00e0s 12h (hora de Lisboa), que recebemos Vasco Galante (@GorongosaPark) para nos falar sobre \"Parque Nacional da #Gorongosa: Uma Janela para a Eternidade\"! #Mo\u00e7ambique #Biodiversidade \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/fhHajxjSnB"
        },
        {
            "author_id": "143443643",
            "created_at": "2020-11-13T09:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1327183081992839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/0m98175IiA"
        },
        {
            "author_id": "15763554",
            "created_at": "2020-11-13T05:55:30.000Z",
            "id": "1327127932813316099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ideia para sao paulo:\ngde parque nacional com trilho e metr\u00f4 passando, sem carros. sai 'wall street', fica s\u00f3 industria pesada anos 40 (montando bicicleta, disco de vinil) e parque no meio, cortando tudo. soltar on\u00e7a e su\u00e7uarana pela cidade. se pegar gte, pegou."
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2020-11-13T03:34:53.000Z",
            "id": "1327092544241537027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd18 N\u00c3O VALE MENTIR \ud83d\udd18\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 N\u00e3o \n\ud83e\udd70 N\u00e3o \n\ud83d\ude97 Sim\n\ud83d\udd22 Nunca contei\n\ud83d\udc8b N\u00e3o \n\ud83c\udfa5 N\u00e3o \n3\ufe0f\u20e3 N\u00e3o \n\ud83d\udcf8 Sim\n\ud83d\udcb0 N\u00e3o \n\ud83c\udf41 Sim\n\ud83e\udd75 Ambos\n\ud83d\udd1e N\u00e3o \n\ud83d\udcbc Muito\n\ud83d\udc2e Sim\n\ud83d\udccd Parque Nacional Tayrona\n\ud83d\udd01 N\u00e3o \n\ud83c\udfe5 Faz anos\n\u2712\ufe0f Tr\u00eas \n\n \u2b55 CURTE QUE EU MANDO (mas tem que responder) \u2b55"
        },
        {
            "author_id": "1244173672937553920",
            "created_at": "2020-11-13T02:57:44.000Z",
            "id": "1327083197046411266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu troquei olhares com um moreno t\u00e3o lindo hj do lado do parque municipal que nuuu. Menino se vc ler isso me chama \ud83d\ude2c\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "1326936061952581634",
            "created_at": "2020-11-13T02:04:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1327069765446275074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar - Parque estadual do Alto Ribeira, uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de cavernas do mundo.\nFica na maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil, conta com rios, cachoeiras, e v\u00e1rias cavernas como a Casa De Pedra, maior boca de caverna do mundo.\nhttps://t.co/rOVfKtEPGd"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-11-13T01:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 100,
                        "username": "ApibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327067441097302016",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "na aldeia Khikatxi, a mais populosa da Terra Ind\u00edgena Wawi. Saiba mais: https://t.co/HVHKUFEboe;\n\n* @ApibOficial registra 39.055 casos confirmados, 872 \u00f3bitos e 161 povos atingidos;\n\n* Comunidade Pedrinha, localizada na Reserva Extrativista Chico Mendes (AC), recebeu 150 cestas +"
        },
        {
            "author_id": "1125455864217899009",
            "created_at": "2020-11-13T01:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3368572427",
                        "start": 3,
                        "username": "parquedasdunas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327067000259158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O @parquedasdunas , localizado em Natal/RN, \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Norte.  Nesse espa\u00e7o vital da cidade que vivenciamos o Programa Museal Jornada no Bosque."
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2020-11-13T01:37:09.000Z",
            "id": "1327062916173078530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pancad\u00e3o e a aula de dan\u00e7a break  est\u00e3o para o candidato mam\u00e3e falhei como a CNH estourada e a proibi\u00e7\u00e3o de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e3o para o presidente Jair"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-13T01:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "791635",
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327060633343418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/zhpAri6gPr via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1310525659106639873",
            "created_at": "2020-11-13T01:23:01.000Z",
            "id": "1327059360825151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua presen\u00e7a \u00e9 muito importante! \nLeve seus amigos e familiares. \u00c9 a Fam\u00edlia 12 rumo \u00e0 vit\u00f3ria!\n\nData: 13/11 (sexta-feira)\nHor\u00e1rio: 16h\nLocal: Parque Municipal (\u00c1rea da Expo). https://t.co/Enh6lNY5Qi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrasilHopee].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrasilHopee",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrasilHopee"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_madu_santos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_madu_santos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_madu_santos"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LMombito].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LMombito",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LMombito"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [coxinhahospita].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "coxinhahospita",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "coxinhahospita"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [omnisalvi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "omnisalvi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "omnisalvi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sandracantii].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sandracantii",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sandracantii"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opensante11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opensante11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opensante11"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [parquedasdunas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "parquedasdunas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "parquedasdunas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
                "id": "7ba06860ba32da18",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira dos \u00cdndios, Brasil",
                "id": "86c7b07cf2e2c455",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Pardo de Minas, Brasil",
                "id": "95638a522ad548e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1227424199754616834",
                "name": "Isla Paola",
                "username": "IslaPaola4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314014330925584386",
                "name": "A rainha da aleatoriedade",
                "username": "V1ctoria_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120121564450709504",
                "name": "taci\u2077 Namjoon day \ud83e\udeb4",
                "username": "jinmoona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51353355",
                "name": "La\u00edsNeves",
                "username": "laiisinhanevesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755949633495568385",
                "name": "Alana Magalh\u00e3es\ud83c\udf39\ud83d\udc99",
                "username": "AlanaMagalhes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793902185604116480",
                "name": "Francisco Gremista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "ChicoSampaio48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253117102321524736",
                "name": "thiago dean",
                "username": "thiago_dean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53120817",
                "name": "Flavia Fontany",
                "username": "flaviafontany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702867197723602944",
                "name": "vini",
                "username": "adelefolks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148102196292009984",
                "name": "chris \u273f",
                "username": "wesxtside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258176353314185220",
                "name": "500 Women Scientists - Pod POA",
                "username": "500wspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53201601",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud83d\udc7d",
                "username": "alineumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021522250934243328",
                "name": "Triscila Oliveira",
                "username": "soulanja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245330660375568385",
                "name": "MMS",
                "username": "marleymarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54940419",
                "name": "Sesc Bertioga",
                "username": "sescbertioga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008214327621505024",
                "name": "whatsapp",
                "username": "looonatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151007952230371329",
                "name": "Alci",
                "username": "cool4mysummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874691514085126144",
                "name": "guardando user",
                "username": "stwneddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047553980967075841",
                "name": "Eric Vinicius \u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd4b",
                "username": "oericvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102590726133686272",
                "name": "Patricia \u2b50\ud83d\udea9",
                "username": "PPettinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288565809430835200",
                "name": "LEO",
                "username": "leooall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324045810343006208",
                "name": "Viny is 100% Jacar\u00e9 \ud83d\udc89",
                "username": "Marcos_Viny01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282235636",
                "name": "Juliana Mori",
                "username": "jumoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333601677",
                "name": "Sam Cowie",
                "username": "SamCowie84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736994272885518337",
                "name": "Paatrickk \ud83e\udd8a",
                "username": "patrricckk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487886018",
                "name": "Z\u00e9 Vitu \ud83c\udf0a",
                "username": "zedu_vitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903099786596843521",
                "name": "FEIJO\u00c3O \ud83e\udd54",
                "username": "Jaoraioles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127612932974624770",
                "name": "Moraes",
                "username": "Moraessbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743925993488932864",
                "name": "Ayrton ,mas n\u00e3o o Senna",
                "username": "AyrtonFerraz01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213610213774725120",
                "name": "Lansa a braba Fabr\u00edcio",
                "username": "Fellipe_blk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454969215",
                "name": "Manuel Henr\u00edquez B. #Us\u00e1Mascarilla",
                "username": "Pregonero_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151938945",
                "name": "Cristiano",
                "username": "crismp89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472406576",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86",
                "username": "rafacupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133046243",
                "name": "Lucas\ud83c\udf42\ud83e\udd9c",
                "username": "lucascasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230243353",
                "name": "bruninha",
                "username": "brunagcamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39787119",
                "name": "Rodney Ribeiro",
                "username": "rodneyaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872569478",
                "name": "Adriano Oleinski",
                "username": "AdrianoOleinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192772703",
                "name": "Edson Eduardo Jesus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "edsonejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924665338649894912",
                "name": "sei l\u00e1",
                "username": "Jorgiano56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164335168",
                "name": "Paulo Lopes",
                "username": "paulolopes1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310278258429235200",
                "name": "Claudio",
                "username": "Claudio06827671",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389495010",
                "name": "Laercio Antonio da Silva",
                "username": "Laercio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219376738855157761",
                "name": "Vin\u00edcius Penteado",
                "username": "penteadovini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233447628123312128",
                "name": "autor desconhecido",
                "username": "oliviapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270496860566847488",
                "name": "M\u00facio",
                "username": "Mcio79221618",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86794595",
                "name": "Adriana Queiroz",
                "username": "adrianarqvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26260045",
                "name": "Luiz Alberto",
                "username": "luiz_ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135177253783056386",
                "name": "Perdido em Marte",
                "username": "LeoRobo1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380693800",
                "name": "loiro brabo",
                "username": "victcesared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82092258",
                "name": "Geminilouc\u25cf",
                "username": "OTalDoVinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348245523",
                "name": "Paulo Trindade",
                "username": "paulorftrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224276121",
                "name": "OportoAdventureTours",
                "username": "OportoAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288139016563568646",
                "name": "Pentakcy",
                "username": "kjon4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163838404947320832",
                "name": "Vinny Pai da Martina",
                "username": "opaidaMartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162019007",
                "name": "Douglas Sousa \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "odouglasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44333533",
                "name": "Paula Schmitt",
                "username": "schmittpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838099262",
                "name": "Patricia Pillar",
                "username": "patriciapillar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157658531",
                "name": "chico regueira",
                "username": "chicoregueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1198766591401484291",
                "name": "El Reportero",
                "username": "ElReportero365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30753196",
                "name": "Srta. Incompreendida \ud83d\ude37 \ud83d\udc89",
                "username": "CeciClemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598031186",
                "name": "choike\"ListaUNITARIAconTODOS\"",
                "username": "choikepurun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135375527",
                "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Reyes V.",
                "username": "MariaJoseR_V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369662116",
                "name": "Maria Laura",
                "username": "mabg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014901069103714306",
                "name": "Mira",
                "username": "ZaramellaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210368257770893314",
                "name": "Matheus das malandraje",
                "username": "machadodomal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274131697353871361",
                "name": "Claudia Arruda \u2728",
                "username": "Claudia8251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730023950542094336",
                "name": "Luiz Henrique Vieira",
                "username": "lhsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913857127260868608",
                "name": "Felipo Carvalho Oficial",
                "username": "FCFERNANDES10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371514294",
                "name": "elion franca dos san",
                "username": "elionfrancadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1593944262",
                "name": "Rep\u00f3rter Hoje - Da Bahia para o mundo!",
                "username": "jornalista_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154387333111791617",
                "name": "PhotoArt Est\u00fadio Fotogr\u00e1fico",
                "username": "armandojrfotogr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176626887",
                "name": "prezada mAna Maria",
                "username": "namarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28147780",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "flaviorm2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61198788",
                "name": "Natuza Nery",
                "username": "NatuzaNery",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082796790490062848",
                "name": "Jean Andrade",
                "username": "andrade_jeanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687339172",
                "name": "aXt",
                "username": "axtlol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248602761366843394",
                "name": "Andre",
                "username": "Andre03305428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43696154",
                "name": "Pablo Herm\u00ednio",
                "username": "PabloHerminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194551921161445378",
                "name": "Elizabeth Coutinho",
                "username": "Elizabe29580667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105254732",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24078957",
                "name": "LeoFontelles \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leofontelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083859787975139334",
                "name": "Mariatum",
                "username": "GolfinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163132459",
                "name": "lari \ud83d\udc9a NAMU DAY \ud83d\udc9a",
                "username": "cutepminie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881877625559449602",
                "name": "\ud83c\udf08_\u0432\u03c5\u03c4\u03c4\u0454r_\u0192\u2113y_\ud83c\udf08",
                "username": "ButtterFlyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280946888565497857",
                "name": "ray\ud83e\udd40",
                "username": "rayanesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733794514603761665",
                "name": "CPX T\u00c1 PRENHA \ud83e\udd30",
                "username": "Igorsrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102707465",
                "name": "Deizera Cley \u267b\ufe0f",
                "username": "deizeracley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93231828",
                "name": "FABR\u00cdCIO CRUZ",
                "username": "FABRICIOCDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136600590342152192",
                "name": "EcoBioGeo",
                "username": "EcoBioGeo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15724156",
                "name": "Jornalismo J\u00fanior",
                "username": "jornalismojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726666",
                "name": "Susy Costa",
                "username": "susyfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61324050",
                "name": "A vers\u00e3o melhorada",
                "username": "marisa_akanega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249680008",
                "name": "\ud83c\udf0d THAY",
                "username": "ThayD22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856873299736920066",
                "name": "G@br1el",
                "username": "HeimerBee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407624783630635009",
                "name": "minato Da silva",
                "username": "da_minato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888415720245276674",
                "name": "Matchup Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MatchupBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149836074102984705",
                "name": "Anna",
                "username": "annalidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094043263789682689",
                "name": "girl on pfizer \ud83d\udc0a",
                "username": "jasmimmmmmmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169964360",
                "name": "decioviajou",
                "username": "DecioViajou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3764494815",
                "name": "ju",
                "username": "juliosemh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450857403",
                "name": "daninhel \ud83c\udf05",
                "username": "altxrnifolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292683413669974022",
                "name": "Mica - \ud83e\udd8a\ud83e\udd9a\ud83e\udd8a",
                "username": "m_heartagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327233170434121729",
                "name": "Places Everyday",
                "username": "PlacesEveryday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331912864",
                "name": "anne!\u2605 namu day",
                "username": "starxrosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297770104",
                "name": "O Miau do Le\u00e3o",
                "username": "omiaudoleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4323917849",
                "name": "Maria Pirralha \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "mcarolquimica29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862899756032552961",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "sou_caos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252967270420226051",
                "name": "Instituto_BiomaBrasil",
                "username": "biomabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52898191",
                "name": "ALMYR MARQUES",
                "username": "almyravants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50458983",
                "name": "Janaina Dahoui",
                "username": "JanaDahoui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275905470478376962",
                "name": "ESQUADRA DIREITISTA",
                "username": "EsquadraDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819608371380764673",
                "name": "linda y cheirosa",
                "username": "anabpxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921444846",
                "name": "Nelson Martins",
                "username": "nelsonjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70974996",
                "name": "Christophe Willem",
                "username": "cwillem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995039238772154368",
                "name": "@sozialemedia.com",
                "username": "pressebanknet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63342281",
                "name": "Raquel Porto\ud83d\udc89",
                "username": "QuelBPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174337849",
                "name": "C\u00e2mara de Salvador",
                "username": "CamaraSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57998205",
                "name": "Edgard",
                "username": "edgardrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38716627",
                "name": "MPF_AL",
                "username": "MPF_AL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216825778928865280",
                "name": "Erick Ferreira \u2605\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "_erickferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059467199310630912",
                "name": "PNPGer\u00eas",
                "username": "PNPGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2288718824",
                "name": "Babi",
                "username": "22_babs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191066791180668928",
                "name": "lancolan",
                "username": "lancol4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986773361094287360",
                "name": "\u270c\ud83c\udffbBetinha #FiqueEmCasa\ud83c\udfe0",
                "username": "elizabethylira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221838937",
                "name": "Erik Sales",
                "username": "eriksales_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47188201",
                "name": "Renata Terapeuta Floral",
                "username": "RenataThetaHeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223305174103531526",
                "name": "Fly Drone Filmes",
                "username": "FlyDroneFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35478518",
                "name": "Luiz Iole",
                "username": "voando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250782907",
                "name": "Ronaldo Auletta Jr.",
                "username": "aulettaronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342309995",
                "name": "Culture Trip",
                "username": "CultureTrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326932890",
                "name": "DayL",
                "username": "ovvelhanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64729205",
                "name": "wg de rua",
                "username": "wgderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda  Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928734624297177094",
                "name": "Indy",
                "username": "indy_mus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088102073252622336",
                "name": "Deramplaynofimdomundo",
                "username": "LuzPazAmorx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166316922171994113",
                "name": "Parque Guara\u00edras",
                "username": "parqueguarairas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324222713129521152",
                "name": "Martelete",
                "username": "DaviMartelete1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259038412096638976",
                "name": "Islamiza\u00e7\u00e3o De \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udca5\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udc4c",
                "username": "PierreL19287789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169197929850187778",
                "name": "Seiiji",
                "username": "seijihatsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994899745096290304",
                "name": "Ila",
                "username": "pontoILA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009963875402420231",
                "name": "Augusto 21",
                "username": "JgsAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407396048",
                "name": "Bruno Sader",
                "username": "brunosader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103434640885460994",
                "name": "Nanati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Nanati77149179",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249304237210775553",
                "name": "Du Dudu e Edu \ud83c\udf10",
                "username": "RetornoPapai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275551067481288704",
                "name": "CavaloAppaloosa",
                "username": "CavaloAppaloosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320770790",
                "name": "Aninha Mour\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lcia_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122994468305739779",
                "name": "Marcia Fusco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarciaFusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930380362",
                "name": "I-Gentleman \ud83c\udfa9",
                "username": "andinho_wine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395409559993339905",
                "name": "Marili Baldin",
                "username": "marili_baldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402345504",
                "name": "Andre Luis Bolsonaro",
                "username": "AndreLuisB38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164262443452960770",
                "name": "\ud83e\udd89\ud83d\udcda\ud83d\udc60Mirian Gomes \ud83d\udcda\ud83d\udc60\ud83e\udd89\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mimiga1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300089790965178368",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7HENIO BOTTREL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HenioBottrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161605518626033664",
                "name": "Lady lu \ud83d\ude0a",
                "username": "ladylunna_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747811144581136384",
                "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae",
                "username": "apenas_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965644370815995904",
                "name": "Cl\u00e1udia \ud83d\udc12",
                "username": "PrimateClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4909259427",
                "name": "Noronha_se\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Noronha_se_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188976612165017602",
                "name": "Marcos Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcos_Marcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138865034015236097",
                "name": "Luciie",
                "username": "Lu_iie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos (O Original) \u0420\u0443\u0438 \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e\u0441 (\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b)",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761616",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "_ricards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114291510",
                "name": "Nelson Marchezan Jr",
                "username": "marchezan_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204458215",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "rsbcont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316375634457907201",
                "name": "Minneapolis07",
                "username": "minneapolis64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305285907034124289",
                "name": "wG.$$",
                "username": "Gabriel25430870",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17042292",
                "name": "Kilmonger da Tijuca",
                "username": "tallesreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8193022",
                "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "educontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283579298",
                "name": "Emanoel171",
                "username": "emanoel171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342278",
                "name": "Karina Buhr",
                "username": "karinabuhr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4011646583",
                "name": "Roni de Lima #B38",
                "username": "Roni_de_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4779057556",
                "name": "twitch.tv/bigotrix",
                "username": "Bigotrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973566709830488065",
                "name": "R\u00e1dio Unesp FM",
                "username": "RadioUnespFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183661",
                "name": "Patos Not\u00edcias",
                "username": "patosnoticiasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781509324535312384",
                "name": "Tepexi Oficial",
                "username": "Tepexi2018_2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736962379704045568",
                "name": "50% jacarezinho \ud83e\udd8e",
                "username": "dududabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078370014221209600",
                "name": "Danny\u270c\ufe0f",
                "username": "_Danielljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45014005",
                "name": "Clarissa de Moraes",
                "username": "clarissamoraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082349273050681345",
                "name": "\u029f\u1d07\u1d0f\u26a1| \ud83d\udcd6: Crime e Castigo",
                "username": "SheeranSmithAdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284943867872251904",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodollfossilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152390768",
                "name": "bairrista para um caraleo",
                "username": "RochaCel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751937658780323840",
                "name": "deco \u2022 \ud83d\ude82\ud83d\ude87\ud83d\ude88\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "flechapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084600726624583686",
                "name": "Francialdo RG",
                "username": "FrancialdoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154424773",
                "name": "M\u00e1rio Pimenta",
                "username": "mmcpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75290094",
                "name": "Carlos Paz",
                "username": "carlos_jb_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841921704721039360",
                "name": "Eug\u00e9nia \ud83d\udcab\ud83c\udf40",
                "username": "tugatripeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889682584850092032",
                "name": "Cristalzinho da OMS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "JoaoEmanS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294176224",
                "name": "out of hope",
                "username": "_tlfd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100404669900193793",
                "name": "\u262d",
                "username": "bbiell13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "chuchu do molho ao miguel branco",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267954258399449089",
                "name": "alice lu",
                "username": "alicelubrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227126857",
                "name": "Fernando Vieira da Silva",
                "username": "fernandovs2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175038713",
                "name": "Brendo",
                "username": "BrendoFCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947845734",
                "name": "Danilo Sacramento",
                "username": "danilosacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320485988855128066",
                "name": "Ant\u00f3nio Nascimento",
                "username": "carlindoantoni2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52940189",
                "name": "Paulo Antonio - P.A",
                "username": "paromanomello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858396212952780800",
                "name": "Israel Lopes",
                "username": "Raelfivee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35973493",
                "name": "nailon",
                "username": "maiodenailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16469107",
                "name": "sofichassot",
                "username": "sofichassot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914248885492752386",
                "name": "Jo\u00e3o Neto",
                "username": "JoaoANeto021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4202932581",
                "name": "Johnny bravo\ud83c\udf1a",
                "username": "Broklin1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766334124864970752",
                "name": "Karina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "karina_costta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034953016",
                "name": "higorovski",
                "username": "Higucmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109326421",
                "name": "cat collector",
                "username": "rafaelaatrindad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051201055948722177",
                "name": "vagabundo dos bons",
                "username": "coeCaymmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483171535",
                "name": "felipe",
                "username": "fhfzxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23777809",
                "name": "Z\u00e9 Edu",
                "username": "Zeedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163475702",
                "name": "fada \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "fada_do_dente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49638758",
                "name": "Paulin Gente Boa",
                "username": "paulomenegaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197813378187743232",
                "name": "Adailton Ribeiro",
                "username": "adailton_rjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985916593065476096",
                "name": "Disney+",
                "username": "disneyplus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011372006753746944",
                "name": "Disney+ Brasil",
                "username": "DisneyPlusBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67418441",
                "name": "Disney",
                "username": "Disney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134248516",
                "name": "Rachel Berry",
                "username": "Beazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214647697602437122",
                "name": "Catalina Leite \ud83d\udc89 1/2 imunizada",
                "username": "catalina_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473621120",
                "name": "LikMayer Cruz",
                "username": "LikMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932956118963380225",
                "name": "A\u033cr\u033ci\u033ci\u033c\ud83d\udca6",
                "username": "ariiguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168639548273938438",
                "name": "Bianca Caitano",
                "username": "CaitanoBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900873415",
                "name": "The Restaurant at the End of the Universe \ud83c\udf0e\ud83d\ude80\ud83c\udf0c",
                "username": "snowplanck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184289478627737600",
                "name": "seu Ricardo",
                "username": "lucasricardofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172161992",
                "name": "Lucas Ferreiraris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "lucaferreiraris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173721246493814785",
                "name": "exausta por\u00e9m vacinada",
                "username": "aluizaalana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271605762612232203",
                "name": "luiza",
                "username": "lulubenedetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245850205867687936",
                "name": "Marcelo Henrique Gon\u00e7alves \u24c2\ufe0f",
                "username": "billmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750048781723459584",
                "name": "P\u00e3o de Mel Nunu Egg",
                "username": "nuhodessert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272376493289672704",
                "name": "Moreschi \ud83d\udc80\ud83d\udda4\ud83d\udc1c\ud83e\udd8d\ud83d\udc3a\ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0fO macaco com ansiedade",
                "username": "Moreski5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002688148",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "hfernandesbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187723780",
                "name": "Reclamany da vida",
                "username": "AnyBnight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103383",
                "name": "Arnaldo Queiroz R .F",
                "username": "arnekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262087562853744640",
                "name": "a\u00e7a\u00ed do grosso",
                "username": "RicardoPatres19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60607360",
                "name": "Historietas",
                "username": "areisjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54277288",
                "name": "Vanda Klabin",
                "username": "vandaklabin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390898850",
                "name": "Broken Machine",
                "username": "BuzzLadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036906261487476736",
                "name": "Embassy of I.R.Iran in Portugal",
                "username": "IRANinPORTUGAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61611964",
                "name": "S\u00e1vio Alves",
                "username": "savioalvesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570406763",
                "name": "carol do smite",
                "username": "carolsoarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135676693006422023",
                "name": "Melkita Ovelhinha",
                "username": "melkita_ovelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100097247038066688",
                "name": "Variant H13",
                "username": "Handzszs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362506197",
                "name": "Rowtag",
                "username": "tchapatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87911018",
                "name": "Igor Bellucio",
                "username": "igorbellucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359981658",
                "name": "Sandra",
                "username": "sandrajulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186601014",
                "name": "\u2022 Iza do Vigor \u2022",
                "username": "IzzabellaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158435067",
                "name": "Instituto Verdescola",
                "username": "Verdescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326194145078235137",
                "name": "FalamosPortuguesEmPL",
                "username": "FalamosEm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956185799942459392",
                "name": "Life Fluvial",
                "username": "lifefluvial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115669343",
                "name": "LIFE Programme",
                "username": "LIFEprogramme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552711502",
                "name": "badgaljuly\u2077",
                "username": "vanteprism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175479508",
                "name": "lidi \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "choosedakota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96351842",
                "name": "Leduard",
                "username": "leduardleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909467480594305024",
                "name": "\u272a Gal #SalveNatal",
                "username": "17Carat_Geek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503350281",
                "name": "Raria",
                "username": "vulgo_raria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377596470",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrinevesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427013589",
                "name": "Jo\u00e3ozinho \ud83d\udda4",
                "username": "Joaozinhosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111311007304036353",
                "name": "trist\u00e3o \u2600\ufe0f",
                "username": "sofiatristao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029590264774574080",
                "name": "Jamys\ud83e\udd70\u2728",
                "username": "pretinha_Jh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843580810934587395",
                "name": "apenas um boiola",
                "username": "lucistresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013430439",
                "name": "pacificcostaricatour",
                "username": "pacificcostaric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151109562730196992",
                "name": "m\u03b1rjor\u0131e.\ud83d\udd4a\ud83c\udfd2\u26af\u035b \ud83d\udcd6: mentirosos",
                "username": "walkzmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323696338194829314",
                "name": "isa \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "americaspoesies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333548869871947776",
                "name": "rosss",
                "username": "pattersongs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69122388",
                "name": "Nityzinha",
                "username": "fosterthebitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768988032",
                "name": "EDSON LOUZADA",
                "username": "xlouzada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362631983",
                "name": "bra\u00e7o vacinado aguardando 2\u00aa dose",
                "username": "naoeapatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88763280",
                "name": "Jhosef Lindson",
                "username": "Jhoseflindson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153742765752299538",
                "name": "Edson Santos",
                "username": "EdsonS94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132932148",
                "name": "Marco Torre",
                "username": "marcodetorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25932404",
                "name": "Andr\u00e9 Monsev",
                "username": "andremonsev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817436168790876165",
                "name": "Marvi Carrasco \ud83d\ude37\u25c0\ufe0f2\ufe0f\u20e3m.\u25b6\ufe0f\ud83d\udd90\ud83d\udca6Ventilaci\u00f3n.VACUNA",
                "username": "marvicarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212903275",
                "name": "Joan",
                "username": "Jlat_vet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225390499",
                "name": "Bel\u00e9n \ud83c\udf43",
                "username": "Belen_DpMarquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950782554700992513",
                "name": "Bi\u00f3logo de campo",
                "username": "Biologus_agri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256326970943692804",
                "name": "Viver Portugal Tours",
                "username": "tours_viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53781355",
                "name": "Professor Wambert Di Lorenzo",
                "username": "profwambert_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443919938",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "Dougsocar12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252688243",
                "name": "pena que foda-se",
                "username": "ismeferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960538789",
                "name": "\u2022 isa.",
                "username": "ibikass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre Mask #foraBolsonaro",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79852273",
                "name": "teodosio riveros",
                "username": "Lorenzofernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88076000",
                "name": "IPE",
                "username": "IPEonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327796219855458304",
                "name": "augustocn",
                "username": "augustocn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77 #MarcoTemporalNao",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733003486",
                "name": "bolo de murango",
                "username": "moniliciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595090509",
                "name": "zan",
                "username": "zanuja_cbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4779034299",
                "name": "Renan Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RenanAraujo1960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18360047",
                "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u041c\u0430\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "doctormario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861022711388262401",
                "name": "putinha do will toledo",
                "username": "punkentusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109090424",
                "name": "Angela Munhoz",
                "username": "angelammunhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167103981",
                "name": "F\u00e1bio Ribeiro",
                "username": "FabioRibero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995490202859835392",
                "name": "peter.",
                "username": "pwtr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937358081582862341",
                "name": "tete",
                "username": "molzinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150123645",
                "name": "nina \ud83d\udc14\ud83e\udd0d",
                "username": "ninamaiat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267831148748521480",
                "name": "carvalinho",
                "username": "_jpcarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925702173308186625",
                "name": "Lourrane Cardoso",
                "username": "lourranes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22363802",
                "name": "WIRED UK",
                "username": "WiredUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1928416986",
                "name": "Se fere a minha ess\u00eancia sou resist\u00eancia",
                "username": "SqueirozQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229082703527579648",
                "name": "barbalho",
                "username": "baerbalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147960424949833730",
                "name": "mentinha chupa cu\u26a1\ud81a\uddf6\u2077\u56de | The B\u221ek Of Us \ud83c\udf19",
                "username": "cadelinhaDajiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181716314",
                "name": "vetinha",
                "username": "ettevtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41666235",
                "name": "Dougl\ud83c\udd70\ufe0fs O T\u00f4rres\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "otaviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721408577882234880",
                "name": "T\u00e9cnico Elder",
                "username": "TecnicoElder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793940538093342720",
                "name": "Rafa",
                "username": "RafaelCLAb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311716376",
                "name": "Peter Jordan",
                "username": "peterjordan100",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284576860047904773",
                "name": "Projeto tuco-tuco",
                "username": "projetotucotuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69352862",
                "name": "Bruno Pinheiro #CacterNation \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "username": "BrunoPinheiro17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54440370",
                "name": "Paula Rosiska - Dia 12/09 eu vou!\ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "paularosiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367159350876385285",
                "name": "muylaerte",
                "username": "muylaerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403646243",
                "name": "Munique Daniela",
                "username": "muniquedani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809517843180032000",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor Rossi",
                "username": "JVR2099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575516741",
                "name": "Rodrigo Tottola",
                "username": "RodrigoTottola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323602878737600512",
                "name": "Carlos #defensa do monte Salgueiras",
                "username": "Carlos36965334",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072217069171691520",
                "name": "Antoni Gay\u00e0",
                "username": "AntoniGaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853679468195479553",
                "name": "Brenin",
                "username": "Brenoo_Venson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946667509171851264",
                "name": "Asa da Bruxa",
                "username": "BetzaidaMataBet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52273084",
                "name": "Gilmar caverna",
                "username": "gilmar_caverna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143090361",
                "name": "Gisele Uequed",
                "username": "GiseleUequed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300711",
                "name": "Luiz Carlos Busato",
                "username": "lcbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325748483",
                "name": "Roberta Siqueira",
                "username": "betasiq1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558880056",
                "name": "DT. TITO ALVARADO",
                "username": "DTTITOALVARADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716042590513192960",
                "name": "rosamaria murtinho",
                "username": "lucasp_one",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777574950022643716",
                "name": "miss shopee",
                "username": "theobolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232259368",
                "name": "Wesley Fara\u00f3 Klimpel",
                "username": "faraoklimpel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47181943",
                "name": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
                "username": "ArielGracelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279169019866689538",
                "name": "Daniel Ackerman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f",
                "username": "VitorioDv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645166783",
                "name": "Ique Oliveira",
                "username": "iqueoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129648600",
                "name": "Cl\u00f3vis J\u00fanior",
                "username": "clovisinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21154365",
                "name": "Taddynho",
                "username": "freedfsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335524144",
                "name": "Good Guy Gabriel",
                "username": "pontesivartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227701871520948226",
                "name": "vi",
                "username": "Vitorz200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "564705179",
                "name": "Tierra del Fuego - Fin del Mundo",
                "username": "TurismoTDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594026667",
                "name": "Creicim",
                "username": "cleisonslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188867217762455554",
                "name": "lukinha",
                "username": "iulucaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96221974",
                "name": "Marcos Raggazzi",
                "username": "marcosraggazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76195554",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodrigovgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259192100853334016",
                "name": "Ricar_",
                "username": "Ricar_001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215994974",
                "name": "NB\u00b2",
                "username": "noniel_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296539026",
                "name": "rai rai #redsky",
                "username": "abovethetims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655075833",
                "name": "luana",
                "username": "luameixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109112706",
                "name": "Rael - FREE BRITNEY",
                "username": "Moonlightfael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229418075633700866",
                "name": "GALO DOIDO Rea\u00e7a",
                "username": "GALAODA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745800918",
                "name": "Georgiana Branquinho. \ud83d\udd30\u270d\ud83c\udffc",
                "username": "Georgiana3007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15249841",
                "name": "diogomainardi",
                "username": "diogomainardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316554406083657729",
                "name": "Fernandim Monteiro",
                "username": "fernandim2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98658633",
                "name": "Pontes",
                "username": "mathponts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271455099592859648",
                "name": ".\u00e1mbar \ud83d\udca5",
                "username": "yowaitsu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242898669923377153",
                "name": "bane\u2077 TROCOU DE CONTA (ta na bio) \u203c\ufe0f",
                "username": "KurtaEnby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679608",
                "name": "Fabr\u00edcio Coleny",
                "username": "fabriciocoleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919006938",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoProBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32340023",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoPro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1314625764835418112",
                "name": "Paisajes del mundo",
                "username": "Paisajesdelmu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253386701625573377",
                "name": "Jonatas",
                "username": "Jonnn91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079462578986930176",
                "name": "Feij\u00e3o Sim, Fuzil N\u00e3o!",
                "username": "Fabrici70242229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856891188141592576",
                "name": "nick de metadinha",
                "username": "NickNotFound404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158216669",
                "name": "Roberto Kaz",
                "username": "RealBetoKaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265352911724437512",
                "name": "FAVELA E ODS",
                "username": "favelaeods",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136684636",
                "name": "Greenpeace Salvador",
                "username": "gpbrsalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259283214562197504",
                "name": "Mauricio C Caetano",
                "username": "MauricioCCaeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300054100248276992",
                "name": "03/09 \ud83e\udd20",
                "username": "gospicgirll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327305045621284864",
                "name": "Gabs",
                "username": "Gabriel09897128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327281098888507392",
                "name": "For You - Arte e Mensagens",
                "username": "ForMensagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193166286",
                "name": "Portal AL",
                "username": "lopesvmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955663760",
                "name": "Felipe Pedro",
                "username": "felipeppedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130522654",
                "name": "Luciana Braga",
                "username": "LuciBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839889515070242816",
                "name": "Ludy Pierre LS \ud83d\ude0d",
                "username": "0123ludy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318896658629918720",
                "name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas UFSM/PM",
                "username": "biologicasufsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325057000",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Tezza",
                "username": "joao_tezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173986823271604229",
                "name": "Josi\ud83d\udd6f\ufe0f",
                "username": "goodbyejosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3221509341",
                "name": "garota baixa renda",
                "username": "estressanty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49409332",
                "name": "Luiz Esteves | O Mag\u00e3o",
                "username": "estevesluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61241748",
                "name": "Priscila Neri",
                "username": "PriscilaaNeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431571316",
                "name": "paulopericlesdasilva",
                "username": "paulopericlesda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793724555755974656",
                "name": "R\u00faben Gon\u00e7alves",
                "username": "rubenrgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44663498",
                "name": "Blog do Beck",
                "username": "blogdobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75768219",
                "name": "Franklin Alves",
                "username": "FranklinOAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314950326",
                "name": "minha querida discursiva",
                "username": "ronsard58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632152",
                "name": "UK in Brazil\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ukinbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068935677",
                "name": "FOTBOT",
                "username": "BritishOverseas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14224719",
                "name": "UK Prime Minister",
                "username": "10DowningStreet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137119439",
                "name": "Ricardo Leyser \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a",
                "username": "RicardoLeyser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282485646137991169",
                "name": "Di\u00f3genes Pompe",
                "username": "PompeTillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8632332",
                "name": "Johnny Hooker \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "JohnnyHooker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143443643",
                "name": "Celso Eduardo Scarparo",
                "username": "CelsoEdusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15763554",
                "name": "Rangoooner",
                "username": "notaspradiscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "chora na minha beleza \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244173672937553920",
                "name": "Doucookie\ud83c\udf6a",
                "username": "dougacute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326936061952581634",
                "name": "Eu Pelo Mundo (Gustavo Chames)",
                "username": "EuPeloMundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125455864217899009",
                "name": "Jornada no bosque",
                "username": "jornadanobosque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "cringes of convenience",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310525659106639873",
                "name": "Flavia Nunes",
                "username": "FlaviaN39051292",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1329682624219140097",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbv2wlnf43n1e7zyuhshed41au7x",
        "oldest_id": "1327059360825151488",
        "result_count": 497
    }
}