{
    "data": [
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2020-02-03T00:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1224124554601086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma lavada \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dNUzXGfWLM"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2020-02-03T00:00:20.000Z",
            "id": "1224120398524174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acompanhando nossa viagem pela Ilha de Fernando de Noronha? Dessa vez fomos conhecer as #PraiasdoParnamar, no Parque Nacional Marinho. L\u00e1 est\u00e1 a ic\u00f4nica Ba\u00eda do Sancho, o Mirante Dois Irm\u00e3os e mais lugares indescrit\u00edveis! \ud83d\ude31 Venha ver... \u2764\u2708 https://t.co/fhjxBNC6YN https://t.co/skmuJBioTt"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-02T23:57:33.000Z",
            "id": "1224119695617482753",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n7) Pra\u00e7a Cyla Remundini - Vila Leopoldina\n8) Rio Tiet\u00ea\n9) Rodovia Padre Manoel da N\u00f3brega - Marzag\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-02T23:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1016802019200421888",
                        "start": 137,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224106772870451202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \n\nAcima das nuvens no Parque Nacional Haleakala, Hava\u00ed \ud83d\udc9b\n V\u00eddeo por qy__mama\n\u2022\n\n__________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras nos marcando @trekkingestilo\n.\n\n___\n\n\u21a0 Preserve a natureza\ud83c\udf43\n-\n\u21a0 \ud83d\udcbb\u2026 https://t.co/yY3hXuLaaw"
        },
        {
            "author_id": "45173964",
            "created_at": "2020-02-02T22:40:33.000Z",
            "id": "1224100317643649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoooooro! \u263a\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\u2728\n#Repost luciamoraistucuju\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAten\u00e7\u00e3o! \nNa pr\u00f3xima quarta-feira (05/02), a entrada da Biblioteca Parque Estadual - se\u00e7\u00e3o infantil - pelo Saara ser\u00e1 reaberta, e haver\u00e1\u2026 https://t.co/ae5tIU8T2j"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-02T22:35:56.000Z",
            "id": "1224099157834653696",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n21) Vila Maria\n22) Rua Arcipreste Andrade - Ipiranga\n23) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n24) Vila Clementino\n25) C\u00f3rrego Ipiranga\n26) Pra\u00e7a Jos\u00e9 af de Almeida - Pinheiros"
        },
        {
            "author_id": "2970601803",
            "created_at": "2020-02-02T22:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1224099014666223617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 yaliell em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/7JkkenOrG5"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09147644,
                        -29.17734423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1224096242315210753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Cachoeira das Andorinhas (D) e Cachoeira V\u00e9u da Noiva (E). Parque Nacional Aparados da Serra.\n\n#canionitaimbezinho #cascataveudenoiva #trilhadovertice  #aparadosdaserra #cachoeiradasandorinhas\u2026 https://t.co/NkNJpIlOtl"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09147644,
                        -29.17734423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1224092872300826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual magn\u00edfico! Cascata V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional Aparados da Serra.\n\n#canionitaimbezinho #aparadosdaserra #cascataveudenoiva #cidadedoscanyons #praiagrandesc #cambaradosul em C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/h45P0sF52B"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2020-02-02T22:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1226656021",
                        "start": 0,
                        "username": "gedossantos1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "38199927",
                        "start": 14,
                        "username": "alemarjorie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224092293747093504",
            "in_reply_to_user_id": "1226656021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gedossantos1 @alemarjorie Passa l\u00e1 agora, v\u00ea se os frequentadores est\u00e3o reclamando!\nMas vamos l\u00e1, n\u00e3o \u00e9 uma pra\u00e7a, \u00e9 Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. E garanto a voc\u00ea, est\u00e1 lotada!"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.07445,
                        -29.15806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1224091710810198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do V\u00e9rtice - Parque Nacional Aparados da Serra.  \n\n#trilhadovertice #aparadosdaserra #canionitaimbezinho #cambaradosul #cidadedoscanions #familiafeitoparaemocionar em Trilha do V\u00e9rtice https://t.co/27PRRvIhny"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.96768713,
                        -29.19948663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1224090510538788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada na subida da serra do Faxinal em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\n#aparadosdaserra #praiagrandesc #serradofaxinal #canionindioscoroados #santacatarina #cidadedoscanyons em Serra do faxinal https://t.co/rXbiGvRp55"
        },
        {
            "author_id": "1957700623",
            "created_at": "2020-02-02T21:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224088647613313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiang Mai - Parque Nacional Doi Inthanon | Tailandia #6 https://t.co/OwzysTvZVy v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1175418532017901574",
            "created_at": "2020-02-02T21:35:14.000Z",
            "id": "1224083882707947522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador encontra caverna no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/PfbipCzYXR"
        },
        {
            "author_id": "110505138",
            "created_at": "2020-02-02T21:24:02.000Z",
            "id": "1224081062508130310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[blog]  El Parque Nacional de Akagera https://t.co/PhSgjrU8jn"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-02-02T21:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "93339429",
                        "start": 35,
                        "username": "Astro_Pontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224080132618510336",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @jairbolsonaro @mctic @Astro_Pontes Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "904853021036818432",
            "created_at": "2020-02-02T21:12:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1224078150600155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kim Kardashian tava em um dos brinquedos do Parque Municipal, essa mulher \u00e9 gente como a gente mesmo n\u00e9 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/oMRrm2UKPb"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-02-02T21:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51255,
                        -22.89632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1224076909035892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e3o Chupando Manga\"  \n.\n\ud83d\udccc Travessia do Morro do Lameir\u00e3o no Parque Estadual da Pedra Branca - Campo Grande, RJ (Em fevereiro de 2013) em Morro do Lameir\u00e3o https://t.co/SxsLUI5dMC"
        },
        {
            "author_id": "913756390522589184",
            "created_at": "2020-02-02T21:00:55.000Z",
            "id": "1224075245977526275",
            "in_reply_to_user_id": "913756390522589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 o artigo 5\u00ba prev\u00ea a revoga\u00e7\u00e3o do Decreto N\u00ba 98.864, de 23-01-1990, que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.\n\nEste Projeto de Lei (n\u00b0 6479/2019) \u00e9 de autoria do Senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, est\u00e1 em tramita\u00e7\u00e3o no Senado e pode receber emendas at\u00e9 o dia quatro de Fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "913756390522589184",
            "created_at": "2020-02-02T21:00:54.000Z",
            "id": "1224075243695804417",
            "in_reply_to_user_id": "913756390522589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 composta de 29 ilhas, lajes e rochedos. \nSegundo informa\u00e7\u00f5es, o artigo 4\u00ba desse Projeto de Lei prev\u00ea a supress\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o especial conferida \u00e0s \u00e1reas das Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas em todo o territ\u00f3rio nacional por meio da Lei 6.902 de 27-04-1981."
        },
        {
            "author_id": "913756390522589184",
            "created_at": "2020-02-02T21:00:54.000Z",
            "id": "1224075241577730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PROJETO DE LEI ACABA COM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O DE ANGRA E PARATY https://t.co/rZR2D5wDbA\n\nO Projeto de Lei que torna a regi\u00e3o da Costa Verde uma \u00e1rea especial de interesse tur\u00edstico acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, localizada nos Munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty."
        },
        {
            "author_id": "37791648",
            "created_at": "2020-02-02T20:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1340468942138126337",
                        "start": 30,
                        "username": "BiaNot"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94430066,
                        -8.01472294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1224073016176513027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor passeio de fds \ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83d\udc12\ud83d\udc26\n\ud83d\udcf7: @bianot em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/4XoeZ2IxbX"
        },
        {
            "author_id": "734810963325640708",
            "created_at": "2020-02-02T20:50:43.000Z",
            "id": "1224072681089224705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/02/2020 para mais dias como esse!!! Sem palavras!!! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vjrWzfQtSJ"
        },
        {
            "author_id": "383218077",
            "created_at": "2020-02-02T20:13:40.000Z",
            "id": "1224063353720578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Akagera https://t.co/3sivLiiys1 https://t.co/j5maJT2AKL"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2020-02-02T19:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1224058995230593029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/xMzcLyUhvy"
        },
        {
            "author_id": "19393726",
            "created_at": "2020-02-02T19:37:34.000Z",
            "id": "1224054268606472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VanzoNews Casal vai procurar pequi e fica 24 horas perdido na mata, na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/do1M0DT6RD"
        },
        {
            "author_id": "1329250604",
            "created_at": "2020-02-02T19:15:56.000Z",
            "id": "1224048826077601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - Parna Serra da Bocaina https://t.co/egxp1AkqVW"
        },
        {
            "author_id": "161457682",
            "created_at": "2020-02-02T18:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1224042160703459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistah em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7UygjfjL6E"
        },
        {
            "author_id": "54021906",
            "created_at": "2020-02-02T18:47:10.000Z",
            "id": "1224041586398507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sobre o plantio de \u00e1rvores eu sei que est\u00e1 ocorrendo, mas construir pr\u00e9dios em territ\u00f3rio demarcado no Pico do Jaragu\u00e1, Zona Norte de S\u00e3o Paulo, seria muita perversidade, ainda mais se lembrarmos que tamb\u00e9m se trata de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! https://t.co/779d2JTfUi"
        },
        {
            "author_id": "1192610522639880194",
            "created_at": "2020-02-02T18:30:56.000Z",
            "id": "1224037502295642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mim n\u00f3s tava lah no parque municipal alimentando os peixes \ud83e\udd70\ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2020-02-02T18:22:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1224035313259110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL ACABA COM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O DE ANGRA E PARATY \n\nO Projeto de Lei que torna a regi\u00e3o da Costa Verde uma \u00e1rea especial de interesse tur\u00edstico acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na regi\u00e3o de Angra, composta de 29 ilhas, lajes e rochedos. \n https://t.co/zR14ISinbL"
        },
        {
            "author_id": "3517371017",
            "created_at": "2020-02-02T18:21:47.000Z",
            "id": "1224035199329218563",
            "in_reply_to_user_id": "229519593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mclaramelo_ 5km s\u00e3o 5 voltas na lagoa do parque municipal vei KKKKKKK toma vergonha Melo"
        },
        {
            "author_id": "135703394",
            "created_at": "2020-02-02T18:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1224033677300129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio maravilhoso, em uma tarde top\u270c\ud83c\udffc em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/gs15V76bmC"
        },
        {
            "author_id": "2283869106",
            "created_at": "2020-02-02T18:02:37.000Z",
            "id": "1224030374071762947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois parques em um dia s\u00f3! em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/hVfnslooFP"
        },
        {
            "author_id": "185025785",
            "created_at": "2020-02-02T17:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "22591885",
                        "start": 0,
                        "username": "pretinha_danii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224025746026500097",
            "in_reply_to_user_id": "22591885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretinha_danii todo dia  me d\u00e1 vontade de ir pedalar no parque municipal de mendoza. Impressionante como o brasil \u00e9 merda em parques. (entre outras coisas, mas parque \u00e9 barato sabe? Rico gosta tbm e tal)"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2020-02-02T17:40:30.000Z",
            "id": "1224024808511475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional com a galera do DV na trilha . https://t.co/xJArvqYW7r"
        },
        {
            "author_id": "774643746",
            "created_at": "2020-02-02T17:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1224020120126869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/7ss7nc92dY"
        },
        {
            "author_id": "223833146",
            "created_at": "2020-02-02T17:03:48.000Z",
            "id": "1224015573165793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de tirar essas fotos de animais empalhados em um parque estadual chamado Morro do Diabo, nunca imaginei que veria uma taxidermia fail ao vivo na minha vida https://t.co/kB0DfEBMlU"
        },
        {
            "author_id": "1196901898386919425",
            "created_at": "2020-02-02T16:30:58.000Z",
            "id": "1224007312240713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AMELXuVkMM"
        },
        {
            "author_id": "1196901898386919425",
            "created_at": "2020-02-02T16:30:11.000Z",
            "id": "1224007115200745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvaaaaaaaaa.... muito bom! Rssss em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/svVknpxGgl"
        },
        {
            "author_id": "1196901898386919425",
            "created_at": "2020-02-02T16:27:36.000Z",
            "id": "1224006463284305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/M3h7dA3MGG"
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2020-02-02T16:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1224002825291751429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/DJ2mXUOsye https://t.co/AsVHu1E3RS"
        },
        {
            "author_id": "443906021",
            "created_at": "2020-02-02T16:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "885264500437516289",
                        "start": 0,
                        "username": "eleonrokk"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "4882420385",
                        "start": 11,
                        "username": "ahscheise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223999708563222531",
            "in_reply_to_user_id": "885264500437516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eleonrokk @ahscheise critica social foda as ruas esburacadas e os carros como se fossem lanchas \n\nou vers\u00e3o soft, moradora do floresta, com vista pra sapuca\u00ed, viaduto sta tereza, parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "70206131",
            "created_at": "2020-02-02T15:48:46.000Z",
            "id": "1223996691940102144",
            "in_reply_to_user_id": "2389348884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoNader1 vai ficar igual aquela mulher l\u00e1 do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2020-02-02T15:08:27.000Z",
            "id": "1223986546401038338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia do Arpoador, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins - Peru\u00edbe SP\n\nAgende seu passeio com amiltonpedrosodeaguiar \ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udef8\ud83d\ude03\ud83e\udd19\ud83c\udffd\n\n#Ver\u00e3o2020\ud83c\udf1e https://t.co/qIQV5fBIKZ"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2020-02-02T15:03:56.000Z",
            "id": "1223985409870508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara entrou na carteira de privatiza\u00e7\u00f5es e est\u00e1  entre as 115 privatiza\u00e7\u00f5es previstas para este ano pelo Minist\u00e9rio  da Fazenda e Secretaria Nacional de desestatiza\u00e7\u00e3o. \n\nO Parque\u2026 https://t.co/3mDXnV2ekO"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2020-02-02T14:40:13.000Z",
            "id": "1223979438364397571",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Para mais informa\u00e7\u00f5es:\n\nhttps://t.co/C7TfSbHNK4\n\nhttps://t.co/lRwDl3CW4c\n\nhttps://t.co/Mw20iErZgf https://t.co/vz82SajPpZ"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2020-02-02T14:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1223978349451567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/W1U8nHAUxX"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2020-02-02T14:22:59.000Z",
            "id": "1223975103005962245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes \u2013 Crian\u00e7as\u00a0Especiais https://t.co/Bok1EYN0Is"
        },
        {
            "author_id": "210582135",
            "created_at": "2020-02-02T14:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1223972779810283522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria e seja feliz. O tempo voa! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Chz0C6v4TK"
        },
        {
            "author_id": "1145758219115085825",
            "created_at": "2020-02-02T13:10:47.000Z",
            "id": "1223956931506769920",
            "in_reply_to_user_id": "1145758219115085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO  ali \u00e9 reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1145758219115085825",
            "created_at": "2020-02-02T13:10:06.000Z",
            "id": "1223956760119123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra &amp;#8216;destombamento&amp;#8217; do Parque dos Poderes, grupo fala em levar assunto \u00e0 Justi\u00e7a https://t.co/zFbY60Tkg3 ...absurdo.ali \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-02-02T13:00:37.000Z",
            "id": "1223954374730436609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para as elei\u00e7\u00f5es do Conselho Gestor do Parque Municipal Benem\u00e9rito Jos\u00e9 Br\u00e1s foram prorrogadas at\u00e9 o dia 8 de fevereiro. Elas ser\u00e3o realizadas na sede administrativa do parque, das 10h \u00e0s 16h, que fica na Rua Piratininga, 365. Saiba mais: https://t.co/AqsocrsWwf https://t.co/R6HiOzdTwB"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-02-02T12:56:19.000Z",
            "id": "1223953292830629895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 andersonlucio25 \n______________________________________\n\n#visitriodejaneirostate #riodejaneiro #brasil #parquedopenhasco #leblon #praiadoleblon #morrodoisirmaos #passeiosnorio em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/gPLQsE8c2Y"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-02T12:46:04.000Z",
            "id": "1223950713627271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qZBi9FKQrt"
        },
        {
            "author_id": "924379958",
            "created_at": "2020-02-02T12:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1143916410252517381",
                        "start": 0,
                        "username": "ninjadamarola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223947272578371584",
            "in_reply_to_user_id": "1143916410252517381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninjadamarola Parque Estadual do Turvo"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-02T12:08:00.000Z",
            "id": "1223941131869683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, entre os Munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, #Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a, o parque nacional da #ChapadaDosVeadeiros pode ser visitado durante todo o ano. \n.\n.\n#MDBnoSenado #ViajepeloBrasil #MDBCultura https://t.co/PooM8MWNaz"
        },
        {
            "author_id": "1147473284679774209",
            "created_at": "2020-02-02T12:01:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1223939561191104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom saber precisando ir ,tbm rola pega\u00e7\u00e3o  banheiro  parque Municipal la tbm pesado na cara dura https://t.co/0EGCL2M9ZK"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-02T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "173834511",
                        "start": 255,
                        "username": "_luizdocarmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223939118649921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Goi\u00e1s abriga o Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros, unidade de preserva\u00e7\u00e3o que possui fauna e flora \u00fanicas, centenas de nascentes e cursos d\u2019\u00e1gua, rochas com mais de um bilh\u00e3o de anos, al\u00e9m de paisagens exuberantes. \n.\n.\n#ViajepeloBrasil #MDBCultura\n@_luizdocarmo #GO https://t.co/qV7u3ddAJH"
        },
        {
            "author_id": "1147473284679774209",
            "created_at": "2020-02-02T11:05:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1223925330269876225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom saber precisando ir ,tbm rola pega\u00e7\u00e3o  banheiro  parque Municipal la tbm pesado na cara dura https://t.co/0EGCL2M9ZK"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2020-02-02T10:32:37.000Z",
            "id": "1223917130070069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu.\n\nMe. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xwnhZeQeSJ"
        },
        {
            "author_id": "1051037487576039426",
            "created_at": "2020-02-02T04:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1249770481206657024",
                        "start": 0,
                        "username": "LiliSies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223821267482091520",
            "in_reply_to_user_id": "1086337794367209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilisies @yerischou neg\u00f3cio \u00e9 se infiltrar na mata do parque nacional das cataratas e achar umas on\u00e7a\nou dar salgadinho pros quatis ladr\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "714584516",
            "created_at": "2020-02-02T03:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223815112194174979",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Prezado Dep.Eduardo\n\nO minist\u00e9rio do Turismo poderia idealizar um projeto  de turismo para o Parque Nacional da Serra da Capivara aproveitando e incrementando a estrutura que j\u00e1 tem no local.Seriam criamos muitos empregos no local.\nVisita de escolas;Turs em geral....."
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2020-02-02T02:39:27.000Z",
            "id": "1223798053141958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal vai procurar pequi e fica 24 horas perdido na mata, na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/BfNvvn3uf4"
        },
        {
            "author_id": "1420785505",
            "created_at": "2020-02-02T02:38:50.000Z",
            "id": "1223797899378810881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu simplesmente odeio o parque municipal da minja cidade pq ele me traz tanta lembran\u00e7a ruim, td vez q vou la algo ruim acontece"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-02T01:16:06.000Z",
            "id": "1223777076525838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hCu9i1dxF6\n\n#Toler\u00e2nciaZero\n- 46 alertas de desmatamento DETER\n- atividades embargadas na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1. https://t.co/Ku0tMBNrIB"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2020-02-02T01:14:59.000Z",
            "id": "1223776794173693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vamo tirar umas fotinhas ter\u00e7a no parque municipal do Bebedouro"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2020-02-02T01:13:07.000Z",
            "id": "1223776325342826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 suspensa pelo\u00a0TCE-PE https://t.co/ScHfHhtvvg https://t.co/mMWKM6IUN0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-02T01:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "253034260",
                        "start": 168,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223773595949846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "https://t.co/PYbLlHIItf \n\n#Toler\u00e2nciaZero\n- 46 alertas de desmatamento DETER\n- atividades embargadas na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1. https://t.co/0oSmZO3Ufb\u00a0@ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1039956639963639815",
            "created_at": "2020-02-02T00:54:35.000Z",
            "id": "1223771661180325890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas grandes batalhas da vida o primeiro passo para a vit\u00f3ria \u00e9 o desejo de vencer \ud83d\ude4f\ud83e\udd24\u270c\ufe0f\n\n#pensamentos \n#reflex\u00e3o \n#penseantesdeagir \n#mcvareta \n#eofunkmineirouai \n#boanoite em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/kuq5nGwN9C"
        },
        {
            "author_id": "841463778638192640",
            "created_at": "2020-02-02T00:53:44.000Z",
            "id": "1223771448227115008",
            "in_reply_to_user_id": "777652476183011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajadaum To vendo que os conhecimentos geograficos n\u00e3o evoluiram desde o dia q rodei o parque municipal e o centro inteiro com vc"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-02-02T00:47:59.000Z",
            "id": "1223770000894439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal vai procurar pequi e fica 24 horas perdido na mata, na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades\nO casal, que mora no bairro Paci\u00eancia, em Piripiri, estava com v\u00e1rias marcas de espinhos e de picadas de mosquitos  https://t.co/s3QXMWvGtF https://t.co/MMjH8CmhMD"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2020-02-02T00:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1177330670",
                        "start": 0,
                        "username": "sebastiofcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223768665935532032",
            "in_reply_to_user_id": "1177330670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sebastiofcosta E o Parque Nacional do Cara\u00e7a? Simplesmente a p\u00e9rola de MG! Com vitral doado por Pedro II!"
        },
        {
            "author_id": "2925991523",
            "created_at": "2020-02-02T00:36:58.000Z",
            "id": "1223767230384607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma participa\u00e7\u00e3o em trilha dentro de Bras\u00edlia.\nA trilha pequi fica na Floresta Nacional de Bras\u00edlia e tem 12km.\nS\u00f3 que nessa trilha do dia 01de fevereiro 2020 foi feita com o trabalho de medita\u00e7\u00e3o. https://t.co/OMIpW04ldl"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2020-02-02T00:28:22.000Z",
            "id": "1223765064525799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Um projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) busca acabar com o\u00a0Parque Nacional da Serra do Divisor\u00a0e reduzir em 8 mil hectares territ\u00f3rio da Reserva Ambiental Chico Mendes.\nhttps://t.co/rRy6j5ggnp"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-02T00:19:22.000Z",
            "id": "1223762798255247360",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n76) Avenida Inajar de Souza - Lim\u00e3o\n77) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n78) Rua Ul\u00edsses Cruz - Tatuap\u00e9\n79) Jardim Thomaz\n80) Avenida Celso Garcia - Bel\u00e9m\n81) Rodoanel M\u00e1rio Covas"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-02T00:19:20.000Z",
            "id": "1223762789472395264",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n27) Rua Melo Freire - Tatuap\u00e9\n28) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n29) C\u00f3rrego Popuca - Cumbica\n30) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2020-02-02T00:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1223760884863991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulherada reunida!! Mais de 20 anos de amizade \u2764\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\ud83c\udf1e\ud83d\udc95 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ViT5t6YwOP"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2020-02-02T00:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1223758154875445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia incr\u00edvel,energia renovada \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xfCGGyvMoD"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T23:55:19.000Z",
            "id": "1223756747665485825",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n20) Rio Jundiai - Taia\u00e7upeba\n21) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n22) Ribeir\u00e3o Chico da Vargem - Suzano\n23) Pra\u00e7a Cataguarino - S\u00e3o Mateus\n24) Pra\u00e7a Dilva Gomes Martins - Artur Alvim"
        },
        {
            "author_id": "633753921",
            "created_at": "2020-02-01T23:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.735767,
                        -9.665173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1223750026544975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe onde fica a \u00danica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Federal no Brasil. N\u00e3o?\n\n#vemcomigo #alagoas #pernambuco #apa #unidade #conservacao #marinha #brasil #litoral em Costa dos Corais https://t.co/YxYSHOBem9"
        },
        {
            "author_id": "128441529",
            "created_at": "2020-02-01T23:22:14.000Z",
            "id": "1223748421271670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental com 1.575 hectares, que cruza 15 bairros de Fortaleza. Caminhar ou andar de bicicleta pelas trilhas do parque \u00e9 uma delicia, lugar excelente para manter contato com a natureza, respirar ar pur\u2026 https://t.co/vwJbVmzZYs https://t.co/C7YYqQbKXd"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2330524328",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223747050031984641",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional de tr\u00eas Barras VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2330524328",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746992658173952",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional de Tapaj\u00f3s VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2330524328",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746933791100930",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional do Rio preto VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2330524328",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746883098763266",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional de caxiuan\u00e3 VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2330524328",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746796612210690",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional do ca\u00e7ador VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T22:56:00.000Z",
            "id": "1223741819630039040",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Tiet\u00ea\n2) Pra\u00e7a Pedro Chotti - Brasil\u00e2ndia\n3) Rio Paratinga\n4) Rua Maues - Lim\u00e3o\n5) Jardim Princesa\n6) Rio Sales\u00f3polis\n7) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/t3M8omYJo6"
        },
        {
            "author_id": "81419717",
            "created_at": "2020-02-01T22:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2281227040",
                        "start": 0,
                        "username": "cheyoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223729049085841409",
            "in_reply_to_user_id": "2281227040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cheyoliveira mulher, por que n\u00e3o me apresentou antes? mil possibilidades aqui, s\u00f3 senti falta de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o daqui de Sergipe nele pq ningu\u00e9m nunca lembra de colocar essa unidade nos lugares kkk"
        },
        {
            "author_id": "1006373939076042752",
            "created_at": "2020-02-01T21:43:05.000Z",
            "id": "1223723469533253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorriso feito de sol, ilumina \u2600\ufe0f\n\nalgu\u00e9m me leva de volta pra esse azul em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/I5pvbUhkDh"
        },
        {
            "author_id": "1165248910891388928",
            "created_at": "2020-02-01T21:40:18.000Z",
            "id": "1223722768262422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucson do felipemoraesmx no Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas, BH. \n.\n.\n#tucsonclube\ud83d\ude98 \n.\n.\n.\n.\n.\n#hyundaitucson em Serra Da Canastra, Minas Gerais, Brazil https://t.co/1E4CF3cQ4b"
        },
        {
            "author_id": "1106351412039036928",
            "created_at": "2020-02-01T21:31:48.000Z",
            "id": "1223720630345961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um fragmento de rocha, carregada de min\u00e9rio de ferro que encontrei no meio do caminho em uma \u00e1rea peculiar de savana (sim, existe savana na Amaz\u00f4nia), totalmente end\u00eamica (ou seja, s\u00f3 existe l\u00e1) em meio \u00e0 floresta nacional de Caraj\u00e1s. t\u00f4 tentando tirar esse ferro do p\u00e9 at\u00e9 agora https://t.co/J3GO44LCzf"
        },
        {
            "author_id": "1159205153268031488",
            "created_at": "2020-02-01T21:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223714009284775936",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E qto a ter casa em ilha em considerada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1073348797034627076",
            "created_at": "2020-02-01T21:00:01.000Z",
            "id": "1223712631514652673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHA CONHECER O PARQUE ESTADUAL DO CANT\u00c3O TO, PRAIAS E LAGOS, RIO ARAGUAIA E RIO DO COCO!!!\n\nESTAMOS ESPERANDO. https://t.co/6EIN3lZ4hH"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2020-02-01T19:56:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1223696760662581249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do parque nacional com as meninas. Cachoeira e piscina natural, melhor coisa !"
        },
        {
            "author_id": "2295141864",
            "created_at": "2020-02-01T19:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2754447334",
                        "start": 0,
                        "username": "Cenouralizei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223694488335540225",
            "in_reply_to_user_id": "2754447334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cenouralizei Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2020-02-01T19:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3055,
                        -22.9975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1223693855565811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI ACABA COM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O DE ANGRA E PARATY |\n\nO Projeto de Lei que torna a regi\u00e3o da Costa Verde uma \u00e1rea especial de interesse tur\u00edstico acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, localizada nos\u2026 https://t.co/HHIjdGcnOF"
        },
        {
            "author_id": "155068122",
            "created_at": "2020-02-01T19:14:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ce3026c82002"
            },
            "id": "1223686026582990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem na Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa.... https://t.co/9qNx4FudvX"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-02-01T19:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "141255160",
                        "start": 180,
                        "username": "aiinojani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223685287420792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nA \u00e1rvore gigante cresce\nde uma pequena semente.\n\u2014 prov\u00e9rbio senegal\u00eas\n\u2800\nVoc\u00ea est\u00e1 prestando aten\u00e7\u00e3o no que tem plantado?\n\u2800\nFoto: andando entre as \u00e1rvores gigantes por Aiin Ojani @aiinojani no Parque Nacional de Redwood.\n\u2800\nViva seu mundo! Viva Kaxamana! https://t.co/ngaAAIfsFl"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2020-02-01T19:11:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1223685262473076738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar Ambiental conseguiu capturar uma cobra cascavel adulta, na quadra 17, conjunto E em Sobradinho, por volta das 19h desta sexta-feira (31), em frente \u00e0 um col\u00e9gio infantil. \n\nA cobra foi capturada e levada para o Parque Nacional onde foi solta na natureza. https://t.co/vQ8FzzBGLU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-01T19:00:00.000Z",
            "id": "1223682427555663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "De colete preto e garras afiadas, o pequeno tamandu\u00e1-mirim fica em p\u00e9 e caminha feito gente grande pelas paisagens do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Luciano Candisani\n#ecoturismo #conhecerparaconservar https://t.co/It1ZQoPYJ1"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T18:36:21.000Z",
            "id": "1223676475536224256",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Pra\u00e7a Frei Jos\u00e9 Maria Lorenzetti - Cursino\n8) Vila Romana\n9) Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea\n10) Jaguara\n11) Rua Ara\u00e7atuba - Monte Belo\n12) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1200102867866181632",
            "created_at": "2020-02-01T17:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160006415018287105",
                        "start": 0,
                        "username": "papodefavelaofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223662308989317122",
            "in_reply_to_user_id": "1160006415018287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodefavelaofc Gente n\u00e3o compre casa ou qualquer coisas meses lugares constru\u00eddo por milicianos. Imagina voc\u00ea luta pra conseguir 70 ou 80 mil, compra da mil\u00edcia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental chega justi\u00e7a manda voc\u00ea sair, pois em 60 dias vai ser derrubado e os seu dinheiro foi pelo ralo..."
        },
        {
            "author_id": "279765578",
            "created_at": "2020-02-01T17:32:34.000Z",
            "id": "1223660425176174597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/bhIYKewyfC"
        },
        {
            "author_id": "705461265",
            "created_at": "2020-02-01T17:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "3351030851",
                        "start": 71,
                        "username": "VersaBanda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1223659981171458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro prometeu ajudar e neste s\u00e1bado, \u00e0s 19h, ter\u00e1 lual 0800 com a @versabanda no Parque Nacional. Conto com a sua presen\u00e7a! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/A9Y4CrhgyX"
        },
        {
            "author_id": "1160006415018287105",
            "created_at": "2020-02-01T17:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1160006415018287105",
                        "start": 194,
                        "username": "papodefavelaofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223657977611268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baixa na mil\u00edcia:Justi\u00e7a manda demolir pr\u00e9dio que tem at\u00e9 shopping erguido por criminosos\nDecis\u00e3o judicial d\u00e1 prazo de 30 dias para que popula\u00e7\u00e3o desocupe os 150 apartamentos do Muzema Shopping.@papodefavelaofc \nSegundo MP,pr\u00e9dio \u00e9 irregular e est\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/GutLIZl7vA"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T17:05:13.000Z",
            "id": "1223653543372120064",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n14) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n15) Estrada do Guaraci - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2020-02-01T17:01:15.000Z",
            "id": "1223652545211617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoramos o clique que a iaraferns fez no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri \ud83c\udf33 \ud83c\udf43. Feliz s\u00e1bado a todos. Lembre-se: \"o sil\u00eancio \u00e9 um amigo que nunca trai\". #revistavivasa \u2063\n\n#alphaville #tambore\u2026 https://t.co/xxA2RTSuKt"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2020-02-01T16:53:16.000Z",
            "id": "1223650536865570817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost coibadive\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Coiba\n\nWhen the #bigeyejacks come to play\n.\n.\n#santacatalina #panama #scubadive #padi #diverslife #learntoscuba #scubaholiday #scuba\n#scubadiving #underwaterworld\u2026 https://t.co/KJYH5EsQ7D"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T16:45:11.000Z",
            "id": "1223648501214732289",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Jardim Maria Rita\n2) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n3) Rua Andr\u00e9 de Le\u00e3o - Socorro\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/owg2NZi3bU"
        },
        {
            "author_id": "392922493",
            "created_at": "2020-02-01T16:35:04.000Z",
            "id": "1223645955158872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia de @pegadasrj (insta) pelo Parque Nacional da Tijuca \ud83d\udc63\ud83c\udf3f https://t.co/r7g0GXQGhe"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T16:34:57.000Z",
            "id": "1223645923663847424",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Jardim Guanhembu\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Grajau https://t.co/CudGSz9kMx"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2020-02-01T16:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "128372940",
                        "start": 202,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "39931528",
                        "start": 223,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223644542957649923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre - 25/01/2020 - Ambiente - Folha https://t.co/ZlDV7ViIpG Mais uma lei para favorecer ruralistas. Se \u00e9 prejudicial ao meio ambiente, tem apoio de @jairbolsonaro .\nE o @PSDBoficial vai apoiar mesmo isso?"
        },
        {
            "author_id": "1101540648304414720",
            "created_at": "2020-02-01T16:07:55.000Z",
            "id": "1223639121949810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 3 anos, direito do t\u00fanel do tempo \u23f3\n.\nPasseio no Parque Municipal de Belo Horizonte. em No Parque Municipal Bh Mg. https://t.co/JVRYDl7vH8"
        },
        {
            "author_id": "2886194193",
            "created_at": "2020-02-01T16:01:01.000Z",
            "id": "1223637383851266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde O Parque Nacional oferta 250 prazas para 14 rutas gratu\u00edtas por C\u00edes, Ons, S\u00e1lvora e Cortegada https://t.co/pu9Lqak8Cu https://t.co/GZ7ryzjn4F"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-02-01T16:00:25.000Z",
            "id": "1223637233514745861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo (02) de fevereiro, \u00e0s 10h, a regi\u00e3o de Parelheiros ganha seu primeiro parque urbano, o Parque Municipal Nascentes do Ribeir\u00e3o Col\u00f4nia. Ele fica na Estrada da Col\u00f4nia, 2.500 e vai funcionar de segunda a domingo, das 7h \u00e0s 18h. Saiba mais: https://t.co/qat6HIZDJs https://t.co/FRzzYeiSbN"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-02-01T16:00:15.000Z",
            "id": "1223637193698238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Tamoios, come\u00e7a em 60\u00a0dias https://t.co/e7731VqsW4 https://t.co/Dzk0NPqJ1l"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2020-02-01T16:00:00.000Z",
            "id": "1223637129223237634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Parque Estadual Serra do Mar oferece um passeio em meio a nove quil\u00f4metros de Mata Atl\u00e2ntica.\n\n\ud83d\udeb6\u200d\u2640 O itiner\u00e1rio inclui um percurso pela Estrada Velha de #Santos, fechada para autom\u00f3veis desde 1985.\n\nAcesse e agende sua visita \u25b6 https://t.co/TJkCzuQi10 \n\n#natureza #sp https://t.co/5OjO7RgII3"
        },
        {
            "author_id": "987633506347110400",
            "created_at": "2020-02-01T15:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56531518,
                        -20.45040701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1223636219827015682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Prosa https://t.co/BsP1bzk64j"
        },
        {
            "author_id": "597000804",
            "created_at": "2020-02-01T15:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1223631743657349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o dia de hoje, um relaxante dia fazendo uma pequena trilha no Parque Nacional da Tijuca.. Vamos? em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hklgu13q0Z"
        },
        {
            "author_id": "990639377045970945",
            "created_at": "2020-02-01T15:36:44.000Z",
            "id": "1223631275568910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Chapada dos Guimar\u00e3es vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/nwR2YWmaIe"
        },
        {
            "author_id": "1115648379906695168",
            "created_at": "2020-02-01T15:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "220421349",
                        "start": 0,
                        "username": "dhearantes"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "43023158",
                        "start": 118,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223626338663378945",
            "in_reply_to_user_id": "220421349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dhearantes Acho que queriam dizer \"rede de pesca\", naquela mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis... @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "424615201",
            "created_at": "2020-02-01T14:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1223610690730065922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/B8tcxQA5Br"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-01T13:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "147331336",
                        "start": 27,
                        "username": "lannaaka"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1223606818825478149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo fazer ensaios infantis @lannaaka e wini.torres parab\u00e9ns pela filha de voc\u00eas, em breve liberarem as fofinhas editadas. #ensaioinfantil #fotografoosasco #fotografobarueri em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Cg47JL1KRf"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2020-02-01T13:54:14.000Z",
            "id": "1223605480754466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interrompemos temporariamente a programa\u00e7\u00e3o do Oscar por motivos de: tamb\u00e9m mere\u00e7o aproveitar as f\u00e9rias.\n\nMas logo ela volta ao normal. (Por\u00e9m, com muitas dores no corpo) em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8Ox6Vn8jWu"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-02-01T13:28:03.000Z",
            "id": "1223598892068962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias do Parque Estadual Suma\u00fama termina neste s\u00e1bado https://t.co/91fPYPwmDX https://t.co/DxIfA1ApRM"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2020-02-01T13:18:46.000Z",
            "id": "1223596555497824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE determina suspens\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/PVFyVurqFP https://t.co/iSpvgTEIM9"
        },
        {
            "author_id": "1197956983455993862",
            "created_at": "2020-02-01T13:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "253034260",
                        "start": 39,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223594852941729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#BoraFazerOBem e cuidar da natureza? O @ICMBio abriu mais uma sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para atuar em unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras. Dessa vez, a oportunidade \u00e9 para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. Confira! https://t.co/pcy0RVxNzH https://t.co/iRyVInPWSz"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-02-01T12:39:52.000Z",
            "id": "1223586763521904641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado pleno de b\u00ean\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Caetano Scannavino, o fant\u00e1stico igarap\u00e9 Jamaraqu\u00e1, localizado na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra, oeste do Par\u00e1, Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/00w8dbgpGE"
        },
        {
            "author_id": "79084722",
            "created_at": "2020-02-01T12:27:19.000Z",
            "id": "1223583605395423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados, o Parque Nacional do Monte Pascoal est\u00e1  acabando. Os caciques est\u00e3o  implorando fiscaliza\u00e7\u00e3o.  As madeiras est\u00e3o  saindo pela portaria do Parque. Os \u00edndigenas que trabalhavam com turismo est\u00e3o desolados. O\u2026 https://t.co/DZDCQLf6iy"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2020-02-01T12:12:31.000Z",
            "id": "1223579882174722049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copasa investe 650 mil reais em pr\u00e9dio do CEAM no parque municipal do mocambo \n\n- Patos Agora -\n\n A not\u00edcia no seu tempo https://t.co/zUaNZ2YQ9c"
        },
        {
            "author_id": "72960566",
            "created_at": "2020-02-01T11:58:27.000Z",
            "id": "1223576343906017282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE determina suspens\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u261b https://t.co/Bp7FKY6Nty https://t.co/eakxwCB6Ov"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2020-02-01T11:34:37.000Z",
            "id": "1223570345661227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar os 38 anos de ingresso das mulheres na Pol\u00edcia Militar do Par\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o promove neste s\u00e1bado (1\u00ba) uma caminhada ecol\u00f3gica voltada ao efetivo feminino, no Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, em Bel\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1207127627611414528",
            "created_at": "2020-02-01T11:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1223569352408141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha comemorar o Anivers\u00e1rio da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e Floresta Nacional do Itacai\u00fanas!!!\ud83c\udf33\ud83c\udf82\ud83c\udf33\n#Exposi\u00e7\u00f5es \n#Oficinas\n#Ecocine https://t.co/qrUxzoTaxb"
        },
        {
            "author_id": "37678071",
            "created_at": "2020-02-01T11:24:06.000Z",
            "id": "1223567697277046786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado por aves e registros da natureza, Jos\u00e9 Roberto Pireni fotografa aves raras no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Samapio, como a \u00e1guia cinzenta, o frango d\u2019\u00e1gua pequeno , a  marreca-do-bico-roxo e o tucanu\u00e7u. Veja no jornal de hoje https://t.co/hEHOQNdvKC https://t.co/7Fbjai4lUh"
        },
        {
            "author_id": "193090777",
            "created_at": "2020-02-01T10:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223555640423014401",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Sei como isso funciona...o estado doa a terra ao empres\u00e1rio que faz sua mans\u00e3o rodeado pela natureza, depois regulariza como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, assim nem IPTU paga."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-02-01T09:38:49.000Z",
            "id": "1223541203305545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7u com vista para a Serra dos \u00d3rg\u00e3os e os Tr\u00eas Picos e Caled\u00f4nia ao fundo. \n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain\u2026 https://t.co/fcSaOjox4Q"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-01T09:30:10.000Z",
            "id": "1223539024847101955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gxRn7xkgHv"
        },
        {
            "author_id": "743224158105051136",
            "created_at": "2020-02-01T08:44:43.000Z",
            "id": "1223527588217479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDocumento Band\u201d de s\u00e1bado 01/02/2020, visita o Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/8pg2AR5Z90"
        },
        {
            "author_id": "961317617221947392",
            "created_at": "2020-02-01T03:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223445670536843266",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas E isso aqui que vi no parque nacional da chapada dos veadeiros?? Imagina o que \u00e9? https://t.co/bWGoP1BHCY"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-02-01T02:23:24.000Z",
            "id": "1223431624144060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estudo est\u00e1 sendo desenvolvido nas comunidades Car\u00e3o e Solim\u00f5es, ambas na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 entender a prefer\u00eancia pol\u00ednica das abelhas para atra\u00ed-las ao melipon\u00e1rio;\n\nhttps://t.co/FCpAMu6Jn5"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2020-02-01T01:52:03.000Z",
            "id": "1223423735706710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama encerra neste s\u00e1bado (1\u00ba) com aul\u00e3o de capoeira https://t.co/dyGttpRPDu"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2020-02-01T01:32:28.000Z",
            "id": "1223418808385310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\n\ud83d\udcf7 Camera: Moto G4 Plus e Sj4000\n\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira: Cariocas\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: A cachoeira Cariocas est\u00e1 localizada\u2026 https://t.co/WHBI60gLmV"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2020-02-01T01:32:05.000Z",
            "id": "1223418713065521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama encerra neste s\u00e1bado (1\u00ba) com aul\u00e3o de capoeira https://t.co/Zy9QDz2Kkl"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-01T00:54:58.000Z",
            "id": "1223409369515282432",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n20) Pra\u00e7a Frei Jos\u00e9 Maria Lorenzetti - Cursino\n21) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n22) Altos\n23) Rua Lima e Silva - Ipiranga\n24) Aldeia da Serra\n25) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-02-01T00:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "43326431",
                        "start": 0,
                        "username": "palangu"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1077451578985144320",
                        "start": 9,
                        "username": "MelaniaGiordan3"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "4264416274",
                        "start": 26,
                        "username": "Sarah_Jane_0s"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "141283234",
                        "start": 41,
                        "username": "Zaraceno"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "45407764",
                        "start": 51,
                        "username": "suplineyall"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 64,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "620050607",
                        "start": 76,
                        "username": "katalinkacg"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "60981874",
                        "start": 115,
                        "username": "jim_malcolm"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "1199703367154642950",
                        "start": 128,
                        "username": "EscutaZeNinguem"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1170569760511275008",
                        "start": 145,
                        "username": "destaquemage"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "774754859472093184",
                        "start": 159,
                        "username": "nickolauschat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223407078166888455",
            "in_reply_to_user_id": "43326431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palangu @MelaniaGiordan3 @Sarah_Jane_0s @Zaraceno @suplineyall @DeOriguela @katalinkacg @MapmateApp @marit_cmarit @jim_malcolm @EscutaZeNinguem @destaquemage @nickolauschat Todo m\u00eas eu tento fazer uma cole\u00e7\u00e3o de tweets agradecendo por follows, likes, replys e rts, sempre acompanhados de uma foto minha. As desse m\u00eas s\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS... pra Manaus infelizmente s\u00f3 fui quando pequena e n\u00e3o devo conseguir viajar t\u00e3o cedo."
        },
        {
            "author_id": "961615082609434629",
            "created_at": "2020-02-01T00:40:59.000Z",
            "id": "1223405850410332161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morador encontra caverna no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/LLvUnc8Ngg https://t.co/dsDs0dAXkH"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-02-01T00:31:43.000Z",
            "id": "1223403518851276800",
            "in_reply_to_user_id": "1148740403098718213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mwrceguinha Tweet de agradecimento, fa\u00e7o uma cole\u00e7\u00e3o todo m\u00eas, agradecendo follows, replys, rts e likes, sempre com uma foto minha de algo legal. As desse m\u00eas s\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, fui para l\u00e1 em 2018."
        },
        {
            "author_id": "1182331312918712320",
            "created_at": "2020-02-01T00:17:19.000Z",
            "id": "1223399897250062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes far\u00e3o o cercamento da \u00e1rea de mata do entorno da unidade, que tem investimento de R$ 144 mil\n\nO Parque Natural Municipal Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Tamoios, recebe, em aproximadamente 60 dias, o in\u00edcio da opera\u00e7\u00e3o de cercamento da \u00e1rea de mata do https://t.co/GOZ2g5GhFm https://t.co/mdp1iAmabw"
        },
        {
            "author_id": "209334826",
            "created_at": "2020-01-31T23:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1114346045067223041",
                        "start": 13,
                        "username": "sapatrufa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223394047663865856",
            "in_reply_to_user_id": "825151433901273120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namoralteco @sapatrufa da porta do meu quarto pra dentro, \u00e9 100% \u00e1rea protegida!! o \u00fanico v\u00edrus \u00e9 o da paix\u00e3o \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-01-31T23:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223388372619710465",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@rsallesmma Outra a\u00e7\u00e3o fundamental \u00e9 uma auditoria em todas UCs criadas pelo governo do PT na Amaz\u00f4nia! Todas est\u00e3o irregulares ou com problemas graves! Eu sou conselheiro da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio e a 15 anos esperamos o governo cumprir a lei do snuc! Ribeirinhos est\u00e3o morrendo https://t.co/smWQkwSM2p"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2020-01-31T23:00:33.000Z",
            "id": "1223380577799278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cidade comp\u00f5e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o principal destino tur\u00edstico \u00e9 a Lagoa do Cass\u00f3.\n\nhttps://t.co/PFKIz8SQ1w"
        },
        {
            "author_id": "233565887",
            "created_at": "2020-01-31T22:58:18.000Z",
            "id": "1223380010452627459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador m\u00e1rcio Bittar fica se metendo em debates sobre Amaz\u00f4nia, sendo que nunca o mesmo nunca visitou o Parque Nacional da Serra do Divisor, ou a Reserva do Cr\u00f4a localizados no pr\u00f3prio estado que ele representa."
        },
        {
            "author_id": "3127136218",
            "created_at": "2020-01-31T22:54:30.000Z",
            "id": "1223379052746215429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \nandei pra caraio \ns\u00f3 comi fruta\n\u00e1gua da nascente \ndesci de vlt\nsextou"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-31T22:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1223376396371791884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque brasileiro... em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sg14W1z9Wb"
        },
        {
            "author_id": "1112386503295016965",
            "created_at": "2020-01-31T22:42:16.000Z",
            "id": "1223375973967634434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Post Novo no Blog] Post novo contando como foi visitar, em apenas 1 dia, o Parque Nacional de #Yosemite, na #Calif\u00f3rnia. Vem com a gente conferir?! #EstadosUnidos \n\nhttps://t.co/OVHy8Gse0X"
        },
        {
            "author_id": "28925193",
            "created_at": "2020-01-31T22:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1223368250412666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul, Nova Igua\u00e7u! \ud83c\udf0b\n\n#novaigua\u00e7u #riodejaneiro #RJ #errejota #mendanha #vulc\u00e3o #BXD #baixadafluminense em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/YmkyOmykit"
        },
        {
            "author_id": "62127403",
            "created_at": "2020-01-31T22:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "62626823",
                        "start": 0,
                        "username": "drikkomarx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223365568658657280",
            "in_reply_to_user_id": "62626823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drikkomarx Parque estadual do biribiri em Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-31T21:30:12.000Z",
            "id": "1223357840708063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9PARQUE NACIONAL VOLCAN PACAYA - San Vicente Pacaya.\n\nVulc\u00f5es s\u00e3o perigosos e mortais, mas tamb\u00e9m s\u00e3o a conex\u00e3o com o interior do nosso planeta azulzinho! \nVisitar o Parque Nacional Volcan Pacaya e ver a lava\u2026 https://t.co/0Gt3D8Ctgy"
        },
        {
            "author_id": "960158021744775170",
            "created_at": "2020-01-31T21:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1107111744818896896",
                        "start": 0,
                        "username": "astrollan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223353072593915904",
            "in_reply_to_user_id": "1107111744818896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@astrollan uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) de assusta?"
        },
        {
            "author_id": "182525674",
            "created_at": "2020-01-31T21:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "158175736",
                        "start": 22,
                        "username": "Eric_CAM_1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223352100043862016",
            "in_reply_to_user_id": "1029045330002812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Martac43 Esse ai \u00e9 o @Eric_CAM_1908 fazendo careta e andando de pedalinho no parque municipal n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "464897249",
            "created_at": "2020-01-31T20:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1223346774217314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/mjr1eIPapQ"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2020-01-31T20:30:31.000Z",
            "id": "1223342817948381187",
            "in_reply_to_user_id": "119769633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o governo FHC a Lei 9.985, instituiu o SNUC, e a categoria de RPPN como tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel e em 2006, j\u00e1 no governo Lula, houve a regulamenta\u00e7\u00e3o da categoria atrav\u00e9s do Decreto 5.746. Como digo, um exemplo de pol\u00edtica ambiental que deu certo"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2020-01-31T20:30:30.000Z",
            "id": "1223342813661880321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes ter\u00e3o mais uma chance de aproveitar a programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias, al\u00e9m de desfrutar dos atrativos fixos do espa\u00e7o, como as trilhas interpretativas, parquinho infantil e academia ao ar livre. https://t.co/vxqmu3muz4 https://t.co/8Xz31WGQN3"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2020-01-31T20:27:36.000Z",
            "id": "1223342086331797506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 31 de janeiro, \u00e9 o Dia Nacional das RPPN. Esse tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um excelente exemplo de como a sociedade civil \u00e9 fundamental na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. https://t.co/0hctCUho66"
        },
        {
            "author_id": "1040306917292351488",
            "created_at": "2020-01-31T20:15:41.000Z",
            "id": "1223339088817938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque estadual do Ibitipoca ganhou cadeiras adaptadas para quem tem mobilidade reduzida. Confira!\n\n#Mobilidade #Acessibilidade #TVEvangelizar https://t.co/wmDNRst3RM"
        },
        {
            "author_id": "189133112",
            "created_at": "2020-01-31T19:49:00.000Z",
            "id": "1223332371161927681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que a prefeitura recolheu a cidade toda. Bem que uns caminh\u00f5es parados no Parque Municipal. Deve estar recolhendo at\u00e9 a Lagoa l\u00e1. https://t.co/j5Dq5DIycG"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-01-31T19:36:40.000Z",
            "id": "1223329265996922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Depois de M\u00e1rcio Bittar e Mara Rocha, parlamentares acreanos que querem extinguir a Resex Chico Mendes e Parque Nacional da Serra do Divisor, o miliciano Fl\u00e1vio Bolsonaro agora quer extinguir a Esec Tamoios, onde o papis foi multado por pesca ilegal. A extin\u00e7\u00e3o das UCs segue."
        },
        {
            "author_id": "61564509",
            "created_at": "2020-01-31T19:06:17.000Z",
            "id": "1223321621966004230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mostra \u2018Ibitipoca\u2019, com fotografias de Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara, traz 36 fotografias da regi\u00e3o mineira conhecida pelo seu Parque Estadual. Em cartaz no Complexo Cultural Funarte SP! \ud83d\ude09 #Funarte #FunarteSP \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em nosso portal \u27a1 https://t.co/mmqFeqzwtX https://t.co/wbJ2hBRgZX"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-01-31T19:00:41.000Z",
            "id": "1223320211945934853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 celebrado o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs). Voc\u00ea sabia que este \u00e9 um tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) e que, al\u00e9m de protegerem o bioma, algumas delas oferecem op\u00e7\u00f5es de passeio e lazer? Conhe\u00e7a e valorize: https://t.co/SnnWdENvpH https://t.co/6IwxMKiZnd"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2020-01-31T18:57:13.000Z",
            "id": "1223319340415700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de desova de tartarugas de Jaboat\u00e3o \u00e9 suspensa pelo TCE https://t.co/aZybbUZQaC https://t.co/EFX6506x9J"
        },
        {
            "author_id": "281026027",
            "created_at": "2020-01-31T18:57:06.000Z",
            "id": "1223319311110017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 de janeiro - Dia Nacional da RPPN.\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (tal como Parque Nacional, Parque Estadual, Reserva Extrativista, entre outros)criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o (1/3)."
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-01-31T18:52:28.000Z",
            "id": "1223318146725052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00c9RIAS: O Parque Suma\u00fama est\u00e1 localizado no bairro Cidade Nova, zona norte de Manaus, e abre os port\u00f5es para a popula\u00e7\u00e3o a partir das 8h. https://t.co/BPOZnBvi6X https://t.co/gtZTru8CMj"
        },
        {
            "author_id": "1944108175",
            "created_at": "2020-01-31T18:42:44.000Z",
            "id": "1223315693208264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "31 de janeiro - Dia Nacional da RPPN.\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (tal como Parque Nacional, Parque Estadual, Reserva Extrativista, entre outros) criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o (1/3)."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-01-31T18:38:08.000Z",
            "id": "1223314536666669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia Nacional das Reservas Particulares de Patrim\u00f4nio Natural #RPPN! \n\nSaiba mais sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e o Programa da Condom\u00ednio da Biodiversidade (ConBio), no artigo de opini\u00e3o de Nicholas Kaminski, publicado no jornal Plural: https://t.co/emoZb9zMq8  #SPVS https://t.co/omwOOBLRuC"
        },
        {
            "author_id": "259707478",
            "created_at": "2020-01-31T18:26:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1223311546027335680",
            "in_reply_to_user_id": "259707478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse para\u00edso ecol\u00f3gico \u00e9 considerado pela Unesco reserva da biosfera e abriga o Parque Ind\u00edgena do Araguaia e o Parque Nacional do Araguaia. https://t.co/iUJyxKnAda"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-01-31T18:24:33.000Z",
            "id": "1223311118963298306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Trabiju recebe agentes de turismo da\u00a0regi\u00e3o https://t.co/PBNXqqTTLG https://t.co/rWTwXyEbhI"
        },
        {
            "author_id": "61203203",
            "created_at": "2020-01-31T18:16:32.000Z",
            "id": "1223309100060237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela UNESCO em 1985.\n.\nSituado nas Montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta possui paisagem de grande beleza, suas\u2026 https://t.co/XXqmoyzOzU"
        },
        {
            "author_id": "864539595639316480",
            "created_at": "2020-01-31T18:01:17.000Z",
            "id": "1223305265677766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que ele foi o primeiro parque nacional a ser criado no mundo? Criado em 1874, s\u00f3 foi aberto para o turismo 44 anos depois. A natureza \u00e9 de uma beleza estonteante. #YellowstoneNationalPark\n#EUA #voudealive https://t.co/22u0U6BgUP"
        },
        {
            "author_id": "1127364074197725184",
            "created_at": "2020-01-31T17:56:25.000Z",
            "id": "1223304039116562437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional tava um luxo hoj"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2020-01-31T17:41:44.000Z",
            "id": "1223300344500903937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fez sua inscri\u00e7\u00e3o para a Caminhada Contemplativa seguida da apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Imigra, que acontecer\u00e1 amanh\u00e3 (01/02), no Parque Municipal? \n\nSe ainda n\u00e3o fez, acesse e inscreva-se agora: https://t.co/FFrgOvV1KL e garante uma manh\u00e3 cheia de natureza, arte e cultura. https://t.co/X1lAxIr1Gf"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-01-31T17:26:45.000Z",
            "id": "1223296573171535878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A beleza do Universo:\nVia L\u00e1ctea no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\n\nDouble arch from within and the Milky Way, Utah, USA.\n\n(c) Jessica Hendelman, 2013 Set 7 https://t.co/Rwdvsu6FVG"
        },
        {
            "author_id": "166224575",
            "created_at": "2020-01-31T17:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "250769217",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviocostaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223294148289159168",
            "in_reply_to_user_id": "250769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviocostaf Montanhas capixabas... \u00c1rea em torno do parque estadual Pedra Azul."
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-01-31T17:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223291265065914368",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Eu fiz fim do ano. Conheci a parte de cima do Parque Nacional da Chapada Diamantina, lugar m\u00e1gico.... uma das trilhas de 12 km (contando ida e volta) \u00e9 a da Cachoeira da Fuma\u00e7a. Maior queda d' \u00e1gua do Brasil.\n\nPr\u00f3ximo roteiro \u00e9 chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "348399390",
            "created_at": "2020-01-31T17:00:56.000Z",
            "id": "1223290077721309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE determina suspens\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental &gt;&gt; https://t.co/VIVE4HMOsj https://t.co/EPowAPkHwv"
        },
        {
            "author_id": "54489547",
            "created_at": "2020-01-31T17:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1223289853649063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril de 2013, tive a oportunidade de viver uma experi\u00eancia muito legal: um v\u00f4o panor\u00e2mico sobre os lindos C\u00e2nions Itaimbezinho, Malacara, Fortaleza e Josafaz, bem como sobre o Parque Nacional dos Aparados da\u2026 https://t.co/6EMvxY1rW6"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2020-01-31T16:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223288848819589120",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual da Fonte Grande, Vit\u00f3ria, ES; Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari, ES. A meta \u00e9 vistar 12 parques. O equivalente a 1 por m\u00eas. Se eu conseguir mais, estarei no lucro ;)"
        },
        {
            "author_id": "832105664",
            "created_at": "2020-01-31T16:55:38.000Z",
            "id": "1223288743332864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds o governo vai pruvatizar o parque nacional de igua\u00e7u, len\u00e7ois maranhenses e jericoacoara esse ano?? Isso pode?"
        },
        {
            "author_id": "2874166361",
            "created_at": "2020-01-31T16:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "31233633",
                        "start": 54,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223286928470159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fUzI7KPLhx via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-01-31T16:38:43.000Z",
            "id": "1223284486156226562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda no C\u00e3o Sentado ap\u00f3s o decreto de monumento natural?\n\nT\u00edtulo de um dos principais cart\u00f5es postais de Nova Friburgo deve ajudar munic\u00edpio a aumentar a arrecada\u00e7\u00e3o por meio do ICMS ecol\u00f3gico, al\u00e9m de trazer outros benef\u00edcios.\n\nSaiba mais: https://t.co/rxvBEoYfC6 \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "93929641",
            "created_at": "2020-01-31T16:13:19.000Z",
            "id": "1223278092015284229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeira especial possibilita acesso de #PcDs ao Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais. Com a iniciativa, os visitantes poder\u00e3o chegar a pontos mais altos e de dif\u00edcil acesso. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: https://t.co/KLYVtmsDHi   #VML https://t.co/5ZdgjYnZ05"
        },
        {
            "author_id": "58674571",
            "created_at": "2020-01-31T16:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "77903908",
                        "start": 65,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223276453254569987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o consegui identificar essa esp\u00e9cie de vespa, podem me ajudar? @ObsNaturalistas \nParque Estadual da Cantareira - S\u00e3o Paulo, SP. https://t.co/iSMPJq06Zw"
        },
        {
            "author_id": "1332004164",
            "created_at": "2020-01-31T15:59:42.000Z",
            "id": "1223274666862809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Dicas sobre Fernando de Noronha \ud83c\udf05\ud83c\udfdd\ufe0f\u2714\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f 1 Taxas: TPA (Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) e Ingresso do Parque Nacional Marinho. A TPA \u00e9 por dia de perman\u00eancia na ilha, custa R$ 75,93/dia. O cart\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/I9Ehsf3yAt"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-31T15:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223270817770942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#Toler\u00e2nciaZero l @ICMBio realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1. A Opera\u00e7\u00e3o faz parte da Estrat\u00e9gia de Combate ao Desmatamento Ilegal, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/vGBIr8aUeo https://t.co/DRXfGhufOX"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2020-01-31T15:14:40.000Z",
            "id": "1223263335573008386",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas prote\u00e7\u00f5es contribuem para a baixa popula\u00e7\u00e3o - o Parque Nacional de Dartmoor \u00e9 totalmente desocupado, em contraste com as \u00e1reas populosas ao seu redor, como as cidades de Plymouth e Newton Abbot. https://t.co/1UKklKGdWB"
        },
        {
            "author_id": "51424420",
            "created_at": "2020-01-31T15:11:34.000Z",
            "id": "1223262551707877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para arquivar o PL que pode abrir o Parque Nacional da Serra do Divisor para explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e reduzir a reserva Chico Mendes. https://t.co/VtTJpLkEhe"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-01-31T15:06:40.000Z",
            "id": "1223261321761820674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Sequ\u00eancia de retrocessos! Com novo Projeto de Lei, o Parque Nacional da Serra do Divisor pode ser aberto para explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e a Resex Chico Mendes, ter sua \u00e1rea reduzida em quase 8 mil hectares. Entenda: https://t.co/VNbugNOSbs"
        },
        {
            "author_id": "49026762",
            "created_at": "2020-01-31T15:04:10.000Z",
            "id": "1223260692624629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 31 de janeiro, comemoramos o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs), uma categoria muito especial de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). O Brasil possui 1571 RPPNs, que protegem cerca de 890 mil hectares de florestas, matas, nascentes, rios. https://t.co/hi26IN1YYW"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-01-31T15:01:00.000Z",
            "id": "1223259893265772550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As belezas naturais do Canad\u00e1 v\u00e3o te conquistar em pouco tempo \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/KRfnrXPpE7"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2020-01-31T15:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "246492709",
                        "start": 0,
                        "username": "Negreiros_Neto"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "350440122",
                        "start": 16,
                        "username": "Diego1Amorim"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 30,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223259871396626432",
            "in_reply_to_user_id": "246492709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Negreiros_Neto @Diego1Amorim @o_antagonista Parna\u00edba e regi\u00e3o precisam muito dessa ag\u00eancia. Parna\u00edba e segunda maior cidade do Piau\u00ed  , 200 mil hab. A cidade fica na divisa com Maranh\u00e3o e porta de entrada do delta do Parna\u00edba, parnaiba esta no meio da rota das emo\u00e7\u00f5es .  Praias , dunas , lagos , rios, parque nacional...."
        },
        {
            "author_id": "1065337274848739333",
            "created_at": "2020-01-31T14:48:17.000Z",
            "id": "1223256695457173506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Complexo Tur\u00edstico Mangais fica junto ao Parque Nacional da Quissama, onde existe diversidade nas esp\u00e9cies, desde elefantes, girafas, zebras, tartarugas, crocodilos, macacos,  hipop\u00f3tamos, aves diversas e muitas outras esp\u00e9cies.\n#Luandina #aNossa #aNossaViagem https://t.co/ifdMvxAxDI"
        },
        {
            "author_id": "848354641129680898",
            "created_at": "2020-01-31T14:41:46.000Z",
            "id": "1223255052342657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Papaquara, assim como o Rio do Br\u00e1s em Canasvieiras s\u00e3o afluentes do Rio Ratones que desemboca na ba\u00eda norte da Ilha - Praia da Daniela/ Sambaqui/ Santo Ant\u00f4nio - passando  pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s.\n\nA\u2026 https://t.co/LKrOpCfTex"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2020-01-31T14:38:15.000Z",
            "id": "1223254167139110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda no C\u00e3o Sentado ap\u00f3s o decreto de monumento natural? | Portal Multiplix https://t.co/SiFpiDieWu"
        },
        {
            "author_id": "190340770",
            "created_at": "2020-01-31T14:37:35.000Z",
            "id": "1223254003263397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vontade que eu t\u00f4 de acordar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e andar 10 km por dia"
        },
        {
            "author_id": "67362438",
            "created_at": "2020-01-31T14:30:02.000Z",
            "id": "1223252102807478273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Chiquinho Ver\u00edssimo \u00e9 um dos tesouros da rica biodiversidade de Mogi. Quem se inscreveu na Secretaria do Verde e Meio Ambiente (11-4798-5959) poder\u00e1 participar da visita monitorada no domingo.  \u00c9 um passeio inesquec\u00edvel! #ConhecerEPreservar"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2020-01-31T14:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1223246798635945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao p\u00e9 do ouvido fala o que quiser, Fogo ardente paix\u00e3o\nBate meu cora\u00e7\u00e3o...\u2728\ud83d\udc9a\ud83d\udd25 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/seySXiDJeV"
        },
        {
            "author_id": "828702143997698048",
            "created_at": "2020-01-31T14:07:35.000Z",
            "id": "1223246451729424385",
            "in_reply_to_user_id": "828702143997698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo q pode ser quest\u00f5es pequenas msm como, sei l\u00e1, a galera de projetos marcar de ir tomar um sorvete, ou de jogar uma bolinha a noite na praia, ou ir no parque municipal dar um rol\u00ea, fazer um piquenique, trocar ideias, integrar e interagir"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-31T14:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "791635",
                        "start": 136,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223245559441625089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto 350/2020 que estabelece a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi publicado na \u00faltima sexta-feira (24). - https://t.co/QEu1o9dwrT via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-31T14:00:01.000Z",
            "id": "1223244546793975810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 Fica a Dica | Os visitantes de #Niter\u00f3i podem apreciar, gratuitamente, uma exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de paisagens do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A mostra fica em exibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 dia 23/02 na sede do Parque Natural do Munic\u00edpio, diariamente das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/M0Lf0JnzYu"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-01-31T13:35:12.000Z",
            "id": "1223238302364512261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiadaRPPN\nHoje \u00e9 Dia da #RPPN. \u00c9 dia de celebrar tanto \u00e1reas que protegem nossa riqueza natural como aqueles que buscam deixar um legado \u00e0s pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.&gt; https://t.co/pzgQ8B9Hxz\n\n#UnidosCuidamos #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #Natureza #MeioAmbiente #SaltoMorato #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/8BCALAHUdz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2020-01-31T13:33:33.000Z",
            "id": "1223237885815443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende caminh\u00e3o e trator na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/3FnOq6qAor https://t.co/J1BLIfcrmL"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2020-01-31T13:22:33.000Z",
            "id": "1223235118283640833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende caminh\u00e3o e trator na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/j8fYEBJO1V #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-31T12:53:35.000Z",
            "id": "1223227829711769602",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Precisamos come\u00e7ar a raciocinar e enxergar quem quer desenvolvimento com prote\u00e7\u00e3o ambiental e quem quer destruir o meio ambiente. \u00c9 poss\u00edvel conciliar interesses mas h\u00e1 quem queira retirar a prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios por revanchismo e politicagem."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-31T12:50:37.000Z",
            "id": "1223227080768466946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\u201cCanc\u00fan brasileira de Bolsonaro amea\u00e7a reserva ambiental\u201d, diz Ascema https://t.co/LIJ4nVJ2iv E eu falo, com experi\u00eancia de ter trabalhado 5 anos no local: amea\u00e7a sem necessidade. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ocupa s\u00f3 5% da Ba\u00eda. Que fa\u00e7am a \"Canc\u00fan\" nos outros 95%. Por que a insist\u00eancia?"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2020-01-31T12:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "38727963",
                        "start": 88,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1223225050838503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Congonhas de Baixo, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Vivencie a natureza com @belageraes em Bela Geraes Serra do Cip\u00f3 https://t.co/UeDy4JWhYM"
        },
        {
            "author_id": "146522002",
            "created_at": "2020-01-31T12:36:39.000Z",
            "id": "1223223568726724608",
            "in_reply_to_user_id": "146522002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um parque que tem s\u00e9rios problemas sobre a demarca\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio (Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral) \n\nhttps://t.co/3O4ilZ2ub6"
        },
        {
            "author_id": "146522002",
            "created_at": "2020-01-31T12:36:39.000Z",
            "id": "1223223567451639809",
            "in_reply_to_user_id": "146522002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que significa que o ICMBio seria respons\u00e1vel por um parque que \u00e9 PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE (Parque Nacional do Igua\u00e7u),"
        },
        {
            "author_id": "146522002",
            "created_at": "2020-01-31T12:36:34.000Z",
            "id": "1223223546975047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente e o governo federal que quer privatizar o Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o Parque Nacional de Jericoacoara e o Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2020-01-31T12:18:41.000Z",
            "id": "1223219047065620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerro Largo:\nCRAS e Escoteiros realizam trilha e brincadeiras no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/WmMGH0XDHh"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2020-01-31T12:00:00.000Z",
            "id": "1223214343879184387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma decis\u00e3o judicial obtida pelo #MPRJ determinou a realiza\u00e7\u00e3o de obras imediatas para garantir a seguran\u00e7a da Represa do Camorim,  no Parque Estadual da Pedra Branca. Leia a mat\u00e9ria completa: https://t.co/B0IzseZXGc https://t.co/bcpIf2iea7"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-01-31T11:26:57.000Z",
            "id": "1223206028772368385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/rGtHGrZOmW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-31T11:04:21.000Z",
            "id": "1223200341317050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dpSiWfHlwZ"
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2020-01-31T11:04:05.000Z",
            "id": "1223200271674769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nO demetriuscoelhojr esteve em Angels Landing, no Parque Nacional de Zion em Utah nos Estados Unidos e produziu essa foto fant\u00e1stica com sua GoPro! Um momento especial em um local \u00fanico guardado para a\u2026 https://t.co/GBZ85UEdwy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-31T09:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "253034260",
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223169045672927233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#Toler\u00e2nciaZero l Entre os dias 23 e 26 de janeiro, servidores do @ICMBio, com apoio da Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia, realizaram atividades de fiscaliza\u00e7\u00e3o na zona de conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia. https://t.co/w7Q4LXSzBq https://t.co/xzcc3pw8T5"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-01-31T02:52:14.000Z",
            "id": "1223076495939137537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o da Patag\u00f4nia relaxou hoje visitando o Parque Nacional do Glaciares Perito\u2026 https://t.co/8wMMlL5JB7"
        },
        {
            "author_id": "45737331",
            "created_at": "2020-01-31T02:21:18.000Z",
            "id": "1223068710455447552",
            "in_reply_to_user_id": "17834130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fllins Amigo . E sobre o Imusic??? Que ocorre no estacionamento do shopping Iguatemi e afrta diretamente a funa do coco adjacente \nQue eu saiba o Voco ainda \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-31T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "169526076",
                        "start": 7,
                        "username": "BrunoSGissoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223061068223778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ator @BrunoSGissoni tamb\u00e9m apoia nosso abaixo assinado que quer impedir a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor.\n\nAssine nossa peti\u00e7\u00e3o pelo link: https://t.co/VCM5BX34C5\n\n#TodosPelaSerraDoDivisor https://t.co/ltNf4Oq7qT"
        },
        {
            "author_id": "73282099",
            "created_at": "2020-01-31T01:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2676669742",
                        "start": 0,
                        "username": "alinenogueira91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223054744475832320",
            "in_reply_to_user_id": "2676669742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinenogueira91 Feirinha, Caldo de Piranha, Villa Saint Gallen, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "775136695146676224",
            "created_at": "2020-01-31T01:22:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ae8887d084d9c46d"
            },
            "id": "1223053797792059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aplico um monte de \u00edndice estat\u00edstico em comunidades de borboletas e mariposas que moram numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/nbmkEfw1Sw"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-01-31T01:09:36.000Z",
            "id": "1223050667008450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o parque n\u00e3o urbano que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/n1zdL2DH3J"
        },
        {
            "author_id": "1122287754228961281",
            "created_at": "2020-01-31T00:49:19.000Z",
            "id": "1223045562670485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao PL 6.024/2019 que visa entre outras coisas flexibilizar a categoria do Parque Nacional para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a mais flex\u00edvel das categorias de \u00e1reas protegidas do Brasil.\n\n#protecaoaparquenacional\n#serradodivisor\n#meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "272749198",
            "created_at": "2020-01-31T00:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223040009261002752",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB No Rio Grande do Sul \u00e9 uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada (EN). J\u00e1 o Lobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus), Anta (Tapirus terrestris) e On\u00e7a Pintada (Panthera onca) est\u00e3o criticamente em perigo (CR)\nBasicamente, os \u00faltimos registros foram na Serra Ga\u00facha e Parque Estadual do Turvo\nTriste demais"
        },
        {
            "author_id": "1147605434821435392",
            "created_at": "2020-01-31T00:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223038981820100608",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. \n\nTeres\u00f3polis, Petr\u00f3polis e Guapimirim\n\n\u00c9 lindo!\n\nSuper conservado e com dezenas de cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1181407856005992448",
            "created_at": "2020-01-31T00:18:16.000Z",
            "id": "1223037747646074886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Saltinho, nos teus bra\u00e7os o rio Mamucabas segue o seu caminho, at\u00e9 chegar \u00e0 foz e o ambiente marinho.\n(MDC)\n\n\ud83c\udfa5manuferrao em Reserva Biologica do Saltinho https://t.co/HSwJFim5Pk"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-01-31T00:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "128372940",
                        "start": 73,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223036730615484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "O projeto, que est\u00e1 sendo chamado de 'Cancum Brasileira' pelo presidente @jairbolsonaro, prop\u00f5e a revoga\u00e7\u00e3o do Decreto Federal  que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. #MeioAmbiente \nhttps://t.co/8luXXmyJdC\nhttps://t.co/8luXXmyJdC"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2020-01-30T23:34:12.000Z",
            "id": "1223026658866794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT d\u00e1 semana farroupilha, que saudade dela e dos dias mais fresquinhos \ud83d\ude0a em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/5qnskjJTgF"
        },
        {
            "author_id": "1109100181549711360",
            "created_at": "2020-01-30T23:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "143623236",
                        "start": 0,
                        "username": "johny_pereira"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 15,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223024420505182208",
            "in_reply_to_user_id": "143623236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@johny_pereira @BiodiversidadeB On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ\n\nhttps://t.co/QwsCoZhX0L"
        },
        {
            "author_id": "783862326894141440",
            "created_at": "2020-01-30T23:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "143623236",
                        "start": 17,
                        "username": "johny_pereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223018960918138881",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB @johny_pereira https://t.co/HILNfInnus\nSenhor o link est\u00e1 a\u00ed e est\u00e1 falando da on\u00e7a pintada. Se o senhor eh dessa \u00e1rea, certamente sabe mais q eu. E eu reconhe\u00e7o e aceito isso. Mas ngm sabe tudo, todo dia aprendemos. E n\u00e3o quero saber mais q vc. A reportagem est\u00e1 a\u00ed. \u270c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2020-01-30T22:59:39.000Z",
            "id": "1223017963181236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Parque da Cidade ser\u00e1 revitalizado - https://t.co/wDllMuwlii https://t.co/4IApkBSm7R"
        },
        {
            "author_id": "160898095",
            "created_at": "2020-01-30T22:30:31.000Z",
            "id": "1223010629281251328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crici\u00fama ter\u00e1 mais um Espa\u00e7o Pet! O Parque Municipal Prefeito Altair Guidi ter\u00e1 um cantinho especial para os bichinhos. O local ter\u00e1 equipamentos como gangorra, balan\u00e7o e tamb\u00e9m equipamentos para que os c\u00e3es possam fazer circuito, corrida e passeio \ud83d\udc36\ud83d\udc31 https://t.co/7iEEvA6MvK"
        },
        {
            "author_id": "1200190227245076482",
            "created_at": "2020-01-30T22:06:36.000Z",
            "id": "1223004611952418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 5: Trilhas e lindas paisagens!\n#bariloche \n#parquellaollao \n#rotaspatagonia2020 \n\ntaticostaleite em Parque Municipal Llao Llao https://t.co/At3MabIWo6"
        },
        {
            "author_id": "3718848557",
            "created_at": "2020-01-30T22:01:30.000Z",
            "id": "1223003326767341571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que s\u00e1bado fa\u00e7a sol pra poder ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "14946057",
            "created_at": "2020-01-30T21:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222998238158106625",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es.\nLindo.\nMas como o Brasil perde dinheiro sem explorar de forma consciente esses parques. Estrutura nenhuma! Era pra ter fila de turista, nacional e gringo. Oportunidade de educa\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o desperdi\u00e7ada. Fiquei triste."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-01-30T21:24:19.000Z",
            "id": "1222993970583625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um destino \u00fanico e encantador https://t.co/5iW0zekk1Q https://t.co/DpZHZE0t6s"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-30T21:16:25.000Z",
            "id": "1222991982743760917",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Vila Perus\n2) Grajau\n3) Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n4) Rodovia Anhanguera - Industrial Anhanguera\n5) Rua Jacofer - Lim\u00e3o\n6) Pra\u00e7a Fl\u00e1vio Rangel - Freguesia do \u00d3\n7) Bom Retiro https://t.co/XXKANurfpx"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2020-01-30T21:07:40.000Z",
            "id": "1222989779471675407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alemanha enviar\u00e1 50 ararinhas azuis para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Cura\u00e7\u00e1 https://t.co/HAJwYSDOvB"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2020-01-30T21:00:42.000Z",
            "id": "1222988027036938247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alemanha enviar\u00e1 50 ararinhas azuis para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Cura\u00e7\u00e1 https://t.co/gLiA2oKwNc https://t.co/8I8N6nccHu"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-01-30T20:49:02.000Z",
            "id": "1222985091527266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aparecida do Taboado autua paulista em R$ 75 mil por desmatamento ilegal de 14,36 hectares em \u00e1rea protegida de reserva legal: Um desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal no munic\u00edpio de Inoc\u00eancia foi\u2026 https://t.co/KtUb0AnAWd https://t.co/KuuypLrEeS"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-30T20:45:54.000Z",
            "id": "1222984304382353408",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua das Quaresmeiras\n2) Indian\u00f3polis\n3) Avenida dos Estados - Mau\u00e1\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n6) S\u00e3o Domingos https://t.co/FrONXoYjQL"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-01-30T20:28:12.000Z",
            "id": "1222979849419137025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui ao Parque Municipal da Lagoa do Peri e no Parque Municipal da Lagoinha Pequena do Campeche https://t.co/054anmUbhr"
        },
        {
            "author_id": "255004119",
            "created_at": "2020-01-30T20:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222977792134000642",
            "in_reply_to_user_id": "255004119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 parque nacional los arrayanes tb, em bariloche"
        },
        {
            "author_id": "255004119",
            "created_at": "2020-01-30T20:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222975872669536263",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 argentina: em bariloche, v\u00e1rios pontos do parque nacional nahuel huapi (de bicicleta, a p\u00e9, de carro). tb passei de carro ao longo do parque nacional lan\u00edn.\n\nchile: em puc\u00f3n, trilha a p\u00e9 no parque nacional huerquehue, de carro/a p\u00e9 pelo PN villarrica e passei pelo PN puyehue"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-01-30T19:56:14.000Z",
            "id": "1222971804400136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Outro Lado da Peneda: as paisagens mais espectaculares e menos percorridas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f\nOnde impera o garrano selvagem, a cabra mont\u00eas, os grifos e o muito gado que por aqui pasta em ambiente paradis\u00edaco https://t.co/2fzXdYGL6r https://t.co/eRyG8GB8Ty"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-01-30T19:56:10.000Z",
            "id": "1222971787442556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Outro Lado da Peneda: as paisagens mais espectaculares e menos percorridas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f\nOnde impera o garrano selvagem, a cabra mont\u00eas, os grifos e o muito gado que por aqui pasta em ambiente paradis\u00edac\u2026 https://t.co/rTB0h7xrTS https://t.co/bVM9C1vVAl"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2020-01-30T19:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222969357627797506",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Estamos pra ir no Parque Estadual da Mata do Limoeiro, em Itabira MG. Esperando s\u00f3 estiar um pouco."
        },
        {
            "author_id": "973481231382966272",
            "created_at": "2020-01-30T19:41:57.000Z",
            "id": "1222968210946789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia incr\u00edvel na Reserva Biol\u00f3gica Mitzi Brand\u00e3o. em Santa Rita do Sapuca\u00ed https://t.co/H8MtJ97e9v"
        },
        {
            "author_id": "2893841314",
            "created_at": "2020-01-30T19:38:42.000Z",
            "id": "1222967390692151297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is MaranhensesO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. A Lagoa Azul https://t.co/dDIYIFEdvQ"
        },
        {
            "author_id": "55977316",
            "created_at": "2020-01-30T19:23:59.000Z",
            "id": "1222963686764990465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo da Geografia: PARQUE ESTADUAL PEDRA DA BOCA, ARARUNA-PB \n\nA denomina\u00e7\u00e3o \"Pedra da Boca\" adv\u00e9m da exist\u00eancia de uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura, a qual apresenta uma cavidade\u2026 https://t.co/6Cyqv8fKDI"
        },
        {
            "author_id": "866434698",
            "created_at": "2020-01-30T18:49:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1222955074294616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o lucas de manh\u00e3 chegando no parque municipal pra curtir a cachoeira, a\u00ed a primeira coisa que o guardinha fala com a gente \u00e9:\n\"voc\u00eas s\u00e3o g\u00eameos?\"\na gente: n\u00e3o\n\"ent\u00e3o s\u00e3o primos\"\na gente: tbm n\u00e3o\n\npreciso nem falar o motivo de achar isso"
        },
        {
            "author_id": "323538412",
            "created_at": "2020-01-30T18:38:35.000Z",
            "id": "1222952263557230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos que vamos, espalhar poesia e leveza mundo afora! Na foto de Emi Okada Pereira, a Ponta do Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/lP5XlsBAdE"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-01-30T18:21:58.000Z",
            "id": "1222948079671881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Deputada Federal Mara Rocha, autora na C\u00e2mara do PL que muda a categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor, uma das biodiversidades mais ricas da Amaz\u00f4nia, se defende: o objetivo n\u00e3o \u00e9 destruir o Parque, \u00e9 s\u00f3 transformar em APA! Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 viu uma APA preservada?"
        },
        {
            "author_id": "1148730079121465345",
            "created_at": "2020-01-30T18:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "817159508157956096",
                        "start": 0,
                        "username": "nahfreitas42"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222946299676364800",
            "in_reply_to_user_id": "817159508157956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nahfreitas42 Aproveita que t\u00e1 no RN e d\u00e1 um pulo no Parque Nacional da Pedra da Boca"
        },
        {
            "author_id": "223487407",
            "created_at": "2020-01-30T18:11:20.000Z",
            "id": "1222945404616151050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Tr\u00eas Magos \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/oBkkR1cCCx"
        },
        {
            "author_id": "1191203682379014144",
            "created_at": "2020-01-30T17:52:14.000Z",
            "id": "1222940597729800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELADA AMANH\u00c3 0800 NO GIN\u00c1SIO ANA LOPES(quadra do parque municipal) 20:00Hrs. A LISTA T\u00c1 ROLANDO https://t.co/0WeH06Pfoy"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-01-30T17:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "384932083",
                        "start": 37,
                        "username": "MPCPE"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "348399390",
                        "start": 120,
                        "username": "tcepe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222932612559273984",
            "in_reply_to_user_id": "120779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o:\n\nEstamos acompanhando.\n\n@MPCPE Parab\u00e9ns a todos os que se mobilizaram nesse Controle Social e a atua\u00e7\u00e3o do @tcepe e demais autoridades competentes. Questionada pelo TCE, Prefeitura de Jaboat\u00e3o retira pista em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/YmdEFDDIb3"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2020-01-30T17:20:27.000Z",
            "id": "1222932599070515201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00ba Festival de Ver\u00e3o 2020\nCaminhada Contemplativa\nImigra Um Conto Descrito no Corpo\n\nNeste s\u00e1bado, 1\u00ba de fevereiro, uma das atra\u00e7\u00f5es do festival \u00e9 uma caminhada contemplativa no Parque Natural Municipal... https://t.co/S3NqW2YENo\n\nInscreva-se: https://t.co/FFrgOvV1KL https://t.co/aCNTfgb1KM"
        },
        {
            "author_id": "1075520239742394368",
            "created_at": "2020-01-30T17:13:31.000Z",
            "id": "1222930854844030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Situado no continente Africano, o\u00a0\"Orango Parque Hotel\"\u00a0\u00e9 um dos lugares mais m\u00e1gicos que podemos encontrar nas Ilhas Bijag\u00f3s, dentro do Parque Nacional Orango Guin\u00e9-Bissau.\n\nVenha conhecer este projecto \u00fanico!!\n\n\ud83d\udcc6 30 Janeiro 19h.\n\ud83c\udf0d Sala Xperience, Lisboa. https://t.co/lb9kxXKFzm"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2020-01-30T17:11:48.000Z",
            "id": "1222930424629841921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#perua\u00e7u #januaria #cavernas #alegria em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/fDV6csm66Y"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-01-30T17:10:23.000Z",
            "id": "1222930067896131586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \nSema inicia revis\u00e3o de regras para gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas no Amazonas https://t.co/0v1ef9bIo8 https://t.co/8kCZfamv6b"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:29.000Z",
            "id": "1222919271560482816",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo Eddie Rodrigues, integrante do movimento Salve Barra de Jangada e ativista ambiental da Ong Engajamundo, a retirada da pista come\u00e7ou \u00e0s 7h30. At\u00e9 \u00e0s 13h, a pista havia sido quase totalmente removida.\n\nLeia em https://t.co/0SeG65n4k0\n\nCr\u00e9dito: Eddie Rodrigues https://t.co/L7dXq4Pldu"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:26.000Z",
            "id": "1222919259044663298",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O trecho de praia em Barra de Jangada cortado pela via tinha uma placa, da pr\u00f3pria prefeitura, sinalizando a \u00e1rea de desova de tartarugas marinhas.\n\nLeia em https://t.co/0SeG65n4k0 https://t.co/surYRzgbJK"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:22.000Z",
            "id": "1222919242464530432",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (30), ap\u00f3s a den\u00fancia nas redes sociais e mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade civil desde o in\u00edcio do m\u00eas, a pista constru\u00edda pela Prefeitura de Jaboat\u00e3o dos Guararapes em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental come\u00e7ou a ser retirada."
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:22.000Z",
            "id": "1222919240660942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Questionada pelo TCE, Prefeitura de Jaboat\u00e3o retira pista em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nLeia em https://t.co/0SeG65n4k0\n\n#BarradeJangada #SalveBarradeJangada"
        },
        {
            "author_id": "1218226800121339912",
            "created_at": "2020-01-30T16:04:00.000Z",
            "id": "1222913362268499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Cantareira, \u00e1rea que se integra n\u00e3o apenas geograficamente, mas historicamente,  com o Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren. https://t.co/ps3BnA73Tf"
        },
        {
            "author_id": "267392154",
            "created_at": "2020-01-30T15:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57341747",
                        "start": 2,
                        "username": "governosergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222909613131141122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @GovernoSergipe deu mais um passo pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel de Sergipe com a assinatura do decreto que cria o Parque Estadual Marituba, localizado nos munic\u00edpios da Barra dos Coqueiros e Santo Amaro das Brotas. \ud83c\udf34\ud83d\udcc4 https://t.co/2G7RyTvrVY"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-01-30T15:26:22.000Z",
            "id": "1222903890925895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de roubar moto \u00e9 preso em parque municipal de Londrina https://t.co/DlgRMRNF4a"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-01-30T15:26:11.000Z",
            "id": "1222903842309734405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de roubar moto \u00e9 preso em parque municipal de Londrina https://t.co/rsLmm5VjGk"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-01-30T15:26:08.000Z",
            "id": "1222903830414680065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de roubar moto \u00e9 preso em parque municipal de Londrina https://t.co/MeU092Bk4l"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-01-30T15:26:06.000Z",
            "id": "1222903821858267139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de roubar moto \u00e9 preso em parque municipal de Londrina https://t.co/qf4HhJEFMc"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2020-01-30T15:13:28.000Z",
            "id": "1222900642735251458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m afim de ir no parque municipal do bebedouro amanh\u00e3 tirar umas fotos e conhecer dois italianinhos"
        },
        {
            "author_id": "161828086",
            "created_at": "2020-01-30T14:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1222894254676033537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de um lugar.... #TBT \n\ud83c\udf33 \ud83c\udf42 \ud83c\udf43 \u2600\ufe0f \n\n#ChapadaDosVeadeiros #Goias #Trip #Summer #Vacation @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gI42sD0m0o"
        },
        {
            "author_id": "1222886101075025922",
            "created_at": "2020-01-30T14:36:15.000Z",
            "id": "1222891276166545408",
            "in_reply_to_user_id": "1222886101075025922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Ambiental no Parque Floresta F\u00f3ssil, uma \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e0s margens do Rio Poti em Teresina \ud83c\udf0d\ud83d\udc63Venha conhecer nosso Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural de 280 milh\u00f5es de anos \u2600\ufe0f\ud83c\udf0d https://t.co/nFgLGQx7Fy"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2020-01-30T14:25:53.000Z",
            "id": "1222888668500844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal e a Reserva da Biosfera do Cintur\u00e3o Verde da Cidade de S\u00e3o Paulo promoveram no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren o plantio de mudas de 26 esp\u00e9cies nativas, como ip\u00eas, pau-brasil, sibipiruna e palmeira-ju\u00e7ara \ud83c\udf33\ud83c\udf34\n#meioambiente #sp #zn\nhttps://t.co/ECMSrrNSkw"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2020-01-30T14:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1222888303952908291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 comprida a estrada que vai desde a inten\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.\u201d \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\n#tbt #throwbackthursday #throwback em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pyZq3TVSPD"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-01-30T14:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040976018037780480",
                        "start": 0,
                        "username": "Tocantins79"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "17871562",
                        "start": 13,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222885814960631809",
            "in_reply_to_user_id": "1040976018037780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tocantins79 @socioambiental Sou conselheiro de 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 uma APA e uma Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, e aqui TB tudo est\u00e1 normal com rela\u00e7\u00e3o as compras governamentais e financiamento da linha pronaf! Outra coisa quem generalizou foi o ISA , ele deveria apontar o local do seu coment\u00e1rio!"
        },
        {
            "author_id": "2303080773",
            "created_at": "2020-01-30T14:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1093832445210882050",
                        "start": 19,
                        "username": "mararocha4545"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "39931528",
                        "start": 37,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "16334137",
                        "start": 243,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222884908588249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Deputada Federal @mararocha4545 do @PSDBoficial\nquer acabar com o Parque Nacional  da Serra do Divisor e reduzir em 8 mil hectares o territ\u00f3rio da Reserva Ambiental Chico Mendes! Pra criar GADO!!!! \nBOLSONARO E PSDB ACABANDO COM A NATUREZA!\n@GreenpeaceBR\nhttps://t.co/lNVRE5z5Y6"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2020-01-30T13:10:12.000Z",
            "id": "1222869622644449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai e interdita estrada do Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/mBQC2PJzUQ"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2020-01-30T13:10:10.000Z",
            "id": "1222869612641079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*DECRETO CRIA PARQUE ESTADUAL ENTRE BARRA DOS COQUEIROS E SANTO AMARO.* (QUER LER A MAT\u00c9RIA? CLIQUE NO LINK E LEIA MAT\u00c9RIA COMPLETA): https://t.co/Lvyt0SyBMI https://t.co/CTOHZFvCdp"
        },
        {
            "author_id": "223487407",
            "created_at": "2020-01-30T13:00:16.000Z",
            "id": "1222867123736915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Caatinga e do Cerrado \ud83c\udf33\u26f0\ufe0f\ud83c\udf25\ufe0f em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/eb11uJftZ0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-30T12:31:43.000Z",
            "id": "1222859939539976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/1Afm05sDvH"
        },
        {
            "author_id": "1621638060",
            "created_at": "2020-01-30T12:28:55.000Z",
            "id": "1222859232325914629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - minha cama\n2 - rosa\n3 - o clube perto de casa\n4- no ch\u00e3o\n5 - faculdade\n6 - parque municipal jkkkk\n7 - casa da minha m\u00e3e \n8 - demaiss\n9 - casa da minha tia\n10 - acho que n\u00e3o\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "804123676580921347",
            "created_at": "2020-01-30T12:10:02.000Z",
            "id": "1222854482268250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Estadual Marituba \u00e9 um marco hist\u00f3rico para preserva\u00e7\u00e3o da reserva de \u00e1gua doce do estado\u201d, diz\u00a0Belivaldo https://t.co/6JY0ElBtgy https://t.co/aOQ1zVnPfS"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-30T11:44:21.000Z",
            "id": "1222848018203934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 PQ. NAC. VOLCAN TEN\u00d3RIO - COSTA RICA:\n\n#tbt de hoje \u00e9 mais uma foto do Parque Nacional Volcan Tenorio.\nVira e mexe posto fotos do Rio Celeste, a principal atra\u00e7\u00e3o do parque.\nE n\u00e3o \u00e9 para menos! Quantas vezes na\u2026 https://t.co/ORcGPQ6JeC"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-30T11:43:22.000Z",
            "id": "1222847771683717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria parque estadual entre Barra dos Coqueiros e Santo Amaro - https://t.co/NLIPe2XvKU #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-30T11:42:50.000Z",
            "id": "1222847637575151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas internacionais em primatas visitam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP - https://t.co/VESHVX62DH #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-30T11:42:16.000Z",
            "id": "1222847495417552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional da Serra do Itaja\u00ed\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/MlCAz0hCty\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XGthK1AmJ6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/oVjqcxsgev"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-30T11:42:16.000Z",
            "id": "1222847494457057283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional da Serra do Itaja\u00ed\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/MlCAz0hCty\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XGthK1AmJ6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ju4SPKqMLF"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-01-30T11:28:32.000Z",
            "id": "1222844035251036162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Parque Estadual Marituba \u00e9 um marco hist\u00f3rico para preserva\u00e7\u00e3o da reserva de \u00e1gua doce do estado\", diz Belivaldo https://t.co/swZDUvYY9n"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2020-01-30T10:42:31.000Z",
            "id": "1222832455520006147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIVERS\u00c1RIO DE 57 ANOS \u2013 PARQUE ESTADUAL DA\u00a0CANTAREIRA https://t.co/CVHKNLVQVO"
        },
        {
            "author_id": "79015509",
            "created_at": "2020-01-30T10:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1222824566784847873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada al\u00e9m de paz\u00a0\ud83d\ude07\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\n\n.\n.\n.\n#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/VpuAIvukvK"
        },
        {
            "author_id": "18153485",
            "created_at": "2020-01-30T08:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1222803520597975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda do Inferno - Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brazil\n*\n*\n*\n#wanderlust #samsungs9 #travelphotography #blackandwhite #igersbnw #bwstyleoftheday #blackandwhite #igblackandwhite #instagrambnw\u2026 https://t.co/XUb1YGCAvV"
        },
        {
            "author_id": "1222634485642158080",
            "created_at": "2020-01-30T08:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "524349796",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222803212060778496",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialBHTRANS avenida dos andradas em frente ao parque municipal est\u00e1 liberada??"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2020-01-30T08:11:33.000Z",
            "id": "1222794466442072065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*DECRETO CRIA PARQUE ESTADUAL ENTRE BARRA DOS COQUEIROS E SANTO AMARO.* (QUER LER A MAT\u00c9RIA? CLIQUE NO LINK E LEIA MAT\u00c9RIA COMPLETA): https://t.co/Lvyt0SyBMI"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2020-01-30T08:10:49.000Z",
            "id": "1222794280193925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decreto cria parque estadual entre Barra dos Coqueiros e Santo Amaro. (QUER LER A MAT\u00c9RIA? CLIQUE NO LINK E LEIA MAT\u00c9RIA COMPLETA): https://t.co/Lvyt0SyBMI https://t.co/i0pKofcx0S"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2020-01-30T08:10:32.000Z",
            "id": "1222794209452793857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decreto cria parque estadual entre Barra dos Coqueiros e Santo Amaro. (QUER LER A MAT\u00c9RIA? CLIQUE NO LINK E LEIA MAT\u00c9RIA COMPLETA): https://t.co/Lvyt0SyBMI"
        },
        {
            "author_id": "53743155",
            "created_at": "2020-01-30T05:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.366026,
                        -7.228656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1222757737660067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha tarde foi assim..\n\nMeu feed ta se tornando s\u00f3  foto de natureza. Adoro em Parque Estadual Sitio Fund\u00e3o https://t.co/wjauurggdc"
        },
        {
            "author_id": "2732851882",
            "created_at": "2020-01-30T05:09:19.000Z",
            "id": "1222748604957413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Nuu essa \u00e9poca ai, era s\u00f3 os rolezin malado no shopping, parque municipal kkkk N\u00f3s era o auge, J\u00e1 fomos felizes viu kkkkk \ud83e\udd74\ud83e\udd75 https://t.co/jAq5EiB2Pw"
        },
        {
            "author_id": "1039926886749622272",
            "created_at": "2020-01-30T04:56:35.000Z",
            "id": "1222745399372525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus eu era super f\u00e3 nessa \u00e9poca kkkkkkkkkkkkk at\u00e9 encontro no parque municipal eu fui kkkkkkkkkk que fase https://t.co/CUFEatrZ3B"
        },
        {
            "author_id": "990036558840516610",
            "created_at": "2020-01-30T04:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2845533635",
                        "start": 0,
                        "username": "39m_araujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222734174987194368",
            "in_reply_to_user_id": "2845533635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@39m_araujo Essa jib\u00f3ia estava na cidade, em pleno parque municipal. L\u00e1 \u00e9 um parque que era uma lagoa antigamente. \n\nhttps://t.co/86NUWAOIT3"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-30T03:54:55.000Z",
            "id": "1222729881181659137",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n2) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n3) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/KRAlfkbZI9"
        },
        {
            "author_id": "1138816496476590080",
            "created_at": "2020-01-30T03:49:49.000Z",
            "id": "1222728598559297538",
            "in_reply_to_user_id": "948940406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjujinha amiga ccbb e dar uns chamego na liba\nmirante\npassear de mao dada no parque municipal\ninhotim quarta\ncaminhar na lagoa\nvei... passear no campus da ufmg q \u00e9 lind\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2020-01-30T03:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1222722683785424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/C6UrnV2YxH"
        },
        {
            "author_id": "2306894916",
            "created_at": "2020-01-30T02:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3037026592",
                        "start": 0,
                        "username": "mariiananda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222712630525276160",
            "in_reply_to_user_id": "3037026592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariiananda_ como assim vc n viveu os encontrinhos q eles faziam no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1016161566474096640",
            "created_at": "2020-01-30T02:46:08.000Z",
            "id": "1222712569061945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai gente t\u00f4 numa ch\u00e1cara ~perfeita~ do ladinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd27\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-01-30T02:20:30.000Z",
            "id": "1222706121380630529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edquens em rocha, clicados durante caminhada do Ecoando nos Desfiladeiros no Vale do Sahy, Parque Estadual de Cunhambebe, Mangaratiba, no \u00faltimo s\u00e1bado. https://t.co/gZATybC5MA"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-01-30T02:19:26.000Z",
            "id": "1222705851955404801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos se acasalando na trilha dos Desfiladeiros no Vale do Sahy, caminhada do Ecoando\u00a0no Parque Estadual de Cunhambebe, Mangaratiba, no \u00faltimo s\u00e1bado. https://t.co/FhVRPSeFHj"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-01-30T02:18:12.000Z",
            "id": "1222705542897913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoandista se banhando em piscina natural dos Desfiladeiros no Vale do Sahy, caminhada do Ecoando\u00a0no Parque Estadual de Cunhambebe, Mangaratiba, no \u00faltimo s\u00e1bado. https://t.co/p5C6nhGV06"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-01-30T02:15:51.000Z",
            "id": "1222704948363825159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo em mirante da trilha dos Desfiladeiros no Vale do Sahy, no Parque Estadual de Cunhambebe, Mangaratiba, caminhada do Ecoando realizada no \u00faltimo s\u00e1bado. Por esta trilha passaram muitos escravizados\u2026 https://t.co/QcQ0N17YVC"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2020-01-30T02:08:09.000Z",
            "id": "1222703012377964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rossi Mais Parque da Lagoa\n\nApartamento de 60 e 70 metros com 2 ou 3 quartos, sendo 1 su\u00edte e 1 vaga de garagem, pr\u00f3ximo ao parque municipal de Barueri e Rod. Castelo Branco.\n\nDIFERENCIAIS \n-Janelas dos dormit\u00f3rios\u2026 https://t.co/9dmtdueIKf"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2020-01-30T01:34:58.000Z",
            "id": "1222694660533030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31 Ataques de b\u00fafalo no Canyon Fortaleza \ud83d\ude31\n\nPoucos dias antes da nossa \u00faltima visita ao Parque Nacional da Serra Geral, tinham ocorrido no Canyon Fortaleza 2 ataques de um b\u00fafalo a 2 turistas diferentes, e v\u00e1rias\u2026 https://t.co/jZzatnTEYy"
        },
        {
            "author_id": "3394610643",
            "created_at": "2020-01-30T01:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3579674776",
                        "start": 0,
                        "username": "thirfernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222690834937733121",
            "in_reply_to_user_id": "3579674776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thirfernandes Se ele quiser jogar Society aqui no Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas, no domingo de manh\u00e3, temos vagas"
        },
        {
            "author_id": "973717463052509185",
            "created_at": "2020-01-30T00:31:41.000Z",
            "id": "1222678734534258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 t\u00f4 indo para a sede da cruz vermelha ali do lado do parque municipal, quem quiser e puder se voluntariar tb eu agrade\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "898258180244897792",
            "created_at": "2020-01-29T23:46:19.000Z",
            "id": "1222667317273939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parando para pegar um ar pois a vista era deslumbrante em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lGqM8b1dvV"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:37:36.000Z",
            "id": "1222665123086708736",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "H\u00e1 todo um espa\u00e7o de 95% da Baia da Ilha Grande p/ se desenvolver um projeto tur\u00edstico na \"Costa Verde\". A insist\u00eancia de extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios vai de encontro \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental pois atingir\u00e1 \"o cora\u00e7\u00e3o\" da reprodu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies e sem interesse p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:28:14.000Z",
            "id": "1222662765824761856",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "H\u00e1 um outro fator tb que torna totalmente indevida a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Ela foi criada como compensa\u00e7\u00e3o ambiental das Usinas Nucleares de Angra 1 e 2 (em breve tb Angra 3). Ent\u00e3o, sem a Esta\u00e7\u00e3o, as Usinas funcionariam sem seu maior instrumento de compensa\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:23:51.000Z",
            "id": "1222661662748106752",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 um pequeno e restrito ambiente de preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies. Ao ter seu status de interven\u00e7\u00e3o mais restritivo, tem biodiversidade \u00fanica, e permite que esp\u00e9cies se reproduzam e depois migrem para \u00e1reas mais degradadas da Baia da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:46.000Z",
            "id": "1222660386828292096",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes, que tamb\u00e9m \u00e9 alvo do projeto, foi a 1\u00aa a incluir o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, onde popula\u00e7\u00f5es tradicionais vivem e usufruem de bens naturais. Esse tamb\u00e9m \u00e9 um dos principais legados do l\u00edder seringueiro acreano."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:46.000Z",
            "id": "1222660383581843456",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 uma das \u00e1reas protegidas com maior biodiversidade do mundo! \u00c9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral pr\u00e9-andina e que tem 98% de sua \u00e1rea preservada. Outras duas APAs do estado por exempo t\u00eam mais de 50% de suas \u00e1rea j\u00e1 desmatadas.\n(dados: INPE) https://t.co/xHxduWM4Wu"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:40.000Z",
            "id": "1222660362451017729",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um projeto de Lei quer extinguir o Parque Nacional Serra do Divisor e ainda reduzir a \u00e1rea da Reserva Extrativista Chico Mendes, ambos no estado do Acre. #Amaz\u00f4niaPreservada"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:40.000Z",
            "id": "1222660359103897603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Projeto de Lei quer acabar com unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Parque Nacional Serra do Divisor e Reserva Extrativista Chico Mendes ser\u00e3o atingidos. #Amaz\u00f4niaPreservada \n\n Fotos: S\u00e9rgio Vale\n\nSegue o fio! https://t.co/CExKoENPqp"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:13:36.000Z",
            "id": "1222659087235801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Projeto de Lei n. 6.479/2019 acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma \u00e1rea de extrema import\u00e2ncia ambiental, que ocupa apenas 5% de toda a Ba\u00eda da Ilha Grande. N\u00e3o h\u00e1 interesse em preservar nem 5% de toda uma Ba\u00eda. https://t.co/KwG8bccu7B"
        },
        {
            "author_id": "1182331312918712320",
            "created_at": "2020-01-29T23:06:53.000Z",
            "id": "1222657396763451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra das Emer\u00eancias, situada entre as praias de Tucuns e Jos\u00e9 Gon\u00e7alves, \u00e9 um dos pontos mais altos de B\u00fazios. A \u00e1rea \u00e9 uma reserva ecol\u00f3gica protegida pelo Parque Estadual Costa do Sol, cercada por brom\u00e9lias, cactus enormes e esp\u00e9cies raras da Mata https://t.co/sUWJ6Yz1mg https://t.co/z9WnbeIHvm"
        },
        {
            "author_id": "810240330746433536",
            "created_at": "2020-01-29T22:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49899884,
                        -9.38805845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1222645620143349763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: \uff26\uff45\uff4c\uff49\uff5a. \uff2d\uff45\uff47\uff41 \uff46\uff45\uff4c\uff49\uff5a\ud83d\ude01\ud83c\udf3b\nGratid\u00e3o por tanto afeto recebido. \u00c9 rec\u00edproco! em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/bxDllZb9qs"
        },
        {
            "author_id": "169474499",
            "created_at": "2020-01-29T22:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64158779,
                        -6.48815856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "157c6840186a9e56"
            },
            "id": "1222643050788376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu para\u00edso meu pedacinho de paz parque estadual pedra da boca \ud83e\udd70\ud83e\udd70 as maravilhas do senhor nosso Deus!\nPertinho de casa\ud83e\udd70 em Tacima - Para\u00edba https://t.co/wbuy0pnEdK"
        },
        {
            "author_id": "1070382925982646272",
            "created_at": "2020-01-29T22:08:20.000Z",
            "id": "1222642659463876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paolalfarano em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/HiVskhifvE"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-29T22:06:15.000Z",
            "id": "1222642134949429251",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n3) Butant\u00e3\n4) Campo Limpo\n5) Pra\u00e7a Os\u00f3rio Bacchin - Morumbi\n6) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela\n7) Vila S\u00f4nia https://t.co/nTOb0teqac"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2020-01-29T22:05:32.000Z",
            "id": "1222641956435775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria parque estadual entre Barra dos Coqueiros e Santo Amaro - https://t.co/nfiCvYSmqW https://t.co/Y8TLnrqKht"
        },
        {
            "author_id": "279543757",
            "created_at": "2020-01-29T21:46:07.000Z",
            "id": "1222637068213460993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor h\u00e1 muito tempo s\u00f3 tem sevido para as Ong's e interesses estrangeiro, ou seja, temos \u00e9 que sair da caverna. A mudan\u00e7a para \u00e1rea ambiental beneficiar\u00e1 o Brasil e todos os Acreanos."
        },
        {
            "author_id": "41114642",
            "created_at": "2020-01-29T21:45:43.000Z",
            "id": "1222636970624667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada federal cria projeto de lei que extingue o parque nacional https://t.co/6EgP0OTS8j"
        },
        {
            "author_id": "526596615",
            "created_at": "2020-01-29T21:37:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1222634990548156419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rol\u00ea em BH msm era os encontros do parque municipal e do parque ecol\u00f3gico, o resto \u00e9 s\u00f3 resto kkkkk https://t.co/mNdWNDOOrz"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2020-01-29T21:15:49.000Z",
            "id": "1222629445737046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunicado sobre o funcionamento do Teatro Francisco Nunes, localizado dentro do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. https://t.co/IptA0qDP4K"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-01-29T21:01:01.000Z",
            "id": "1222625717931954176",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conciliar a prote\u00e7\u00e3o dessa biodiversidade \u00fanica e o seu uso sustent\u00e1vel para o bem-estar das pessoas faz parte dos desafios assumidos pela CI-Brasil, em especial no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "99370092",
            "created_at": "2020-01-29T20:55:03.000Z",
            "id": "1222624217113464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25.01.2020 #santos #santoscity #obomdesantos #melhordesantos #juicysantos #worldingram #wu_brasil #brasilemfotos #icu_brazil #great_shots #olhar013 #olhar_brasil #ig_today em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/56SPYmsuwB"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-29T20:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 0,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222623186237493250",
            "in_reply_to_user_id": "2674564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiltoTatto Ol\u00e1, deputado. Tudo bem? Fiz uma peti\u00e7\u00e3o pedindo o arquivamento da PL 6.024/2019 da Deputada Mara Rocha. Conto com seu apoio na luta contra a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor. Abra\u00e7os.\n\nhttps://t.co/XRQsWLdhwi"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:32:59.000Z",
            "id": "1222618663880216583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de uma trilha!\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9a3PtwQEmN"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:31:04.000Z",
            "id": "1222618181287784452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Pico das Agulhas Negras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#picodasagulhasnegras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6F4Ninrh20"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:29:51.000Z",
            "id": "1222617874835083266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#picodasagulhasnegras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/bUNDQL0gT6"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:28:48.000Z",
            "id": "1222617612301086722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#picodasagulhasnegras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2FqVfHVchX"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:27:31.000Z",
            "id": "1222617287783538689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Flores\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vDR40Ta11t"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:26:02.000Z",
            "id": "1222616913945288712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Prateleiras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#trekkingbrasil em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vm26jF3r8P"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:23:33.000Z",
            "id": "1222616289715220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Prateleiras\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/M67T9b30Pf"
        },
        {
            "author_id": "234175610",
            "created_at": "2020-01-29T20:10:34.000Z",
            "id": "1222613023631859713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sapo #perereca #anfibio #anf\u00edbio #sapinho #pererequinha #bicho #bichinho em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/mnhldp7ULX"
        },
        {
            "author_id": "1205520271303757824",
            "created_at": "2020-01-29T19:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "756539602219982848",
                        "start": 0,
                        "username": "Ananana_crf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222604648504332290",
            "in_reply_to_user_id": "756539602219982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ananana_crf Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2020-01-29T19:35:04.000Z",
            "id": "1222604090145935365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O professor, m\u00e9dico e ambientalista paraense Camillo Martins Vianna foi homenageado pelo governador do Par\u00e1, Helder Barbalho, que atribuiu o nome do paraense ao Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna.\n#parqueestadualdoutingacamillovianna #belemdopar\u00e1 https://t.co/8scArHUrCN"
        },
        {
            "author_id": "745779019",
            "created_at": "2020-01-29T19:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1222596408425046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamento 2 dormit\u00f3rios em Barueri com 76m\u00b2 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/dbErT9531j"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-01-29T18:28:31.000Z",
            "id": "1222587339995799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o entendeu, a destrui\u00e7\u00e3o se tronou a marca registrada deste governo.\n\nhttps://t.co/hqsQyabGEc"
        },
        {
            "author_id": "2740381083",
            "created_at": "2020-01-29T17:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "808702798837714944",
                        "start": 0,
                        "username": "topseriaamorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222572144837775360",
            "in_reply_to_user_id": "808702798837714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@topseriaamorte \u00c9 o parque nacional, e eu tenho certeza que vai melhorar. :)"
        },
        {
            "author_id": "138780219",
            "created_at": "2020-01-29T16:11:24.000Z",
            "id": "1222552836548022277",
            "in_reply_to_user_id": "138780219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Sem Homofobia far\u00e1 um evento sobre a obra de Jo\u00e3o Nery amanh\u00e3 \u00e0s 17h\nO endere\u00e7o \u00e9 Biblioteca Parque Estadual, Av. Pres. Vargas, 1261 - Centro. \nRio de Janeiro/RJ"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2020-01-29T15:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "900348469",
                        "start": 259,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222549556770025474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei da dep federal Mara Rocha(PSDB)quer modificar a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Serra do Divisor, localizada no Acre,e alterar os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dU6XummrAn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1197891272826085376",
            "created_at": "2020-01-29T15:58:06.000Z",
            "id": "1222549487429791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pROp4V2zZM TV - UFMG \n#F\u00e9rias\n\nNo m\u00eas de janeiro, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG tem uma programa\u00e7\u00e3o especial de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada. Brincadeiras l\u00fadicas, oficinas e trilhas na mata s\u00e3o algumas das atividades oferecidas \u00e0s crian\u00e7as entre 5 e 14 anos de idade. A inscr"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-01-29T15:58:05.000Z",
            "id": "1222549483386548229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do novo Parque Estadual Marituba.\n\n#sergipe #sosmataatlantica #parqueestadualmarituba #biodiversidadesergipana #barradoscoqueiros #biologo #flora #botanica #mataatlantica #biodiversidade #nature #aracaju #ufs https://t.co/ZpkmzGpnZV"
        },
        {
            "author_id": "1141069894684991489",
            "created_at": "2020-01-29T15:57:32.000Z",
            "id": "1222549347407212548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Empresa de Soros no Brasil foi responsabilizada pela Pol\u00edcia Ambiental na queimada ilegal que saiu de controle e devastou mais de 87 hectares da \u00c1rea Protegida de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente.\" https://t.co/tVfvA2oTGF"
        },
        {
            "author_id": "425894532",
            "created_at": "2020-01-29T15:53:52.000Z",
            "id": "1222548422856708109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vir fazer o que? Pescar carpa no Parque Municipal? Vai chegar dando aten\u00e7\u00e3o pros minions e ignorando o resto, vai falar meio quilo de merda e vai embora. https://t.co/BBxbFKJq8d"
        },
        {
            "author_id": "879237174151057408",
            "created_at": "2020-01-29T15:43:10.000Z",
            "id": "1222545728976965634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO e abriga as famosas quedas d'\u00e1gua e um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Do lado argentino, o \u00e2ngulo \u00e9 diferente. De l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel ver a Garganta do Diabo\u2026 https://t.co/scCNLIGeyC"
        },
        {
            "author_id": "908307944",
            "created_at": "2020-01-29T15:25:36.000Z",
            "id": "1222541310197927938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/6JRUzLKiyF"
        },
        {
            "author_id": "973351892100272128",
            "created_at": "2020-01-29T15:25:14.000Z",
            "id": "1222541218141429761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria algu\u00e9m pra ir no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "1048041749522907143",
            "created_at": "2020-01-29T15:24:48.000Z",
            "id": "1222541107793362944",
            "in_reply_to_user_id": "1048041749522907143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 720.360,00, juntamente ao projeto Pacto pelo Coc\u00f3. A promessa \u00e9 que a constru\u00e7\u00e3o do documento conte com forte participa\u00e7\u00e3o de segmentos da sociedade civil. Moradores da Sabiaguaba acompanham a constru\u00e7\u00e3o do \"plano diretor\" da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)."
        },
        {
            "author_id": "1048041749522907143",
            "created_at": "2020-01-29T15:24:11.000Z",
            "id": "1222540952620949506",
            "in_reply_to_user_id": "1048041749522907143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano \u00e9 formulado para deixar mais expl\u00edcitas as \u00e1reas que podem ser visitadas, quais s\u00e3o as zonas de recupera\u00e7\u00e3o, que a\u00e7\u00f5es o poder p\u00fablico deve tomar para adequar a \u00e1rea de acordo com o objetivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1073644077130878976",
            "created_at": "2020-01-29T15:07:58.000Z",
            "id": "1222536873693917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso de Engenharia Florestal realizar\u00e1 uma visita t\u00e9cnica a Serra do Mar na cidade de Ubatuba - SP \nLocais visitados: Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba e Projeto Tamar\ud83d\udc49 Fa\u00e7a j\u00e1 sua pre-inscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/rnLrkD2H1k\n#avantefaef #engenhariaflorestal #FAEF https://t.co/ewt8Bzjm5P"
        },
        {
            "author_id": "1073644077130878976",
            "created_at": "2020-01-29T15:07:26.000Z",
            "id": "1222536736103944194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso de Engenharia Florestal realizar\u00e1 uma visita t\u00e9cnica a Serra do Mar na cidade de Ubatuba - SP \nLocais visitados: Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba e Projeto Tamar\ud83d\udc49 Fa\u00e7a j\u00e1 sua pre-inscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/rnLrkD2H1k\n#avantefaef #engenhariaflorestal #FAEF"
        },
        {
            "author_id": "1168518600069660672",
            "created_at": "2020-01-29T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "74842999",
                        "start": 39,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222535773368528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De acordo com relat\u00f3rio divulgado pelo @Imazon , 55% das ocorr\u00eancias de desmatamento entre agosto a outubro de 2019 indicam amea\u00e7a em \u00c1reas Protegidas. A AP mais Amea\u00e7ada foi a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Veja o boletim aqui:\nhttps://t.co/YadBcw2mrl https://t.co/Qy1AhVwzH0"
        },
        {
            "author_id": "1222529574187257856",
            "created_at": "2020-01-29T14:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222532233967349760",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MTurismo Sou guia de Turismo com CADASTUR e queria que o governo n\u00e3o  tirasse os guias que trabalham no parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. MT ."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-01-29T14:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "104862542",
                        "start": 77,
                        "username": "tvufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222531061713903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se inscreva no Ecco Kids, evento que acontece na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG \ud83c\udf34\n\nA @tvufmg tamb\u00e9m esteve l\u00e1 e produziu este v\u00eddeo sobre a intera\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as com as a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd70\ud83d\udcaf https://t.co/GtqveMuzaR\n \nAtividade vai at\u00e9 sexta (31) :) \n\nInforma\u00e7\u00f5es: 3409-2295 https://t.co/Ohp9VNpfZm"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-01-29T14:39:14.000Z",
            "id": "1222529642088816642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria o \"Parque Estadual do Aqu\u00edfero Marituba\" para preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema costeiro sergipano https://t.co/ahv44a95zX"
        },
        {
            "author_id": "1222187410773233664",
            "created_at": "2020-01-29T14:35:48.000Z",
            "id": "1222528776216682496",
            "in_reply_to_user_id": "1131210961594007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__immoonchild__ se fosse numa \u00e1rvore num parque municipal de busan enquanto eles faziam piquenique e andavam de bicicleta... PUTS https://t.co/7HCwAe2Dvu"
        },
        {
            "author_id": "709048527691890689",
            "created_at": "2020-01-29T14:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "791635",
                        "start": 265,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222528475367604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Governo impessoal, que cuida do ambiente e nada vingativo. Flavio do Queiroz, o 01, apresentou projeto para acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde Bolsonaro foi multado. O fiscal da esta\u00e7\u00e3o que multou Bolsonaro j\u00e1 foi perseguido pelo governo\nhttps://t.co/iF3f2tvwYO via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-01-29T14:25:41.000Z",
            "id": "1222526231108866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....na categoria do Parque Nacional Serra do Divisor em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental, de autoria da Dep. Federal Mara Rocha-PSDB/AC.\n#Preserva\u00e7\u00e3o #Ambiental, \n#TodosPelaSerraDoDivisor\n\n#Amaz\u00f4nia #Amaz\u00f4n  #Enviroment  #Brasil #Brazil #World #EU #US #Food\n https://t.co/fs66UjA46w"
        },
        {
            "author_id": "933383925073960966",
            "created_at": "2020-01-29T14:15:57.000Z",
            "id": "1222523783254245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;&lt;&lt; [\u00c1udio] Comitiva da 5\u00ba Expo Casca visita o est\u00fadio da R\u00e1dio Club FM &gt;&gt;&gt;  O evento acontece de 14 a 16 de fevereiro de 2020 no Parque Municipal Arcido Perin\nem Casca - Leia em https://t.co/aXaEgwEzQL https://t.co/jp6ivhu0mZ"
        },
        {
            "author_id": "933383925073960966",
            "created_at": "2020-01-29T14:14:06.000Z",
            "id": "1222523315128094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;&lt;&lt; [\u00c1udio] Comitiva da 5\u00ba Expo Casca visita o est\u00fadio da R\u00e1dio Club FM &gt;&gt;&gt;  O evento acontece de 14 a 16 de fevereiro de 2020 no Parque Municipal Arcido Perin\nem Casca - Leia em https://t.co/aXaEgwEzQL https://t.co/nZ3qlgiYjr"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-01-29T13:30:15.000Z",
            "id": "1222512282229526531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil e quatrocentos im\u00f3veis est\u00e3o dentro do Parque do Coc\u00f3. Desses, apenas 200 dever\u00e3o permanecer na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual.\n\nhttps://t.co/jqcwNzXV31"
        },
        {
            "author_id": "296875733",
            "created_at": "2020-01-29T13:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "941304403054727169",
                        "start": 0,
                        "username": "alvxaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222511426218217472",
            "in_reply_to_user_id": "941304403054727169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvxaro Cruz Vermelha na Alameda Ezequiel Dias, perto do Parque Municipal, tamb\u00e9m est\u00e3o arrecadando doa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-01-29T13:19:57.000Z",
            "id": "1222509687117176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a de animais no Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 fora do controle.\nhttps://t.co/HIzLQi3p9T https://t.co/W14tPQbFNf"
        },
        {
            "author_id": "1076789270",
            "created_at": "2020-01-29T13:17:34.000Z",
            "id": "1222509088766119939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/C2KpIRi5IA"
        },
        {
            "author_id": "151891062",
            "created_at": "2020-01-29T13:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222507950046109696",
            "in_reply_to_user_id": "151891062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Mais o caso da Secom,  laranjal, ministro Salles mandando parar que se fiscalize \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre...."
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2020-01-29T13:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "26685504",
                        "start": 7,
                        "username": "acarolamaral"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "90959293",
                        "start": 21,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222507894689669120",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @acarolamaral @folha_ambiente O Parque nacional da Tijuca no Rio \u00e9 o \u00fanico que foge dessa dificuldade, \u00e9 o mais visitado do Brasil, completamente cercado pela imensid\u00e3o da capital Carioca ainda sofre pra preservar onque existe."
        },
        {
            "author_id": "39411286",
            "created_at": "2020-01-29T13:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1222505353545506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/ZmdMfTLfMW"
        },
        {
            "author_id": "304161953",
            "created_at": "2020-01-29T13:02:37.000Z",
            "id": "1222505325913419783",
            "in_reply_to_user_id": "304161953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona das usinas de Invinhema e Ang\u00e9lica, no Mato Grosso do Sul, perto do Pantanal, a empresa foi responsabilizada pela Pol\u00edcia Ambiental na queimada ilegal que saiu de controle e devastou mais de 87 hectares da \u00c1rea Protegida de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente."
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2020-01-29T13:00:00.000Z",
            "id": "1222504669450133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque do Utinga \u00e9 rebatizado em homenagem a ambientalista. \nLocal passa a se chamar Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna. https://t.co/3r1JpeGpHq https://t.co/36Ie1vyaRt"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-01-29T12:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1222493850930905090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo do Dia, tomar caf\u00e9 na Montanha \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nFOTO: Morro do Couto localizado no Parque Nacional de Itatiaia, o Primeiro Parque do Brasil, criado em 1937. \nTodas essas curiosidades e outras voc\u00ea encontra em\u2026 https://t.co/cc0rdhl4P1"
        },
        {
            "author_id": "804123676580921347",
            "created_at": "2020-01-29T12:15:00.000Z",
            "id": "1222493343952855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria o \u201cParque Estadual do Aqu\u00edfero Marituba\u201d para preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema costeiro\u00a0sergipano https://t.co/vlWXORLEj2 https://t.co/93jmesxKKQ"
        },
        {
            "author_id": "84206116",
            "created_at": "2020-01-29T12:13:41.000Z",
            "id": "1222493012648964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Baixo Guandu, Microrregi\u00e3o Colatina, Mesorregi\u00e3o Noroeste Esp\u00edrito-Santense, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil, Baixo Guandu, Esp\u00edrito Santo https://t.co/c8rlbiXqgP"
        },
        {
            "author_id": "282791794",
            "created_at": "2020-01-29T11:41:48.000Z",
            "id": "1222484988005842945",
            "in_reply_to_user_id": "282791794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2014, a usina Vale do Invinhema, da Adecoagro, recebeu do BNDES R$55 milh\u00f5es para capital de giro e armazenar etanol. O inc\u00eandio que atingiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Pantanal rendeu multa de R$1,71 milh\u00e3o a Adecoagro, de Soros."
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2020-01-29T11:25:49.000Z",
            "id": "1222480964397490178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO POR A\u00cd / CIDADE DO RJ ... \u25ba Mirante do Corcovado &amp; Cristo Redentor &gt;&gt;&gt; https://t.co/oo3k9dNtcX \n\nO Morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, a 710 m de altura, sustenta a est\u00e1tua do Cristo Redentor, um dos mais conhecidos monumentos do planeta. https://t.co/QP0ZFQKr73"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-01-29T11:21:54.000Z",
            "id": "1222479981332312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chuva no ES: Parque Nacional do Capara\u00f3 n\u00e3o tem previs\u00e3o de reabertura \u27a1\ufe0f https://t.co/qySKIk42x7 https://t.co/Wxt7dxMBn0"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2020-01-29T11:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1222479072665788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udd34 INC\u00caNDIO CRIMINOSO\n\nO inc\u00eandio que atingiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Pantanal rendeu multa de R$1,71 milh\u00e3o \u00e0 ADECOAGRO, de SOROS.\n\n https://t.co/ZhTe4tIe1T"
        },
        {
            "author_id": "57676357",
            "created_at": "2020-01-29T11:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "37779803",
                        "start": 0,
                        "username": "fredhc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "524349796",
                        "start": 8,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222478355347464193",
            "in_reply_to_user_id": "37779803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredhc @OficialBHTRANS Na Chuva de sexta pra s\u00e1bado ca\u00edram 4 vigas do Ribeir\u00e3o entre Parque Municipal e Shopping Boulevard"
        },
        {
            "author_id": "428389640",
            "created_at": "2020-01-29T11:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18187582",
                        "start": 0,
                        "username": "linaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222477347665928193",
            "in_reply_to_user_id": "18187582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linaaaa Parque Nacional de Abisko. Se o tempo ajudar \ud83e\udd1e"
        },
        {
            "author_id": "386857439",
            "created_at": "2020-01-29T11:01:45.000Z",
            "id": "1222474910146224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bar\u00f5es da pisadinha no parque municipal... Carai, partiu"
        },
        {
            "author_id": "84886929",
            "created_at": "2020-01-29T11:00:04.000Z",
            "id": "1222474487288995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiasp vejam o parque Municipal de Maraca\u00ed. https://t.co/uX3IF6KChL"
        },
        {
            "author_id": "84886929",
            "created_at": "2020-01-29T10:57:30.000Z",
            "id": "1222473841693413377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiasp vejam o parque Municipal de Maraca\u00ed. A tarde enche de crian\u00e7as https://t.co/ZLVkJGWbl1"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2020-01-29T10:48:42.000Z",
            "id": "1222471625402130434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - S\u00e3o Jorge\n\ud83d\udcf7 Camera: Moto G4 Plus\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: A trilha do C\u00e2nions \u00e9 a mesma trilha da Cachoeira Cariocas,\u2026 https://t.co/dzryiOEKrm"
        },
        {
            "author_id": "20428049",
            "created_at": "2020-01-29T10:44:59.000Z",
            "id": "1222470689602654208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo aeroporto em \u00e1rea protegida? Aprovado! \u00c1rea log\u00edstica para promover transporte ferrovi\u00e1rio? Hold on the horses! https://t.co/B7PtjX76SY"
        },
        {
            "author_id": "189133112",
            "created_at": "2020-01-29T10:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "27436705",
                        "start": 15,
                        "username": "brun0na"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222469536777150464",
            "in_reply_to_user_id": "820466517242429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsterMatos137 @brun0na Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-29T10:39:35.000Z",
            "id": "1222469331029778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7u3LCnIfeU"
        },
        {
            "author_id": "1243845463",
            "created_at": "2020-01-29T10:24:00.000Z",
            "id": "1222465408680239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, o parque Municipal \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-01-29T10:00:13.000Z",
            "id": "1222459422712254467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Caldas (MG) criou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em serra explorada por mineradoras | O caso foi parar no STF  que em 2018 respaldou a lei municipal, gerando com isso um precedente para outros munic\u00edpios tamb\u00e9m barrarem a atividade miner\u00e1ria.\n\nhttps://t.co/iilKa78RJY"
        },
        {
            "author_id": "927893554252349442",
            "created_at": "2020-01-29T09:19:57.000Z",
            "id": "1222449289340674050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tribo ind\u00edgena da floresta nacional da Mal\u00e1sia. Impressionante a simplicidade. https://t.co/kevgE5GxrM"
        },
        {
            "author_id": "4120303553",
            "created_at": "2020-01-29T07:21:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1222419392652365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkklkkkkkkkk \u00e9poca de encontro l\u00e1 n\u00f3s shopping e no parque Municipal  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/bRWiF8CbzK"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-01-29T04:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222381360108666880",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Como j\u00e1 disse antes, que fa\u00e7am curvas na estrada! \nN\u00e3o d\u00e1 para aceitar nem um naco de floresta derrubada, nem uma cut\u00edcula de unidade de conserva\u00e7\u00e3o perdida!"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-29T04:43:10.000Z",
            "id": "1222379633661710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/A5gnrl9Gfn"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2020-01-29T03:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "77095590",
                        "start": 0,
                        "username": "Hgodoy"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "29274419",
                        "start": 8,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "183398510",
                        "start": 16,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "39326635",
                        "start": 24,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222354413282582530",
            "in_reply_to_user_id": "77095590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hgodoy @otempo @em_com @radioitatiaia Um dos meus projetos na faculdade era a reabertura do arrudas na regi\u00e3o do parque municipal (com diretrizes de continua\u00e7\u00e3o at\u00e9 a sua cabeceira + os seus afluentes) criando um mega parque linear, rebaixando o metro pra subterr\u00e2neo e passando a Andradas pra onde corre o Metr\u00f4."
        },
        {
            "author_id": "1185205393091375106",
            "created_at": "2020-01-29T02:27:03.000Z",
            "id": "1222345381649973248",
            "in_reply_to_user_id": "124936987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathifantoni Bizarro demais. Daqui a pouco vc vai chegar em casa naqueles barcos do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "76005445",
            "created_at": "2020-01-29T02:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "40721032",
                        "start": 32,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222341312151683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra \"Chuva de mil anos\" hein, @alexandrekalil ? Queria ver as a\u00e7\u00f5es tomando corpo igual a derrubada da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em tempo recorde."
        },
        {
            "author_id": "2937066184",
            "created_at": "2020-01-29T01:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222336619526721537",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep Parece que depois das obras que tamparam a Av dos andradas em frente ao parque Municipal as enchentes al\u00e9m almentaram em BH."
        },
        {
            "author_id": "1000170804",
            "created_at": "2020-01-29T01:18:47.000Z",
            "id": "1222328201545965568",
            "in_reply_to_user_id": "339882245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Deepratec Ponto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "959883918521651200",
            "created_at": "2020-01-29T01:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2355665510",
                        "start": 0,
                        "username": "gbiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222327900072042496",
            "in_reply_to_user_id": "2355665510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbiranda Ent\u00e3o po, tem o zoobotanico q \u00e9 bonito, o mirante, o Parque Municipal da Caieras (que \u00e9 perto da minha casa), um monte de rio aqui perto"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2020-01-29T01:00:01.000Z",
            "id": "1222323478466002947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para os len\u00e7\u00f3is maranhenses? Ent\u00e3o, voc\u00ea precisa fazer a travessia pelo Parque Nacional. Veja como! https://t.co/RymDM0Km3M"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-01-29T00:52:35.000Z",
            "id": "1222321605763915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1#FotosPeloMundo https://t.co/CHN240Jh4D"
        },
        {
            "author_id": "713878054154674178",
            "created_at": "2020-01-29T00:42:46.000Z",
            "id": "1222319135046193153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amiga n\u00e3o sabe chegar no parque municipal sinceramente?????!"
        },
        {
            "author_id": "1194599291333042176",
            "created_at": "2020-01-29T00:40:04.000Z",
            "id": "1222318456508502022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u2018Parque Estadual do Aqu\u00edfero Marituba\u2019 garante prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o \u2013 AjuNews https://t.co/dCtzessyYY"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-01-29T00:34:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1222317122061250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "todo entorno do #PNSerradoDivisor pode ser explorado e fomentado, com turismo e desenvolvimento, tendo o parque como foco, sem necessidade de mudar categoria de preserva\u00e7\u00e3o; mudar \u00e9 engodo para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida; progresso pra uma minoria gananciosa."
        },
        {
            "author_id": "1053979944022360064",
            "created_at": "2020-01-29T00:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1222316679377539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace of mind\ud83d\ude0e\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #faith #walking #summer em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/CbgNzLqHIG"
        },
        {
            "author_id": "1053979944022360064",
            "created_at": "2020-01-29T00:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1222312505940291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#summer #walking #faith \ud83d\ude0e\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/RJJCnifJX8"
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2020-01-28T23:59:54.000Z",
            "id": "1222308349032718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas choveu tanto assim no Capara\u00f3? Sim, e o parque nacional est\u00e1 fechado depois de 331mm de chuva no lado do ES - pra ter no\u00e7\u00e3o, do lado de MG nos mesmo dias a chuva foi de 203mm. Quem trabalha l\u00e1 s\u00f3 conseguiu chegar hj em Pedra Menina. Ou\u00e7a o relato:\nhttps://t.co/gwIxkoFOIh"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-01-28T23:59:23.000Z",
            "id": "1222308219827183618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marituba, Sergipe.\n\nOrgulho ter visitado a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe. Criada por meio de mitiga\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#sergipe #parqueestadualmarituba #biodiversidadesergipana #barradoscoqueiros #mataatlantica #biodiversidade #nature https://t.co/ueXnx4Yiei"
        },
        {
            "author_id": "2847051286",
            "created_at": "2020-01-28T23:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3402194602",
                        "start": 0,
                        "username": "AraujoMari1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222306421133451266",
            "in_reply_to_user_id": "3402194602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AraujoMari1 J\u00e1 quero a Filarm\u00f4nica de Ouro Preto tocando no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2806559866",
            "created_at": "2020-01-28T23:34:45.000Z",
            "id": "1222302018578067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes | Zona da Mata | G1 https://t.co/ALxAYofAab"
        },
        {
            "author_id": "904500360471040000",
            "created_at": "2020-01-28T22:47:53.000Z",
            "id": "1222290226795753474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O quarto maior parque nacional brasileiro (na Amaz\u00f4nia acreana e peruana) corre perigo de desaparecer! https://t.co/XXdQwmidTX https://t.co/2qSqwpIGOg"
        },
        {
            "author_id": "134589246",
            "created_at": "2020-01-28T22:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24269775",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelomedici"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222289266849538048",
            "in_reply_to_user_id": "24269775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelomedici Um monte de gente do Acre preso numa \u00e1rea protegida pelo Ibama, onde um monte de gente se outros lugares vai l\u00e1 ver, ai os acreanos se revoltam e come\u00e7am a matar geral tocando o terror."
        },
        {
            "author_id": "42412175",
            "created_at": "2020-01-28T22:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51734205",
                        "start": 0,
                        "username": "cilachagas"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "722813264468553728",
                        "start": 19,
                        "username": "ChapeleiroSpace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222288751323418627",
            "in_reply_to_user_id": "51734205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cilachagas @sfmlf @ChapeleiroSpace Pau da Fome, dentro do Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "270091014",
            "created_at": "2020-01-28T22:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222285236630888449",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante O TCC de uma colega meu da Unioeste de cascavel vai fazer o levantamento de louva-a-Deus aqui do parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "217446752",
            "created_at": "2020-01-28T22:20:51.000Z",
            "id": "1222283421814349837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - na minha cama \n2 - no meu quarto\n3 - parque municipal\n4- casa do @\n5 - n\u00e3o lembro \n6 - atr\u00e1s do Assis \n7 -na rua \n8 - claro\n9 - pra\u00e7a do papa \n10 - n\u00e3o \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2020-01-28T22:19:03.000Z",
            "id": "1222282970314297348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encerramos o m\u00eas de janeiro de uma maneira muito especial: a entrega de uma miniusina de beneficiamento de \u00f3leos vegetais amaz\u00f4nicos na RDS (reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel) do Uatum\u00e3. \n\n#CidadesFlorestais https://t.co/brNmCVtRR6"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-28T22:16:34.000Z",
            "id": "1222282344427552769",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n14) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n15) Pra\u00e7a Sto. Eduardo - Vila Maria\n16) Jardim Mirante"
        },
        {
            "author_id": "2847439128",
            "created_at": "2020-01-28T22:12:55.000Z",
            "id": "1222281424289615873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal\nQuem quiser ajudar as pessoas que est\u00e3o sofrendo com a chuva \u00e9 s\u00f3 aparecer na cruz vermelha (Alameda pr\u00f3ximo ao parque Municipal) precisamos de fazer triagem, embalar, carregar  etc. \n\nRecomendo a voc\u00eas que\u2026 https://t.co/p3I8oXUnxH"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-01-28T21:47:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1222274908673265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Todos juntos pelo Parque Nacional da Serra do Divisor.\nPatrim\u00f4nio da #Amazonia  amea\u00e7ado pela bancada da motosserra do Acre. https://t.co/FDLyydgSId"
        },
        {
            "author_id": "1138519231836950534",
            "created_at": "2020-01-28T21:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1162861382422999041",
                        "start": 0,
                        "username": "tricolordotadao"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1049440920851140608",
                        "start": 30,
                        "username": "cometohorny"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "928373754010460162",
                        "start": 43,
                        "username": "pegacaobh1"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 55,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1360002089892593668",
                        "start": 71,
                        "username": "EntreHomensBH"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1070490306292912129",
                        "start": 86,
                        "username": "FUCKFESTBH"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 98,
                        "username": "favelabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222271921275965446",
            "in_reply_to_user_id": "1162861382422999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tricolordotadao @ocaradonude @cometohorny @pegacaobh1 @BoysBHOfficial @entrehomensbh @FUCKFESTBH @Favelabh aquela lan do maletta fechou??\nera um pouco emba\u00e7ado l\u00e1, pq j\u00e1 tava bem queimando filme e o local complicado... rs\n\ntem as cabines ali pelo hipercentro e a Sigilus, q \u00e9 imbat\u00edvel na pega\u00e7\u00e3o r\u00e1pida (apesar do ar condicionado n\u00e3o ser dos melhores)\n\no parque municipal tbm"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2020-01-28T21:32:42.000Z",
            "id": "1222271304885317633",
            "in_reply_to_user_id": "979492969874186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua entrevista na R\u00e1dio Tambor, Dona Maxima falar\u00e1 sobre a feira da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim.\n\nAcompanhe pelo Facebook:\nhttps://t.co/MkYIakyI7K"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2020-01-28T21:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "253034260",
                        "start": 160,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222269131833204744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi um lugar bonitinho pra passar meu anivers\u00e1rio, area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da costa do corais #costadoscorais em S\u00e3o Jos\u00e9 da coroa grande, cuida bem viu @ICMBio https://t.co/Zn831CZtkn"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2020-01-28T21:13:56.000Z",
            "id": "1222266584389079050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval em Ouro Preto \u00e9 a dica de turismo da semana! \u2708\ud83d\ude04Uma das celebra\u00e7\u00f5es mais tradicionais de Minas, aqui voc\u00ea pode curtir os bloquinhos e as escolas de samba! \ud83c\udf89Separe um tempo para conhecer as igrejas, museus e o parque estadual, atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas imperd\u00edveis!\ud83d\uddfa\ud83d\ude09 https://t.co/7wl7FGlyUZ"
        },
        {
            "author_id": "908843044161671169",
            "created_at": "2020-01-28T20:54:38.000Z",
            "id": "1222261726877560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado agora, estarei indo no parque nacional da tijuca, quem quiser ir, ta convocado\nObs: vai canelar muito"
        },
        {
            "author_id": "4636703116",
            "created_at": "2020-01-28T20:36:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1222257124107005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar muito pra ter uma vida mansa igual os gato do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2020-01-28T20:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1163495029949829122",
                        "start": 2,
                        "username": "JBarsaUSAID"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "36683668",
                        "start": 96,
                        "username": "USAID"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "20867568",
                        "start": 105,
                        "username": "forestservice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222256973292482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT@JBarsaUSAID: \u00d3tima visita ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, parte do bioma cr\u00edtico do Cerrado. @USAID e @forestservice trabalharam c/ gov do #Brasil p/ enfrentar amea\u00e7as de inc\u00eandio na regi\u00e3o. Esses esfor\u00e7os s\u00e3o cr\u00edticos p/ proteger os preciosos recursos naturais da regi\u00e3o. https://t.co/9CNrEegpIg"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2020-01-28T20:17:50.000Z",
            "id": "1222252463408979969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida no parque!!! F\u00e9rias acabando #corrida #esporte #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/GQFq4Wy50D"
        },
        {
            "author_id": "49171086",
            "created_at": "2020-01-28T19:38:06.000Z",
            "id": "1222242463932469248",
            "in_reply_to_user_id": "287466709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ichduda Ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o entende mesmo: animais selvagens n\u00e3o devem ser manipulados, principalmente se \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O nome disso \u00e9 explora\u00e7\u00e3o animal. Esses filhotes est\u00e3o condenados a viver presos para o resto da vida."
        },
        {
            "author_id": "33512934",
            "created_at": "2020-01-28T19:08:56.000Z",
            "id": "1222235123816521730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei prop\u00f5e extinguir Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/ylktNT8F0h https://t.co/FO912BEXiI"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2020-01-28T19:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "36683668",
                        "start": 28,
                        "username": "USAID"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1163495029949829122",
                        "start": 35,
                        "username": "JBarsaUSAID"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "193003734",
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "253034260",
                        "start": 175,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "3202216103",
                        "start": 184,
                        "username": "USAIDLAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222234889245855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Administrador assistente da @USAID @JBarsaUSAID visitou o Parque Nacional em Bras\u00edlia e discutiu programa bilateral de #meioambiente com representantes do @mmeioambiente e do @ICMBio. @USAIDLAC https://t.co/oKjiBtUXnn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-28T18:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "73550153",
                        "start": 62,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "248693492",
                        "start": 122,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222231365187403781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O hor\u00e1rio voltou ao normal, mas a experi\u00eancia n\u00e3o! Visitar as @CataratasBrasil \u00e9 sempre incr\u00edvel. \ud83d\udc9a\ud83e\udd70\n\nAcompanhe no portal @G1Parana. \ud83d\ude19\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u volta a funcionar em hor\u00e1rio normal | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/lkgkLr5UzK"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2020-01-28T18:51:42.000Z",
            "id": "1222230789489864709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 fechado devido aos estragos causados pela chuva. Euler Gontijo Machado, chefe substituto do parque, relata as condi\u00e7\u00f5es da regi\u00e3o. Ou\u00e7a ao vivo em https://t.co/rb2ekjLK3E"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-01-28T18:48:43.000Z",
            "id": "1222230038621368321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros da Austr\u00e1lia trabalha para conter um inc\u00eandio no Parque Nacional Namadgi, perto da capital Canberra."
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T18:38:12.000Z",
            "id": "1222227391197655046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos que mais gostei da viagem ! \n\nFinalmente consegui voltar a postar kkkk \n\nQue pregui\u00e7a \ud83e\udd2d em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/pu8tQMNexi"
        },
        {
            "author_id": "83366082",
            "created_at": "2020-01-28T18:23:51.000Z",
            "id": "1222223779146977282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/0QqVYEcqHE"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2020-01-28T18:22:38.000Z",
            "id": "1222223474753777666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 uma das reservas ambientais mais importantes do Brasil. Com 85 mil hectares regularizados, foi criado em 1972, para preservar as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco, chamado de Rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional.\n\nhttps://t.co/xrazq0knpQ https://t.co/NRFYYQdIy1"
        },
        {
            "author_id": "1212942500945481728",
            "created_at": "2020-01-28T18:16:22.000Z",
            "id": "1222221894927122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele domingo fera! em Parque Municipal Do Pinheirinho, Sales\u00f3polis, Sp, Brasil https://t.co/ni0OD2204T"
        },
        {
            "author_id": "1033039340816019456",
            "created_at": "2020-01-28T18:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1264163190",
                        "start": 0,
                        "username": "yu_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222220893201584128",
            "in_reply_to_user_id": "1264163190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yu_amaral Partiu Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3321265437",
            "created_at": "2020-01-28T17:56:15.000Z",
            "id": "1222216833949978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para moradores e turistas que visitam Rio das Ostras https://t.co/Mtd4yJjOZ6"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-01-28T17:14:55.000Z",
            "id": "1222206432356990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca e seus cantinhos encantadores.\n\n#visitriodejaneirostate #parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #natureza #trilha #rio #mataatlantica #trilhasnorio #riodejaneiro #brasil em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/v0LLfMCfYk"
        },
        {
            "author_id": "898695858",
            "created_at": "2020-01-28T17:04:39.000Z",
            "id": "1222203848321851393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - Minha cama \n2 - Meu quartooo \n3 - parque municipal kkkk\n4- rua kakakaka\n5 - Rua do meu bairro\n6 - Tiradentes\n7 - Frente de casa\n8 - Yesss\n9 - praca sante \n10 - aham\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "2782474232",
            "created_at": "2020-01-28T17:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1222202913923239938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u270c\ufe0f\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HdlBCs135d"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2020-01-28T17:00:01.000Z",
            "id": "1222202681101438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada junto com um projeto sustent\u00e1vel fez com que o Pirarucu n\u00e3o entrasse em extin\u00e7\u00e3o! A Nanda Barreto vai conhecer a reserva extrativista Mamirau\u00e1 e conhece o manejo sustent\u00e1vel \ud83d\udc9a\n#SementesdoAmanha, hoje, \u00e0s 23h15 ou no Futura Play: https://t.co/kCZA6QZIMF https://t.co/asAq8LEzB4"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2020-01-28T16:56:49.000Z",
            "id": "1222201877410066435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria foi com as outras no fogo na Austr\u00e1lia, em desastre na puta que pariu, em destrui\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio l\u00e1 onde Judas perdeu a botas, no sofrimento que a m\u00eddia apontou e talvez nem exista... mas sabe onde Maria n\u00e3o foi ou tem vergonha de ir? No ataque ao Parque Nacional no Acre."
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T16:53:34.000Z",
            "id": "1222201059055226884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos que mais gostei da viagem ! \n\nFinalmente consegui voltar a postar kkkk \n\nQue pregui\u00e7a \ud83e\udd2d em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/t3rnRsPH96"
        },
        {
            "author_id": "542169258",
            "created_at": "2020-01-28T16:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "260390523",
                        "start": 0,
                        "username": "soslalisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222200278734331904",
            "in_reply_to_user_id": "260390523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soslalisa Ontem a Adriele tava me lembrando do \"piquenique\" desse dia. Lembrei logo da fanfic da febre amarela no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "549334891",
            "created_at": "2020-01-28T16:35:28.000Z",
            "id": "1222196504938647558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 realmente linda. Gratid\u00e3o aos amigos que me presentearam com esta visita. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/YUmK8l5jHB"
        },
        {
            "author_id": "298268170",
            "created_at": "2020-01-28T16:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3,
                        -18.9167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1222190349008936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FRAGMENTA\u00c7\u00c3O] Qual o problema de passar uma estrada no meio de um Parque Nacional, de abrir diversos ramais, de separar unidades ambientais em peda\u00e7os? Na borda e mais uns 30m para\u2026 https://t.co/s9tAoTJ7Dn"
        },
        {
            "author_id": "80735950",
            "created_at": "2020-01-28T15:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "269031487",
                        "start": 0,
                        "username": "cauaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222186876230152194",
            "in_reply_to_user_id": "269031487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cauaa Fiz trekking em Ushuaia at\u00e9 a Laguna Esmeralda (5 horas ida e volta). Depois fiz trekking no glacial Perito Moreno em El Calafate. E, por fim, fiz trekking na regi\u00e3o de El Chalt\u00e9n, na Argentina. H\u00e1 tbm a possibilidade de trekking no Parque Nacional Torres del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T15:53:24.000Z",
            "id": "1222185918876061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho paci\u00eancia mais para legenda \ud83d\ude12 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/msayIZeXKG"
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T15:43:44.000Z",
            "id": "1222183485726654471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas do Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u! em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Fkw1YIO5G3"
        },
        {
            "author_id": "1175185323447521281",
            "created_at": "2020-01-28T15:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1222180792954245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\n#semlegenda #serradacanastra #cachoeiracascadanta em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/flsTEU9IuV"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2020-01-28T15:10:27.000Z",
            "id": "1222175108493533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas: Francisco Xavier de Oliveira no ritmo da longevidade com qualidade. S\u00f3 sucessos e alegrias..#EnvelhecimentoAtivoESaud\u00e1vel #ParqueMunicipaldaPessoaIdosadePalmas https://t.co/9n7yFaoL4G"
        },
        {
            "author_id": "1569074431",
            "created_at": "2020-01-28T15:10:01.000Z",
            "id": "1222174999110471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ll9azU24bx\n\n- Locais a visitar no Parque Nacional das Serras de Aires e Candeeiros"
        },
        {
            "author_id": "1138457851960147972",
            "created_at": "2020-01-28T15:01:48.000Z",
            "id": "1222172933734457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde foi ?\n\n1-sof\u00e1\n2-casa da minha v\u00f3\n3-parque municipal\n4-cama\n5-banheiro\n6- casa \n7- quarto \n8- sim\n9-festa\n10-sim\nFav q mando"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2020-01-28T14:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "149523218",
                        "start": 0,
                        "username": "LeneRoch"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "20402113",
                        "start": 26,
                        "username": "aneziofernandes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "89bb007d9e5526a9"
            },
            "id": "1222169255942279168",
            "in_reply_to_user_id": "149523218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeneRoch @babadosdobbb20 @aneziofernandes Chernobyl n\u00e3o \u00e9 nada perto dos homi dessa edi\u00e7\u00e3o. Parece at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "352291114",
            "created_at": "2020-01-28T14:42:08.000Z",
            "id": "1222167980802564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991,\u00a0\u00e9\u00a0uma \u00e1rea protegida, constitu\u00edda por cole\u00e7\u00f5es de plantas vivas, cientificamente reconhecidas, organizadas e\u2026 https://t.co/prRiuZD29d"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2020-01-28T14:31:35.000Z",
            "id": "1222165327653425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a not\u00edcia veiculada pela m\u00eddia no Acre de que a Deputada Federal Mara Rocha e o Senador M\u00e1rcio Bittar pretendem recategorizar o Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD) e reduzir os limites da Reserva\u2026 https://t.co/FB58ULmkjy"
        },
        {
            "author_id": "75013008",
            "created_at": "2020-01-28T14:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.8,
                        -9.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1222163024515158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso L\u00edder Jorge Viana sim \u00e9 que est\u00e1 fazendo muita falta! Vamos salvar a nossa querida Serra do Divisor e manter a Reserva Extrativista Chico Mendes do jeitinho que est\u00e1 e sempre foi! Volta Jorge Viana, o Acre e o\u2026 https://t.co/jbFrlPXQSc"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2020-01-28T14:21:54.000Z",
            "id": "1222162892662943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em defesa do Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/AhJxM5HFcg https://t.co/sdfOIrD8ei"
        },
        {
            "author_id": "42234295",
            "created_at": "2020-01-28T14:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "900348469",
                        "start": 76,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222161779851059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Todos pela Serra do Divisor - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6ar0xUrgrv via @change_br (usando a justificativa de \"progresso\" eles querem transformar o Parque Nacional da Serra do Divisor em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o, para abrir estradas e favorecer a explora\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria na Amaz\u00f4nia)"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-01-28T14:10:03.000Z",
            "id": "1222159907845218305",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Shikotsu-T\u014dya tem lagos de cratera, fontes geot\u00e9rmicas e um monte semelhante ao Fuji, o Y\u014dtei. Alguns dos resorts de esqui mais conhecidos s\u00e3o Rusutsu, Furano e Niseko. \ud83c\udf3a\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83c\udff0\ud83c\udf91\n*\n*\nacesse nosso site: https://t.co/UTFskDLjig \u2022 https://t.co/Y1wHlIjwfd"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-01-28T14:10:00.000Z",
            "id": "1222159895945977862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hokkaido, a mais setentrional das principais ilhas do Jap\u00e3o, \u00e9 conhecida por seus vulc\u00f5es, suas fontes termais naturais (onsen) e suas \u00e1reas de esqui. O Parque Nacional Daisetsuzan, de relevo irregular, abriga o monte vulc\u00e2nico ativo de Asahi. https://t.co/cLI0NaTWiQ"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-01-28T14:00:50.000Z",
            "id": "1222157587438850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Petr\u00f3polis, bem aqui ao lado da nossa pousada, em Itaipava, conta com ampla \u00e1rea para andar de bicicleta, espa\u00e7o para piquenique e caminhada, parquinho para crian\u00e7as e aluguel de bicicleta.\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\u2600\n\n#itaipavarj #petropolis #verao https://t.co/MeesObQOdw"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-28T13:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "17871562",
                        "start": 73,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "35648158",
                        "start": 102,
                        "username": "LETILEITE"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "68469311",
                        "start": 113,
                        "username": "henyobarretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222155100266909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR https://t.co/tWFwcqhDuO @socioambiental  @helenateua @LETILEITE @henyobarretto"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-01-28T13:50:22.000Z",
            "id": "1222154957006278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parab\u00e9nsSales\u00f3polis Turismo rural em Sales\u00f3polis - A cidade \u00e9 o ber\u00e7o do rio Tiet\u00ea e o turista tamb\u00e9m pode conhecer cachoeiras e o parque estadual das Nascentes do Tiet\u00ea, no meio da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/SAfqgRoUVn #Sales\u00f3polis #Turismopaulista https://t.co/ENkoVPadpD"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-28T13:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222154617955528704",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR https://t.co/tWFwcqhDuO"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-28T13:48:03.000Z",
            "id": "1222154374090252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR O senador Marcio Bittar (MDB-AC) e a deputada Mara Rocha (cont) https://t.co/tWFwcqhDuO"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2020-01-28T13:45:23.000Z",
            "id": "1222153700598337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/VGIciRjY4g"
        },
        {
            "author_id": "885240829840949248",
            "created_at": "2020-01-28T13:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "212355786",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreManentii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222152929769029633",
            "in_reply_to_user_id": "212355786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreManentii Uma das melhores experi\u00eancias que tive foram 8 dias de sobreviv\u00eancia sozinho no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, aqui em MG. Foi dureza, mas valeu cada segundo. Inclusive estou projetando fazer mais um desses na regi\u00e3o da patag\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-01-28T13:33:02.000Z",
            "id": "1222150593134977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos \u00faltimos resqu\u00edcios de #MataAtl\u00e2ntica preservada do Brasil, que \u00e9 o lar de uma ave rara em extin\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/6J4OTft8mE https://t.co/SWKA0UWJfA"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-01-28T13:04:03.000Z",
            "id": "1222143300867674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria o \"Parque Estadual do Aqu\u00edfero Marituba\" para preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema costeiro sergipano https://t.co/ahv44a95zX"
        },
        {
            "author_id": "105792305",
            "created_at": "2020-01-28T12:51:58.000Z",
            "id": "1222140256411095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotubanam\u00e1: Salvemos esta \u00e1rea protegida | Remolacha - Noticias Republica Dominicana https://t.co/sWSxYi15ZC"
        },
        {
            "author_id": "15735176",
            "created_at": "2020-01-28T12:48:43.000Z",
            "id": "1222139441709568001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Embora os parques tenham \u201cbeleza c\u00eanica\u201d como um crit\u00e9rio obrigat\u00f3rio e sejam uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o voltada justamente \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, 20% dos parques estaduais e nacionais brasileiros n\u00e3o recebem nenhuma visita\" https://t.co/ETNtHjcctC"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2020-01-28T12:42:42.000Z",
            "id": "1222137924571029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da #Peneda #G\u00eares, junto \u00e0 nascente do rio Vez, a aldeia de #Sistelo est\u00e1 rodeada de algumas das mais belas paisagens! Comprove na nossa #Galeria! #VianadoCastelo #ArcosdeValdevez \ud83d\udcf8 https://t.co/h1kX9zGkS9 https://t.co/TV5GDnLJhm"
        },
        {
            "author_id": "948587094171176960",
            "created_at": "2020-01-28T12:39:32.000Z",
            "id": "1222137127770763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estiveste no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas? \n\ud83d\ude0d Toma nota para desfrutares da tua #escapadela \ud83c\udf92:\n\ud83d\ude99 Aluga o teu #carro no #Porto, a 1 hora de caminho \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/MuDnefapAj\n\ud83c\udf0f Ruma \u00e0 Mata da Albergaria, Cascata do Arado e ao Trilho da Pregui\u00e7a \ud83d\udcf7 #VidaMochileira #viajar https://t.co/CPGS5xsC5R"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-01-28T12:32:15.000Z",
            "id": "1222135296663396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno acaba de abrir a Oficina de In\u00edcio, do Plano de Manejo do Parque Estadual do Coco. O encontro acontece no audit\u00f3rio do Cine Coc\u00f3. https://t.co/o8MXuuMh8Z"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-01-28T12:32:06.000Z",
            "id": "1222135260009418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno acaba de abrir a Oficina de In\u00edcio, do Plano de Manejo do Parque Estadual do Coco. O encontro acontece no audit\u00f3rio do Cine Coc\u00f3. https://t.co/ahKNaGAnxj"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-28T12:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "39931528",
                        "start": 15,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "260281805",
                        "start": 28,
                        "username": "psdbacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222135032023867394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentar do @PSDBoficial @psdbacre propondo extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na Amaz\u00f4nia justo agora que Brasil \u00e9 criticado pela devasta\u00e7\u00e3o da floresta. S\u00e3o, realmente, um bando de imbecis sem compromisso com o Brasil. N\u00e3o esque\u00e7amos: na hora de destruir a Natureza s\u00e3o todos iguais"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-01-28T12:30:55.000Z",
            "id": "1222134962066984961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, ter\u00e7a-feira aben\u00e7oada para todos n\u00f3s. E vamos que vamos, espalhar poesia e leveza mundo afora! Na foto de Emi Okada Pereira, a Ponta do Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/IB8KL7vER7"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [eleonrokk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eleonrokk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eleonrokk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dhearantes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dhearantes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dhearantes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MelaniaGiordan3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MelaniaGiordan3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MelaniaGiordan3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [destaquemage].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "destaquemage",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "destaquemage"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tricolordotadao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tricolordotadao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tricolordotadao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [JBarsaUSAID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JBarsaUSAID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JBarsaUSAID"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [JBarsaUSAID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JBarsaUSAID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JBarsaUSAID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aneziofernandes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aneziofernandes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aneziofernandes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa",
                "id": "07d9ce3026c82002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaperuna, Brasil",
                "id": "ae8887d084d9c46d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tacima, Brasil",
                "id": "157c6840186a9e56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria de Itabira, Brasil",
                "id": "89bb007d9e5526a9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "126704307",
                "name": "marcelia",
                "username": "marceliarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45173964",
                "name": "Nat\u00e1lia Parreiras",
                "username": "natyparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970601803",
                "name": "Fran",
                "username": "franklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38345328",
                "name": "Daniel Pozzobon",
                "username": "danielpozzobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226656021",
                "name": "gedossantos",
                "username": "gedossantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38199927",
                "name": "Ale Marjorie",
                "username": "alemarjorie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957700623",
                "name": "Cocina andaluza",
                "username": "cocinaandalucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175418532017901574",
                "name": "Fernando Lima",
                "username": "Fernand76413772",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110505138",
                "name": "Jordi Casinos",
                "username": "JordiCasinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93339429",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "Astro_Pontes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904853021036818432",
                "name": "Princesa Geleca \ud83c\udf7b",
                "username": "Marcoos_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913756390522589184",
                "name": "Alexandre R. de Castro",
                "username": "arcastrodw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37791648",
                "name": "heroi byroniano",
                "username": "jennimocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340468942138126337",
                "name": "is not bia",
                "username": "BiaNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734810963325640708",
                "name": "NC FLy Way",
                "username": "flaviocunha_fly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383218077",
                "name": "Enkosi Africa",
                "username": "EnkosiAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Peaky Blinder do Cerrado",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19393726",
                "name": "Julio Cezar Cruzeta",
                "username": "jcruzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329250604",
                "name": "Nasly Lucia Lobon",
                "username": "hasayamaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161457682",
                "name": "trcz",
                "username": "cronossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021906",
                "name": "Binho, o Depravado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "S13inho69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192610522639880194",
                "name": "caradebolacha",
                "username": "wellington_fq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3517371017",
                "name": "Guedes",
                "username": "beguedes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135703394",
                "name": "Paulo H Moreira",
                "username": "teczeminformati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283869106",
                "name": "Rodrigo Saporiti",
                "username": "rsaporiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185025785",
                "name": "Alcysio Canette",
                "username": "alcysio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22591885",
                "name": "Dani M.",
                "username": "pretinha_danii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774643746",
                "name": "Raquel\u2764",
                "username": "RaquelSam92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223833146",
                "name": "Helder Ibanez",
                "username": "helder_ibanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196901898386919425",
                "name": "Everton Rangel Bispo",
                "username": "EvertonRangelB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22635254",
                "name": "Rog\u00e9rio Wong",
                "username": "RogerioWong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443906021",
                "name": "maria carol \ud83d\udcab",
                "username": "carouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4882420385",
                "name": "jogar um TRUco, gritar um SEIS na zoreia dele rap\u00e1",
                "username": "ahscheise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70206131",
                "name": "stephanie",
                "username": "daysofste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210582135",
                "name": ".",
                "username": "KatielenMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145758219115085825",
                "name": "Sergio ferreira de lima",
                "username": "Sergiof63625999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924379958",
                "name": "liriodendron",
                "username": "anarcoleptico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143916410252517381",
                "name": "Ultraviolenta \ud83c\udff4",
                "username": "ninjadamarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147473284679774209",
                "name": "Jeh",
                "username": "Jenilso24428903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173834511",
                "name": "Luiz do Carmo Senador",
                "username": "_luizdocarmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051037487576039426",
                "name": "\u064b",
                "username": "wkjregnkjnsdfgk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249770481206657024",
                "name": "lili sies",
                "username": "LiliSies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714584516",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "LuizEdu75102882",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420785505",
                "name": "giovanna",
                "username": "tulsajesusfuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158080647",
                "name": "camilitin",
                "username": "artzzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039956639963639815",
                "name": "Mc Vareta",
                "username": "VaretaMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841463778638192640",
                "name": "YB\u2122",
                "username": "Gust666avo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177330670",
                "name": "Sebasti\u00e3o Ferreira",
                "username": "sebastiofcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925991523",
                "name": "Tulio Hostilio",
                "username": "tulioconseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633753921",
                "name": "Henrique Dantas",
                "username": "henrik_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128441529",
                "name": "Amanda Dantas",
                "username": "amxndaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866426597892657156",
                "name": "Mariano \ud83d\udea9",
                "username": "euomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330524328",
                "name": "Daniel Lenhardt",
                "username": "daniellenhardt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81419717",
                "name": "Larautos",
                "username": "Cxire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281227040",
                "name": "vem ver\u00e3o",
                "username": "cheyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006373939076042752",
                "name": "najoycessss",
                "username": "najoycesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165248910891388928",
                "name": "Tucson Clube Brasil",
                "username": "TucsonClubeBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106351412039036928",
                "name": "w\u00e1",
                "username": "wanessapaixaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159205153268031488",
                "name": "Leonardo Catanzaro",
                "username": "LeoCatanzaro72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1073348797034627076",
                "name": "Robertmata3@hotmail.com",
                "username": "Robertmata3hot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295141864",
                "name": "sugar baby",
                "username": "dremartinss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754447334",
                "name": "ale",
                "username": "Cenouralizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155068122",
                "name": "Anderson Alves CDF\ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "andersonalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141255160",
                "name": "Aiin Ojani",
                "username": "aiinojani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200102867866181632",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE58243181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160006415018287105",
                "name": "PAPO DE FAVELA OFC\ud83d\udd51",
                "username": "papodefavelaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279765578",
                "name": "LatinAmericaReporter",
                "username": "SandraAWeiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705461265",
                "name": "Pedro Ramos",
                "username": "drope2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351030851",
                "name": "Versa",
                "username": "VersaBanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392922493",
                "name": "Ary",
                "username": "AryaneRamos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278306424",
                "name": "Anamaria Bernardi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "anabernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101540648304414720",
                "name": "Leonardo Carvalho",
                "username": "leocarvalho_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886194193",
                "name": "Vigo\u00e9",
                "username": "Vigo__e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987633506347110400",
                "name": "Paulo \u00c2ngelo de Souza",
                "username": "PaulongelodeSo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597000804",
                "name": "Rioexpressoturismo",
                "username": "aronobre01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990639377045970945",
                "name": "Vera Lucia Caldas",
                "username": "VeraLuciaCalda3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115648379906695168",
                "name": "J.AdSant",
                "username": "AdelinoJailton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424615201",
                "name": "Canguru Sheipado",
                "username": "tst483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16188243",
                "name": "Fabiano \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "fabianodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147331336",
                "name": "Lanna",
                "username": "lannaaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197956983455993862",
                "name": "P\u00e1tria Volunt\u00e1ria",
                "username": "patriavolunt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79084722",
                "name": "Stomy",
                "username": "ciliatmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72960566",
                "name": "M\u00e1rio Fl\u00e1vio",
                "username": "blogmarioflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207127627611414528",
                "name": "Welington Tavares dos Santos",
                "username": "welingtontds94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37678071",
                "name": "Sinomar rep\u00f3rter",
                "username": "_sinomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193090777",
                "name": "Claiton Vendra",
                "username": "claitonvendra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743224158105051136",
                "name": "Giro na TV (Oficial)",
                "username": "GironaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961317617221947392",
                "name": "bim",
                "username": "jaobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326431",
                "name": "Palangu",
                "username": "palangu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264416274",
                "name": "Sarah Jane",
                "username": "Sarah_Jane_0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141283234",
                "name": "R. T.",
                "username": "Zaraceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45407764",
                "name": "VAQUINHA PITICO - LEIA O FIXADO",
                "username": "suplineyall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620050607",
                "name": "Katalin Ge\u0151cze \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "username": "katalinkacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981874",
                "name": "Jim Malcolm",
                "username": "jim_malcolm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199703367154642950",
                "name": "Escuta, Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "EscutaZeNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774754859472093184",
                "name": "Nickolaus Chatham",
                "username": "nickolauschat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961615082609434629",
                "name": "Alerta Acre",
                "username": "AlertaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182331312918712320",
                "name": "Portal Zero22",
                "username": "PortalZero22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209334826",
                "name": "iago",
                "username": "iagoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114346045067223041",
                "name": "\u2022 revolucion\u00e1ria \u2022",
                "username": "sapatrufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233565887",
                "name": "Francisco Panthyo",
                "username": "Panthio65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127136218",
                "name": "dan",
                "username": "boladan25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112386503295016965",
                "name": "Uma Viagem Diferente",
                "username": "viagemdiferente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28925193",
                "name": "Douglas Mota",
                "username": "dougmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62127403",
                "name": "cassin",
                "username": "Cassio_Murilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62626823",
                "name": "drikko",
                "username": "drikkomarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960158021744775170",
                "name": "Samuel, o doutorando \ud83d\udc1c",
                "username": "sam_limaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107111744818896896",
                "name": "alantoide",
                "username": "astrollan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158175736",
                "name": "Nego Ney",
                "username": "Eric_CAM_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464897249",
                "name": "Naaaaaath \ud83c\udff9",
                "username": "Chaaaaaagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040306917292351488",
                "name": "TV Evangelizar",
                "username": "evangelizartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189133112",
                "name": "\u0250\u0265\u0254o\u0279 oun\u0279q",
                "username": "rocha_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61564509",
                "name": "Funarte",
                "username": "Funarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27097758",
                "name": "Blog de Jamildo",
                "username": "blogdejamildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281026027",
                "name": "Instituto Sustentar",
                "username": "forumsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944108175",
                "name": "Bichos do Pantanal",
                "username": "BichosPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259707478",
                "name": "Iraj\u00e1",
                "username": "irajasenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61203203",
                "name": "True Experience",
                "username": "TrueExperience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864539595639316480",
                "name": "Alive Travel",
                "username": "AlivetravelBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127364074197725184",
                "name": "Bell Carneiro",
                "username": "bellcarnneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166224575",
                "name": "fernandodelamancha",
                "username": "LaManchaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250769217",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "flaviocostaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348399390",
                "name": "TCE-PE",
                "username": "tcepe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54489547",
                "name": "Alvaro Da Silva",
                "username": "alvaro_dasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832105664",
                "name": "King Shark",
                "username": "UpsetGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874166361",
                "name": "Rog\u00e9rio Marcelino",
                "username": "RogerMar3128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93929641",
                "name": "Vida Mais Livre",
                "username": "vidamaislivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58674571",
                "name": "dark saulos",
                "username": "headbroken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332004164",
                "name": "Milena Lima",
                "username": "Miis_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51424420",
                "name": "#UseM\u00e1scara",
                "username": "Souvaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49026762",
                "name": "LAERCIO SOUSA",
                "username": "LaercioRPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246492709",
                "name": "\u20a6\u1d49\u1d4d\u02b3\u1d49\u2071\u02b3\u1d52s \u20a6\u1d49\u1d57o /\u2720/1\u2079\u2077\u00b3\u00ad\u00ad",
                "username": "Negreiros_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350440122",
                "name": "Diego Amorim",
                "username": "Diego1Amorim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065337274848739333",
                "name": "Cerveja Luandina",
                "username": "cervejaluandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848354641129680898",
                "name": "Ana Caldas",
                "username": "anacaldasfpolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190340770",
                "name": "gabriela",
                "username": "liarbostinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362438",
                "name": "JUNJI ABE",
                "username": "junjiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828702143997698048",
                "name": "figura idealizada",
                "username": "calopsita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146522002",
                "name": "rafaela simp\u00e1tica apenas ap\u00f3s tomar um vinho caro",
                "username": "cobrinadechapeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45737331",
                "name": "Shang Nina",
                "username": "ninoa92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169526076",
                "name": "Bruno Gissoni",
                "username": "BrunoSGissoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73282099",
                "name": "Tuilla Barros",
                "username": "tuillabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676669742",
                "name": "Aline",
                "username": "alinenogueira91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775136695146676224",
                "name": "Mayara",
                "username": "MayaraFelixp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122287754228961281",
                "name": "blzeirogoumert",
                "username": "KennedyBio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272749198",
                "name": "Christian Lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ChrissHarrison_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147605434821435392",
                "name": "Pravitz",
                "username": "Pravitz6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181407856005992448",
                "name": "Historiando Tamandar\u00e9",
                "username": "HTamandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217947631487520768",
                "name": "Greici J\u00e4ger",
                "username": "GreiciJager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109100181549711360",
                "name": "\ud83d\udc07Monique De Castamar \ud83d\udc8b",
                "username": "MoniqueDeCastam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783862326894141440",
                "name": "Dorian",
                "username": "DontgrecoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160898095",
                "name": "Prefeitura de Crici\u00fama",
                "username": "prefcriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200190227245076482",
                "name": "RoTaS",
                "username": "RoTaSNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718848557",
                "name": "rayssa",
                "username": "rabellorayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946057",
                "name": "Rafa Bento",
                "username": "Rafael_RNAm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255004119",
                "name": "\u0422hais RS",
                "username": "xatatars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973481231382966272",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "UmBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893841314",
                "name": "Gilberto - consultor de viagens",
                "username": "consultorviage7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977316",
                "name": "Squalidus",
                "username": "AmilSqualidus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866434698",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56 \u2014 \ud83c\udf35 BrightWin & EarthMix Au \ud83d\udccc",
                "username": "vivibythebright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323538412",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Leila Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e",
                "username": "leilasbsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148730079121465345",
                "name": "NFL da Zueira",
                "username": "enefeudazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817159508157956096",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd60\u2115\ud835\udd38\u210d\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd64",
                "username": "nahfreitas42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223487407",
                "name": "Oseias Cordeiro",
                "username": "oseias533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191203682379014144",
                "name": "Galegato",
                "username": "OtsutsukiSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384932083",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Pernambuco",
                "username": "MPCPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075520239742394368",
                "name": "Fundaci\u00f3n CBD-H\u00e1bitat",
                "username": "FCBD_Habitat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218226800121339912",
                "name": "Museu Florestal",
                "username": "FlorestalMuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267392154",
                "name": "Leonardo",
                "username": "_maxleonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161828086",
                "name": "JP",
                "username": "joaopaulos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222886101075025922",
                "name": "Guia de Turismo no Piau\u00ed Beatriz Carvalho",
                "username": "Bia_guiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040976018037780480",
                "name": "O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai dar certo/TO\ud83c\udd98 \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tocantins79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303080773",
                "name": "Lisa Liz",
                "username": "_lisanty_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093832445210882050",
                "name": "Mara Rocha",
                "username": "mararocha4545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "G1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220332700",
                "name": "Site RSNOT\u00cdCIA",
                "username": "BLOGRSNOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621638060",
                "name": "bilovit \ud83e\udd70\u2665\ufe0f",
                "username": "Bbll_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804123676580921347",
                "name": "Imprensa 24h",
                "username": "Imprensa24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79015509",
                "name": "Renata Clacino",
                "username": "renataclacino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18153485",
                "name": "nelson_toledo",
                "username": "nelson_toledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222634485642158080",
                "name": "Brunogccarvalho",
                "username": "brunogccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53743155",
                "name": "z\u00e9 de brito",
                "username": "brixxxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732851882",
                "name": "\u2022 Boy \uf8ff\ud83d\ude0e\ud83d\udcf2",
                "username": "mateus_produtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039926886749622272",
                "name": "Loira do tchan",
                "username": "Breendovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990036558840516610",
                "name": "X\u00f4mano BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jotajean87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845533635",
                "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0Miguel_ Urubu \ud83d\udcaa",
                "username": "39m_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138816496476590080",
                "name": "teacher atuR",
                "username": "fuckingarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306894916",
                "name": "sxCARALHO",
                "username": "nb2amx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037026592",
                "name": "maria",
                "username": "mariiananda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016161566474096640",
                "name": "gabriella",
                "username": "gpzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126992387593601024",
                "name": "Vialpha Im\u00f3veis",
                "username": "vialpha_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394610643",
                "name": "Leonardo Franco",
                "username": "leofrancol10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3579674776",
                "name": "Thiago Fernandes",
                "username": "thirfernandes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973717463052509185",
                "name": "overthinker",
                "username": "Leticiasrdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898258180244897792",
                "name": "Joseph Joestar",
                "username": "rufino_014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810240330746433536",
                "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc2d | \ud83c\udf3b",
                "username": "brunoleifertt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169474499",
                "name": "kallyanne@",
                "username": "kallyanneIV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070382925982646272",
                "name": "Raphael Olivieri Paghi",
                "username": "PaghiRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279543757",
                "name": "Valdomiro Barbosa",
                "username": "Valdomirojurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41114642",
                "name": "Arnaldo Borowik",
                "username": "ahborowik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526596615",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc5b. \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \u2729",
                "username": "13fabixx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99370092",
                "name": "Quedinho",
                "username": "marcioquedinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91979531",
                "name": "Anderson Clayton",
                "username": "Bolinha1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234175610",
                "name": "Rodrigo Faddoul",
                "username": "rodrigofaddoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205520271303757824",
                "name": "Breno Maravilha",
                "username": "Maravilha275",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756539602219982848",
                "name": "ana",
                "username": "Ananana_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745779019",
                "name": "Denilson Tavares",
                "username": "dtcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740381083",
                "name": "Redin",
                "username": "Gustavo_Redin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808702798837714944",
                "name": "macoera fudida",
                "username": "topseriaamorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138780219",
                "name": "Editora Objetiva",
                "username": "edobjetiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "\u0e04\u0e2bg\u03b5\u0142\u0e04 \u0e2bc \u0e23\u03c3u\u0e23\u0e04",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197891272826085376",
                "name": "Pedro Rog\u00e9rio Delgado",
                "username": "PedroRogrioDel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141069894684991489",
                "name": "@AndreMa36582967",
                "username": "AndreMa36582967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425894532",
                "name": "Felipe Rodrigues \u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ufe0f\u2620\ufe0f",
                "username": "Tche_so_atoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879237174151057408",
                "name": "SobreVoar Viagens",
                "username": "Sobre_Voar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908307944",
                "name": "Asociaci\u00f3n ProPur\u00fas",
                "username": "ProPurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973351892100272128",
                "name": "betinho gaiteiro",
                "username": "fredericocouto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048041749522907143",
                "name": "m\u00e1rcia",
                "username": "afrogovernadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073644077130878976",
                "name": "faculdadefaef",
                "username": "faculdadefaef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168518600069660672",
                "name": "Coaliz\u00e3o Brasil Clima, Florestas e Agricultura",
                "username": "coalizao_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222529574187257856",
                "name": "Marilene Aparecida Barbosa",
                "username": "Marilen56012081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104862542",
                "name": "TV UFMG",
                "username": "tvufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222187410773233664",
                "name": "kpop follow trick \u2e19",
                "username": "trickmultis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709048527691890689",
                "name": "vtorresfreire",
                "username": "vtorresfreire",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933383925073960966",
                "name": "R\u00e1dio Club FM - Para\u00ed / RS",
                "username": "clubfmparai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296875733",
                "name": "Mariana Lu\u00edza",
                "username": "marianaLFluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941304403054727169",
                "name": "alvaro",
                "username": "alvxaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076789270",
                "name": "luis Campos Baca",
                "username": "CamposBaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151891062",
                "name": "(B)araqueiro",
                "username": "araqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26685504",
                "name": "Ana Carolina Amaral",
                "username": "acarolamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39411286",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Velloso",
                "username": "alsvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304161953",
                "name": "Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2699",
                "username": "EguchiGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84206116",
                "name": "Gustavo Alves Cond\u00e9",
                "username": "gugaconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282791794",
                "name": "Cacique Ajuricaba",
                "username": "CacicAjuricaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57676357",
                "name": "Lucas Rolla",
                "username": "lucasrleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37779803",
                "name": "Fred HC\u00ae\ufe0f \ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "fredhc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428389640",
                "name": "Vera Pinto G.",
                "username": "Astropolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18187582",
                "name": "Lina \ud83c\udf78",
                "username": "linaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386857439",
                "name": "David Silva",
                "username": "DaviidSiillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84886929",
                "name": "Eberton Ballista",
                "username": "EbertonBallista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20428049",
                "name": "Jo\u00e3o Cunha \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "trainmaniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27436705",
                "name": "bruna",
                "username": "brun0na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243845463",
                "name": "Ka",
                "username": "unsaidka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927893554252349442",
                "name": "Paulo Josue",
                "username": "PauloJosuesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120303553",
                "name": "Raridade\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "RariaYasmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77095590",
                "name": "Henrique Godoy \ud83d\udd3a",
                "username": "Hgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185205393091375106",
                "name": "M\u00e1rio, aquele",
                "username": "cipriano_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76005445",
                "name": "Mattheus Da Costa",
                "username": "mattheusdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2937066184",
                "name": "J\u00falio da Silva",
                "username": "juliobh2125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000170804",
                "name": "t\u00f4 out",
                "username": "joaovdiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959883918521651200",
                "name": "gaga sofrendo bullying por ser muito teatral",
                "username": "MsBrazilianPie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355665510",
                "name": "gabis",
                "username": "gbiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713878054154674178",
                "name": "Tain\u00e1",
                "username": "taina_gsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194599291333042176",
                "name": "Ajunews",
                "username": "portalajunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053979944022360064",
                "name": "Lindemberg",
                "username": "splindemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin",
                "username": "fbotacin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2847051286",
                "name": "Nath\u00e1l!a",
                "username": "nathlima360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402194602",
                "name": "Mari",
                "username": "AraujoMari1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806559866",
                "name": "Fatima M Ocanha",
                "username": "OcanhaM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904500360471040000",
                "name": "Andr\u00e9 Nunes",
                "username": "andrvnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134589246",
                "name": "Roger Wodson",
                "username": "rogerwodson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24269775",
                "name": "Marcelo Medici",
                "username": "marcelomedici",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42412175",
                "name": "\u14aa\u00fa\u1455\u0197\u3007 \u1656\u1587\u15e9\u1609\u00d0\u00e3\u3007\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luciobgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51734205",
                "name": "Maria Lisa\u270b\ud83c\udffcbasta Bols*naro!",
                "username": "cilachagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722813264468553728",
                "name": "Huguinho do Clio",
                "username": "ChapeleiroSpace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270091014",
                "name": "Manu",
                "username": "manupreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217446752",
                "name": "A R I A N A \u2648",
                "username": "uaimaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847439128",
                "name": "prof vinicius Gomes",
                "username": "profviniciusg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138519231836950534",
                "name": "rudrabhz",
                "username": "rudrabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049440920851140608",
                "name": "Horny \ud83d\udca6",
                "username": "cometohorny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928373754010460162",
                "name": "Atv22cm 14k",
                "username": "pegacaobh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360002089892593668",
                "name": "Eu",
                "username": "EntreHomensBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070490306292912129",
                "name": "FUCKFESTBH\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83d\udca6",
                "username": "FUCKFESTBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908843044161671169",
                "name": "fenotipicamente entediado",
                "username": "alecrimarrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4636703116",
                "name": "may",
                "username": "mayslelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20867568",
                "name": "USDA Forest Service",
                "username": "forestservice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49171086",
                "name": "Alexy Anna",
                "username": "Alexy_McGregor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33512934",
                "name": "Agazeta.net",
                "username": "agazetanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202216103",
                "name": "USAID LAC",
                "username": "USAIDLAC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814189320542310401",
                "name": "Guilherme Fran\u00e7a FFC",
                "username": "Guilhermeprea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83366082",
                "name": "Germana Rocha",
                "username": "SenhoritaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212942500945481728",
                "name": "David Martins",
                "username": "David_Martins12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033039340816019456",
                "name": "Cabocla Fronteiriza",
                "username": "caboclajoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264163190",
                "name": "capivara\u00b4s drag race",
                "username": "yu_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321265437",
                "name": "Economia&Negocios",
                "username": "economiamacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898695858",
                "name": "analulu \ud83d\udd1b\ud83d\udc14",
                "username": "luiza_sousav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782474232",
                "name": "MALU VELASQUE",
                "username": "maluvelasque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542169258",
                "name": "Andy \u2728",
                "username": "itstheandyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260390523",
                "name": "jon",
                "username": "soslalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549334891",
                "name": "El\u00e2nio Rodrigues (nano)",
                "username": "nanoelanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298268170",
                "name": "CARLOS EDUARDO MAIA",
                "username": "carlosemaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80735950",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoCV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269031487",
                "name": "kau\u00e3nn",
                "username": "cauaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175185323447521281",
                "name": "Pabllo Mello",
                "username": "pabllo_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569074431",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Gil_Mikaelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138457851960147972",
                "name": "Lucas laudares",
                "username": "luquinhasss12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305363",
                "name": "M'Baku",
                "username": "Tibones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149523218",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneRoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352291114",
                "name": "Dj Lucas Mazoca",
                "username": "Lucasmazoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75013008",
                "name": "Ocenilda Santana",
                "username": "Ocenilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42234295",
                "name": "babi noiva da carol",
                "username": "merylsteerp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35648158",
                "name": "LETICIA LEITE",
                "username": "LETILEITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469311",
                "name": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia, Teu Cu!",
                "username": "henyobarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885240829840949248",
                "name": "Normando \"O Confra\"",
                "username": "O_Confra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212355786",
                "name": "Andr\u00e9 Manenti",
                "username": "AndreManentii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105792305",
                "name": "Clud de Oyentes",
                "username": "clubdeoyentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15735176",
                "name": "Georgia",
                "username": "zil_chica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948587094171176960",
                "name": "Centauro Rent a Car Portugal",
                "username": "Centauro_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260281805",
                "name": "PSDB Acre",
                "username": "psdbacre",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1224124554601086977",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71ene5uf20yb7o3wt4vvh1ep5vul",
        "oldest_id": "1222134962066984961",
        "result_count": 497
    }
}