{
    "data": [
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-01-23T19:08:30.000Z",
            "id": "1220423077156265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, rios, lagos, forma\u00e7\u00f5es rochosas, fal\u00e9sias, sequoias gigantes...tem tudo isto e ainda mais natureza no Parque Nacional de Yosemite, que fica nas montanhas da Sierra Nevada, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/VkkcD9ahoh"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-01-23T19:03:18.000Z",
            "id": "1220421768290217991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada recebe primeiro Vem Passarinhar RJ do ano neste fim de semana https://t.co/IcQgqYfT5C https://t.co/LCgxCqmvpW"
        },
        {
            "author_id": "265074365",
            "created_at": "2020-01-23T18:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53193562",
                        "start": 0,
                        "username": "Isacsoaress"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0e68357b4c874520"
            },
            "id": "1220411035900882955",
            "in_reply_to_user_id": "53193562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isacsoaress E aquela tentativa de acabar com parque estadual da serra ? #criminosa"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-01-23T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "38244535",
                        "start": 101,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220410470970155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEDAE ter\u00e1 que regularizar a capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/umjSvgXQ6y via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-01-23T18:16:33.000Z",
            "id": "1220410004207022081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo em Teodoro Sampaio estima abrigar de 20 a 30 on\u00e7as-pintadas e pardas https://t.co/VL0GRKElcJ https://t.co/NKJ694gHvo"
        },
        {
            "author_id": "300511655",
            "created_at": "2020-01-23T17:57:38.000Z",
            "id": "1220405240496828418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de lembrar desse lugar maravilhoso!! em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/CFuQ5ABCWK"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-01-23T17:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "56683654",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220400209085288452",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PRRJ Cedae realiza, sem licenciamento, capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u2013 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qual n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel interven\u00e7\u00e3o humana. Empresa n\u00e3o tem aprova\u00e7\u00e3o do ICMBio para a instala\u00e7\u00e3o da rede de abastecimento de \u00e1gua na Rebio"
        },
        {
            "author_id": "82358892",
            "created_at": "2020-01-23T17:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220398184498855936",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica @LucianoHuck Seguran\u00e7a armada, jatinho, mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem com esse papinho... vai te catar!!"
        },
        {
            "author_id": "968436481051242496",
            "created_at": "2020-01-23T17:24:02.000Z",
            "id": "1220396787535634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 30 de janeiro a 2 de fevereiro, o setor cineg\u00e9tico e tur\u00edstico assenta arraiais no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de #MacedodeCavaleiros para participar na XXIV Feira da Ca\u00e7a e do Turismo e na XXVI Festa dos Ca\u00e7adores do Norte. https://t.co/sFu7kG2Q1p"
        },
        {
            "author_id": "78689329",
            "created_at": "2020-01-23T17:20:12.000Z",
            "id": "1220395823550345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Mato Grosso do Sul n\u00f3s n\u00e3o temos o Parque Nacional do Igua\u00e7u, mas temos o Parque das Na\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas que tamb\u00e9m \u00e9 lindo!\n\nEsperamos os calourinhos paranaenses com uma recep\u00e7\u00e3o t\u00e3o calorosa quanto leite quente. Vem para a UFMS, pi\u00e1! https://t.co/PzOAzXuOls"
        },
        {
            "author_id": "396126662",
            "created_at": "2020-01-23T17:16:57.000Z",
            "id": "1220395003601616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batman sabado (25/01) na Corrida Park Run no Parque Municipal.\nEstreia do Batman em 2020.\nLargada as 8h.\nVamos ver em que condicao meterologica acontecer\u00e1 essa corrida."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-01-23T17:08:50.000Z",
            "id": "1220392960854044676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nelson Piquet Jr. \u00e9 flagrado cometendo infra\u00e7\u00f5es em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/G4o1TvZ7QW Nelsinho, que tem casa pr\u00f3ximo ao parque, em Santo Amaro, publicou fotos dirigindo nas dunas. Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, com regras bem claras sobre visita\u00e7\u00e3o para TODOS! https://t.co/LLeYzAZa3h"
        },
        {
            "author_id": "223344428",
            "created_at": "2020-01-23T17:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93466145,
                        -19.92380512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1220392177911640068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem mocinhas \ud83c\udf39 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4egTlwybdL"
        },
        {
            "author_id": "66921538",
            "created_at": "2020-01-23T17:04:41.000Z",
            "id": "1220391917218934786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este pulha se beneficiou por S\u00e9rgio Cabral com uma casa em antiga APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) em Angra dos Reis, por Lula com jatinho financiado a juros baix\u00edssimos pelo BNDES. N\u00e3o precisamos de um oportunista e sim quem realmente ama o Brasil e quer faz\u00ea-lo melhor pra TODOS https://t.co/O1E7djCuXm"
        },
        {
            "author_id": "40552917",
            "created_at": "2020-01-23T16:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220383244299927553",
            "in_reply_to_user_id": "40552917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BiodiversidadeB eles s\u00e3o ponta de lan\u00e7a contra projetos que amea\u00e7am a arauc\u00e1ria, como a privatiza\u00e7\u00e3o da floresta nacional de canela, no RS. (essa: https://t.co/HgLm1X2KhE \u00e9 do ano passado mas eles ainda reinvindicam o territ\u00f3rio, e o sales quer privatizar logo essa flona e a de s.fco de paula)"
        },
        {
            "author_id": "809463910050824192",
            "created_at": "2020-01-23T16:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5735249,
                        -23.6119192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "1220378177454755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Ontem tive o prazer de inaugurar a Escola de Finan\u00e7as no PARQUE BRISTOL - SP*\n\n*O\u00a0Parque Bristol\u00a0\u00e9 um \u00a0BAIRRO* \u00a0da *cidade de\u00a0S\u00e3o Paulo,* situado no distrito *do\u00a0Sacom\u00e3*\u00a0e *junto ao\u00a0Parque do Estado\u00a0(Parque Estadual\u2026 https://t.co/KPzhgRZHO5"
        },
        {
            "author_id": "764075737",
            "created_at": "2020-01-23T16:07:01.000Z",
            "id": "1220377403660390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 saudades desses mocorongos. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/i1WKq8DkkQ"
        },
        {
            "author_id": "109376833",
            "created_at": "2020-01-23T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1220375696209518595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wildlife at Iguazu Falls \ud83d\udc12 \ud83e\udd8e \ud83d\udc3f\ufe0f\n\n#iguazufalls #brasil #brazil #argentina #monkey @ Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AQmyXVUs3H"
        },
        {
            "author_id": "161828086",
            "created_at": "2020-01-23T15:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1220368062714732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque hoje \u00e9 dia de #TBT!! \n\ud83c\udf33 \u2600\ufe0f \u2601\ufe0f \ud83c\udf09 \n.\n.\n.\n.\n#TBT #ChapadaDosVeadeiros #Goias #Trip #Ferias #Verao2020 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H6JJpBh6JG"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-01-23T15:27:16.000Z",
            "id": "1220367400773783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piau\u00ed \u00e9 o estado com mais florestas preservadas fora da Amaz\u00f4nia. S\u00e3o +3 milh\u00f5es de hectares protegidos \u2013 cerca de 12,5% de seu territ\u00f3rio, por meio da cria\u00e7\u00e3o das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), em um aumento de 300% de \u00e1rea protegida nos \u00faltimos 2 anos. \n\nhttps://t.co/YLmfjEWeJa"
        },
        {
            "author_id": "14739692",
            "created_at": "2020-01-23T14:47:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3078869807f9dd36"
            },
            "id": "1220357469630877696",
            "in_reply_to_user_id": "62675320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eu_Sou_O_Hacker O melhor peda\u00e7o \u00e9 exatamente o lado oposto! Da Serra virada pra Paraty! Pois \u00e9 parte do Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna! Mas assim que chega no topo, pro outro lado, n\u00e3o h\u00e1 uma \u00e1rvore! :-/"
        },
        {
            "author_id": "141266467",
            "created_at": "2020-01-23T14:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15935474",
                        "start": 0,
                        "username": "tomazetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220356185733373952",
            "in_reply_to_user_id": "15935474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomazetti Vc lembra do caso do fiscal do IBAMA que atuou o Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida? Qdo o Bozo assumiu a primeira coisa que fez foi tirar seu cargo de chefia e ainda anulou a multa. Vc duvida que esse servidor n\u00e3o seria demitido por \u201cincompet\u00eancia\u201d? Brasil funciona assim"
        },
        {
            "author_id": "35727636",
            "created_at": "2020-01-23T14:36:16.000Z",
            "id": "1220354565251444738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dance o xote da alegria! O Forrozeiros de Rua est\u00e1 de volta ao Parque Municipal https://t.co/roNSzwuamK"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-01-23T14:33:39.000Z",
            "id": "1220353910063403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo por baixo, exuberante por cima. O Canion das bandeirinhas \u00e9 um atrativo dentro do parque Nacional. S\u00e3o 12 km de ida, pode ir de bike, cavalo ou charrete(alugam na portaria). #SerradoCip\u00f3 #SantanadoRiacho #Turismo  #MinasGerais #trekking #trilhas #caminhada #cachoeira https://t.co/ab91jcOEnT"
        },
        {
            "author_id": "1160222439051341824",
            "created_at": "2020-01-23T14:26:04.000Z",
            "id": "1220352000128245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca ganha cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/B4XQFdHq62 https://t.co/Lg5rkebjAt"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-01-23T14:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14594813",
                        "start": 21,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220349970462789632",
            "in_reply_to_user_id": "74715478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Isso foi destaque na @folha no come\u00e7o de dezembro. a mat\u00e9ria de Fabiano Maisonnave relata detalhes do encontro de Salles com infratores ambientais em Bras\u00edlia para discutir o futuro da Reserva Extrativista Chico Mendes, localizada no Acre https://t.co/rjiUKCQP1I"
        },
        {
            "author_id": "127515527",
            "created_at": "2020-01-23T14:04:59.000Z",
            "id": "1220346694707163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Estadual do Aqu\u00edfero Marituba https://t.co/IOToxTMh0T"
        },
        {
            "author_id": "51535923",
            "created_at": "2020-01-23T13:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1220344608984588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Simples maravilhoso \"o trabalho das suas m\u00e3os\" #cataratasdoiguacu #Fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #criacaodejeova em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qj8BZ0VOgd"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2020-01-23T13:56:20.000Z",
            "id": "1220344516533723136",
            "in_reply_to_user_id": "455069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. A BR-402/MA tamb\u00e9m d\u00e1 acesso a Axix\u00e1, Morros, Humberto de Campos, Santo Amaro e Barreirinhas. https://t.co/u1lMvYESBM"
        },
        {
            "author_id": "1946991378",
            "created_at": "2020-01-23T13:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "124010424",
                        "start": 0,
                        "username": "meua_migo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2751807652",
                        "start": 11,
                        "username": "aruandana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220343692227227648",
            "in_reply_to_user_id": "124010424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meua_migo @aruandana Jogos vorazes sendo gravado no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2020-01-23T13:52:10.000Z",
            "id": "1220343466745614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes | Zona da Mata | G1 https://t.co/V5mIR3IhEE"
        },
        {
            "author_id": "1216726679713996804",
            "created_at": "2020-01-23T13:46:54.000Z",
            "id": "1220342144893890562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago das Tr\u00eas Ilhas, localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Setiba, em Guarapari,\u00a0recebeu placas de sinaliza\u00e7\u00e3o ambiental.  #ambiente #apoloniotemporada #capixaba #espiritosanto #ferias #guarapari #mata #temporada #tresilhas #Turismo # https://t.co/28JCNUlz40 https://t.co/MRagtmYeP8"
        },
        {
            "author_id": "899759254709710848",
            "created_at": "2020-01-23T13:09:32.000Z",
            "id": "1220332740723253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia fazer um passeio super massa no parque municipal hoje com o meu irm\u00e3o e o victor mas o c\u00e9u t\u00e1 caindo \n\nbeaga porque me mataste"
        },
        {
            "author_id": "27011675",
            "created_at": "2020-01-23T12:51:44.000Z",
            "id": "1220328258312593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda trilha tem suas surpresas\n\nMaio/2019 - Intervales\n\n#trail #leaves #drawings #flower #moss #fungus #mushroom #canon #photography #log #bamboo intervales_sp intervalesoficial em Parque Estadual Intervales https://t.co/RHiCEPPz5c"
        },
        {
            "author_id": "21258984",
            "created_at": "2020-01-23T12:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0265745,
                        -30.34588028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1220326420230000643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da praia, n\u00e9? em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/6BGqhIDuMb"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2020-01-23T12:28:26.000Z",
            "id": "1220322395401093124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de Alto Juru\u00e1, na Amaz\u00f3nia. O que a\u00ed encontrou \u00e9 fascinante. https://t.co/bvE31TYTUe"
        },
        {
            "author_id": "109738575",
            "created_at": "2020-01-23T12:17:12.000Z",
            "id": "1220319569006551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/ldzamWNqDq"
        },
        {
            "author_id": "22632246",
            "created_at": "2020-01-23T12:13:11.000Z",
            "id": "1220318558493782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/BMXJxPVTSt"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-23T11:55:49.000Z",
            "id": "1220314186699493383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba 2012 - quase 13 mil/ha do Parque Nacional Torres del Paine (Chile) torraram quando um israelense queimou papel higi\u00eanico. 2020 - alpinista italiana faz desenhos grotescos em rochas da \u00e1rea protegida. Complexo manter as paisagens de um dos mais belos parques do planetinha."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-23T11:46:12.000Z",
            "id": "1220311769148809221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wTSKrKQMBL"
        },
        {
            "author_id": "27011675",
            "created_at": "2020-01-23T11:41:48.000Z",
            "id": "1220310660812288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas trilhas come\u00e7am pelo fim\n\nMaio/2019 - Intervales\n\n#trail #hiking #trees #leaves #nature #naturephotography #canon #photography intervales_sp #intervales intervalesoficial em Parque Estadual Intervales https://t.co/u6aIgI5STH"
        },
        {
            "author_id": "55928316",
            "created_at": "2020-01-23T11:18:22.000Z",
            "id": "1220304763671236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/oeqqYHchCc"
        },
        {
            "author_id": "51748310",
            "created_at": "2020-01-23T10:49:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1220297617277706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: https://t.co/wuE6omjasI (#Trilha Cachoeiras do #Parque Municipal das Andorinhas - #OuroPreto MG) no #wikiloc https://t.co/qhiqQcVrPZ"
        },
        {
            "author_id": "140236151",
            "created_at": "2020-01-23T10:22:48.000Z",
            "id": "1220290781963079681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/l7vAwR8HhO"
        },
        {
            "author_id": "1228219166",
            "created_at": "2020-01-23T09:39:18.000Z",
            "id": "1220279833051222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dance o xote da alegria! O Forrozeiros de Rua est\u00e1 de volta ao Parque Municipal https://t.co/vSbk60mOtb"
        },
        {
            "author_id": "622821351",
            "created_at": "2020-01-23T09:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1220275763489853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ... el calafate \n#glacier \n#mountains \n#lake \n#familyfirst\n#nature \u00e0 Parque nacional Los Glaciares https://t.co/053kQUjESO"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-01-23T05:00:04.000Z",
            "id": "1220209563150012419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? Perfis associados ao piloto Nelsinho Piquet sugerem infra\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:\n\n https://t.co/hbeEPDYJkk"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2020-01-23T04:35:10.000Z",
            "id": "1220203295958011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/3v5sNgEy9U"
        },
        {
            "author_id": "1025085684",
            "created_at": "2020-01-23T04:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "43023158",
                        "start": 15,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220200787357372416",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista @LucianoHuck Vai falar xa amizade com o Cabral???? Vai contar quanto pagou pra liberarem a casinha dele em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental????"
        },
        {
            "author_id": "1417176152",
            "created_at": "2020-01-23T04:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1220194845492436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do dia que conheci uma das sete maravilhas da natureza \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZekhIrKQTK"
        },
        {
            "author_id": "1194475876764864512",
            "created_at": "2020-01-23T02:39:36.000Z",
            "id": "1220174212289253377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos do Jord\u00e3o \u00e9 um munic\u00edpio na Serra da Mantiqueira, no Brasil, e faz parte do estado de S\u00e3o Paulo. Engloba uma cidade com o mesmo nome, onde \u00e9 comum a arquitetura de estilo su\u00ed\u00e7o, e o Parque Estadual de Campos\u2026 https://t.co/hFo4TyGmRe"
        },
        {
            "author_id": "1194475876764864512",
            "created_at": "2020-01-23T02:38:20.000Z",
            "id": "1220173892494462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, que fica localizado no estado de Tocantins. -SOBRE\nJalap\u00e3o, cerrado brasileiro que engloba v\u00e1rios munic\u00edpios e diferentes \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, entre elas o Parque Estadual do\u2026 https://t.co/lD2mj6yEp1"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2020-01-23T01:31:55.000Z",
            "id": "1220157178352488450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/MXB9yG7bjQ"
        },
        {
            "author_id": "382947075",
            "created_at": "2020-01-23T01:11:39.000Z",
            "id": "1220152079999782914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens incr\u00edveis https://t.co/iAyeVQzDAk"
        },
        {
            "author_id": "48854140",
            "created_at": "2020-01-23T00:54:58.000Z",
            "id": "1220147879785922561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DA ON\u00c7A PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 4K https://t.co/Ta67JqKiHl"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-01-23T00:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16780461,
                        -29.16629391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1220146204333330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Torre Sul, Parque Estadual da Guarita, Torres-RS, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.....\n\ud83d\udca1 O Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger \u2013 Parque da Guarita \u2013 \u00e9 o principal atrativo tur\u00edstico do munic\u00edpio de Torres, procurado por milhares de\u2026 https://t.co/Qu2jdxFAoJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-01-23T00:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 7,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220142193471639552",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@folha @rsallesmma Segundo a mat\u00e9ria, citada na representa\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a reuni\u00e3o, Ricardo Salles teria mandado cessar uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental que estava sendo realizada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nLeia a representa\u00e7\u00e3o na \u00edntegra: https://t.co/0HynjE0zWw"
        },
        {
            "author_id": "73031916",
            "created_at": "2020-01-23T00:30:46.000Z",
            "id": "1220141788570308610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Radal Siete Tazas https://t.co/b0nIP493vx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-01-23T00:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14594813",
                        "start": 22,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 41,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220141091086917634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Segundo reportagem da @folha, o ministro @rsallesmma se reuniu em novembro com parlamentares, fazendeiros e lideran\u00e7as ruralistas do Acre \u2014 quase todos possivelmente envolvidos com crimes ambientais praticados na Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nhttps://t.co/6XIFJU8h72"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2020-01-23T00:20:23.000Z",
            "id": "1220139176177422340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Corredeiras\n\ud83d\udcf7 Camera: Moto G4 Plus e Sj4000\n\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira: Corredeiras do Rio Preto\n\ud83d\udd24 Frase: \"As pessoas\u2026 https://t.co/mNOBHzM1Lu"
        },
        {
            "author_id": "80219189",
            "created_at": "2020-01-22T23:55:53.000Z",
            "id": "1220133010462429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha feiura est\u00e1 justificada. A natureza usou toda sua energia para gerar o Parque Nacional de Itatiaia. A\u00ed, quando fui gerado, faltaram empenho e energia.\n\nDiante daquela beleza, fiquei conformado."
        },
        {
            "author_id": "1004557988827365388",
            "created_at": "2020-01-22T23:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2359442757",
                        "start": 0,
                        "username": "sbarbeitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220131817820508160",
            "in_reply_to_user_id": "2359442757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbarbeitas Itapoema no parque estadual do limoeiro, durante o carnaval ahaaha"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2020-01-22T23:40:19.000Z",
            "id": "1220129093649412099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o mineira passa a contar com duas cadeiras Julietti, adaptadas para deficientes. https://t.co/wBobun0yY7"
        },
        {
            "author_id": "1092923774184407040",
            "created_at": "2020-01-22T23:17:37.000Z",
            "id": "1220123379862310917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora: Deputada Aline Sleutjes,a deputada do Agro, ouve demandas de propriet\u00e1rios rurais dos Campos Gerais sobre o tema \u201c Parque Nacional dos Campos Gerais\u201d. Aline levar\u00e1 ao Ministro da Agricultura Ricardo Salles\u2026 https://t.co/lAmeX526pu"
        },
        {
            "author_id": "2835308050",
            "created_at": "2020-01-22T23:16:08.000Z",
            "id": "1220123009601753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es, localizado em caracol Piau\u00ed. https://t.co/ctGkQ8NDnj"
        },
        {
            "author_id": "498308581",
            "created_at": "2020-01-22T23:16:06.000Z",
            "id": "1220123000655306754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/yAsa9ACpUe"
        },
        {
            "author_id": "3376788772",
            "created_at": "2020-01-22T23:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "913177132934811650",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinelins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220122071419817984",
            "in_reply_to_user_id": "913177132934811650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinelins Eu estava passando por uns dias bem merdas e uma amiga me chamou pra conhecer o parque municipal. O lugar era lindo, o dia tava gostoso e eu s\u00f3 conseguia sentir paz do lado dela... foi perfeito. Sinto falta da paz que senti nesse lugar e essa foto conseguiu registrar o momento \u2764\ufe0f https://t.co/hJOe9XYh9v"
        },
        {
            "author_id": "1201242330025603074",
            "created_at": "2020-01-22T22:48:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1220116117655629831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \ud83d\ude4f\nhttps://t.co/czSFRMgvDy"
        },
        {
            "author_id": "3028559049",
            "created_at": "2020-01-22T21:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "943664209",
                        "start": 0,
                        "username": "californiagarls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220101481807974407",
            "in_reply_to_user_id": "943664209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@californiagarls a\u00ed sair pra comer \u00e9 melhor ele combinou de ir no parque municipal tipo???"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2020-01-22T21:35:04.000Z",
            "id": "1220097575472119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoristas de aplicativo cobram investimentos em seguran\u00e7a com manifesta\u00e7\u00e3o em Petrolina: O protesto foi realizado na manh\u00e3 desta quarta-feira (22) no Parque Municipal Josepha Coelho para pedir mais investimento em seguran\u00e7a p\u00fablica. Os motoristas de\u2026 https://t.co/MfxV7079ng https://t.co/flqExwirIr"
        },
        {
            "author_id": "30467876",
            "created_at": "2020-01-22T21:31:30.000Z",
            "id": "1220096676586762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o conheceu a Biblioteca Parque Estadual, mais uma oportunidade para conhec\u00ea-la!! Este lugar \u00e9 incr\u00edvel!! \u2764 https://t.co/khotWaV4k4"
        },
        {
            "author_id": "2267860339",
            "created_at": "2020-01-22T21:03:10.000Z",
            "id": "1220089546160754689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na novidade!\n\nO Parque Estadual do Ibitipoca, localizado na Zona da Mata... https://t.co/7g2JXcxunj https://t.co/76u2dOINvd"
        },
        {
            "author_id": "251356620",
            "created_at": "2020-01-22T21:01:11.000Z",
            "id": "1220089044899717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para uma foto no Parque Nacional da Lagoa do Peixe no Rio Grande do Sul!\n.\n#duasrodaspelomundo #LegendDistance\n#LegendSuspensions #harleydavidsonbr\u00a0 #harleydavidson #clubstyledyna #livetorideridetolive @\u2026 https://t.co/PxiQbEjKrz"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-01-22T21:00:05.000Z",
            "id": "1220088769690378247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia bacana. Em 2019, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos recebeu mais de 8 mil visitantes, o maior n\u00famero desde 2003. https://t.co/ghLpT9VKMn"
        },
        {
            "author_id": "190764228",
            "created_at": "2020-01-22T20:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2624602,
                        -15.891358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "1220088378097643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udfd5\ud83c\udfdc\ud83c\udfd4 em Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/bdWXKIf9QW"
        },
        {
            "author_id": "110269812",
            "created_at": "2020-01-22T20:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "34089608",
                        "start": 93,
                        "username": "BOTUCATU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220085130443751427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Oficina de Iscas para Abelhas sem ferr\u00e3o https://t.co/rtrfLVLpi3 via @Botucatu Online"
        },
        {
            "author_id": "190764228",
            "created_at": "2020-01-22T20:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2624602,
                        -15.891358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "1220084503856574469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaah barra do gar\u00e7as \ud83c\udfd5\ud83c\udfd4\ud83c\udf3f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/dUvnW9e04v"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-22T20:31:19.000Z",
            "id": "1220081531772903426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/hs5Tx64CJ5"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-22T20:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18691629",
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220080925146537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/H43wxP57xV"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-22T20:28:55.000Z",
            "id": "1220080925029150726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/PSbSsfZWkv"
        },
        {
            "author_id": "198545534",
            "created_at": "2020-01-22T20:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.433333,
                        -25.683333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1220080002743644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udca6 #Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tyNC7I5MCC"
        },
        {
            "author_id": "3353551655",
            "created_at": "2020-01-22T20:22:41.000Z",
            "id": "1220079358787846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionado decreto que cria o Parque Estadual do Aqu\u00edfero Marituba https://t.co/9GhuLZfWLL"
        },
        {
            "author_id": "27011675",
            "created_at": "2020-01-22T20:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1272328354943950859",
                        "start": 122,
                        "username": "JoaoMausson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220076397881769985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "John &amp; Keto\n\nMaio/2019 - Intervales\n\n#portrait #sky #nature #couple #lookingstraight  #canon #photography keto_pagano @joaomausson em Parque Estadual Intervales https://t.co/CEGAbuxsVi"
        },
        {
            "author_id": "27011675",
            "created_at": "2020-01-22T19:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1272328354943950859",
                        "start": 107,
                        "username": "JoaoMausson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220072579253358597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keto &amp; John\n\nMaio/2019 - Intervales\n\n#portraits #couple #openarms #sky #photography #canon keto_pagano @joaomausson em Parque Estadual Intervales https://t.co/BaEWUT8dGh"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2020-01-22T19:43:35.000Z",
            "id": "1220069518925615106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LicenciamentoAmbiental\n\n\u2611\ufe0f Na tarde de hoje (22/01) realizamos vistoria na Estrada de acesso ao Balne\u00e1rio Mostardense com a equipe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe para tratar sobre medidas de drenagem que... https://t.co/udD7j8XJ5P"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2020-01-22T19:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1220067159012974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual. #bpe #sececrj #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UVhCNq63Oh"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-22T19:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18691629",
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220066271313702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/qPND5hMjkd"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-22T19:30:41.000Z",
            "id": "1220066271116611590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/HUpWO7GQnT"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-22T19:21:11.000Z",
            "id": "1220063882254934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RbKQJN11Ff"
        },
        {
            "author_id": "104879180",
            "created_at": "2020-01-22T19:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "917848996214984705",
                        "start": 0,
                        "username": "Alex_ddd_silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220063057906479110",
            "in_reply_to_user_id": "917848996214984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alex_ddd_silva ele tamb\u00e9 \u00e9 dono de uma mansao que invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis e tamb\u00e9m tem uma pousada na Ilha Grande/Angra dos Reis...."
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-22T19:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5813682,
                        -23.4050053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1220060679035654147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que S\u00e3o Paulo \u00e9 s\u00f3 selva de pedra?\n\nEsse aqui \u00e9 um dos n\u00facleos do Parque Estadual da Serra da Cantareira. \ud83d\ude04\n\n#sp466anos #spcity466anos #spcity #euamosaopaulo #euvivosp em Parque Estadual da Cantareira -\u2026 https://t.co/7Z9AzBJg4j"
        },
        {
            "author_id": "912488387055116288",
            "created_at": "2020-01-22T18:54:37.000Z",
            "id": "1220057194550452229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo andar no parque municipal pq a cada passo que eu dou tem um gatinho e eu paro pra fazer carinho em todos"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-22T18:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18691629",
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220052934320447491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/GyYmeLTYWV"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-22T18:37:41.000Z",
            "id": "1220052933884153857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/MOlSZ13S3a"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2020-01-22T18:17:49.000Z",
            "id": "1220047932323442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, em Viam\u00e3o, mantido pela Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura (Sema), reabriu em car\u00e1ter experimental ao p\u00fablico as tr\u00eas praias do parque: Pombas, Pedreira e de Fora.\n\nConfira os dias de visita\u00e7\u00e3o e limite de pessoas:\n\ud83d\udc49 https://t.co/MxZm5C3ibi"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2020-01-22T18:03:35.000Z",
            "id": "1220044353126748163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd20 Na manh\u00e3 do \u00faltimo s\u00e1bado, 18, o prefeito Jaime Cruz esteve presente \u00e0 abertura da 71\u00aa Festa do Figo e 26\u00aa Expogoiaba de Valinhos, sendo recepcionado pelo prefeito Orestes Previtale. O evento ocorre at\u00e9 2 de fevereiro no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini. https://t.co/xy0XqHZm3Z"
        },
        {
            "author_id": "1359615043",
            "created_at": "2020-01-22T17:45:19.000Z",
            "id": "1220039753476820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dzF6YVTow8"
        },
        {
            "author_id": "15900909",
            "created_at": "2020-01-22T17:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "14594813",
                        "start": 248,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220032921328934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nelsinho Piquet posta fotos nos Len\u00e7\u00f3is Maranhensenses. A regra \u00e9 clara, Arnaldo: nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o protegida pelo ICMBio n\u00e3o pode \u00e1lcool, pet. Imagens t\u00eam tudo isso, inclusive a marca de cacha\u00e7a do piloto, que nega irregularidades. Pra @folha\ud83d\udc47https://t.co/huhO9iU0Pj"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-01-22T17:15:16.000Z",
            "id": "1220032192761548804",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A reportagem OMITIU, mas os servidores do parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses sabiam e ATUARAM contra o playboy e DOIS amigos.\n\nO detalhe \u00e9 que os fiscais, servidores p\u00fablicos, multaram o piquezinho no dia 31/12/19, na  V\u00c9SPERA de R\u00c9VEILLON!!\n\n(Servidor \u00e9 tudo vagabundo, n\u00e9?)"
        },
        {
            "author_id": "27011675",
            "created_at": "2020-01-22T16:44:54.000Z",
            "id": "1220024551289118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escada do Mirante - Intervales\n\nMaio/2019\n\n#stairs #staircase #gazebo #deck #steel #fromabove #canon #photography intervales_sp intervalesoficial em Parque Estadual Intervales https://t.co/6V0svVMMVy"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2020-01-22T16:43:50.000Z",
            "id": "1220024282421526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes | Zona da Mata | G1 https://t.co/Rc25HFY2BK"
        },
        {
            "author_id": "1582136064",
            "created_at": "2020-01-22T16:36:15.000Z",
            "id": "1220022375066034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 aqui na biblioteca do parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-22T16:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "984486781843398656",
                        "start": 105,
                        "username": "gdiafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220019176716238851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lindas borboletas que fazem do parque o nosso Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc9a\ud83e\udd8b\n\nConfira no portal do @GDiaFoz. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9  \u201csantu\u00e1rio\u201d para borboletas https://t.co/t7Bnz1URbc"
        },
        {
            "author_id": "118815958",
            "created_at": "2020-01-22T16:10:15.000Z",
            "id": "1220015831435948036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/Hi1zZXksd4"
        },
        {
            "author_id": "743268451809173505",
            "created_at": "2020-01-22T16:01:36.000Z",
            "id": "1220013654927708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/yAZofDLlPX"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2020-01-22T16:00:01.000Z",
            "id": "1220013253394345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPRJ ajuizou ACP para que o vereador de Itatiaia, Anderson Lu\u00eds dos Santos, providencie a demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel constru\u00eddo em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA Penedo. Acesse: https://t.co/AOuWNi4mu3 https://t.co/UCAt0LIArZ"
        },
        {
            "author_id": "213378091",
            "created_at": "2020-01-22T15:49:26.000Z",
            "id": "1220010592498540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba \u00e9 o \u00fanico Delta das Am\u00e9ricas que des\u00e1gua em mar aberto. Localizado na divisa entre Piau\u00ed e Maranh\u00e3o, ele \u00e9 o 3\u00ba maior do... https://t.co/pDyQNFK0Tb"
        },
        {
            "author_id": "921100628927156224",
            "created_at": "2020-01-22T15:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "117557384",
                        "start": 0,
                        "username": "pqaari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220008994984669185",
            "in_reply_to_user_id": "117557384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqaari Brasil \u00e9 t\u00e3o maravilhoso, quero conhecer cada cantinho \u2665\ufe0f no Maranh\u00e3o tamb\u00e9m tem o parque nacional da chapada das mesas q eu morro de vontade"
        },
        {
            "author_id": "998361716709888000",
            "created_at": "2020-01-22T15:38:17.000Z",
            "id": "1220007787394105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai eh mt sem no\u00e7\u00e3o cara que odio ele jogando lixo no ch\u00e3o EM PLENO PARQUE ESTADUAL e ainda acha que nao fez nada de errado?????? \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "1128748653328441348",
            "created_at": "2020-01-22T15:32:25.000Z",
            "id": "1220006308801323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prima j\u00e1 chegou falando que transou dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2020-01-22T15:26:03.000Z",
            "id": "1220004705901993985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira e Iporanga foram um dos cinco destinos do Brasil recomendados pelo portal Trivago na mat\u00e9ria sobre: 12 hot\u00e9is em lugares com cachoeiras que voc\u00ea precisa conhecer: https://t.co/NVgscCLGpN \n#SPpraTodos #Petar #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-01-22T15:23:23.000Z",
            "id": "1220004038110056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea constru\u00e7\u00e3o de terceira termel\u00e9trica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Pernambuco https://t.co/PKPbr1Nx50"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-01-22T14:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 29,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219993159809339395",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro Via @fiscaldoibama:\n\"PET, HELIC\u00d3PTERO, BEBIDAS, tudo isso num parque Nacional.\n\n\u00c9 isso q o desgoverno quer: a nossas belezas lotedas pra nossa elite do atraso. \nLen\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 um dos parques que querem privatizar. \nO piquezinho s\u00f3 foi \"vision\u00e1rio\".\"\nhttps://t.co/Wt9XxakALm"
        },
        {
            "author_id": "49323305",
            "created_at": "2020-01-22T14:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "29274419",
                        "start": 146,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219987247614873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMOR em forma de acessibilidade!!! \u2764\ufe0f\u267f\ufe0f\n\n Parque Estadual do Ibitipoca ganha cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/nRRgDf8a5T via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2020-01-22T14:08:24.000Z",
            "id": "1219985166527029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00f5es postais do Litoral Piauiense alinham desenvolvimento e sustentabilidade.\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba \u00e9 o \u00fanico Delta das Am\u00e9ricas que des\u00e1gua em mar aberto. https://t.co/JYe54tH6tM https://t.co/Jndkmd5kcw"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2020-01-22T13:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219982363700142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ix0e1GqG4U"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-01-22T13:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1219982350521683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez falte s\u00f3 um pouquinhooooooo de confian\u00e7a nas minhas fotos. Subida para a Chapada da Lua no PNI, umas das partes que comp\u00f5em o Pico das Agulhas Negras. #pni #picodasagulhasnegras #itatiaia em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/6tMw7VQOZ4"
        },
        {
            "author_id": "1050022141440270336",
            "created_at": "2020-01-22T13:51:52.000Z",
            "id": "1219981007077695495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INCLUS\u00c3O \n\nO Parque Estadual do Ibitipoca em Minas Gerais, passou a disponibilizar duas cadeiras de rodas adaptadas para que deficientes possam percorrer suas trilhas. \nVeja mais:\nhttps://t.co/FTX3kSf4hm"
        },
        {
            "author_id": "229061820",
            "created_at": "2020-01-22T13:49:23.000Z",
            "id": "1219980380566163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com inclus\u00e3o! https://t.co/yYSiPxvWwR"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2020-01-22T13:45:21.000Z",
            "id": "1219979365267755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dance o xote da alegria! O Forrozeiros de Rua est\u00e1 de volta ao Parque Municipal! Se liga: https://t.co/0bVVvM52xv\n\n\ud83d\udcf7 Walter Pinheiro https://t.co/5HcZPQkfjr"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-01-22T13:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "253061062",
                        "start": 4,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219977402417393666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2705 O @rj_inea iniciou o cadastro dos pescadores tradicionais artesanais que atuam na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, que fica localizada em Niter\u00f3i.\n\n\ud83d\udc49 Veja mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/bY2xt3YyVw https://t.co/NTb1rwxso5"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-22T13:28:47.000Z",
            "id": "1219975197740228614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ganha cadeiras de rodas adaptadas para trilhas - https://t.co/eyCY6ZOVS6 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-01-22T13:16:47.000Z",
            "id": "1219972177627439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes:       Cataratas recebeu mais de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019 \u2014 Foto: Christian...\n- #TioSam https://t.co/C7PWfKADha"
        },
        {
            "author_id": "181721682",
            "created_at": "2020-01-22T13:05:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1219969257368444929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura cadeiras para pessoas com necessidades especiais\n\nhttps://t.co/PpUmL9JLRp https://t.co/ngFEZThGPK"
        },
        {
            "author_id": "398936736",
            "created_at": "2020-01-22T12:15:29.000Z",
            "id": "1219956748272001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/Q060nXQRkS"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-01-22T12:15:12.000Z",
            "id": "1219956677195313161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 596,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 175
            },
            "text": "PET, HELIC\u00d3PTERO, BEBIDAS, tudo isso num parque Nacional.\n\n\u00c9 isso q o desgoverno quer: a nossas belezas lotedas pra nossa elite do atraso. \n\nLen\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 um dos parques que querem privatizar. \n\nO piquezinho s\u00f3 foi \"vision\u00e1rio\".\nhttps://t.co/J8tlAcWFuV"
        },
        {
            "author_id": "94102837",
            "created_at": "2020-01-22T12:03:08.000Z",
            "id": "1219953641240629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dance o xote da alegria! O Forrozeiros de Rua est\u00e1 de volta ao Parque Municipal https://t.co/1puyljg0OQ"
        },
        {
            "author_id": "1044678325745201153",
            "created_at": "2020-01-22T11:59:06.000Z",
            "id": "1219952627275964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia para o pessoal que curte bandidos.\nQuero ver se a maioria dos gal\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o embasados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que os milicianos ocuparam,lotearam e agora est\u00e3o escravizando o povo com essa oferta. https://t.co/nkJEnub2f5"
        },
        {
            "author_id": "27011675",
            "created_at": "2020-01-22T11:57:44.000Z",
            "id": "1219952280771944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervales vista de cima (mirante)\n\nMaio/2019\n\nintervales_sp parof_restaurante intervalesoficial #intervales #parqueestadual #reserva #nature #trees #forest #gazebo #preserve em Parque Estadual Intervales https://t.co/X1h5kWEto1"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-01-22T11:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4331,
                        -22.8775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219950499090378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo aqueduto do Piraquara no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #piraquara #aqueduto #realengo #parquedapedrabranca #rio #aquedutodopiraquara #arquitetura #trilha #riodejaneiro #brasil\u2026 https://t.co/bNtpFGL9qB"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-01-22T11:48:44.000Z",
            "id": "1219950017315778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de janeiro est\u00e1 repleto de divers\u00e3o e aprendizado sobre ecologia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. \ud83c\udf3f\n\nOficinas, trilhas, brincadeiras para crian\u00e7as e adolescentes de 5 a 14 anos de idade.\n\nInscri\u00e7\u00f5es: (31) 3409-2295.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/2KPHJGetfy\n\n#Extens\u00e3oUFMG https://t.co/sM6lBNWX3Z"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2020-01-22T11:34:16.000Z",
            "id": "1219946377184260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorde: Parque do Capara\u00f3 recebeu mais de 123 mil visitantes em 2019\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 registrou um aumento 51% no n\u00famero de visitas no ano de 2019. Ao todo, 123.358 pessoas estiveram no espa\u00e7o tur\u00edstico localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Sant https://t.co/AjjGVZk46u"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2020-01-22T11:33:15.000Z",
            "id": "1219946119758786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorde: Parque do Capara\u00f3 recebeu mais de 123 mil visitantes em 2019\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 registrou um aumento 51% no n\u00famero de visitas no ano de 2019. Ao todo, 123.358 pessoas estiveram no espa\u00e7o tur\u00edstico localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Sant https://t.co/skK65yHRoz"
        },
        {
            "author_id": "41591931",
            "created_at": "2020-01-22T11:32:45.000Z",
            "id": "1219945997234855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o | Mais de 350 pessoas participaram de reflorestamento na Floresta Nacional do Araripe | Globoplay https://t.co/RiilvRYlwn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-22T11:32:12.000Z",
            "id": "1219945855589003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marimbondo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mzm13UaB4y"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2020-01-22T11:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1219943333583257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 - ((o))eco - https://t.co/TLnFSCJKHU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "275496044",
            "created_at": "2020-01-22T11:12:17.000Z",
            "id": "1219940844830101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado de Montana, na fronteira com o Canad\u00e1, o Parque Nacional Glacier \u00e9 um para\u00edso para os amantes da Natureza. \nDescobre os nossos est\u00e1gios de Ver\u00e3o nos E.U.A.: https://t.co/ubWs2gX48y\nPS: as inscri\u00e7\u00f5es terminam no final deste m\u00eas https://t.co/rfAM2TlbIY"
        },
        {
            "author_id": "299657813",
            "created_at": "2020-01-22T10:21:58.000Z",
            "id": "1219928183665053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para que vereador de Itatiaia providencie demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \n\nA A\u00e7\u00e3o Civil... https://t.co/b83ovlSzYb"
        },
        {
            "author_id": "1079916049",
            "created_at": "2020-01-22T09:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219921504151973888",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Deve ser por isso que vai aumentar a carga de avi\u00f5es no aeroporto de Lisboa e fazer mais um aeroporto numa \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "791422268706529281",
            "created_at": "2020-01-22T04:07:56.000Z",
            "id": "1219834052607385601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha estarei no parque nacional de ita, e s\u00f3 por eu ir podem ter ctz q vai chover"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-01-22T04:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1219833869702221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83c\udf28\ud83c\udf28\ud83c\udf28\ud83c\udf24\ud83c\udf24\ud83c\udf24 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/AexWakVD1J"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-01-22T03:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1219831146722271233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83c\udf28\ud83c\udf28\ud83c\udf28\ud83c\udf24\ud83c\udf24\ud83c\udf24 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/LcwgSIhW1w"
        },
        {
            "author_id": "57698788",
            "created_at": "2020-01-22T03:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91456,
                        -22.5489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48c8d6d9f94c32aa"
            },
            "id": "1219821858910019589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADOLESCENTE SOFRE ESTUPRO EM PARQUE MUNICIPAL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nNo come\u00e7o da noite desta Ter\u00e7a Feira(21/01), uma adolescente \ud83d\udc69\ud83c\udffb foi abordada no Pq Maria Angelica por um #FILHODOCAPETA.\ud83c\udfa1\ud83c\udf32\ud83c\udfa1\n\nEra por volta das 18h50min,\u23f0 quando as\u2026 https://t.co/FW3y01nBAN"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2020-01-22T03:12:08.000Z",
            "id": "1219820009624690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/06wPAmoRNm"
        },
        {
            "author_id": "292908018",
            "created_at": "2020-01-22T02:57:13.000Z",
            "id": "1219816255798042629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca vai contar com duas cadeiras de rodas adaptadas para deficientes. Com a nova medida de acessibilidade, os visitantes com dificuldades motoras v\u00e3o poder andar pelo Circuito Janela do C\u00e9u, Roteiro das \u00c1guas e Pico do Pi\u00e3o. https://t.co/eMCYLULARv"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2020-01-22T02:40:51.000Z",
            "id": "1219812136693559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cedae capta \u00e1gua cristalina dentro de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o. \u00c9 o caso, por exemplo, do Parque Natural Municipal da Taquara, do Parque Nacional da Tijuca (Cascatinha Taunay) e da Rebio Tingu\u00e1. A quem \u00e9 fornecida essa... https://t.co/W9G20VjGqu"
        },
        {
            "author_id": "2573970734",
            "created_at": "2020-01-22T01:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "17118982",
                        "start": 100,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219799379839782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis-tinga voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s mais de 200 anos https://t.co/ZScZDN1hmu via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2020-01-22T01:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "29274419",
                        "start": 226,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219797135312531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Acessibilidade \u00e9 um direito de todos'. Os atrativos tur\u00edsticos naturais sempre foram quase que exclusivos \u00e0 pessoas sem defici\u00eancia. Essa iniciativa do IEF precisa ser aderida. Est\u00e3o de parab\u00e9ns \n\nhttps://t.co/9jO8dUS6El via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-01-22T01:39:24.000Z",
            "id": "1219796675910361097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nUma experi\u00eancia de resist\u00eancia e comprometimento. Quando desequilibra, a\u00ed se f\u00fa... https://t.co/BPnx3TdxDV"
        },
        {
            "author_id": "919243495",
            "created_at": "2020-01-22T01:38:06.000Z",
            "id": "1219796346753945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens incr\u00edveis https://t.co/12aY4GVotL"
        },
        {
            "author_id": "367186432",
            "created_at": "2020-01-22T01:29:59.000Z",
            "id": "1219794306199883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que esse socialista de merda fez at\u00e9 hoje pela quest\u00e3o ambiental,?? Tirando o fato de ter constru\u00eddo uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o aval do amigo governador corrupto... \nhttps://t.co/QPBohSi2vX https://t.co/vPyUVZrAWe"
        },
        {
            "author_id": "163162324",
            "created_at": "2020-01-22T01:07:59.000Z",
            "id": "1219788766279131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ter\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas - Tribuna de Minas https://t.co/qPMkPvyqP9"
        },
        {
            "author_id": "15069116",
            "created_at": "2020-01-22T00:48:34.000Z",
            "id": "1219783882574352390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/OjCDyw2u3g"
        },
        {
            "author_id": "325129501",
            "created_at": "2020-01-22T00:44:43.000Z",
            "id": "1219782912930914306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/t0RegwKXG4"
        },
        {
            "author_id": "3403110125",
            "created_at": "2020-01-22T00:41:30.000Z",
            "id": "1219782101823893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Porque desbravar \u00e9 um fasc\u00ednio! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/AgyLCbFKjY"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-01-22T00:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1219781202581819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma ter\u00e7a despretensiosa em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iAsqHnLnG9"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-01-21T23:13:43.000Z",
            "id": "1219760011011858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ganha cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/FVXR9zGeNp"
        },
        {
            "author_id": "1435733881",
            "created_at": "2020-01-21T23:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "24237705",
                        "start": 108,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219757401919950853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea constru\u00e7\u00e3o de terceira termel\u00e9trica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/39JfFZB9XG via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "1087834143147335683",
            "created_at": "2020-01-21T22:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "499022882",
                        "start": 0,
                        "username": "clydedabonnie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219748388360675330",
            "in_reply_to_user_id": "499022882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clydedabonnie \u00c9 a Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da barra do rio mamanguape, pra chegar l\u00e1 vai por Rio Tinto... tem o mar de um lado, o rio do outro e o sol se p\u00f5e no rio... da pra acampar tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-01-21T22:00:42.000Z",
            "id": "1219741637515128834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Z\u00e2mbia cancela plano de constru\u00e7\u00e3o de mina gigante de cobre em parque nacional https://t.co/VYGbgw34uV A press\u00e3o de comunidades e especialistas internacionais contra o projeto de uma companhia australiana de minera\u00e7\u00e3o foi decisiva para essa senten\u00e7a, que ainda n\u00e3o \u00e9 definitiva https://t.co/MVLUIcbh88"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-21T21:54:44.000Z",
            "id": "1219740134372851713",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF j\u00e1 havia divulgado, em novembro, que a investiga\u00e7\u00e3o federal apontava grileiros, e n\u00e3o brigadistas, como suspeitos do inc\u00eandio na APA de Alter do Ch\u00e3o. A Pol\u00edcia Federal j\u00e1 conduzia per\u00edcia no local pelo fato da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pertencer \u00e0 Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-01-21T21:53:39.000Z",
            "id": "1219739862640865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falso. Quem destr\u00f3i \u00e9 a explora\u00e7\u00e3o da pobreza, o lucro. Pobre n\u00e3o tem recurso pra desmatar, quem desmata \u00e9 fazendeiro. E est\u00e1 tentando cavar um desenvolvimentismo canalha que diz que excesso de Terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o prejudicam economia. S\u00e3o a oportunidade. https://t.co/d2rEaxy2X2"
        },
        {
            "author_id": "27931366",
            "created_at": "2020-01-21T21:23:56.000Z",
            "id": "1219732381764063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro que em Janeiro do ano passado, nesse mesmo dia eu jamais imaginava que eu conheceria esse lugar t\u00e3o maravilhoso que \u00e9 o da foto da esquerda, o parque Nacional de  Krka na Cro\u00e1cia. \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\n\nOu seja,\nFica aqui o... https://t.co/k5qCK14jui"
        },
        {
            "author_id": "166897057",
            "created_at": "2020-01-21T21:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1219732312021073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais presentes do universo! Sempre grata. Viagem fant\u00e1stica \u00e0 Gruta da Lapinha, numa promo\u00e7\u00e3o luxuosa da amiga irm\u00e3 renatarosa65 \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/oylt8kmuzO"
        },
        {
            "author_id": "1186092956",
            "created_at": "2020-01-21T21:17:32.000Z",
            "id": "1219730772728393729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "saudades roles no mercado das borboletas, na f\u00e1brica, viaduto, parque municipal, sapuca\u00ed, liberdade, savassi, luau/batalha em aaaaltos lugares... \n\nqq os adolescentes de bh fazem hoje em dia? pq tem porra nenhuma, fico de cara"
        },
        {
            "author_id": "996592176527224832",
            "created_at": "2020-01-21T21:04:43.000Z",
            "id": "1219727547820363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo (19), os Jogos de Ver\u00e3o, promovidos pelo projeto Esportes, iniciou 2020 em ritmo acelerado, no Parque Municipal de Barueri, com diversas modalidades esportivas, onde em cada saque, cesta, gol e ponto, os jovens puderam mostrar seu talento e habilidade! #VemPraFJU https://t.co/8uxbLGr6HW"
        },
        {
            "author_id": "818459515100270592",
            "created_at": "2020-01-21T21:00:17.000Z",
            "id": "1219726430164193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/UZdpbOazqY"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2020-01-21T20:57:00.000Z",
            "id": "1219725604775395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca, em MG, vai contar com cadeiras de rodas adaptadas. De acordo com o Instituto Estadual de Florestas, as cadeiras v\u00e3o proporcionar pessoas com dificuldade de locomo\u00e7\u00e3o a chegarem a pontos mais altos da trilha pelo parque.\nhttps://t.co/CEgnCavXTr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-21T20:52:10.000Z",
            "id": "1219724390461517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZY0oHOGkFr"
        },
        {
            "author_id": "556163232",
            "created_at": "2020-01-21T20:51:16.000Z",
            "id": "1219724162450755586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",r\u2074,3zbx \u2014 em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/oD5BdGNvAC"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-21T20:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18691629",
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219718943314796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/YIzr0Kdmxl"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-21T20:30:31.000Z",
            "id": "1219718943163789318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/oPZZJdfeQY"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-01-21T20:14:55.000Z",
            "id": "1219715016921944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Jaceguava, na regi\u00e3o de Parelheiros, foi aberto nesta segunda-feira (20) para visita\u00e7\u00e3o. \u2764\ufe0f O parque possui 410 hectares e integra a Bacia Hidrogr\u00e1fica do Alto Tiet\u00ea. \u00c9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio com a fam\u00edlia. Saiba mais https://t.co/ZdzfMqMdMm https://t.co/sbD1fbuSzZ"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2020-01-21T19:57:57.000Z",
            "id": "1219710745254023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 - ((o))eco https://t.co/1JJ4V8tt1a"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-01-21T19:52:00.000Z",
            "id": "1219709247023243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea constru\u00e7\u00e3o de terceira termel\u00e9trica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/MpR1d0t9IP https://t.co/4qO1QA4gFE"
        },
        {
            "author_id": "122468346",
            "created_at": "2020-01-21T19:47:32.000Z",
            "id": "1219708122400464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes | Zona da Mata | G1 https://t.co/7yNNuuUoIT"
        },
        {
            "author_id": "448846564",
            "created_at": "2020-01-21T19:13:28.000Z",
            "id": "1219699552736903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/qeVidt8SlX"
        },
        {
            "author_id": "1128144461211500544",
            "created_at": "2020-01-21T19:03:54.000Z",
            "id": "1219697142975139841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do\u00a0Itiquira https://t.co/1KWgvrKZJr https://t.co/sfqdESRwXP"
        },
        {
            "author_id": "1120569102",
            "created_at": "2020-01-21T19:02:33.000Z",
            "id": "1219696804985438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional e a orla do Lago s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para enfrentar o calor\nhttps://t.co/rTBoE7aWG3 https://t.co/TMb8t88sGF"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-01-21T19:00:00.000Z",
            "id": "1219696162686418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional e a orla do Lago s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para enfrentar o calor\nhttps://t.co/mGetingpRo https://t.co/zI09VEB2k0"
        },
        {
            "author_id": "118774702",
            "created_at": "2020-01-21T18:55:22.000Z",
            "id": "1219694994098921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou vesgo, mas n\u00e3o sou cego !!! em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/mFqehxop7r"
        },
        {
            "author_id": "2933768097",
            "created_at": "2020-01-21T18:47:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1219692934662119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU. STJ. REsp 1.695.340-MG"
        },
        {
            "author_id": "174020246",
            "created_at": "2020-01-21T18:41:56.000Z",
            "id": "1219691616463511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia CEJA nas Trilhas do conhecimento,da natureza e da supera\u00e7\u00e3o\n#AtividadeculturalCEJA\n#CEJA \n#JuCEJA em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/NzUoEsOVm5"
        },
        {
            "author_id": "1241143770",
            "created_at": "2020-01-21T18:21:52.000Z",
            "id": "1219686566039212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAEKWONDO\nAudio: Patricio Serna\nhttps://t.co/xlgmNHS7uX"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-21T18:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219685469535068163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/KZPBZRKhmj"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-21T18:17:31.000Z",
            "id": "1219685469182742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/iwrrI2iy5o"
        },
        {
            "author_id": "64804897",
            "created_at": "2020-01-21T18:12:31.000Z",
            "id": "1219684213886193674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/KRhOFi8Jrz"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2020-01-21T18:10:08.000Z",
            "id": "1219683611311517704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ter\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas - Tribuna de Minas https://t.co/mNdhKtaXjr"
        },
        {
            "author_id": "47204233",
            "created_at": "2020-01-21T17:50:00.000Z",
            "id": "1219678543896031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aben\u00e7oado em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/vV3s6WfVj5"
        },
        {
            "author_id": "545559781",
            "created_at": "2020-01-21T17:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153899897",
                        "start": 0,
                        "username": "augustohvc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219675525066690564",
            "in_reply_to_user_id": "153899897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@augustohvc_ T\u00e1 perfeita sua thread \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \nD\u00e1 pra colocar mais coisa a\u00ed \ntorre digital, trilha do parque nacional, \u00e1gua mineral, parque olhos d\u2019\u00e1gua, Cachoeira do toror\u00f3 \nErmida dom Bosco \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "213386784",
            "created_at": "2020-01-21T16:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1219664557481787397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na inf\u00e2ncia, a escurid\u00e3o da cegueira. Na vida adulta, sentimentos na velocidade da luz... #lugarincrivel #smile #verao2020 em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/jwp2UtnjRe"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2020-01-21T16:45:36.000Z",
            "id": "1219662337776455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: Jabutis-tinga voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s mais de 200 anos https://t.co/0OFoZXmbeI https://t.co/O97OlfpzU1"
        },
        {
            "author_id": "1403718211",
            "created_at": "2020-01-21T16:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93466145,
                        -19.92380512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1219660408941961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreto do Galo! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xBtXiG0xiJ"
        },
        {
            "author_id": "915886078011330560",
            "created_at": "2020-01-21T16:35:48.000Z",
            "id": "1219659871106166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes! Bel\u00edssima iniciativa! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nVeja o post na minha Fanpage: \n\nhttps://t.co/0P7uhh9WYH\n\n#viagem\u2026 https://t.co/TTaXSBESNv"
        },
        {
            "author_id": "106916008",
            "created_at": "2020-01-21T16:24:42.000Z",
            "id": "1219657078987509763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo, lugar que transmite paz, amor, contato \u00edntimo com a natureza. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/wq5bNnEvnh"
        },
        {
            "author_id": "337170520",
            "created_at": "2020-01-21T16:21:33.000Z",
            "id": "1219656284619911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Jaguatirica \u00e9 visto caminhando com a m\u00e3e no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Sjw2mqk2ve"
        },
        {
            "author_id": "256188680",
            "created_at": "2020-01-21T16:21:18.000Z",
            "id": "1219656223135617030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A novidade oferecer\u00e1 monitores ambientes espalhados pelos monumentos hist\u00f3ricos do Parque Estadual da Serra do Mar. \ud83c\udf0ahttps://t.co/VJd6St5Fo5"
        },
        {
            "author_id": "130915204",
            "created_at": "2020-01-21T16:16:41.000Z",
            "id": "1219655063653769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/riyCNl8hHl"
        },
        {
            "author_id": "1198698336242548737",
            "created_at": "2020-01-21T16:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1323617109570691072",
                        "start": 0,
                        "username": "zl_coelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219652229562392576",
            "in_reply_to_user_id": "1161145818042253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zl_coelho To bo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2020-01-21T16:00:01.000Z",
            "id": "1219650866820472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As ostras cananeia s\u00e3o preservadas e extra\u00eddas da maneira certa dentro da Reserva Extrativista do Mandira, em SP. L\u00e1, Nanda conhece uma alternativa de renda e conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie ao mesmo tempo.\n\n#SementesdoAmanha, hoje, \u00e0s 23h15 ou no Futura Play: https://t.co/LGBROUKxnb https://t.co/bFJ9X7whDM"
        },
        {
            "author_id": "268608033",
            "created_at": "2020-01-21T15:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "205405847",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrotxar"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "138451444",
                        "start": 11,
                        "username": "4ndreyue"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2750438474",
                        "start": 21,
                        "username": "hlsoarespj"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "32529120",
                        "start": 33,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219647186188873728",
            "in_reply_to_user_id": "205405847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrotxar @4ndreyue @hlsoarespj @valoreconomico Ent\u00e3o a pior inimiga do meio ambiente \u00e9 a pobreza, certo? Nessa sua linha de racioc\u00ednio voc\u00ea tamb\u00e9m concorda com o ministro. Se o pa\u00eds n\u00e3o for pobre n\u00e3o vai \u201cimportar\u201d degrada\u00e7\u00e3o ambiental, vai ter um bom saneamento b\u00e1sico e menos favelas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "190319227",
            "created_at": "2020-01-21T15:23:50.000Z",
            "id": "1219641762047807489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/NeKfGAemov"
        },
        {
            "author_id": "2457462672",
            "created_at": "2020-01-21T15:04:12.000Z",
            "id": "1219636820700430338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/HdEQqzFd7H"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2020-01-21T14:53:58.000Z",
            "id": "1219634246941401096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia do Parque Estadual de Itapu\u00e3! \ud83d\udc9a\ud83d\udc1c\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\n\nDepois de um tempo fechadas, as Praias de Fora e da Pedreira v\u00e3o voltar a receber o p\u00fablico. \nPor enquanto ser\u00e1 um teste, um projeto piloto.\n\ncontato: 51 3494.8083\ncv-itapua@sema.rs.gov.br https://t.co/zPlFL8oQrr"
        },
        {
            "author_id": "2409829243",
            "created_at": "2020-01-21T14:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01657524,
                        -29.63898251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1219629892867960836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "art. em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/EVzyvmik36"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2020-01-21T14:36:01.000Z",
            "id": "1219629729973768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis: https://t.co/vb73hpd18U\n\n#sccsbt https://t.co/PRxTUGoDlq"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2020-01-21T14:30:02.000Z",
            "id": "1219628220489912325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/noZGBtfT7M"
        },
        {
            "author_id": "977909719137472512",
            "created_at": "2020-01-21T14:28:33.000Z",
            "id": "1219627848836767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra uma ganja hoje, ir no parque Nacional do atalaia, e gravar um som l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "740890388253298689",
            "created_at": "2020-01-21T14:12:10.000Z",
            "id": "1219623728251834370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Romaria Diocesana Bispo Dom Helv\u00e9cio\n\nRealizada sempre no m\u00eas de junho, faz parte das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Doce, reunindo cavaleiros de toda a regi\u00e3o, que v\u00e3o se juntando pelo caminho at\u00e9 chegarem ao PERD. \nAs fotos de Francis Andrade. https://t.co/IhuCpeF1DD"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-01-21T14:07:04.000Z",
            "id": "1219622442513113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerado por sites especializados em viagem como o 3 melhor parque da AL, o parque \u00e9 dividido em quatro circuitos: Circuito das \u00c1guas, Circuito  Janela do C\u00e9u, Circuito do Pi\u00e3o e Circuito Alto das \u00c1guas\n\nhttps://t.co/GI1w5XV57W"
        },
        {
            "author_id": "66489045",
            "created_at": "2020-01-21T13:40:12.000Z",
            "id": "1219615679982325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer\nMeu sonho de aventura \nTrilhar as montanhas\nRita Petronilho,Denise Helena de Souza,Fernando Bezerra,Denise da Denise Silva Bora marcar? https://t.co/d6KykIlRZi"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2020-01-21T13:34:29.000Z",
            "id": "1219614243600977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 perseguida por motoqueiros na BR-020 https://t.co/xFXitoOKUA"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-01-21T13:24:32.000Z",
            "id": "1219611737428840454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge ir\u00e1 abrir espa\u00e7o para iniciativa\u00a0privada https://t.co/NRh9Jle1tC https://t.co/6NWQF0C0Ir"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-21T13:20:33.000Z",
            "id": "1219610737913552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7PARQUE NACIONAL VOLCAN ARENAL - Costa Rica:\n\nEsta gigantesca \u00e9 lind\u00edssima \u00e1rvore \u00e9 um CEIBO, de 30 metros de altura e cerca de 400 anos de idade. Ela tem sobrevivido \u00e0s erup\u00e7\u00f5es do Vulc\u00e3o Arenal, na Costa Rica.\u2026 https://t.co/26aQPjmJBi"
        },
        {
            "author_id": "925084919105294336",
            "created_at": "2020-01-21T12:49:58.000Z",
            "id": "1219603041307045893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca-MG inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes\nSaiba mais no blog: https://t.co/BwdTpiCnKC\n\n#acessibilidade #turismoacessivel #turismoaccesible #inclusion #inclusao #deficiente #pcd #accesible #accesibility #turismo #turismomg https://t.co/TPWRLdO0Vy"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-21T12:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219602167335702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Z\u00e2mbia cancela plano de constru\u00e7\u00e3o de mina gigante de cobre, a c\u00e9u aberto, em parque nacional https://t.co/HEt23x3JUG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2020-01-21T12:42:34.000Z",
            "id": "1219601175592558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim perguntar no MP se por acaso n\u00e3o \u00e9 crime derrubar \u00e1rvores dentro do Parque Parque Municipal do Cintur\u00e3o Verde de Cianorte para construir uma \"biblioteca ecol\u00f3gica\", dentro de um container de metal... \u2014 em Minist\u00e9rio P\u00fablico https://t.co/ops6iHQHyc"
        },
        {
            "author_id": "204554028",
            "created_at": "2020-01-21T12:40:36.000Z",
            "id": "1219600684309454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA CAMINHOS DO MAR ABRIR\u00c1 PARA VISITAS INDIVIDUAIS\n\nLocalizada no Parque Estadual Serra do Mar, trilha abriga patrim\u00f4nio ambiental, hist\u00f3rico e cultural... https://t.co/JnAbfU0WFZ"
        },
        {
            "author_id": "3415878280",
            "created_at": "2020-01-21T12:33:35.000Z",
            "id": "1219598918864056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs s\u00e3o tudo biscoiteiros de internet, falam tanto de natureza e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1, mas o parque municipal virou um enorme chiqueiro dps do show de domingo.."
        },
        {
            "author_id": "144914084",
            "created_at": "2020-01-21T12:09:45.000Z",
            "id": "1219592919042215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/gjdiS5iDky"
        },
        {
            "author_id": "279288457",
            "created_at": "2020-01-21T11:58:06.000Z",
            "id": "1219589988230270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ent\u00e3o particular no parque municipal com ingressos no valor de 180,00 deixa o parque num estado ca\u00f3tico e adivinha quem foi que limpou a sujeirada?\nSim a COMDEP.\nMas ultilizar servi\u00e7os... https://t.co/o04chDcpYJ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2020-01-21T11:49:13.000Z",
            "id": "1219587752989163524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OS INCENDIOS CONTINUAM\n\nCom o apoio das assinaturas colhidas, nosso abaixo assinado foi entregue:\n\n- em 31 de outubro, em audi\u00eancia p\u00fablica realizada sobre o tema na C\u00e2mara Municipal de Palho\u00e7a\n\n- em 13/12, ao Instituto do Meio Ambiente de Santa... https://t.co/HvEeKgFZgR"
        },
        {
            "author_id": "29296762",
            "created_at": "2020-01-21T11:39:39.000Z",
            "id": "1219585343206363136",
            "in_reply_to_user_id": "57803079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafalopp_ Nossa, tu me fez lembrar cada merda que j\u00e1 fiz nesse parque municipal! O auge foi eu e uma mina ficando sabe? Assim mesmo deitadas no len\u00e7ol e da\u00ed um velho nojento se masturbando atr\u00e1s de uma \u00e1rvore e olhando com uma cara nojenta pra gente"
        },
        {
            "author_id": "306261820",
            "created_at": "2020-01-21T11:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219584241828278274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PKOo9FY9cQ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-21T11:33:36.000Z",
            "id": "1219583819746906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha na flor da Lixeira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/IWzhqVggWm"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-01-21T10:57:42.000Z",
            "id": "1219574788676640774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e a orla do Lago s\ufffdo op\ufffd\ufffdes para enfrentar o calor https://t.co/xHIU5bqLdU"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2020-01-21T10:28:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1219567421742338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um pulo no Parque Nacional da Chapada dos veadeiros...\n\n#ChapadaDosVeadeiros #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #Goi\u00e1s #Brazil #natureza https://t.co/KcRYhNwSct"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-01-21T09:47:24.000Z",
            "id": "1219557096833867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o do relat\u00f3rio \u00e9 contr\u00e1ria ao andamento do projeto por considerar que a estrada \u00e9 nociva ao meio ambiente, podendo afetar a biodiversidade e inclusive fatores econ\u00f4micos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FVMLhhyXqQ https://t.co/TbXKWNhOhQ"
        },
        {
            "author_id": "155768124",
            "created_at": "2020-01-21T09:25:06.000Z",
            "id": "1219551484033097730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem imaginava que tinha uma reserva biol\u00f3gica t\u00e3o perto"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-01-21T08:57:02.000Z",
            "id": "1219544421194010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/Z2Ru4H8YUk https://t.co/dFsvnO1bmX"
        },
        {
            "author_id": "1167536549829009409",
            "created_at": "2020-01-21T04:56:12.000Z",
            "id": "1219483811152613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas pontes da vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffb. Explorando novas trihas, caminhando e \"bailando\" (v\u00eddeo na sequ\u00eancia) \ud83d\ude05.\n.\n#trilha #morropedrabranca #INSPIREJOURNEYS #naturezadivina em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/DpmGVuX0p9"
        },
        {
            "author_id": "66588796",
            "created_at": "2020-01-21T04:55:37.000Z",
            "id": "1219483665023021058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu vou.... https://t.co/drg3dJsHi1"
        },
        {
            "author_id": "54208750",
            "created_at": "2020-01-21T04:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1219481573256499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas pontes da vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffb. Caminhando e \"bailando\" (v\u00eddeo ) \ud83d\ude05.\n.\n#trilha #morropedrabranca #INSPIREJOURNEYS #naturezadivina em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/6f5nYT0YAa"
        },
        {
            "author_id": "2450089016",
            "created_at": "2020-01-21T03:34:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1219463279300489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, foi sensacionaaal!!!! Foram 20km, uma subidas mto foda, mas valeu cada passo pq o lugar \u00e9 lindo demais \ud83d\ude0d\u2764"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2020-01-21T03:09:07.000Z",
            "id": "1219456863856680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de\u00a0deficientes https://t.co/WaC1tVWkX5 https://t.co/81bS6ZHeqe"
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2020-01-21T02:59:50.000Z",
            "id": "1219454527138680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/49uasMD9Sx"
        },
        {
            "author_id": "54955558",
            "created_at": "2020-01-21T02:40:34.000Z",
            "id": "1219449677713747969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainnn gte!!! Agora quem vai me levarrrrr??? Se \ud83d\udc95\u267f https://t.co/BVdvEJZ2de"
        },
        {
            "author_id": "937500042386198528",
            "created_at": "2020-01-21T01:55:46.000Z",
            "id": "1219438403810480131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feel like calmo \ud83c\udf04 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/kY7agTUga1"
        },
        {
            "author_id": "88522831",
            "created_at": "2020-01-21T01:47:05.000Z",
            "id": "1219436219484049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque estadual do ibitipoca inaugura cadeira de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes\u201d not\u00edcias q me fazem acreditar ainda no mundo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-01-21T01:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3585686,
                        -23.77890568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1219434677263568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capoeira, na festa de anivers\u00e1rio do Parque Estadual de Ilhabela ,43 anos da sua cria\u00e7\u00e3o. #parqueestadualdeilhabela  #ilhabela em Pra\u00e7a Coronel Juli\u00e3o - Centro - Ilhabela https://t.co/PF0TIMZadJ"
        },
        {
            "author_id": "264567218",
            "created_at": "2020-01-21T01:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.12599251,
                        -18.57081965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1219433599126163457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sintonize sua vibra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 tempo pra viver em v\u00e3o. #nofilter em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/HRfZJo30Tw"
        },
        {
            "author_id": "4573236382",
            "created_at": "2020-01-21T01:19:19.000Z",
            "id": "1219429231823814656",
            "in_reply_to_user_id": "4573236382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Eventos Francisco Agostinho Koerich (Parque da Doce Festa), em Vidal Ramos: https://t.co/d3tRkEwxwF\n\nMais detalhes no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.\n\nChega de veneno na mesa do(a) trabalhador(a)!"
        },
        {
            "author_id": "170768246",
            "created_at": "2020-01-21T01:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20562946,
                        -22.97170888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219428931079507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na tarde de hoje. em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/ysUzOaCBxB"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2020-01-21T01:12:47.000Z",
            "id": "1219427589305118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ap\u00f3s 200 anos; jabutis vieram do Zool\u00f3gico da UFMT, em Cuiab\u00e1, MT\n\nVinte e oito jabutis-tinga foram reintroduzidos no local. Todos ser\u00e3o monitorados por chips e radiotransmissores. https://t.co/Uf05MHKkJe"
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2020-01-21T01:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1219426856178528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Posses em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/FZLDeUrqDr"
        },
        {
            "author_id": "96217841",
            "created_at": "2020-01-21T01:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1219426644412305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre esse diazinho... em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/hqpn20sN4B"
        },
        {
            "author_id": "48769326",
            "created_at": "2020-01-21T01:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7767764,
                        -22.8798882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1219424966539718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segredo da for\u00e7a est\u00e1 na vontade. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\n..\n#playem2020 #caminhada #running #itaguai #vidaativa em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/0nSybXOz8Z"
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2020-01-21T00:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1219420011867049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Isidro em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/yEEZCzhmXr"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-21T00:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219416169758822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto sim \u00e9 uma aranha... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/GmxEPQnz3e"
        },
        {
            "author_id": "388866507",
            "created_at": "2020-01-21T00:27:16.000Z",
            "id": "1219416134627315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/TwrNv8Rpzk"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-21T00:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219415096817934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra bela vista... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/NFNOmxbYy9"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2020-01-20T23:55:05.000Z",
            "id": "1219408034222551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83c\udf43\u267f O Parque Estadual de Ibitipoca vai contar com duas cadeiras de rodas adaptadas para deficientes. Com a nova medida de acessibilidade, os visitantes com dificuldades motoras v\u00e3o poder andar pelo Circuito Janela do C\u00e9u, Roteiro das \u00c1guas e Pico do... https://t.co/D3EBNBWLgQ"
        },
        {
            "author_id": "119797532",
            "created_at": "2020-01-20T23:46:04.000Z",
            "id": "1219405765167001608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Krai, q foda \\o\\ https://t.co/YJp7f6Ad54"
        },
        {
            "author_id": "455220998",
            "created_at": "2020-01-20T23:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "248553937",
                        "start": 0,
                        "username": "charry_manager"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219401226862895104",
            "in_reply_to_user_id": "248553937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charry_manager Parque nacional, 8Am"
        },
        {
            "author_id": "865337059166302209",
            "created_at": "2020-01-20T23:26:39.000Z",
            "id": "1219400878593138694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa aqui tem o lago que tem v\u00e1rios lugares incr\u00edveis \u00e0 beira dele, a arquitetura perfeita, v\u00e1rios parques inclusive o parque nacional, fora a urbaniza\u00e7\u00e3o da cidade que cada esquina uma \u00e1rvore colorida :("
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2020-01-20T23:00:56.000Z",
            "id": "1219394404953264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO ARTIGO \n\n\u2660 CANYONS, EUA \n\n\u25ba Canyon de Zion &gt;&gt;&gt; https://t.co/mIkRgz6N2E \n\nUma sele\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica (out19) do passeio por este canyon, um desfiladeiro profundo e estreito com 24 km de extens\u00e3o e 800 metros de profundidade, situado no Parque Nacional de Zion, no Utah, EUA ... https://t.co/AG815ycJjn"
        },
        {
            "author_id": "305936235",
            "created_at": "2020-01-20T22:44:15.000Z",
            "id": "1219390209709760516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/oVRFHuTIRC"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2020-01-20T22:41:48.000Z",
            "id": "1219389589854605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO CURIOSO O QUE TEM OCORRIDO NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  https://t.co/5h6RJpX8l5"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-01-20T22:40:01.000Z",
            "id": "1219389142242643975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ter\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas a partir desta ter\u00e7a-feira https://t.co/Mej7twMrAl https://t.co/iHAEHCKOr9"
        },
        {
            "author_id": "426831041",
            "created_at": "2020-01-20T22:15:44.000Z",
            "id": "1219383033096220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda c: https://t.co/NQjaCsUAOQ"
        },
        {
            "author_id": "540986013",
            "created_at": "2020-01-20T22:14:38.000Z",
            "id": "1219382754472878081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE IBITIPOCA INAUGURA CADEIRAS DE RODAS ADAPTADAS PARA VISITA\u00c7\u00c3O DE DEFICIENTES https://t.co/upfxF4nePW"
        },
        {
            "author_id": "58866874",
            "created_at": "2020-01-20T22:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1106325780349575168",
                        "start": 0,
                        "username": "kacatapinta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1124447283616067584",
                        "start": 13,
                        "username": "esperondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219381967147491329",
            "in_reply_to_user_id": "1106325780349575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kacatapinta @esperondo Po\u00e7o azul.\nLarque da Cidade\nParque olhos d'\u00e1gua\nParque Nacional (\u00c1gua Mineral)\nSabugo Onoyama.\nParque do cortado.\nJardim bot\u00e2nico.\nLagoa bonita\nChapada Imperial\nReserva ecol\u00f3gica para\u00edso na terra\nLago Parano\u00e1\nEntre outros...\n\nLamento se voc\u00ea n\u00e3o soube aproveitar o DF."
        },
        {
            "author_id": "498446128",
            "created_at": "2020-01-20T22:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1219379595096612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar em paz \u00e9 um lugar lindo. \u2764\ufe0f\n-----\nRegistros do #ParqueEstadualS\u00edtioFund\u0103o aqui no meu #Cratinho, obrigado amigo f.elipelima por todos os ensinamentos. Tmj!\n___\nArrasta \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o /\u2026 https://t.co/Wz01aO41HF"
        },
        {
            "author_id": "2479165862",
            "created_at": "2020-01-20T21:43:53.000Z",
            "id": "1219375017978474497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE IBITIPOCA INAUGURA CADEIRAS DE RODAS ADAPTADAS PARA VISITA\u00c7\u00c3O DE DEFICIENTES https://t.co/kfKQQnshcU"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-20T21:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219374319664599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da passarela... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/qjY3Wh9I7E"
        },
        {
            "author_id": "702102527110676480",
            "created_at": "2020-01-20T21:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "849265921",
                        "start": 227,
                        "username": "ECerrados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1121733515408760836",
                        "start": 238,
                        "username": "ChapadaDos"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "58074127",
                        "start": 250,
                        "username": "chapadaveadeiro"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "1202326033594224642",
                        "start": 267,
                        "username": "CaminhoVeadeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219373305184104450",
            "in_reply_to_user_id": "1031550070502645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wartefallbr Pode haver um lugar t\u00e3o bonito no mundo quanto o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e suas mais de 300 cachoeiras desse n\u00edvel de blz a\u00ed.\nAgr dizer que h\u00e1 um mais bonito, \u00e9 \u201ctrucar\u201d e pedir 12 logo de cara...\n@ECerrados @ChapadaDos @chapadaveadeiro @CaminhoVeadeiro"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-20T21:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219372638398709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi a vez do parque nacional do Igua\u00e7u lado brasileiro... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/QuFXj45mbw"
        },
        {
            "author_id": "173447174",
            "created_at": "2020-01-20T20:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1219359423287656450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas pessoas s\u00e3o tudo o que a gente precisa saber sobre amor ! em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/gjtImMZkLn"
        },
        {
            "author_id": "3091706211",
            "created_at": "2020-01-20T20:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233558376",
                        "start": 0,
                        "username": "alecustodiox"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1106325780349575168",
                        "start": 14,
                        "username": "kacatapinta"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1124447283616067584",
                        "start": 27,
                        "username": "esperondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219356964448280576",
            "in_reply_to_user_id": "233558376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alecustodiox @kacatapinta @esperondo KKKKKKKKKKK eu acho l\u00e1 consideravelmente limpo, de verdade como \u00e9 natural \u00e9 bem limpa, e pensa numa \u00e1gua gelada, nesse calor e maravilhoso.\nSe algum dia vc vier aq, visita l\u00e1 \u00e9 \u00f3timo, fica no parque Nacional. :)"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2020-01-20T20:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219355340980064256",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand Se um dia for passear por MG, recomendo visitar o parque estadual de S\u00e3o Gon\u00e7alo do rio preto. Apesar de estar pr\u00f3ximo de Diamantina, a vegeta\u00e7\u00e3o n foi afetada pela minera\u00e7\u00e3o extensiva que houve na regi\u00e3o no passado. Otima oportunidade de conhecer o cerrado intoc\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1199065797911560192",
            "created_at": "2020-01-20T20:24:45.000Z",
            "id": "1219355103129407493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Sof\u00e1\n2 Em casa\n3 Parque municipal\n4 Em casa\n5 Sla\n6 Nao lembro\n7 parque do montijo\n8 ya\n9 doca\n10 nepia\n\nMete fav e mando"
        },
        {
            "author_id": "1214173058790907904",
            "created_at": "2020-01-20T20:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2970009777",
                        "start": 0,
                        "username": "VRochajc"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "42228966",
                        "start": 10,
                        "username": "marceloramosam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219352947206893569",
            "in_reply_to_user_id": "2970009777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VRochajc @marceloramosam Amazonas \u00e9 estado que tem sua \u00e1rea protegida para desmatamento. Que sobra como contra partida \u00e9 zona franca de Manaus com seus incentivos. Tirar isso e ferir de morte o povo do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "56831607",
            "created_at": "2020-01-20T20:11:08.000Z",
            "id": "1219351675883921409",
            "in_reply_to_user_id": "56831607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vamos de verdes: \nermida dom bosco, parque da cidade, parque nacional WITH \u00e1gua mineral, deck norte e sul, prainha do lago parano\u00e1, torre de tv digital (vale a vista panoramica da cidade \u00e9 show)\n\nagora cultural:\ncatetinho, museu da mem\u00f3ria candanga, CCBB (al\u00e9m dos da esplanada)"
        },
        {
            "author_id": "1167843270753476609",
            "created_at": "2020-01-20T20:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1106325780349575168",
                        "start": 0,
                        "username": "kacatapinta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1124447283616067584",
                        "start": 13,
                        "username": "esperondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219349296388231169",
            "in_reply_to_user_id": "1167843270753476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kacatapinta @esperondo Aqui tem lugares maravilhosos , parques ecol\u00f3gicos ( Ermida Dom Bosco , Sucupiras ,parque ecol\u00f3gico dos pequizeiros , parque nacional de Bras\u00edlia   e outros ) . Talvez vc tenha vindo na esta\u00e7\u00e3o seca . O que estraga a cidade s\u00e3o os pol\u00edticos ."
        },
        {
            "author_id": "1198851447112245248",
            "created_at": "2020-01-20T19:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "335141638",
                        "start": 36,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219348063615102986",
            "in_reply_to_user_id": "1198851447112245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jhope no parque estadual Pedra azul @BTS_twt https://t.co/kUNVrgaiCe"
        },
        {
            "author_id": "1354956139",
            "created_at": "2020-01-20T19:39:03.000Z",
            "id": "1219343599990648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi um dia de recordar. Um dia em que aquele cara, cabe\u00e7a branca, chamado Edilson, vulgo meu pai, estaria alegre e muito contente em passar aquele domingo no parque municipal depois de um concerto cl\u00e1ssico, passeando na feira hippie. Sdds eternas mas com alegria https://t.co/Tk2ld5LHrW"
        },
        {
            "author_id": "1631585010",
            "created_at": "2020-01-20T19:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "917979042",
                        "start": 10,
                        "username": "Eaguiarr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219335778813169666",
            "in_reply_to_user_id": "1040707537488826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JacqMant @Eaguiarr Canalha! E a pousada 7 estrelas em \u00e1rea protegida no para\u00edso ecol\u00f3gico mundial de Fernando de Noronha? Vai ficar por isso mesmo?!"
        },
        {
            "author_id": "87953117",
            "created_at": "2020-01-20T18:58:59.000Z",
            "id": "1219333516955148293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/kfhYkrYcb5"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2020-01-20T18:46:19.000Z",
            "id": "1219330330890592259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/nQoov88AId"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2020-01-20T18:46:15.000Z",
            "id": "1219330315560398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura cadeiras de rodas adaptadas para visita\u00e7\u00e3o de deficientes https://t.co/WuQmpdNmiS"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-01-20T18:31:41.000Z",
            "id": "1219326649759682562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/rWBsPfFiT6"
        },
        {
            "author_id": "488774622",
            "created_at": "2020-01-20T17:50:40.000Z",
            "id": "1219316327648763906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de primeiros socorros da CVB-RN realizou no \u00faltimo s\u00e1bado, 18, no Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira em Mossor\u00f3, uma manh\u00e3 de planejamento, treinamento e reciclagem de conhecimento sobre o atendimento em\u2026 https://t.co/wMnCbeFFhx"
        },
        {
            "author_id": "52738884",
            "created_at": "2020-01-20T17:27:57.000Z",
            "id": "1219310608685895682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada pelos meus pap\u00e9is de parede com tema #Cerrado exxxxclusivossss! Fiz essas fotos no Parque Estadual da Serra Dourada em julho. https://t.co/dxcjW8WbgM"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2020-01-20T17:11:43.000Z",
            "id": "1219306524335624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geodiversidade Voc\u00ea conhece o Vale das \u00c1guas, no Maranh\u00e3o? A \u00e1rea compreende o Parque Nacional Chapada das Mesas. A CPRM est\u00e1 apresentando proposta para instituir o Geoparque Vale das \u00c1guas! D\u00e1 uma olhada na beleza do Vale das \u00c1guas e leia a proposta em https://t.co/U4t1C2P1rm https://t.co/9EeUGmHGWr"
        },
        {
            "author_id": "849251353897644036",
            "created_at": "2020-01-20T16:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "823668222566207488",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardossc123"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1022450954518650882",
                        "start": 15,
                        "username": "LindaTannus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219299180541358096",
            "in_reply_to_user_id": "823668222566207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardossc123 @LindaTannus J\u00e1 j\u00e1 o Piau\u00ed vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por algum outro motivo esdr\u00faxulo."
        },
        {
            "author_id": "91799522",
            "created_at": "2020-01-20T16:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219295049709772801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do frio da porra \ud83d\uddfa em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/WnXJQFFr8U"
        },
        {
            "author_id": "2423670667",
            "created_at": "2020-01-20T15:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "511639402",
                        "start": 0,
                        "username": "RCantieri"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "16076032",
                        "start": 11,
                        "username": "ggreenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219279527790161924",
            "in_reply_to_user_id": "511639402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RCantieri @ggreenwald @CarlaZambelli17 Por isso disse que n\u00e3o h\u00e1 luz no fim do t\u00fanel. Os pol\u00edticos que se candidataram, v\u00eam da velha pol\u00edtica. Op\u00e7\u00f5es: Amoedo e Luciano Huck ? Ambos trabalham para elite e Luciano fez uma devasta\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Angra dos Reis, em nome do luxo e seu GRANDE ego."
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2020-01-20T15:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2632802395",
                        "start": 83,
                        "username": "EderMauroPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219277208121946121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, a lei veda qualquer atividade garimpeira em reservas extrativistas. cc @EderMauroPA https://t.co/YP7ViHmgnc"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-01-20T15:04:42.000Z",
            "id": "1219274556885565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/qjewMYfA4y"
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2020-01-20T15:00:21.000Z",
            "id": "1219273463258664961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro Sampaio estima abrigar de 20 a 30 on\u00e7as-pintadas e pardas https://t.co/MK3DtFMA41"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-20T14:53:03.000Z",
            "id": "1219271628447715332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fs1NmNse1b"
        },
        {
            "author_id": "76005445",
            "created_at": "2020-01-20T14:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "78922684",
                        "start": 73,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "40721032",
                        "start": 92,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219270608380465155",
            "in_reply_to_user_id": "76005445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh T\u00e1 certo que ningu\u00e9m aguenta mais fala\u00e7\u00e3o da prefeitura de @prefeiturabh e do @alexandrekalil mas medidas precisam ser tomadas. Pq os mesmos pontos todos os anos sofrem? Pq nada \u00e9 feito? Pq um est\u00e1dio foi aprovado em tempo recorde em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2020-01-20T14:30:00.000Z",
            "id": "1219265825464573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sensorial \u00e9 oferecida pelo Parque Estadual Serra do Mar - https://t.co/Rce7Z9r6Eb"
        },
        {
            "author_id": "172548746",
            "created_at": "2020-01-20T14:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3210925791",
                        "start": 0,
                        "username": "BLVCKWVSVBI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219262612422250496",
            "in_reply_to_user_id": "172548746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BLVCKWVSVBI E pra terminar tem o Parque Estadual de Vila Velha, que \u00e9 um passeio muito gostoso e diferente \u2728 https://t.co/SmydZPXcsY"
        },
        {
            "author_id": "996411631352631298",
            "created_at": "2020-01-20T14:15:19.000Z",
            "id": "1219262132744806405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara , e eu que s\u00f3 descobri agora que meu anivers\u00e1rio \u00e9 no mesmo dia do anivers\u00e1rio do parque Nacional do Igua\u00e7u KAKAKAKAKAK"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-01-20T14:00:49.000Z",
            "id": "1219258480894382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre popula\u00e7\u00e3o de r\u00e9pteis na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3, no Amazonas, confirma a hip\u00f3tese de que a terra firme \u00e9 mais rica em n\u00famero de esp\u00e9cies, e as \u00e1reas de v\u00e1rzea t\u00eam maior quantidade de animais. Confira: https://t.co/bMzZRjbYab https://t.co/VDMPhgTYw0"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-20T14:00:00.000Z",
            "id": "1219258276245688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude09 Fica a Dica | Os visitantes de #Niter\u00f3i podem apreciar, gratuitamente, uma exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de paisagens do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A mostra fica em exibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 dia 23/02 na sede do Parque Natural do Munic\u00edpio, diariamente das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/bErAXt5HAJ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-20T13:53:02.000Z",
            "id": "1219256523706241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/EiuhkDw8Aq"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2020-01-20T13:38:33.000Z",
            "id": "1219252876792320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canavieiras #reservaextrativista Canavieiras: Inc\u00eandio atinge a segunda maior reserva extrativista da Bahia https://t.co/PVBy7XDXsa https://t.co/il9fldbj19"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2020-01-20T13:38:33.000Z",
            "id": "1219252876599418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canavieiras: Inc\u00eandio atinge a segunda maior reserva extrativista da Bahia https://t.co/7mijqoC0XF #Canavieiras #reservaextrativista https://t.co/tadN5JTAv4"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-01-20T13:31:55.000Z",
            "id": "1219251210810728451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - \"Para garantir a preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas e da vida humana, pelo menos 30% da superf\u00edcie da Terra deve ser transformada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em at\u00e9 2030\". https://t.co/3mq9toii6w"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-01-20T13:20:37.000Z",
            "id": "1219248364635742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FiqueSabendo -  \"Fazer trilha em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o exige licen\u00e7a de N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\". https://t.co/cvB6vyFLH3"
        },
        {
            "author_id": "1145641984113205248",
            "created_at": "2020-01-20T12:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "915593240",
                        "start": 107,
                        "username": "ElCalafateOK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219242084814794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude0d\u2744\ufe0f Belleza congelada \u2744\ufe0f\ud83d\ude05\u2744\ufe0f\n\n\ud83c\udf0e Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Santa Cruz \ud83d\udccd \n\nPh \ud83d\udcf8 @ElCalafateOK  \ud83d\udccc https://t.co/ohRNsM6Dw2"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-01-20T12:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18122496",
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219233800737251329",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF E o senador Fl\u00e1vio B. prop\u00f4s um PL (6479/19) para, disfar\u00e7ado de plano de turismo, acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios!!!! Golpe ecol\u00f3gico!"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2020-01-20T12:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1219233497627402241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travanca passadi\u00e7os #quintalamosa #geres #geresnationalpark #sistelo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTDgQeSudj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-20T11:29:50.000Z",
            "id": "1219220487860961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha na flor da Lixeira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NAGVk7T44v"
        },
        {
            "author_id": "59544750",
            "created_at": "2020-01-20T11:22:07.000Z",
            "id": "1219218542224166915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Dia da Comunidade foi assim! #DiaDaComunidade #PokemonGo #Niantic #Piplup em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/4IYprp0VyH"
        },
        {
            "author_id": "1127591905922113539",
            "created_at": "2020-01-20T10:25:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219204381469564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARRAGEM DE CAMORIM COM RISCO DESASTRE...\nCEDAE DIZ QUE N\u00c3O \u00c9 RESPONSAVEL.\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE BRA\u00c7OS CRUZADOS. https://t.co/5KOIAGoqgt https://t.co/k88XJLTDV3"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-01-20T10:17:29.000Z",
            "id": "1219202280421052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Praia de Camboinhas, vendo-se ao longe a praia de Itaipu e o Parque Estadual da Serra da Tiririca \ud83c\uddec\ud83c\udde7Camboinhas beach, with Itaipu beach and Serra da Tiririca State Park in the distance\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/k6GAkN9VEp"
        },
        {
            "author_id": "1906181965",
            "created_at": "2020-01-20T10:15:20.000Z",
            "id": "1219201738382761984",
            "in_reply_to_user_id": "1906181965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++ Por favor, ajudem a compartilhar, essa popula\u00e7\u00e3o clama por socorro. Uma APA (\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)  \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, por isso est\u00e3o destruindo as casas de l\u00e1, por\u00e9m essas pessoas ja estavam l\u00e1 antes da lei de cria\u00e7\u00e3o dessa APA. ++"
        },
        {
            "author_id": "18847920",
            "created_at": "2020-01-20T08:48:14.000Z",
            "id": "1219179816513085443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corrup\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 isto. Num s\u00edtio onde n\u00e3o h\u00e1 c\u00e3o nem gato que n\u00e3o construa em \u00e1rea protegida. Como, de certeza, n\u00e3o tem liga\u00e7\u00f5es pol\u00edtico-partid\u00e1rias... https://t.co/UIMmTtkYSV"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-01-20T08:28:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1219174898507091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \u00c9 composta de v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas.\nVejamais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/1qk8tU0qLV\n#MaisPortugal #Algarve #Portugal https://t.co/iFEJb1bqtH"
        },
        {
            "author_id": "3926950875",
            "created_at": "2020-01-20T06:28:48.000Z",
            "id": "1219144730254155777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/eIiyaP3jZP"
        },
        {
            "author_id": "90261153",
            "created_at": "2020-01-20T05:07:06.000Z",
            "id": "1219124168752599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/0EX0D41Pi0"
        },
        {
            "author_id": "474633073",
            "created_at": "2020-01-20T05:00:49.000Z",
            "id": "1219122587734888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/eXEosphz00"
        },
        {
            "author_id": "964020119721607168",
            "created_at": "2020-01-20T04:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "283230411",
                        "start": 0,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219114824992542720",
            "in_reply_to_user_id": "283230411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuebrandoOTabu estava eu e dois amigos brancos em uma trilha no parque estadual tirando fotos, e fumando um, quando sa\u00edmos da trilha tinha uma viatura rondando e parou \"a gente\", s\u00f3 eu fui revistada enquanto meus dois amigos brancos ficaram olhando com cara de bunda, e n\u00e3o foram nem tocados"
        },
        {
            "author_id": "61361838",
            "created_at": "2020-01-20T04:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941209,
                        -25.61390481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219110711676362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasil \ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/rZnGMeJQaM"
        },
        {
            "author_id": "24756724",
            "created_at": "2020-01-20T02:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8332987,
                        -29.366825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1219085876166365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domando um tigre no Parque Estadual do Caracol, em Canela! em Parque do Caracol Canela - Telef\u00e9rico https://t.co/lw8uHw2MeC"
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2020-01-20T01:46:59.000Z",
            "id": "1219073808453132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu voltei do Parque Estadual do Rio Doce, mas n\u00e3o queria."
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2020-01-20T01:27:59.000Z",
            "id": "1219069026179145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a parte mais estressante do meu trabalho \u00e9 vetar os gatos do parque municipal que tentam entrar no hospital sem identifica\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o de risco https://t.co/8h2RTNLimD"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2020-01-20T01:14:34.000Z",
            "id": "1219065649462419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de reflorestamento da Floresta Nacional do Araripe profundamente destru\u00edda por inc\u00eandios criminosos."
        },
        {
            "author_id": "801589743356100608",
            "created_at": "2020-01-20T01:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1219065466104307715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/pudllEPM49"
        },
        {
            "author_id": "85148180",
            "created_at": "2020-01-20T00:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "98d7340bde53b956"
            },
            "id": "1219058139435323394",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Em dezembro encontrei um grupo de r\u00e1dio amadores pr\u00f3ximo ao canyon Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra, entre RS e SC."
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2020-01-20T00:43:34.000Z",
            "id": "1219057847289503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Firefall\" em Horsetail Fall no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, parece uma cena de um filme de fantasia. Mas, \u00e9 uma cachoeira comum, iluminada pelo p\u00f4r do sol, que lhe confere um brilho ardente - \nhttps://t.co/mExz8JjerI - \nRT Domenico Calia - \nhttps://t.co/KVJApwTPhR -"
        },
        {
            "author_id": "27121416",
            "created_at": "2020-01-20T00:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43760497,
                        -20.63466387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1219053007851134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEssa praia urbana faz parte do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que margeia a costa capixaba nesta regi\u00e3o. O nome Setiba \u00e9 uma heran\u00e7a ind\u00edgena: eles chamavam as conchas que\u2026 https://t.co/2wFhvIqv86"
        },
        {
            "author_id": "173447174",
            "created_at": "2020-01-20T00:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1219047245028503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Ela \ud83c\udf40\u2600\ufe0f\ud83d\udc8f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/AEq8i9Jogp"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2020-01-19T23:57:38.000Z",
            "id": "1219046288253243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/RvvqMpkGha"
        },
        {
            "author_id": "804375558310264832",
            "created_at": "2020-01-19T23:51:59.000Z",
            "id": "1219044866404937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que saudade do mato em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/M3Jl9HYtVy"
        },
        {
            "author_id": "720425829981925376",
            "created_at": "2020-01-19T23:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67867633",
                        "start": 0,
                        "username": "macielclaudio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1110280567088705536",
                        "start": 15,
                        "username": "EveraldoeSonia"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "720425829981925376",
                        "start": 31,
                        "username": "MarinaArajo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219044848533151744",
            "in_reply_to_user_id": "67867633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@macielclaudio @EveraldoeSonia @MarinaArajo13\n\nProtetor da natureza Mans\u00e3o em Angra dos Reis, pousada em Noronha Muito preocupado com mata atl\u00e2ntica e com o Parque Nacional Imagina o quanto n\u00e3o houve de destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente pra realizar essas obras q o jeitinho e a corrup\u00e7\u00e3o permitiram. Pagou BNDES \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "2249612227",
            "created_at": "2020-01-19T23:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1219040570368237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrando a popa mas \u00e9 a que tem em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/xO01VTJvYJ"
        },
        {
            "author_id": "550845617",
            "created_at": "2020-01-19T23:29:56.000Z",
            "id": "1219039315063382017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o fique esperando o futuro para ser feliz, fa\u00e7a do presente a sua alegria. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n#hortoflorestalnavarrodeandrade #natureza em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ruKcaJYghY"
        },
        {
            "author_id": "894632878788751360",
            "created_at": "2020-01-19T23:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1022872823524741121",
                        "start": 0,
                        "username": "inespereiraa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219039313003982848",
            "in_reply_to_user_id": "1022872823524741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@inespereiraa_ J\u00e1 te disse, amanh\u00e3 parque municipal casamos"
        },
        {
            "author_id": "982424053255458816",
            "created_at": "2020-01-19T23:10:43.000Z",
            "id": "1219034481476165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Rasga Canga \nParque Nacional da Serra da Canastra\n\n     Foto  Fernando Scalon. https://t.co/LCYNikZzYQ"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2020-01-19T23:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1219031804830781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deu climb, e apesar do calor, estava bem bom \ud83d\ude0d\nK-mooon \ud83d\udc4f\n.\n#climb #escalada #escaladaemrocha #escaladaesportiva #climbing_lovers #climbing_is_my_life \ud83d\udc4a fabianofpereira em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/ErzOQ1C3A4"
        },
        {
            "author_id": "76005445",
            "created_at": "2020-01-19T22:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "40721032",
                        "start": 12,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "128372940",
                        "start": 28,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 43,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "75056766",
                        "start": 54,
                        "username": "AlexDe_Freitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219028392525340675",
            "in_reply_to_user_id": "2827271369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamnovais2 @alexandrekalil @jairbolsonaro @RomeuZema @AlexDe_Freitas Prefeito E vereadores est\u00e3o preocupados em aprovar est\u00e1dio de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2020-01-19T22:45:57.000Z",
            "id": "1219028246731333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost matos0893\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Coiba\n\nEsto es #Panam\u00e1: Parque Nacional #Coiba (isla principal).\n-\nFoto: matos0893. https://t.co/sGsWY8YtUh"
        },
        {
            "author_id": "71671425",
            "created_at": "2020-01-19T22:43:39.000Z",
            "id": "1219027668680814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/ALQ2yqW6R4"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2020-01-19T22:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14285863,
                        -29.04898619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1219027226085220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos, Cambar\u00e1! Saudades do Itaimbezinho!!! \n\nO C\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 o mais famoso da regi\u00e3o dos Campos de Cima da Serra, e fica localizado no Parque Nacional Aparados da Serra, unidade de preserva\u00e7\u00e3o mantida\u2026 https://t.co/hLWK70ZWOM"
        },
        {
            "author_id": "68500568",
            "created_at": "2020-01-19T22:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "253034260",
                        "start": 267,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219025552398594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 Hoje come\u00e7amos uma s\u00e9rie apresentando as riquezas de Minas. Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: um local de natureza singular, cavernas de grandeza colossal e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com artes rupestres de import\u00e2ncia internacional. #Isso\u00c9Minas Saiba mais: @ICMBio https://t.co/No1ZirpIfU"
        },
        {
            "author_id": "612209412",
            "created_at": "2020-01-19T22:31:50.000Z",
            "id": "1219024697041571841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/Vd11ivX8cY"
        },
        {
            "author_id": "76005445",
            "created_at": "2020-01-19T22:31:43.000Z",
            "id": "1219024664363704332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em outubro tem elei\u00e7\u00e3o. votem novamente no prefeito e nos vereadores que aprovaram um est\u00e1dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente em tempo recorde. https://t.co/yxYjIE218N"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2020-01-19T22:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219023315601444866",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Segundo as equipes, o corpo estava a 400 metros de uma tubula\u00e7\u00e3o que fica dentro do Parque Municipal \u201cPrefeito Cyro Armando Catta Preta\u201d, mais conhecido como Parque da Gruta, \u00e1rea de lazer onde o menino esteve antes de desaparecer."
        },
        {
            "author_id": "214279162",
            "created_at": "2020-01-19T22:24:57.000Z",
            "id": "1219022961891520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens incr\u00edveis https://t.co/tJgjygz3LZ"
        },
        {
            "author_id": "930468395220381703",
            "created_at": "2020-01-19T22:10:34.000Z",
            "id": "1219019345503957003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa o parque municipal ta mt mais bonito que 1 ano atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1562089508",
            "created_at": "2020-01-19T22:08:27.000Z",
            "id": "1219018809593548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/BdfjYgWrKw"
        },
        {
            "author_id": "1179343999204765696",
            "created_at": "2020-01-19T22:02:39.000Z",
            "id": "1219017352056012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "coloque isso no seu perfil e veja quantas pessoas querem;\n\n1 - for\u00e7ar uma nova amizade\n2 - se perder no parque municipal \n3 - Sexxoooookkkkkkkkaids\n4 - Um relacionamento aberto, saud\u00e1vel e est\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2020-01-19T22:00:05.000Z",
            "id": "1219016705072148482",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reunidos no parque nacional do Xingu, no Mato Grosso, ind\u00edgenas de todo o Brasil chamam de \u201cgenoc\u00eddio, etnoc\u00eddio e ecoc\u00eddio\" inten\u00e7\u00f5es de Bolsonaro para desenvolvimento da Amaz\u00f4nia. #CompartilheAVerdade"
        },
        {
            "author_id": "995891235754737664",
            "created_at": "2020-01-19T21:55:46.000Z",
            "id": "1219015617203900417",
            "in_reply_to_user_id": "1202235813054074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vkjfraise no parque nacional da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "607463074",
            "created_at": "2020-01-19T21:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.872871,
                        -23.4967707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1219012726657183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixai vir a mim as crian\u00e7as, porque delas \u00e9 o Reino dos C\u00e9us.\"\n (Mateus 19:14)\n #Domingo #Fam\u00edlia #Alegria #Sunday\n#Parque #ParqueDomJos\u00e9 #happymoments #Barueri #SP em Parque Municipal\u2026 https://t.co/Ph44A7uZrU"
        },
        {
            "author_id": "61328657",
            "created_at": "2020-01-19T21:43:14.000Z",
            "id": "1219012465125662722",
            "in_reply_to_user_id": "61328657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas desapropriar um territ\u00f3rio para a institui\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, retirando povos que tem uma liga\u00e7\u00e3o com aquela terra, q sobrevivem sem gerar impactos, sem afetar a biodiversidade, \u00e9 a melhor maneira ? \nafinal, o homem tamb\u00e9m faz parte da natureza."
        },
        {
            "author_id": "390283644",
            "created_at": "2020-01-19T21:40:30.000Z",
            "id": "1219011777490493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele role aleat\u00f3rio &lt;3 \u2014 se sentindo relaxado em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/yCJXEYhjZm"
        },
        {
            "author_id": "86440559",
            "created_at": "2020-01-19T21:16:27.000Z",
            "id": "1219005723507593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de ar livre pra mente \ud83c\udf43 \u2014 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/wvKHAWIJSr"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2020-01-19T21:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.039369,
                        -23.410826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1219005518322307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente! em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/kwz08ygyBT"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2020-01-19T21:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.039369,
                        -23.410826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1219005334582251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas! em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/RA6rlFE3by"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2020-01-19T21:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.039369,
                        -23.410826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1219004721257762819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente! em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/lOTGuXeky0"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2020-01-19T21:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.039369,
                        -23.410826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1219004445888933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verso! em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/EV62DRqFdq"
        },
        {
            "author_id": "198561455",
            "created_at": "2020-01-19T21:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63499,
                        -23.24122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1219003327570227201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela orla do pote de ouro #estruturabros em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u https://t.co/cnMzZCJyDu"
        },
        {
            "author_id": "2970367713",
            "created_at": "2020-01-19T20:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2169149334",
                        "start": 0,
                        "username": "bellaprfvr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218998583854272513",
            "in_reply_to_user_id": "2169149334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellaprfvr vai ter no parque municipal por\u00e9m p\u00f3s planeta\n\nSe c\u00ea achar que d\u00e1 conta vamos!!"
        },
        {
            "author_id": "2768392611",
            "created_at": "2020-01-19T20:43:06.000Z",
            "id": "1218997331967635457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha aventureira Ol\u00edvia Maria no Parque Nacional da Chapada das Mesas. em Santuario Ecologico Pedra Caida https://t.co/fzjJDMKWBZ"
        },
        {
            "author_id": "2768392611",
            "created_at": "2020-01-19T20:32:11.000Z",
            "id": "1218994583784304643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha aventureira Ol\u00edvia Maria na Parque Nacional da Chapada das Mesas. em Santuario Ecologico Pedra Caida https://t.co/gIxBXn1gAp"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-01-19T20:19:05.000Z",
            "id": "1218991287891714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisa na Amaz\u00f4nia analisa import\u00e2ncia da biodiversidade: Estudo diz que terra firme \u00e9 mais rica em n\u00famero de esp\u00e9cies Pesquisa sobre popula\u00e7\u00e3o de r\u00e9pteis na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3, no Amazonas, a 650 quil\u00f4metros a oeste de\u2026 https://t.co/wJd0yqo1x0 https://t.co/5jS3FlQBR7"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2020-01-19T20:16:07.000Z",
            "id": "1218990542492708865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 no AM https://t.co/v1nOmBYYkG"
        },
        {
            "author_id": "158905674",
            "created_at": "2020-01-19T19:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1218981105509863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sKrq5KNZrT"
        },
        {
            "author_id": "370221881",
            "created_at": "2020-01-19T19:31:10.000Z",
            "id": "1218979231432093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas do Cerrado \u00e9 realizado no Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Ipor\u00e1\n\nLeia mais no site https://t.co/Q0zgfKehtu   \n\nhttps://t.co/Ll62mxFP6P https://t.co/iQWvRzztvw"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2020-01-19T18:45:42.000Z",
            "id": "1218967787005149189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens incr\u00edveis https://t.co/jJlQbAtdtS"
        },
        {
            "author_id": "574105158",
            "created_at": "2020-01-19T18:33:46.000Z",
            "id": "1218964785393545219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no zool\u00f3gico...                                  #Amovoc\u00eas\n Willianne Holanda \u2014 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/2sJR2Sroec"
        },
        {
            "author_id": "801589743356100608",
            "created_at": "2020-01-19T18:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1218961891696922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/YktNRQoMyi"
        },
        {
            "author_id": "1068883047846723585",
            "created_at": "2020-01-19T17:39:57.000Z",
            "id": "1218951241851641858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 em Parque Municipal De Montes Claros https://t.co/vvWl6dBnpW"
        },
        {
            "author_id": "106240174",
            "created_at": "2020-01-19T17:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92492,
                        -19.94297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1218949748733960195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista de cima... e a chuva chegando!  #belohorizonte #minasgerais #nofilter em Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/XFL51OjHQP"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-01-19T17:26:45.000Z",
            "id": "1218947917702213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto autoriza explora\u00e7\u00e3o mineral de pequeno porte em reserva\u00a0extrativista https://t.co/8FoSKjK8Tn https://t.co/578RWnfkKX"
        },
        {
            "author_id": "777413306",
            "created_at": "2020-01-19T17:10:41.000Z",
            "id": "1218943875907088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormingo no parque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rw2VZ1Tkmm"
        },
        {
            "author_id": "149504899",
            "created_at": "2020-01-19T16:59:34.000Z",
            "id": "1218941077358632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/bfidEz2290"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2020-01-19T16:44:46.000Z",
            "id": "1218937354569863171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ZambiaForFuture - Zambia diz N\u00c3O \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O EM UC: O governo de Zambia desistiu da constru\u00e7\u00e3o da Mina de Cobre Kangaluwi dentro do Parque Nacional do Lower Zambezi, depois da forte rea\u00e7\u00e3o contra o projeto. https://t.co/GNDKR7cosj"
        },
        {
            "author_id": "1304354720",
            "created_at": "2020-01-19T15:42:27.000Z",
            "id": "1218921670297182210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja penso se ela aparece no parque municipal de Barueri perto do McDonald's \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83d\ude0c\ud83e\udd19 https://t.co/xTLebDVgvy"
        },
        {
            "author_id": "4773287842",
            "created_at": "2020-01-19T15:42:18.000Z",
            "id": "1218921634112909313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83d\ude07 em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/UzvEXEeKWO"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-01-19T15:39:33.000Z",
            "id": "1218920941041995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil argumentar com pessoas que querem justificar um erro para ter argumentos para outro erro. \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, GENTE. Se voc\u00ea notou algo incorreto dos gestores, por favor, denuncie. E n\u00e3o tente infligir mais as regras s\u00f3 por essa quest\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "794717745610887168",
            "created_at": "2020-01-19T15:30:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1218918766819651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui vender bolo no pote no parque municipal e uma mo\u00e7a fez um discurso enorme dizendo que eu n\u00e3o vou conseguir nada na vida pq n\u00e3o sou da ufmg. Pra que esse tipo de pessoa existe? Podia apenas ter dito \u201cn\u00e3o quero bolo, obg\u201d"
        },
        {
            "author_id": "739979432216133633",
            "created_at": "2020-01-19T15:06:29.000Z",
            "id": "1218912620524326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/xBx5dhWcmT"
        },
        {
            "author_id": "1477412232",
            "created_at": "2020-01-19T15:01:50.000Z",
            "id": "1218911449910861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Tangar\u00e1 - Parte II em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/CNmLb8qFyH"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-19T14:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1038818496879185921",
                        "start": 0,
                        "username": "JurandirBraga1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1218901961006878722",
            "in_reply_to_user_id": "1038818496879185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JurandirBraga1 Em qualquer lugar do mundo civilizado seria um Parque Nacional gerando renda com concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos, mas aqui em Ban\u00e2nia os governantes e os bo\u00e7ais que votam neles s\u00e3o contra \u00c1reas Protegidas... d\u00e1 nisso."
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2020-01-19T14:19:59.000Z",
            "id": "1218900915844997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoParque \n\nDurante toda manh\u00e3 deste #domingo (19) o projeto #Viva a #Natureza levou anima\u00e7\u00e3o e v\u00e1rios servi\u00e7os para os visitantes do #Parque Estadual #Bot\u00e2nico do #Cear\u00e1. \nUma das atra\u00e7\u00f5es principais do parque \u00e9 o\u2026 https://t.co/TWOz5A2YdJ"
        },
        {
            "author_id": "1082819669541691394",
            "created_at": "2020-01-19T14:18:37.000Z",
            "id": "1218900574814588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sugeri mil loca\u00e7\u00f5es mas a cliente quer no parque municipal https://t.co/dStdwWJEtd"
        },
        {
            "author_id": "578573346",
            "created_at": "2020-01-19T14:18:15.000Z",
            "id": "1218900482892189698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os recursos ser\u00e3o destinados a a\u00e7\u00f5es para melhorar a atra\u00e7\u00e3o e recep\u00e7\u00e3o de turistas na regi\u00e3o do parque nacional. https://t.co/7kdEJuRmpF"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-01-19T14:13:00.000Z",
            "id": "1218899159492595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cozumel, Mexico\u200b \u00e9 uma ilha que tem a grande maioria de sua superf\u00edcie como \u00e1rea protegida, oferecendo paisagens de sonho aos seus viajantes, o que a torna um local instagraliz\u00e1vel no \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc83\ud835\udc86 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90.\n\nPc: Antonieta Gaxiola\n\n#CaribeMexicano #Amor #Beleza #Paisagens https://t.co/DWx98m18zS"
        },
        {
            "author_id": "60109846",
            "created_at": "2020-01-19T14:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1218898107611656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistando no #riodejaneiro #ferias #domingo #turismo #itatiaia #natureza\ud83c\udf43 #ecologia #turismobrasil em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/i9WzQT17cW"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2020-01-19T13:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1218886074400935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/JXiRazZgDj"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-01-19T13:00:36.000Z",
            "id": "1218880939268411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto foi apresentado em reuni\u00e3o com a chefia do Parque Estadual da Costa do Sol. #meioambiente #turismo #passeiodebarco #inea #parqueestadualdacostadosol https://t.co/DwW2Lw0yyu https://t.co/UYMg7sPhNg"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-01-19T12:55:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1218879722295263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e outras \u00e1reas protegidas, o litoral de Paraty e Angra dos Reis, parte importante da Costa Verde (entre Rio de Janeiro e Santos)... est\u00e3o amea\u00e7adas, segundo interpreta\u00e7\u00e3o da not\u00edcia da Frente Socioambiental de Paraty.\n\nhttps://t.co/3KC4I1NhnF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-19T12:53:00.000Z",
            "id": "1218879025638248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha na flor da Lixeira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/BEOYceE53C"
        },
        {
            "author_id": "94125078",
            "created_at": "2020-01-19T12:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1218875575554715649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal... em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/JtWCsooYJr"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-01-19T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40095953",
                        "start": 17,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218875037433942021",
            "in_reply_to_user_id": "1117551720882692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado @SenadoFederal SOS reserva marinha Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Ba\u00eda da Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "190689031",
            "created_at": "2020-01-19T12:31:16.000Z",
            "id": "1218873559956774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o Isabela Lisboa e Edu (Circuito Central) pela surpresa de anivers\u00e1rio que deixou ainda mais especial esse dia! \u2014 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/t28BpdRhF0"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2020-01-19T12:02:05.000Z",
            "id": "1218866213281058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/332ePRQ3Vw"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2020-01-19T10:31:44.000Z",
            "id": "1218843478433714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/Bz7rA4N8hk"
        },
        {
            "author_id": "997418607117307905",
            "created_at": "2020-01-19T10:27:45.000Z",
            "id": "1218842472429703169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/bpetdLXp6L"
        },
        {
            "author_id": "1218755659208019968",
            "created_at": "2020-01-19T05:17:02.000Z",
            "id": "1218764279131844608",
            "in_reply_to_user_id": "1218755659208019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 Plitvice Lakes National Park\n\n\u00c9 o parque nacional mais antigo no Sudeste da Europa e o maior parque na Cro\u00e1cia.\nO parque est\u00e1 cheio de cen\u00e1rios com verde exuberante, belas lagoas e cachoeiras incr\u00edveis. https://t.co/hyTCcS0Sha"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-19T03:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218737999053111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/UAOQNeWeja"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2020-01-19T03:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218736506594119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas  - Janeir... https://t.co/qZ4PF9wtsJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "258172015",
            "created_at": "2020-01-19T02:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06234476,
                        4.62256619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1218721611714650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf15\ud83c\udf3c\u26a1\ufe0f\ud83d\udc9b\u26a0\ufe0f\ud83d\udd25 \u00e0 Parque Nacional, Bogot\u00e1 https://t.co/4Hr691wJ5o"
        },
        {
            "author_id": "532301567",
            "created_at": "2020-01-19T01:41:29.000Z",
            "id": "1218710035548733441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/nEalSomXb1"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-01-19T01:30:00.000Z",
            "id": "1218707143953510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Turistas s\u00e3o atacadas por b\u00fafalo em parque nacional no RS https://t.co/fP0vYDNwDg https://t.co/ppkBf9XECl"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2020-01-19T01:23:33.000Z",
            "id": "1218705521554927618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/6QqUiG3v4f"
        },
        {
            "author_id": "710847837735690240",
            "created_at": "2020-01-19T01:03:16.000Z",
            "id": "1218700418299187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida por Jesucristo"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-01-19T00:26:08.000Z",
            "id": "1218691072857198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO QUERENDO ANDAR DE CARRO DENTRO DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. MEU FILHO, O PARQUE DO UTINGA FOI CRIADO PARA FAUNA E FLORA E N\u00c3O PARA O SEU CONFORTO E LAZER, SE QUISER IR V\u00c1 E RESPEITE AS CONDI\u00c7\u00d5ES."
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-01-19T00:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35896973",
                        "start": 0,
                        "username": "belemtransito"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "36468183",
                        "start": 15,
                        "username": "sandrofm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218689278148055040",
            "in_reply_to_user_id": "35896973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belemtransito @sandrofm N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de proibir ou n\u00e3o, ali \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, apesar de algumas terem suas partes recreativas, s\u00e3o criadas para a preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora local. Qualquer perturba\u00e7\u00e3o ou risco para a fauna devem ser evitados."
        },
        {
            "author_id": "40357259",
            "created_at": "2020-01-19T00:13:49.000Z",
            "id": "1218687972993667073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6eBkWOD8UA"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2020-01-18T23:56:01.000Z",
            "id": "1218683495305949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a estrada Gilberto Carvalho, que da acesso de Itaipu para Itaipua\u00e7u, utilizada por centenas de excursionistas para chegar na Pedra do Elefante, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Como \u00e9 observado, n\u00e3o... https://t.co/Z2x5ZRHlfc"
        },
        {
            "author_id": "465102515",
            "created_at": "2020-01-18T22:52:13.000Z",
            "id": "1218667436481957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo v\u00e1 de vagar!! No \u00e9 tbm mais hoje faz 5 anos e 6 meses que comemorava. E parece que foi ontem recordo bem desse dia\ud83d\ude0d em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/Uh0L5zagvu"
        },
        {
            "author_id": "429437728",
            "created_at": "2020-01-18T22:47:59.000Z",
            "id": "1218666371749498883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de praia \ud83d\udc99 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/bwLLBdWeyo"
        },
        {
            "author_id": "1555773667",
            "created_at": "2020-01-18T21:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "279334127",
                        "start": 0,
                        "username": "AlberdianoArg"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2799168417",
                        "start": 15,
                        "username": "GekkoLeeson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218652553589809153",
            "in_reply_to_user_id": "279334127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlberdianoArg @GekkoLeeson Ushuaia parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "708427339",
            "created_at": "2020-01-18T21:34:08.000Z",
            "id": "1218647785970577408",
            "in_reply_to_user_id": "708427339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o achando que \u00e9 excurs\u00e3o para o parque municipal, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2020-01-18T20:53:10.000Z",
            "id": "1218637476702629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\nPORTO ALEGRE -RS\nAs Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo munic\u00edpio de Porto Alegre s\u00e3o: o Parque Natural Municipal Saint\u00b4Hilaire, o Parque Natural Morro do Osso, a Reserva Biol\u00f3gica do Lami e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre S\u00e3o Pedro."
        },
        {
            "author_id": "2338603966",
            "created_at": "2020-01-18T20:51:02.000Z",
            "id": "1218636939949170689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula pr\u00e1tica de Funda\u00e7\u00f5es no Parque Nacional! em Cataratas De Foz Iguacu https://t.co/V0CQUIQWAw"
        },
        {
            "author_id": "877662767486033920",
            "created_at": "2020-01-18T20:17:51.000Z",
            "id": "1218628587990982661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual amanh\u00e3, \u00e9 o q temos"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2020-01-18T19:29:51.000Z",
            "id": "1218616511763488771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia para Visitar o Parque Nacional do Teide na Ilha de\u00a0Tenerife https://t.co/yo6Q5TDkAK https://t.co/xhcbnKWE8b"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2020-01-18T19:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1218615984631795716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar! em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/0GWSf7vZ2H"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2020-01-18T19:22:08.000Z",
            "id": "1218614567179300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada ao lado do Parque Municipal, a nova casa vem com uma proposta de harmonizar cervejas e pratos, com op\u00e7\u00f5es para todos os p\u00fablicos. https://t.co/kJ2R8w8BZQ"
        },
        {
            "author_id": "187228442",
            "created_at": "2020-01-18T19:10:38.000Z",
            "id": "1218611673470316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiquei a menos de 10 metros de um lobo guar\u00e1 no ambiente natural dele, e t\u00f4 apaixonada, eu quero trabalhar nessa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica meu sonho"
        },
        {
            "author_id": "230583128",
            "created_at": "2020-01-18T19:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1218610981473071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/DabiAgV4x3"
        },
        {
            "author_id": "1037889821753192449",
            "created_at": "2020-01-18T19:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218609985573326848",
            "in_reply_to_user_id": "857366687863144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@epaveoucome @LucianoHuck N\u00e3o esquece que ele finge que protege o meio ambiente mais construiu uma mans\u00e3o em angra dos Reis,  uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que depois o amigo Cabral criou uma lei pra beneficia-lo.\ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "230583128",
            "created_at": "2020-01-18T19:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1218609587579957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/fXGGDHVHQa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-18T19:00:00.000Z",
            "id": "1218608996950663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Do alto de seus 350 anos, as velhas \u00e1rvores da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula vigiam a Trilha das Arauc\u00e1rias Centen\u00e1rias. \nParques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva.\nFoto: Acervo Flona de S\u00e3o Francisco de Paula\n #ecoturismo #incluirparapreservar https://t.co/lgM5TzEclh"
        },
        {
            "author_id": "49658488",
            "created_at": "2020-01-18T18:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.079502,
                        -8.705777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "1218608085696159748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Marinho Costa dos Corais in Tamandar\u00e9, Pernambuco https://t.co/Tjcv3yhR7N"
        },
        {
            "author_id": "66729244",
            "created_at": "2020-01-18T18:48:24.000Z",
            "id": "1218606077782253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Full day Parque Nacional Isla Coiba  Reserva al 6474 2123 https://t.co/jz5ZTZoEiq"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2020-01-18T18:15:50.000Z",
            "id": "1218597882275692544",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pela Sema se tornou atrativo tur\u00edstico pela proximidade da natureza e de esp\u00e9cies nativas da regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, em Presidente Figueiredo&gt; https://t.co/dv2G1Zaw3C https://t.co/PLV6HcxOv1"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-01-18T18:13:00.000Z",
            "id": "1218597169323823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Valley of Fire State Park? \n\nLocalizado a aproximadamente 1 hora de Las Vegas, voc\u00ea apreciar\u00e1 essas \u00e1rvores petrificadas em profunda tranquilidade; explore e crie aventuras inesquec\u00edveis em mais de 14.115 hectares deste parque estadual.\n\n#TravelNevada https://t.co/2fIp54vT4m"
        },
        {
            "author_id": "439098591",
            "created_at": "2020-01-18T17:43:11.000Z",
            "id": "1218589668327010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/JelJQHBxDk"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T17:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218585535788339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/0Lx2PpEy93"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T17:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218585305080639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/DDTrSL9tXq"
        },
        {
            "author_id": "2790521116",
            "created_at": "2020-01-18T17:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1800809,
                        -4.1958277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1218585016080293889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA forma mais simples de viver \u00e9 tamb\u00e9m uma forma de enriquec\u00ea-la.\u201d em Monumento Natural das Falesias de Beberibe https://t.co/v7oWrEObKu"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T17:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218584870466748418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/FWn7DB3nMy"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T17:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218584533777485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/01PWAFRKHg"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T17:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218583779557740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/0P12b7uvu6"
        },
        {
            "author_id": "1053870110010695685",
            "created_at": "2020-01-18T17:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "207901468",
                        "start": 0,
                        "username": "ALQadiPAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218581547764322311",
            "in_reply_to_user_id": "207901468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALQadiPAL gruta do janelao, parque nacional cavernas do peruacu.\njanuaria MG https://t.co/zqq9V8lYP5"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-01-18T17:01:26.000Z",
            "id": "1218579161738088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende cinco infratores por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/gQJLyeXRLG"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T16:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218575989967552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/v7da68PEub"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T16:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218575780654895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/a7cEaA01et"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T16:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218575499808645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulo #parelheiros #zonasulsp #nature #natureza #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/3u8RJeVhjv"
        },
        {
            "author_id": "766430642972295168",
            "created_at": "2020-01-18T16:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1218564933870223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kchjrHzKPb"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T15:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218556158644039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saopaulocity #essepe #parelheiros #zonasulsp #euvivosp #narureza #nature em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/VMSHunP449"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T15:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218555716535046148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp #saopaulocity #parelheiros #zonasulsp #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/UE2YOfw7Kt"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-01-18T15:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71094872,
                        -23.80463279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1218555343921221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu!\n\n#saopaulo #parquesdesaopaulo #parelheiros #zonasulsp #euvivosp em Parque Natural Municipal ITAIM https://t.co/wIrIgXSEke"
        },
        {
            "author_id": "116236353",
            "created_at": "2020-01-18T15:26:25.000Z",
            "id": "1218555248811347973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei t\u00e3o surtada hoje que j\u00e1 fui no parque Municipal, fui na academia, resolvi umas coisas que enrolei a semana inteira e se algu\u00e9m tiver querendo fazer qualquer coisa pro tempo passar pode chamar que t\u00f4 dispon\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1329250604",
            "created_at": "2020-01-18T15:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218554749810769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/bj47JCyNIy v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2918983575",
            "created_at": "2020-01-18T15:20:36.000Z",
            "id": "1218553786211409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pq o prefeito \u00e9 estupido e tacou 5 \u00f4nibus azul s\u00f3 pra merda do parque nacional https://t.co/ESDH2UgxwR"
        },
        {
            "author_id": "2712692609",
            "created_at": "2020-01-18T14:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "963181803958951936",
                        "start": 14,
                        "username": "MarlonMiranda30"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "43023158",
                        "start": 31,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218546335751819264",
            "in_reply_to_user_id": "1150455884310560777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marcos_aiuca @MarlonMiranda30 @LucianoHuck A religi\u00e3o dele chama: OPORTUNISMO, e adora pagar um \"dinheirinho\" por fora ( via Adriana Anselmo, mulher do ladr\u00e3o S\u00e9rgio Cabral) para invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com sua mans\u00e3o em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "42765712",
            "created_at": "2020-01-18T14:18:25.000Z",
            "id": "1218538137175064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9e \u2014 em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/g55ByCqLeA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-18T14:00:51.000Z",
            "id": "1218533716051447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha na flor da Lixeira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NdSH8fl9bf"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2020-01-18T13:56:51.000Z",
            "id": "1218532708554629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que se perdeu na Serra do Mar, em Biritiba, \u00e9 autuado por fazer trilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/tGyzcFkBr0"
        },
        {
            "author_id": "22138525",
            "created_at": "2020-01-18T13:46:54.000Z",
            "id": "1218530203133190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura \u00e9 notificada pela Cetesb por depositar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - 94FM https://t.co/v9sRhIWPfZ"
        },
        {
            "author_id": "829731150402842624",
            "created_at": "2020-01-18T13:18:32.000Z",
            "id": "1218523066810191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "geral foi p parque municipal e eu fiquei dormindo"
        },
        {
            "author_id": "4195458028",
            "created_at": "2020-01-18T13:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218520722391343105",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial #Calilegua para buscar al pr\u00f3ximo monumento natural #MonunentoRanaMarsupial"
        },
        {
            "author_id": "71891226",
            "created_at": "2020-01-18T13:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "59963106",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiochamon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218519350921113600",
            "in_reply_to_user_id": "71891226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiochamon A pista tem 2060M, vai ser preciso ampliar para uns 2500-2700, isso implica desmatamento para um lado (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental definido por vit\u00f3ria e alguma desapropria\u00e7\u00e3o em carapina e um t\u00fanel para passar a estrada (reta do aeroporto)."
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-01-18T12:48:24.000Z",
            "id": "1218515483751784450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento bombeiros se deslocam para o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro para combater mais um #inc\u00eandio. Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o se foi uma reigni\u00e7\u00e3o das chamas ou um novo inc\u00eandio provocado. Em breve mais informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1852984338",
            "created_at": "2020-01-18T12:36:32.000Z",
            "id": "1218512494588846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em Casa Fern\u00e3o Dias - Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/IMobfPlHky"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-01-18T12:27:47.000Z",
            "id": "1218510293833306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "om dia, amigos, s\u00e1bado iluminado para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Nelsi Sadeck, flor e fruta do mato, nativa do Parque Estadual de Monte Alegre(PA), s\u00edtio arqueol\u00f3gico datado de 11.200 anos, ber\u00e7o do homem na Am\u00e9rica. Quem sabe o nome da esp\u00e9cie? https://t.co/9OLTcdpFXK"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-01-18T12:05:52.000Z",
            "id": "1218504780072595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @line_vale \n_______________________________________\n\n#visitriodejaneirostate #prateleiras #parquenacionaldeitatiaia #trilha #resende #brasil #natureza #paisagem em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Rge3s2TCaK"
        },
        {
            "author_id": "138862444",
            "created_at": "2020-01-18T11:39:43.000Z",
            "id": "1218498195283759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/1VWDcXrvxW"
        },
        {
            "author_id": "2379381407",
            "created_at": "2020-01-18T11:38:47.000Z",
            "id": "1218497963955236864",
            "in_reply_to_user_id": "2379381407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Am\u00e9rico De Grazia informou que os soldados russos e iranianos do Hezbollah ficariam encarregados da explora\u00e7\u00e3o desse mineral no parque nacional Canaima, declarado pela UNESCO como patrim\u00f4nio mundial; isso em troca de apoio ao regime de Nicol\u00e1s Maduro."
        },
        {
            "author_id": "2379381407",
            "created_at": "2020-01-18T11:33:42.000Z",
            "id": "1218496684034007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! Maduro deu \u00e0 R\u00fassia e ao Ir\u00e3 a explora\u00e7\u00e3o de t\u00f3rio, um min\u00e9rio de m\u00edssil.\n\nO deputado Am\u00e9rico De Grazia informou que os soldados russos e iranianos do Hezbollah ficariam encarregados da explora\u00e7\u00e3o do min\u00e9rio no Parque Nacional Canaima. https://t.co/JlnPmKE83z"
        },
        {
            "author_id": "997418607117307905",
            "created_at": "2020-01-18T10:27:41.000Z",
            "id": "1218480071515787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/NBgcWJ3RAt"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-01-18T09:25:56.000Z",
            "id": "1218464528993869825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje bem nublado e chuvoso...A 3 dias atr\u00e1s sol. N\u00e3o recomendo trilhas hoje devido ao risco de tromba d'\u00e1gua, principalmente nos atrativos dentro do Parque Nacional. https://t.co/YHcwuXQw0C"
        },
        {
            "author_id": "33325255",
            "created_at": "2020-01-18T08:23:53.000Z",
            "id": "1218448914577285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/x5ZHCLz4Kf"
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2020-01-18T06:36:17.000Z",
            "id": "1218421835022438402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando o casulo cai...?\n#bichosdaminhacasa #entomologia #entomology #imaturos #lagarta #lepidoptera #insetos #insect #APARIS #Acre #amazon #Amaz\u00f4nia em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu SERRA https://t.co/Kmk3dSnRuO"
        },
        {
            "author_id": "868637187532783616",
            "created_at": "2020-01-18T04:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218394964880654336",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Algu\u00e9m a\u00ed pergunta a\u00ed Luciano Hulk se ele j\u00e1 demoliu a cada que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Lembrem isso a esse hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "71886894",
            "created_at": "2020-01-18T04:35:30.000Z",
            "id": "1218391439161405442",
            "in_reply_to_user_id": "71886894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa hist\u00f3ria toda da minha vida tamb\u00e9m me lembra que quando crian\u00e7a, com uns 6-9 anos de idade, eu vivia indo em caverna com a minha fam\u00edlia tamb\u00e9m.\nImagina uma m\u00e3e levando uma CRIAN\u00c7A pra uma caverna assim.\nIsso foi no Petar, um parque estadual tur\u00edstico https://t.co/i1emvoHEHl"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-01-18T04:26:33.000Z",
            "id": "1218389186799030273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 https://t.co/NDw2hh3nYa https://t.co/2aZsti6bI5"
        },
        {
            "author_id": "60103515",
            "created_at": "2020-01-18T03:56:57.000Z",
            "id": "1218381737560027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/vDfmYNhcR1"
        },
        {
            "author_id": "166615267",
            "created_at": "2020-01-18T02:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1218362859630915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/maVQWzX03o"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-01-18T02:00:00.000Z",
            "id": "1218352307479273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc22 Iti malia! Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio! \n\nConfira os detalhes em: https://t.co/mQf73u3PjH\n\n\ud83d\udcf7 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/81uUs5OqEI"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2020-01-18T01:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "288538574",
                        "start": 166,
                        "username": "claudiamangini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218348397410816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa(AM) - Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nMimo da M\u00e3e Natureza - On\u00e7a Pescadora \n\u00b7 \nE as surpresas n\u00e3o param no #parquenacionaldojau\nEssa semana a visitante @claudiamangini fez esse incr\u00edvel registro de... https://t.co/ZPuYDQXyks"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2020-01-18T01:30:27.000Z",
            "id": "1218344869019541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "170 visitantes do Parque Nacional de Yosemite est\u00e3o doentes ap\u00f3s prov\u00e1vel surto de v\u00edrus https://t.co/j8wPyUO1Es"
        },
        {
            "author_id": "45285004",
            "created_at": "2020-01-18T01:22:58.000Z",
            "id": "1218342987912163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti na d\u00e9cada de 1930.\n\nFoto que vi agora num grupo de fotos antigas de Belo Horizonte num grupo do Facebook.\n\nInacredit\u00e1vel https://t.co/8IVyjLYHzI"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-01-18T01:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1218338355966095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coxinhas \u00e0 moda \u00e1rabe: com molho do que restou na assadeira com damasco salteado; arroz com lentilhas, coalhada caseira e rabanete, pra dar aquele croc croc. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/a3M17EWsry"
        },
        {
            "author_id": "1190279659428175872",
            "created_at": "2020-01-18T00:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218323059339407362",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo Criminoso \u00e9 ele com sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-18T00:03:31.000Z",
            "id": "1218322994315124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7QUEPOS - COSTA RICA: \n\nQuepos \u00e9 a cidade do Parque Nacional Manuel Antonio, a reserva ambiental mais visitada da Costa Rica. Mas como uma boa cidade praiana, Quepos tamb\u00e9m tem uma praia p\u00fablica. E l\u00e1 dei mais um\u2026 https://t.co/9OKyf9Dhtz"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2020-01-17T23:59:31.000Z",
            "id": "1218321985610092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Caruaru, por meio da Secretaria de Sustentabilidade e Desenvolvimento Rural (Suder), realiza neste s\u00e1bado (18) e domingo (19), a 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira Musical do Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, na Reserva  #Blog https://t.co/M9gLkEbLvF https://t.co/Cja4q9xoad"
        },
        {
            "author_id": "69411774",
            "created_at": "2020-01-17T23:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1218320759296270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost iigdbhmg\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nSexta-feira do resgate de tudo.\n#Liberta\u00e7\u00e3o.\nprpaulosabino\n\nCULTOS: 9h,15h e 19h:30\nAV.DOS ANDRADAS,1005 - CENTRO - BH\n(Em frente ao parque municipal) \n\ud83d\udcde (31) 32134600 em Belo Horizonte,\u2026 https://t.co/AcaUXgfwtm"
        },
        {
            "author_id": "183459174",
            "created_at": "2020-01-17T23:54:04.000Z",
            "id": "1218320613196140551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos do cerrado...\ud83c\udf3e em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/IyEbTFlr26"
        },
        {
            "author_id": "1089533560220979200",
            "created_at": "2020-01-17T23:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218319569967812609",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 f\u00e1cil twitar da sua mans\u00e3o com praia particular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas falar de conduta deve ser dificil pra voc\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2020-01-17T23:32:25.000Z",
            "id": "1218315166410072065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem loteamento ilegal e constru\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis em Paulista https://t.co/Lt5zJiNtWE"
        },
        {
            "author_id": "242106803",
            "created_at": "2020-01-17T23:26:30.000Z",
            "id": "1218313676953980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura sustent\u00e1vel #gaas #sucessonocampo #agrocomunica\u00e7\u00e3o #agro #agrisustentavel #henriqueportugal #skank em Mineiros Goi\u00e1s Parque Nacional Das Emas https://t.co/ibC0u9kbjN"
        },
        {
            "author_id": "3559276217",
            "created_at": "2020-01-17T23:10:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1218309763651469313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi \ud83e\udd7e\ud83c\udf3f, no Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/KvulrsDxyg"
        },
        {
            "author_id": "152254365",
            "created_at": "2020-01-17T22:53:22.000Z",
            "id": "1218305338119729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA MATA ATL\u00c2NTICA EM GOI\u00c1S criado a custo zero para o contribuinte, em 12/04/2006, pelo Conselho Estadual do Meio Ambiente por iniciativa do ent\u00e3o presidente da Ag\u00eancia Ambiental, doutor em C. Ambientais e t\u00e9cnico de carreira do estado. https://t.co/KUHhjnPLzh https://t.co/0m41znb6Rt"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2020-01-17T22:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 99,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218302216907501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/eqLF1SXaGQ via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "71141421",
            "created_at": "2020-01-17T22:16:14.000Z",
            "id": "1218295995362172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capitol Reef National Park e Scenic Drive Byway12 https://t.co/JZGESyv9tV \nTem novidade ai!!! Neste v\u00eddeo vc vai ver a maravilhosa estrada C\u00eanica Byway12 e vou te dar informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Capitol Reef. Inscreva-se https://t.co/2BORgI4m0i"
        },
        {
            "author_id": "71141421",
            "created_at": "2020-01-17T22:14:14.000Z",
            "id": "1218295489092882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novidade ai!!! Neste v\u00eddeo vc vai ver a maravilhosa estrada C\u00eanica Byway12 e vou te dar informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Capitol Reef, um tesouro escondido, repleto de penhascos coloridos e c\u00e2nions profundos... https://t.co/Zkuj0gCPYn"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2020-01-17T21:46:19.000Z",
            "id": "1218288465886044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco s\u00e3o presos por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida - https://t.co/cVjSpkMQOo https://t.co/xlCsaWS1U8"
        },
        {
            "author_id": "1217224036901670912",
            "created_at": "2020-01-17T21:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "335141638",
                        "start": 271,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218287291405340673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva.[+]\n#THISISBRAZILBTS\n#ISSO\u00c9OBRASILBTS\n#SEEBRAZILBTS\n@BTS_twt https://t.co/noaXJonaxE"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2020-01-17T21:30:33.000Z",
            "id": "1218284497151676424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\nMariana Tokarnia - Foto:Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil /\nhttps://t.co/pk8NPaA8an #Brasil #brasilemfolhas https://t.co/1EFgGEt0V1"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-01-17T21:29:03.000Z",
            "id": "1218284120247136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental prende e autua em R$ 16 mil cinco infratores por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida, utilizando at\u00e9 cavalo e moto na retirada da madeira da mata: Pol\u00edcia Militar Ambiental prende e autua em R$ 16 mil cinco infratores\u2026 https://t.co/axvLiWNdEc https://t.co/Zy6hnSclTF"
        },
        {
            "author_id": "1010885669542158336",
            "created_at": "2020-01-17T21:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48389744,
                        -3.74440885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1218276897534160897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No restinho do que resta na viagem fomos hoje, acompanhados de filho e marido e seu irm\u00e3o Chico ao parquedococo_oficial Parque Estadual do Coc\u00f3 - Fortaleza/CE.\n.\nFotos nos p\u00e9s de caju. \ud83c\udf33\n.\n#Fortaleza #F\u00e9rias \u2763 em\u2026 https://t.co/bC7tcJPIJG"
        },
        {
            "author_id": "2924449303",
            "created_at": "2020-01-17T20:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1270275144",
                        "start": 0,
                        "username": "luhcec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218276404695052291",
            "in_reply_to_user_id": "1270275144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luhcec uma amiga minha abriu uma esmalteria ali pertinho do parque municipal, o pre\u00e7o dela \u00e9 bacana"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2020-01-17T20:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218276077816164352",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Huck, me empresta o jatinho? Voc\u00ea usou nossa grana no BNDES para comprar com juros p\u00edfios, vamos socializar...\n\nE a festa no iate? Na mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Podemos chamar a galera para curtir o para\u00edso? \n\nAh, Dani Bananinha para vice!"
        },
        {
            "author_id": "43739060",
            "created_at": "2020-01-17T20:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68963279",
                        "start": 0,
                        "username": "rafavidigal9"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "40721032",
                        "start": 14,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1218275688966447104",
            "in_reply_to_user_id": "68963279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafavidigal9 @alexandrekalil Mas pelo imposto q me cobram, acho q sou dono ate do parque municipal kakakkakaka"
        },
        {
            "author_id": "2998491533",
            "created_at": "2020-01-17T20:37:28.000Z",
            "id": "1218271136842158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763Dicas de Foz do Igua\u00e7u \u2728Com cachoeiras espetaculares em meio a densa floresta tropical, o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 verdadeiramente not\u00e1vel. \nDependendo do seu ritmo, a trilha pode levar de uma hora\u2026 https://t.co/HW3c89Zl4n"
        },
        {
            "author_id": "94424223",
            "created_at": "2020-01-17T20:33:17.000Z",
            "id": "1218270087314055170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de trabalhar, parte 2\n#semfiltro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/w5alKDW5fo"
        },
        {
            "author_id": "983786328809791488",
            "created_at": "2020-01-17T20:30:50.000Z",
            "id": "1218269468889112577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS DE 200 ANOS, JABUTIS VOLTAM AO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA NO\u00a0RIO https://t.co/6a9Dl5dCwa https://t.co/46qKPh9z2y"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [esperondo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "esperondo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "esperondo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [esperondo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "esperondo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "esperondo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [esperondo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "esperondo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "esperondo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarlonMiranda30].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarlonMiranda30",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarlonMiranda30"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guanambi, Brasil",
                "id": "0e68357b4c874520",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Berlim, Alemanha",
                "id": "3078869807f9dd36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Pedro, Brasil",
                "id": "48c8d6d9f94c32aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ararangu\u00e1, Brasil",
                "id": "98d7340bde53b956",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265074365",
                "name": "Lane Donato",
                "username": "Lanne_Donato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193562",
                "name": "Isac Soares",
                "username": "Isacsoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300511655",
                "name": "Cyborg da vida real",
                "username": "Fabiano_DBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82358892",
                "name": "Juli \ud83d\udc3a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Julinhaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968436481051242496",
                "name": "VIVA! Porto",
                "username": "VivaAdvice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78689329",
                "name": "Univ. Federal de MS",
                "username": "ufmsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396126662",
                "name": "Batman Luiz",
                "username": "BatmanLuizF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223344428",
                "name": "G\u00eameas Bertoldi \ud83d\udc9e",
                "username": "GemeasBertoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66921538",
                "name": "Marcelo Miranda",
                "username": "marcelomiranda7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40552917",
                "name": "lucianodovalle",
                "username": "lucionaolucido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809463910050824192",
                "name": "Escola de Finan\u00e7as",
                "username": "DinheiroDeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764075737",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaManauara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109376833",
                "name": "Josh Ellis",
                "username": "JoshEllisMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161828086",
                "name": "JP",
                "username": "joaopaulos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14739692",
                "name": "Junimba",
                "username": "junimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266467",
                "name": "Roberto Toledo",
                "username": "RobertoDragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15935474",
                "name": "Andre Tomazetti",
                "username": "tomazetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35727636",
                "name": "Cibele Itaboray",
                "username": "CibeleItaboray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160222439051341824",
                "name": "Baohba",
                "username": "baohba_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127515527",
                "name": "Joangelo Divino",
                "username": "joangeloDivino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51535923",
                "name": "Robelio Junior \ud83d\ude80",
                "username": "bleykr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1946991378",
                "name": "Acerola \ud83c\udf52",
                "username": "JhonDeAries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751807652",
                "name": "bi atriz",
                "username": "aruandana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216726679713996804",
                "name": "Apol\u00f4nio Temporada",
                "username": "apolonioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899759254709710848",
                "name": "essa boneca chora",
                "username": "atnitxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27011675",
                "name": "Norok",
                "username": "gryphotographer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21258984",
                "name": "A Helena de Santo Amaro",
                "username": "mathhbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109738575",
                "name": "Fabiola El Yachar",
                "username": "Fabiolaelyachar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22632246",
                "name": "Odorico Carvalho",
                "username": "odoricocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928316",
                "name": "L\u00facio Dias",
                "username": "luciodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51748310",
                "name": "andre uebe",
                "username": "andreuebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140236151",
                "name": "Cidinha professora",
                "username": "cidinhaprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228219166",
                "name": "Largadinhos no AB",
                "username": "LargadinhonoAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622821351",
                "name": "Thomas Gayral",
                "username": "tomgayral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44617442",
                "name": "daniel roland",
                "username": "ritmista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025085684",
                "name": "Adriana Elbaum",
                "username": "AdrianaElbaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417176152",
                "name": "Camilla",
                "username": "Camilla1Oliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194475876764864512",
                "name": "IEC Tour",
                "username": "iectour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382947075",
                "name": "leo bazilho",
                "username": "leobazilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48854140",
                "name": "osmosisamazonia",
                "username": "osmosisamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73031916",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardobaccarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80219189",
                "name": "Anderson Xavier",
                "username": "daninho50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004557988827365388",
                "name": "piruleta \u2720",
                "username": "fiperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359442757",
                "name": "lizzy",
                "username": "sbarbeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2835308050",
                "name": "Jean Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jean1978R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498308581",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Teodoro",
                "username": "jlartesteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376788772",
                "name": "Bells",
                "username": "bellorix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "caroline lins",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201242330025603074",
                "name": "RudeReggaeboy\ud83d\udd25",
                "username": "rudereggaeboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028559049",
                "name": "xu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lawrencgreys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943664209",
                "name": ",dougg",
                "username": "californiagarls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30467876",
                "name": "Keise Berbert - and the Oscar goes to... \ud83d\udea9",
                "username": "keiseberbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267860339",
                "name": "Secretaria de Cultura e Turismo de Minas Gerais",
                "username": "SecultMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251356620",
                "name": "Gui Foster",
                "username": "2rodaspelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190764228",
                "name": "Hiran Milhomem",
                "username": "Hiran_Milhomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110269812",
                "name": "haroldo",
                "username": "entrelinhasbtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34089608",
                "name": "FABIO NEDER",
                "username": "BOTUCATU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198545534",
                "name": "Larissa",
                "username": "brt_larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353551655",
                "name": "ajn1",
                "username": "ajn1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272328354943950859",
                "name": "Jo\u00e3o Mausson",
                "username": "JoaoMausson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104879180",
                "name": "Margareth Maggye",
                "username": "maggye_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917848996214984705",
                "name": "Alex Brasileiro",
                "username": "Alex_ddd_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912488387055116288",
                "name": "\ud835\uddc3\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc \u0a48\u2729\u2027\u208a",
                "username": "hyuuxga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359615043",
                "name": "SpeedRacerTijuca67",
                "username": "SpeedRacerTJK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15900909",
                "name": "Anna Virginia Balloussier",
                "username": "annavirginia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582136064",
                "name": "gisa t\u00e1 OFF",
                "username": "immortalsfall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118815958",
                "name": "Carlos Maia",
                "username": "mundomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743268451809173505",
                "name": "kemio dos reis santo",
                "username": "kemiodrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213378091",
                "name": "Giuliano Miranda",
                "username": "g_f_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921100628927156224",
                "name": "barb",
                "username": "nunesbarbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117557384",
                "name": "ari",
                "username": "pqaari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998361716709888000",
                "name": "felp",
                "username": "nannoverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128748653328441348",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovitordiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49323305",
                "name": "Adriana Valadares",
                "username": "AdriValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050022141440270336",
                "name": "Charlles Evangelista",
                "username": "charllesevg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229061820",
                "name": "Expans\u00e3o",
                "username": "expansaolab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181721682",
                "name": "Senhor GuiL\u00c9rme",
                "username": "guigoorlandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398936736",
                "name": "Jorge Melo",
                "username": "JorgeMelo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94102837",
                "name": "VALBER REZENDE",
                "username": "VALBERREZENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044678325745201153",
                "name": "Rafa Skull",
                "username": "R95442632Skull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41591931",
                "name": "corredora e aventureira \ud83c\udf35 #ForaBolsonaro",
                "username": "lilizinhafdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275496044",
                "name": "VidaEdu.com",
                "username": "VidaEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299657813",
                "name": "Folha do A\u00e7o",
                "username": "FolhadoAco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079916049",
                "name": "Rebel Just 4 Kicks",
                "username": "_MaLagueta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791422268706529281",
                "name": "\u1d1b\u0280\u026a\u1d04\u1d0bs\u1d1b\u1d07\u0280",
                "username": "1gmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317874127",
                "name": "\ud83d\udc3bUrt\u00e3o\ud83d\udcaaBi\u00f4nico\u267f Cadeirante \ud83d\udc51Corredor\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc1",
                "username": "correa10junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57698788",
                "name": "Apoio Pol\u00edcia Militar",
                "username": "apoiopolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51244264",
                "name": "Ev Xavs",
                "username": "evvch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908018",
                "name": "AYRTON BECCALLI",
                "username": "ABecalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573970734",
                "name": "Carlos Machado",
                "username": "CarantoRbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919243495",
                "name": "Crazy For Christ",
                "username": "Crazy_ForChrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367186432",
                "name": "SANTANA Jornalista .`.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pmbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163162324",
                "name": "Daniel Basbaum",
                "username": "danielbasbaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15069116",
                "name": "Roberta Batista",
                "username": "Bap_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325129501",
                "name": "Jos\u00e9 Victor Macedo.",
                "username": "JosVictorMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403110125",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "britofernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435733881",
                "name": "D\u00e9bora Pereira",
                "username": "Debi__Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087834143147335683",
                "name": "odara",
                "username": "alinefoipromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499022882",
                "name": "giovanni 2",
                "username": "clydedabonnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27931366",
                "name": "Ra\u00edssa Agostinho \u269c",
                "username": "raryhappy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166897057",
                "name": "Adriana Pio",
                "username": "adriapio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186092956",
                "name": "luma",
                "username": "naivenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996592176527224832",
                "name": "FJU Osasco SP",
                "username": "FJUOsascoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818459515100270592",
                "name": "jama wapichana",
                "username": "jama_peres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556163232",
                "name": "Keu Guerra",
                "username": "cleydsonguerrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122468346",
                "name": "gh",
                "username": "Gugaxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448846564",
                "name": "ILMA  LIMA",
                "username": "ILMADOSSANTOSLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128144461211500544",
                "name": "Visite Formosa",
                "username": "visiteformosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120569102",
                "name": "Prix Brasil",
                "username": "PrixBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118774702",
                "name": "Okki das Olindas",
                "username": "okkidasolinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933768097",
                "name": "Kim Concurseira",
                "username": "kimnoparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174020246",
                "name": "Paula Moita",
                "username": "PAULAMOITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241143770",
                "name": "RadioNacional Esquel",
                "username": "nacionalesquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804897",
                "name": "Ponto Org",
                "username": "pontoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47204233",
                "name": "Leosumas",
                "username": "leosumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545559781",
                "name": "Teca",
                "username": "tecasoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153899897",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \u2728",
                "username": "augustohvc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213386784",
                "name": "Carvalho Lucas",
                "username": "lucaslost20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403718211",
                "name": "Mike Costa",
                "username": "MikeSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915886078011330560",
                "name": "Jansen Sarmento",
                "username": "JansenSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106916008",
                "name": "Jo\u00e3o Alan Severo",
                "username": "severoalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337170520",
                "name": "marlon guadagnin",
                "username": "MarlonGuadagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256188680",
                "name": "Casa Vogue Brasil",
                "username": "casavoguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130915204",
                "name": "Luana Cunha",
                "username": "luannacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198698336242548737",
                "name": "\ud83d\udc31\ud83d\udc31",
                "username": "screw_you___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323617109570691072",
                "name": "gC \ud83d\udea9",
                "username": "zl_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268608033",
                "name": "Clown",
                "username": "Halley_2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205405847",
                "name": "Embaixador do Superman",
                "username": "pedrotxar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138451444",
                "name": "Andrey",
                "username": "4ndreyue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750438474",
                "name": "Humberto Soares",
                "username": "hlsoarespj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190319227",
                "name": "Luaana Ribeeiro",
                "username": "lulu_ibit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457462672",
                "name": "Zel Nonnenberg",
                "username": "zelnonnenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409829243",
                "name": "f\u00ea",
                "username": "fefialmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527713430",
                "name": "Silvana Palmeira",
                "username": "SilvanaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977909719137472512",
                "name": "Bigs",
                "username": "Bigodenavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740890388253298689",
                "name": "CTMAM",
                "username": "ctmamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66489045",
                "name": "Val\u00e9ria Andrade",
                "username": "ValeriaAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925084919105294336",
                "name": "Ketly Vieira \u267f\ufe0f",
                "username": "Acessibtodeolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204554028",
                "name": "TV S\u00c3O BERNARDO - Not\u00edcias de S\u00e3o Bernardo",
                "username": "TVSAOBERNARDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415878280",
                "name": "Juninho \u2720",
                "username": "camisa50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144914084",
                "name": "Eduardo Barros \ud83d\udea9\ud83c\udf31\u267b\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "freelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279288457",
                "name": "leonardo",
                "username": "leomoreirareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29296762",
                "name": "Dayanne",
                "username": "dayann3dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306261820",
                "name": "A puta q pariu e o caralho de asa!",
                "username": "_nmaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155768124",
                "name": "lcs",
                "username": "lucasdev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167536549829009409",
                "name": "Inspire Journeys",
                "username": "InspireJourneys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66588796",
                "name": "Renatinha Lima",
                "username": "renatalimah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54208750",
                "name": "Camilla Ramos",
                "username": "camilla_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450089016",
                "name": "Caroline Gianni",
                "username": "SimoGianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164871067",
                "name": "@pedro.jorge7",
                "username": "pedrojorge7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54955558",
                "name": "Jenny Faulstich",
                "username": "JennyFaulstich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937500042386198528",
                "name": "Droppac\u2122",
                "username": "crazydrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522831",
                "name": "Rafaella",
                "username": "_rafaellaalbuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264567218",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luan_santana17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4573236382",
                "name": "UJC Brasil",
                "username": "ujcbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170768246",
                "name": "wellington",
                "username": "tommoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59783062",
                "name": "Airton Soares",
                "username": "airtonfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96217841",
                "name": "Cells",
                "username": "MaahChriistina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48769326",
                "name": "Erika Rejane \ud83c\udf38",
                "username": "erikarejane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388866507",
                "name": "cartierproducao",
                "username": "cartierproducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119797532",
                "name": "Ivan Oliveira Terra",
                "username": "ivanoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455220998",
                "name": "Loreta Le Pew\ud83c\udf88",
                "username": "IngMonstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248553937",
                "name": "Andres Charry",
                "username": "charry_manager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865337059166302209",
                "name": "\ud835\udd8c.",
                "username": "undrgyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305936235",
                "name": "Ualison Dias",
                "username": "UalisonRFD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426831041",
                "name": "DigitalBath",
                "username": "elxino_won",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540986013",
                "name": "WELINGTON ALVES",
                "username": "wellingtoalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58866874",
                "name": "Pedro Areda",
                "username": "PHAABSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106325780349575168",
                "name": "Catirina",
                "username": "kacatapinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498446128",
                "name": "Andim Bill",
                "username": "andimbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479165862",
                "name": "Thuany Mineira",
                "username": "Thuany_SouzaSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702102527110676480",
                "name": "Portes",
                "username": "portes_julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849265921",
                "name": "Embrapa Cerrados",
                "username": "ECerrados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121733515408760836",
                "name": "Guia Chapada dos Veadeiros",
                "username": "ChapadaDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58074127",
                "name": "Chapada Veadeiros",
                "username": "chapadaveadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202326033594224642",
                "name": "Caminho dos Veadeiros",
                "username": "CaminhoVeadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173447174",
                "name": "Luciano Grudina",
                "username": "tacogrudina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091706211",
                "name": "gabizinha",
                "username": "gabyreis__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233558376",
                "name": "alezinha",
                "username": "alecustodiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50534638",
                "name": "Marcos M",
                "username": "marcosmaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199065797911560192",
                "name": "Fernando. 15",
                "username": "fernaskenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214173058790907904",
                "name": "Jonas Campelo",
                "username": "JonasCampelo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970009777",
                "name": "Vinicio Rocha",
                "username": "VRochajc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56831607",
                "name": "escitaloprana",
                "username": "aaaamascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167843270753476609",
                "name": "Ant\u00f4nia Sena Rios",
                "username": "AntniaSenaRios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198851447112245248",
                "name": "\u2765\ufe0eMelk\u2077",
                "username": "post2seok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354956139",
                "name": "Erd",
                "username": "EvertonRafaelDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631585010",
                "name": "Helio T",
                "username": "conservadoRaiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917979042",
                "name": "Euripedes de Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2022",
                "username": "Eaguiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87953117",
                "name": "Sofia Moutinho",
                "username": "Sofialmdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488774622",
                "name": "cruzvermelhabrasileirarn",
                "username": "cruzvermelhanat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738884",
                "name": "Agatha \ud83c\udd98",
                "username": "agathacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849251353897644036",
                "name": "Rodrigo HDS",
                "username": "HaiekSe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823668222566207488",
                "name": "Es2c",
                "username": "eduardossc123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022450954518650882",
                "name": "Linda Tannus",
                "username": "LindaTannus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91799522",
                "name": "Jonny Ditambor",
                "username": "jonnyditambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423670667",
                "name": "Gato de Rua",
                "username": "Feemque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511639402",
                "name": "Rosangela CHe\u1e9e",
                "username": "RCantieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16076032",
                "name": "Glenn Greenwald",
                "username": "ggreenwald",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2632802395",
                "name": "Delegado \u00c9der Mauro",
                "username": "EderMauroPA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76005445",
                "name": "Mattheus Da Costa",
                "username": "mattheusdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548746",
                "name": "kyu",
                "username": "sharpestloves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3210925791",
                "name": "marsa",
                "username": "BLVCKWVSVBI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996411631352631298",
                "name": "May \u2600",
                "username": "Mayara_Lima03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145641984113205248",
                "name": "Patagonia Andina",
                "username": "patagoniandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915593240",
                "name": "El Calafate",
                "username": "ElCalafateOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Blade Runner\ud83d\udce1",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544750",
                "name": "Gilson Hrotheigs",
                "username": "Hrotheigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591905922113539",
                "name": "Dacosta",
                "username": "Dacosta73431888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906181965",
                "name": "John Lockin - BioLokin",
                "username": "jpinguicula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847920",
                "name": "Jos\u00e9 Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "der_terrorist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3926950875",
                "name": "Jaguar Schakofterick \ud83d\udcaf% PT",
                "username": "Schakofterick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90261153",
                "name": "Divino Corpo",
                "username": "DivinoCorpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474633073",
                "name": "Priscila Prisco",
                "username": "PriscilaPedros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964020119721607168",
                "name": "m4fel",
                "username": "carnegona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61361838",
                "name": "Nath Rocha \ud83d\udc13",
                "username": "Nath_Stillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24756724",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "daniel_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801589743356100608",
                "name": "Carlos Nunes",
                "username": "Cadununes_kdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85148180",
                "name": "1000ton \ud83d\ude37\u262f\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "MiltonRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27121416",
                "name": "CAROLINA PARREIRA",
                "username": "carolparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804375558310264832",
                "name": "lela",
                "username": "manugamica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720425829981925376",
                "name": "Marina Ara\u00fajo",
                "username": "MarinaArajo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67867633",
                "name": "Claudio Maciel \ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "macielclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110280567088705536",
                "name": "Everaldo S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5",
                "username": "EveraldoeSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249612227",
                "name": "Arthur",
                "username": "T0ddyboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550845617",
                "name": "Vitor Canhoni",
                "username": "vitorlcanhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894632878788751360",
                "name": "b\u00f3fiafobia",
                "username": "287_37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022872823524741121",
                "name": "in\u00eas",
                "username": "inespereiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982424053255458816",
                "name": "Elizete Ferreira\ud83c\udf0d\u23f3\u2764\ufe0f",
                "username": "Elizete72013002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75056766",
                "name": "Alex de Freitas",
                "username": "AlexDe_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71671425",
                "name": "welton luiz",
                "username": "weltonsillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68500568",
                "name": "Cemig",
                "username": "cemig_energia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612209412",
                "name": "Fabiola Pecce",
                "username": "peccenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214279162",
                "name": "Rosalina do Rosario",
                "username": "Rosalinasoasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930468395220381703",
                "name": ".",
                "username": "rbrtsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562089508",
                "name": "Maria Sylvia Oliveira",
                "username": "MSylviaOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179343999204765696",
                "name": "JOS\u00c9",
                "username": "jkpescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995891235754737664",
                "name": "towi. namu day \ud83e\udeb4",
                "username": "promisenw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607463074",
                "name": "Charles Silva",
                "username": "Charles27Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61328657",
                "name": "carolina werneck - USE PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "oicaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390283644",
                "name": "Marcio Oliveira",
                "username": "Manga_nqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86440559",
                "name": "Michael Tavares",
                "username": "maykontavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172764143",
                "name": "Renato Ferreira (C\u00f3)",
                "username": "Renato_Coh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198561455",
                "name": "Drimp\u00ea Paj\u00e9",
                "username": "nascimento94kid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970367713",
                "name": "every day I wake up brasileira\u2728",
                "username": "eugiuliabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169149334",
                "name": "bells",
                "username": "bellaprfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768392611",
                "name": "Fernando Eurico",
                "username": "ArrudafilhoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158905674",
                "name": "F\u00e1bio Tavares Leit\u00e3o",
                "username": "presuntorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370221881",
                "name": "RaddarMix Not\u00edcias Ipor\u00e1",
                "username": "RaddarFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574105158",
                "name": "Dani silva",
                "username": "Daniella6Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068883047846723585",
                "name": "Victor Rhian",
                "username": "imvictor_rhian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106240174",
                "name": "luis fernando",
                "username": "lufep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777413306",
                "name": "Angelo Zorzi",
                "username": "AngelloZorzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149504899",
                "name": "Armistrong Souto",
                "username": "ArmiSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304354720",
                "name": "victor",
                "username": "hugo042009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773287842",
                "name": "Ang\u00e9lica Castilho",
                "username": "angelicalitera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "sou metade agonia e metade esperan\u00e7a",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794717745610887168",
                "name": "Leocadia | \ud83d\udcd6: acomaf",
                "username": "NataliaLeocadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739979432216133633",
                "name": "Milly",
                "username": "mihh_SaSekai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477412232",
                "name": "Raissa Romao",
                "username": "RaahRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038818496879185921",
                "name": "Jurandir Braga\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#direita",
                "username": "JurandirBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082819669541691394",
                "name": "bvceta bradesco",
                "username": "misslabafero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578573346",
                "name": "Pagador de impostos",
                "username": "FlvioPereira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60109846",
                "name": "Anderson Ramos",
                "username": "andersonramos1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94125078",
                "name": "Samir Sell",
                "username": "samirsell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190689031",
                "name": "Bia Galv\u00e3o",
                "username": "profa_biagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997418607117307905",
                "name": "veterinarias.pt",
                "username": "veterinarias_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218755659208019968",
                "name": "Utilidades_",
                "username": "Utilidadex_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258172015",
                "name": "\ud83d\udc06\u2728 Camila \u2640 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "mcamilacch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532301567",
                "name": "Solange Sim\u00f5es",
                "username": "Solsimoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710847837735690240",
                "name": "Agus",
                "username": "agus268torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36468183",
                "name": "\u054f\u0251\u0572\u056a\u027e\u0585 \u0192\u028d \ud83c\udf1c\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "sandrofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40357259",
                "name": "Aratan Brasil",
                "username": "aratanbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465102515",
                "name": "renata messias",
                "username": "renatamessias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429437728",
                "name": "Adrielle Van Haandel",
                "username": "adrivanhaandel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555773667",
                "name": "Matias Tchicourel",
                "username": "tchicourel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279334127",
                "name": "ABDON",
                "username": "AlberdianoArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799168417",
                "name": "Pullback Leeson",
                "username": "GekkoLeeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708427339",
                "name": "vivi augole",
                "username": "viniciusaugale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338603966",
                "name": "Murilo Reis",
                "username": "EngJmuriloreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877662767486033920",
                "name": "R\u00f4mulean",
                "username": "romulo_motta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33470029",
                "name": "Destinos & Viagens",
                "username": "DestinosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187228442",
                "name": "Sunshine \u2600\ufe0f",
                "username": "caiporatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230583128",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "instigar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037889821753192449",
                "name": "Ariane Barros",
                "username": "ArianeB37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49658488",
                "name": "Xela",
                "username": "alex1600",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66729244",
                "name": "Enazuero.com",
                "username": "enazuero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439098591",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Negreiros",
                "username": "PeAndreLuizIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790521116",
                "name": "Ernilson Gama",
                "username": "ernilsongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053870110010695685",
                "name": "FTW Kamino \u795e",
                "username": "KaminoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207901468",
                "name": "qadi",
                "username": "ALQadiPAL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766430642972295168",
                "name": "Igor David",
                "username": "oigordavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236353",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbarafms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329250604",
                "name": "Nasly Lucia Lobon",
                "username": "hasayamaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918983575",
                "name": "Camila",
                "username": "derpydrops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712692609",
                "name": "Jose Carlos Castro",
                "username": "ArtInovar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42765712",
                "name": "Felipe Fama \u264f",
                "username": "augustofama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22138525",
                "name": "94 FM Bauru",
                "username": "94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829731150402842624",
                "name": "maycon dias",
                "username": "qissomayquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195458028",
                "name": "Mauri\ud83d\udc38Akme",
                "username": "mauriakme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71891226",
                "name": "Joao Godinho",
                "username": "jpgodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963106",
                "name": "f\u00e1bio chamon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiochamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852984338",
                "name": "Quinta do Sumidouro",
                "username": "quintasumidouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138862444",
                "name": "Carlos Eduardo Melo",
                "username": "kdumelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379381407",
                "name": "Roger R. R.",
                "username": "roger_rrfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33325255",
                "name": "Andr\u00e9 dos Santos",
                "username": "anddre1704",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62538775",
                "name": "Thiago Martins-Silva",
                "username": "peritotmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868637187532783616",
                "name": "nec corrumpere",
                "username": "nec_corrumpere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71886894",
                "name": "Alice \u25bd Sakurai",
                "username": "sakuraibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60103515",
                "name": "Edu S\u00e1",
                "username": "edu_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166615267",
                "name": "Jomar fernandes",
                "username": "jomarfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288538574",
                "name": "Claudia Mangini",
                "username": "claudiamangini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45285004",
                "name": "Bruno Augusto \ud83d\udc0a\ud83d\udcf4",
                "username": "brunowhere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190279659428175872",
                "name": "@patzambrano3",
                "username": "patzambrano31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69411774",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO BH",
                "username": "nossaradiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183459174",
                "name": "Davi c/ D mudo",
                "username": "davicomdmudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089533560220979200",
                "name": "Leocir Benin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leobenin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242106803",
                "name": "Fab\u00e9lia Oliveira",
                "username": "FabeliaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3559276217",
                "name": "Antonio Gasperin",
                "username": "aatgasperin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152254365",
                "name": "Osmar Pires J\u00fanior",
                "username": "osmarpiresjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71141421",
                "name": "MemoriArte Viagens",
                "username": "memoriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217224036901670912",
                "name": "DALE NAS B-ARMYS",
                "username": "dalenasb_armys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Brasil em Folhas S/A",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010885669542158336",
                "name": "Soraia: fazer e pensar arte \u00e9 um ato pol\u00edtico.",
                "username": "soraiacomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924449303",
                "name": "Paloma Magalh\u00e3es",
                "username": "paloma_galhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270275144",
                "name": "\ud83e\udd8a",
                "username": "luhcec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43739060",
                "name": "Bosse",
                "username": "GuilhermeBosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68963279",
                "name": "Rafael Vidigal",
                "username": "rafavidigal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998491533",
                "name": "World by 2 \u00ae",
                "username": "worldby2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94424223",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "Thiagol1918",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983786328809791488",
                "name": "Correio Fluminense",
                "username": "CorreioFluTweet",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1220423077156265985",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yhehxxlcbizhts4sqoe9dbezji5",
        "oldest_id": "1218269468889112577",
        "result_count": 498
    }
}