{
    "data": [
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-01-17T20:01:57.000Z",
            "id": "1218262201217228800",
            "in_reply_to_user_id": "383359690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a turn\u00ea, ele esteve com ent\u00e3o primeiro-ministro da Fran\u00e7a, Jacques Chirac, o rei Juan Carlos da Espanha, o Pr\u00edncipe Charles da Inglaterra e o Papa Jo\u00e3o Paulo II. Em 1993, conquistou sua 1\u00ba grande vit\u00f3ria: o governo brasileiro  homologou o Parque Nacional do Xingu. https://t.co/632bY5TtPq"
        },
        {
            "author_id": "80850437",
            "created_at": "2020-01-17T20:00:23.000Z",
            "id": "1218261808357814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil acompanhou nesta sexta-feira (17) a per\u00edcia t\u00e9cnica realizada pelo Instituto Geral de Per\u00edcias IGP em dois locais de crime ambiental ocorrido no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, no munic\u00edpio. Leia mais: https://t.co/spMgAJkNBw https://t.co/SXLpSFvDzD"
        },
        {
            "author_id": "72171179",
            "created_at": "2020-01-17T19:43:17.000Z",
            "id": "1218257501537390594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos com TARIFAS A\u00c9REAS EXCLUSIVAS E IMPERD\u00cdVEIS pela LATAM Airlanes!\n\nUm incentivo para apreciar o Parque Nacional Torres Del Paine, ou o Deserto do Atacama.\n\nFale com os nossos especialistas e confira nossas tarifas promocionais: https://t.co/91e1PQB7io\n\n#patagonia #atacama https://t.co/abOe8sSojP"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-01-17T19:30:17.000Z",
            "id": "1218254233079885830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte e oito animais dessa esp\u00e9cie foram reintroduzidos no setor Floresta do Parque. https://t.co/uBUc52cG0H"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-01-17T19:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1168863631",
                        "start": 0,
                        "username": "CorneliusGZ"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "258544324",
                        "start": 13,
                        "username": "salvabara"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "921148319736483842",
                        "start": 24,
                        "username": "CeosGalegos"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2803572925",
                        "start": 37,
                        "username": "FundStarlight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218248727489646592",
            "in_reply_to_user_id": "1168863631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorneliusGZ @salvabara @CeosGalegos @FundStarlight https://t.co/EPeVJ4ZbfD \u00e9 unha iniciativa privada, non \u00e9 a conta oficial do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2020-01-17T19:02:00.000Z",
            "id": "1218247112757956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "28 jabutis-tinga foram introduzidos no Parque Nacional da Tijuca. Animais n\u00e3o eram vistos no local h\u00e1 mais de 200 anos\nhttps://t.co/D9e6k1uHYw"
        },
        {
            "author_id": "172042097",
            "created_at": "2020-01-17T18:37:50.000Z",
            "id": "1218241031646404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Cidad\u00e3o Torres \u00e9 op\u00e7\u00e3o para este fim de semana no Parque Estadual da Guarita https://t.co/D3CTGQ8unz"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-01-17T17:56:08.000Z",
            "id": "1218230539511123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00c1 DE BIKE PARA O PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3. \nAssista esse v\u00eddeo feito por turistas e confira se n\u00e3o vale a pena. https://t.co/PxhVK3FE7Q"
        },
        {
            "author_id": "857139354128527361",
            "created_at": "2020-01-17T17:53:15.000Z",
            "id": "1218229813762281477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o duto, tem um parque com flora e fauna nativa e faz parte do Parque Estadual da Pedra Branca. \n\nAh, tem a famosa pedra Jesus Vem! \n\nE restos de um engenho que tem at\u00e9 correntes - triste, claro - que os escravos eram acorrentados. \n\nRealengo tem muita hist\u00f3ria! https://t.co/dOnaGzCzgK"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2020-01-17T17:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "253061062",
                        "start": 11,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218229735077154818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Seas e o @rj_inea deflagraram ontem opera\u00e7\u00e3o para coibir crimes ambientais na APA Estadual de Massambaba, em Araruama, na Regi\u00e3o dos Lagos. A equipe flagrou desmatamento de restinga, ecossistema da Mata Atl\u00e2ntica, para loteamento do solo na \u00e1rea protegida. #govRJ #virandoojogo https://t.co/YXGeHLxsgF"
        },
        {
            "author_id": "886182525172928512",
            "created_at": "2020-01-17T17:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218221886615834624",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilFight N\u00e3o foi o Huck que desmatou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, para uso pessoal?"
        },
        {
            "author_id": "2325701659",
            "created_at": "2020-01-17T17:13:31.000Z",
            "id": "1218219813883076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Caruaru sedia 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o de Feirinha Musical\n https://t.co/JygFRMkdem"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2020-01-17T17:09:37.000Z",
            "id": "1218218830054526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "roteirosvelhochico.rvc\nNosso Instagram\nhttps://t.co/KGkQoybeJJ\nnosso blog\nhttps://t.co/eY0UDLyBh8\n\n#viagem #perua\u00e7u #riosaofranciscoqueamo #cavernas #canernasdoperua\u00e7u em Parque Nacional Cavernas do\u2026 https://t.co/L1S83ymOvI"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2020-01-17T17:02:34.000Z",
            "id": "1218217057290014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| #Veran\u00f3polis realiza investimentos no Parque Municipal de Eventos | Saiba mais em https://t.co/oWUBNFldcL https://t.co/Q1bCqsY3Cx"
        },
        {
            "author_id": "1042443985216831489",
            "created_at": "2020-01-17T16:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218215344285868033",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@LucianoHuck Quando voc\u00ea vai derrubar sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Quando vai devolver o dinheiro dos brasileiros com a compra de jatinho subsidiado? Quando voc\u00ea vai parar de andar com seguran\u00e7as armados, enquanto defende o desarmamento da popula\u00e7\u00e3o? \u00c9 demagogo que chama?"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-01-17T16:43:55.000Z",
            "id": "1218212362324447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos. Essa \u00e1 primeira experi\u00eancia de reintrodu\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie em um parque brasileiro; animais atuam tamb\u00e9m como dispersores de sementes e v\u00e3o ajudar a manter a flora do local. #Biodiversidade  https://t.co/mps0v6AczG"
        },
        {
            "author_id": "1189885792434434048",
            "created_at": "2020-01-17T16:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1218210328816820225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa trilha! szjoana + Ana em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/Naxl94kGJJ"
        },
        {
            "author_id": "984415537",
            "created_at": "2020-01-17T16:32:36.000Z",
            "id": "1218209515109322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que \u00e9 um Projeto de Lei do MAL. (Do deputado Delegado \u00c9der Mauro do PSD-PA). https://t.co/YQHUjiM4fC"
        },
        {
            "author_id": "1189885792434434048",
            "created_at": "2020-01-17T16:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1218209283608760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa trilha! szjoana em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/FhiO8jsGlb"
        },
        {
            "author_id": "56255795",
            "created_at": "2020-01-17T16:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218207101757153280",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Concordo mas criminoso tamb\u00e9m \u00e9 construir em \u00e1rea protegida e usar avi\u00e3o do Governo MG em uso pr\u00f3prio."
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-01-17T16:08:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1218203487818960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vivaoverde\nCaracterizado por morros em forma de mesetas,localizado entre os munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o e Estreito o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 a nossa dica!\n\n#sema #ferias #parquesnacionais  #dicas  #chapadadasmesas #maranh\u00e3o #chapa https://t.co/B4kxbXfaJw"
        },
        {
            "author_id": "1092055770248679424",
            "created_at": "2020-01-17T16:07:33.000Z",
            "id": "1218203211892477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O cara que faz mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e compra jatinho c taxa de juros subsidiada do Bndes N\u00c3O tem bom car\u00e1ter pra ser presidente nem de time de futebol de 5a. Divis\u00e3o!@LucianoHuck https://t.co/eT6SdADP8v"
        },
        {
            "author_id": "985642318752571392",
            "created_at": "2020-01-17T15:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "978245198462451712",
                        "start": 0,
                        "username": "NBrunn1_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218196417497456642",
            "in_reply_to_user_id": "978245198462451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NBrunn1_ Era uma vez Fundado no parque municipal em 1908 por um grupinho de estudantes o clube atletico Vespasiano conta com 4 t\u00edtulos de express\u00e3o ao longo de 111 anos. Acho que acabei j\u00e1 a hist\u00f3ria de gl\u00f3rias. Mas a de vergonhas e bem grande se quiser eu conto"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-01-17T15:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "14434407",
                        "start": 146,
                        "username": "agenciabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "177178710",
                        "start": 189,
                        "username": "ufrrjbr"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "46685669",
                        "start": 198,
                        "username": "ProgradUFRRJ"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "253034260",
                        "start": 213,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "131286287",
                        "start": 221,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "800177650509545472",
                        "start": 231,
                        "username": "radartijucano"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "56441916",
                        "start": 246,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "120428886",
                        "start": 262,
                        "username": "andreferretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218196347914014722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Muito legal! Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio. Mat\u00e9ria de Mariana Takarnia e fotos de Tom\u00e1z Silva, ambos da @agenciabrasil . https://t.co/7NWjXw1GL2 / @ufrrjbr @ProgradUFRRJ  @ICMBio @minc_rj  @radartijucano @fund_boticario @andreferretti"
        },
        {
            "author_id": "934507770795167748",
            "created_at": "2020-01-17T15:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.10929871,
                        36.05970357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a612c69b44b2e5da"
            },
            "id": "1218195727622557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou com post novo no blog sobre essa belezura chamada Grand Canyon. \ud83e\udd70\n.\nPatrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional do Grand Canyon foi um dos primeiros Parques Nacionais americanos e conta com uma excelente\u2026 https://t.co/r8cuProI2f"
        },
        {
            "author_id": "1006945213623959552",
            "created_at": "2020-01-17T15:32:57.000Z",
            "id": "1218194504500551685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palmeirinha instalou 50 colmeias em 05 tabancas de Parque Nacional de Dulombi para extrac\u00e7\u00e3o do mel. https://t.co/bLjQeKZn6F"
        },
        {
            "author_id": "772218985194647553",
            "created_at": "2020-01-17T15:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 203,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218193390392705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inusitado \u00e9 que os jabutis est\u00e3o no CN h\u00e1 anos. Nunca sumiram e continuam prejudicando o Brasil =&gt; Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/KlrPuaeWzI via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-01-17T15:22:36.000Z",
            "id": "1218191899074400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos devolvem jabutis-tinga ao Parque Nacional da Tijuca (RJ) ap\u00f3s 200 anos   https://t.co/92SwIEaDii"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2020-01-17T15:20:11.000Z",
            "id": "1218191292263477249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itaoca interditado neste fim de semana - https://t.co/iMwD4esvbr"
        },
        {
            "author_id": "2893841314",
            "created_at": "2020-01-17T15:02:42.000Z",
            "id": "1218186893449408515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na praia de Jericoacoara\n7\nMuito bom\nDescubra a beleza natural de Jericoacoara\n\nConhe\u00e7a esse para\u00edso de Cear\u00e1, com ruas de areia e praias que se estendem por quil\u00f4metros. Jericoacoara \u00e9 um o\u00e1sis entre as dunas de areia branca, uma j\u00f3ia no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional https://t.co/2bZpLRXSNE"
        },
        {
            "author_id": "1142853897071091718",
            "created_at": "2020-01-17T14:50:29.000Z",
            "id": "1218183817766281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a tanto descaso com a sa\u00fade humana e com os animais em nossa cidade, uma not\u00edcia que faz a gente sorrir. \u2665\nhttps://t.co/umTQEeAczq"
        },
        {
            "author_id": "52812849",
            "created_at": "2020-01-17T14:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218181970787799047",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA E como vai a mans\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? J\u00e1 vendeu?"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-01-17T14:40:11.000Z",
            "id": "1218181224411299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EcoturismoSP Parque Estadual do Itingu\u00e7u em Peru\u00edbe - O Parque abrange \u00e1rea dos munic\u00edpios de Iguape e Peru\u00edbe. Na cidade, h\u00e1 tamb\u00e9m como visitar \u00e0 praia do Arpoador por meio de trilha https://t.co/wn9Z2jQVCx #Peruibe #Iguape #Turismopaulista https://t.co/D8ctWaact8"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2020-01-17T14:22:13.000Z",
            "id": "1218176703303946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/0xepWGTeMY"
        },
        {
            "author_id": "2293536554",
            "created_at": "2020-01-17T14:20:14.000Z",
            "id": "1218176205666574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Monumento Natural Cerro \u00d1ielol em#Temuco.\nV\u00e1 agora a https://t.co/mD0rx7D39B, porque com a Salfa Rent voc\u00ea pode ir onde quiser.\n---\nVisita el Monumento Natural Cerro \u00d1ielol en #Temuco porque con Salfa Rent puedes ir a donde quieras.\n\n#SalfaRent #Chile #RentaCar #Viagens https://t.co/SrNPA11Vnb"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-01-17T14:11:42.000Z",
            "id": "1218174056266174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   Por lincolnvaladare O Maior Salto Acess\u00edvel.\ud83c\udf3f\n.\n\ud83d\udcccSalto do Itiquira (Formosa - GO)\n.\n\ud83c\udff7 \u00c9 uma das maiores quedas de \u00e1gua do Brasil, com 168 metros de altura. Fica em um Parque Municipal e possui trilhas\u2026 https://t.co/tsmmRh267x"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2020-01-17T14:09:24.000Z",
            "id": "1218173479280955397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAL\u00c7AS JEANS \n#Masculina\n#Feminina\nAPENAS R$3,00\nS\u00d3 HOJE\nV\u00c1RIAS NUMERA\u00c7\u00d5ES\nCORRAM ANTES QUE ACABEM!!!\nACEITAMOS CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO\nRUA JOAQUIM CAMPOS N175\nJAPUI-SAO VICENTE\nANTIGA RUA 5\n#Novos\n#SemiNovos \u2014 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/fjkGwNb1bW"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-01-17T14:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1218172143789322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos motivos da sinaliza\u00e7\u00e3o: Para ir devagar! Cobra Coral, n\u00e3o sei se era falsa ou verdadeira, mas foi atropelada na entrada do Parque Estadual de Ilhabela. #faunabrasileira #cobra #serpentes em Parque Estadual de\u2026 https://t.co/lIWNRV1W9Y"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2020-01-17T13:59:07.000Z",
            "id": "1218170890615246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Projeto foi apresentado em reuni\u00e3o com a chefia do Parque Estadual da Costa do Sol\" \n#RC24h #CaboFrio #Turismo \nhttps://t.co/uW6lkh6n8m"
        },
        {
            "author_id": "4354519877",
            "created_at": "2020-01-17T13:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 99,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218169368208605189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/UEhXCIUtWQ via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-01-17T13:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35622988,
                        -23.77814619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1218167306276093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica e suas flores, a import\u00e2ncia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Brom\u00e9lia.#mataatl\u00e2ntica #bromelia #icmbio #fundacaoflorestal em Trilha Da \u00c1gua Branca em Ilha Bela https://t.co/47BfXwGjCK"
        },
        {
            "author_id": "61559338",
            "created_at": "2020-01-17T13:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45048806,
                        -2.90254088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1218166906487746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE O PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA \ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf3b\n.\n1. Foi criado em 2002\n2. Atualmente tem 8.863 hectares \n3. \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n4. Tem seu objetivo de proteger amostras dos ecossistemas costeiros,\u2026 https://t.co/v7lD0tq3Bv"
        },
        {
            "author_id": "2847246244",
            "created_at": "2020-01-17T13:42:51.000Z",
            "id": "1218166797809127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos\nhttps://t.co/K3f5jf3Cwx https://t.co/OQeu8gIoi4"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2020-01-17T13:39:13.000Z",
            "id": "1218165882893078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/wn4uJutoMt"
        },
        {
            "author_id": "1859530873",
            "created_at": "2020-01-17T13:37:01.000Z",
            "id": "1218165328628396034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPERT EM MEIO AMBIENTE.\nQue construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a beira mar.\nPerito em administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica q faz caridade com dinheiro de patrocinadores (tipo lata velha).\nE o mais surreal, comunista aliado a Fl\u00e1vio Dino do PCdoB,\nEle vai mudar o Brasil. (Kkkk) https://t.co/WjxzZG2BXk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-17T13:33:41.000Z",
            "id": "1218164491210383362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/l5BwsfWYXa"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-01-17T13:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3753,
                        -22.95226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1218164490119929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o A\u00e7ude do Camorim, um lago artificial localizado na Floresta do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca.\nInfelizmente o parque se encontra interditado devido a risco de rompimento do a\u00e7ude por conta da\u2026 https://t.co/4suOyE3PsZ"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-01-17T13:32:41.000Z",
            "id": "1218164238184800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio - \nhttps://t.co/mZ8k7v6PWS"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-01-17T13:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1218164167632441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vocaliza\u00e7\u00e3o do Ti\u00ea - Preto.#tiepreto #observacaodeaves #birdwatching #passarinhar em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/oYiuTE8hq4"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-01-17T13:27:06.000Z",
            "id": "1218162834103848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no\u00a0Rio https://t.co/357AwEux6a https://t.co/1yOPnclrWj"
        },
        {
            "author_id": "956535383772319745",
            "created_at": "2020-01-17T13:22:42.000Z",
            "id": "1218161727554097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - minha casa \n2 - casa da minha tia\n3 - lugar nenhum\n4 - parque municipal\n5 - debaixo de um aqu\u00e1rio sksksksk\n6 - aq em casa mesmo \n7 - ibirit\u00e9\n8 - ibirit\u00e9\n9 - depende \n10 - tlvz \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-01-17T13:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35622988,
                        -23.77814619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1218161294261542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Jequitib\u00e1 - Parque Estadual de Ilhabela, Trilha da \u00c1gua Branca. #ilhabela #mataatl\u00e2ntica #trilhadaaguabranca #cachoeira #sosmataatlantica em Trilha Da \u00c1gua Branca em Ilha Bela https://t.co/7Cven8BOgB"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2020-01-17T12:39:02.000Z",
            "id": "1218150736636321795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\n\u00c9 a terceira esp\u00e9cie reintroduzida no local desde 2010 pelo Refauna https://t.co/dLkErWVmbn"
        },
        {
            "author_id": "51924005",
            "created_at": "2020-01-17T12:38:47.000Z",
            "id": "1218150675089166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\n\u00c9 a terceira esp\u00e9cie reintroduzida no local desde 2010 pelo Refauna https://t.co/xVE1JkutXc"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2020-01-17T12:38:26.000Z",
            "id": "1218150587516235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\n\u00c9 a terceira esp\u00e9cie reintroduzida no local desde 2010 pelo Refauna https://t.co/BObHTJjTp4"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-01-17T12:38:16.000Z",
            "id": "1218150544897978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\n\u00c9 a terceira esp\u00e9cie reintroduzida no local desde 2010 pelo Refauna https://t.co/J1IerYcU84"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2020-01-17T12:38:00.000Z",
            "id": "1218150475087982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\n\u00c9 a terceira esp\u00e9cie reintroduzida no local desde 2010 pelo Refauna https://t.co/p5WVORb8Pv"
        },
        {
            "author_id": "1084148980798418944",
            "created_at": "2020-01-17T12:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "320430303",
                        "start": 0,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218148564595105792",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@daniambiental Estive no Parque Nacional do Igua\u00e7u e conhe\u00e7o bem os parques no Estado do RJ sob gest\u00e3o estadual ou federal. N\u00e3o h\u00e1 compara\u00e7\u00e3o. O modelo de Foz do Igua\u00e7u \u00e9 mais eficiente tanto na prote\u00e7\u00e3o ambiental quanto no aproveitamento econ\u00f4mico. A concess\u00e3o me parece o melhor caminho..."
        },
        {
            "author_id": "1114008944530341888",
            "created_at": "2020-01-17T12:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75267429",
                        "start": 0,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218143555899863051",
            "in_reply_to_user_id": "75267429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdvocaciaGeral Parab\u00e9ns! Tem que preservar se n\u00e3o vira bagun\u00e7a! \nLi td os argumentos explicar pela AGU, podem pescar , mas n\u00e3o dentro dos limites do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2020-01-17T12:00:01.000Z",
            "id": "1218140917149777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A decis\u00e3o provis\u00f3ria autorizava a explora\u00e7\u00e3o da pesca dentro dos limites do parque nacional. Mas o TRF3 acatou os argumentos apresentados pela AGU e cassou a liminar. Entenda: https://t.co/RFpwg7pekV https://t.co/4k5WpOE8sC"
        },
        {
            "author_id": "246725669",
            "created_at": "2020-01-17T11:49:37.000Z",
            "id": "1218138301204500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que querem privatizar o parque estadual Aparados da Serra? \u00c9 isso mesmo... Privatizar o Canyons!"
        },
        {
            "author_id": "249170282",
            "created_at": "2020-01-17T11:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1438703654",
                        "start": 0,
                        "username": "xiofannahelena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218132794137874434",
            "in_reply_to_user_id": "1438703654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xiofannahelena Tamb\u00e9m tem o parque municipal que d\u00e1 pra andar de canoa e a pra\u00e7a da liberdade que \u00e9 bem legal e tem v\u00e1rios museus em volta"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2020-01-17T11:18:37.000Z",
            "id": "1218130501489373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio depois de 200 anos https://t.co/WogcnZF5MS"
        },
        {
            "author_id": "961642459",
            "created_at": "2020-01-17T11:16:48.000Z",
            "id": "1218130041856561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\nDepois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\n\nNot\u00edcias / R\u00e1dio Sorocaba FM\n\n https://t.co/mcNVY26z57 https://t.co/B9C4GWvUOY"
        },
        {
            "author_id": "934507770795167748",
            "created_at": "2020-01-17T11:15:43.000Z",
            "id": "1218129767762923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon: um guia completo para sua visita - Casal a Bordo - Parque Nacional do Grand Canyon: Saiba quando ir, onde ficar, quanto custa, atividades e passeios, acampamento dentro do parque nacional e muito mais. O Parque Nacional do Grand... https://t.co/cv1o02KaLm"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2020-01-17T11:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1168545215034089473",
                        "start": 0,
                        "username": "TompkinsConserv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218128457181421568",
            "in_reply_to_user_id": "771396619824607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TompkinsConserv Lament\u00e1vel! Que desrespeito com o patrim\u00f4nio natural do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1030517595072540673",
            "created_at": "2020-01-17T11:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218126696483827712",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Do mesmo jeito que defende o meio ambiente e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou seja, tudo pra mim, regras para os outros."
        },
        {
            "author_id": "906079879",
            "created_at": "2020-01-17T09:00:49.000Z",
            "id": "1218095820056285185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Depois de 200 anos, #jabutis voltam ao #Parque #Nacional da #Tijuca https://t.co/e2bdbNLOya https://t.co/QvYqTtbUo9"
        },
        {
            "author_id": "973018222730543104",
            "created_at": "2020-01-17T08:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218091590792642560",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Comece vendendo seu jatinho financiado pelo BNDES e sua casa em Angra constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2020-01-17T08:27:06.000Z",
            "id": "1218087334283038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Projeto autoriza explora\u00e7\u00e3o mineral de pequeno porte em reserva extrativista https://t.co/Tjyvgo8f3Y"
        },
        {
            "author_id": "1005048981259513856",
            "created_at": "2020-01-17T08:22:03.000Z",
            "id": "1218086064209793030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/AG1hVhPl9m https://t.co/OW9JTQCpjm"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-01-17T08:15:00.000Z",
            "id": "1218084289738350594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/sP0mZF0ENQ"
        },
        {
            "author_id": "148958610",
            "created_at": "2020-01-17T07:44:02.000Z",
            "id": "1218076495756832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/KztmjXwDyS"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2020-01-17T07:42:34.000Z",
            "id": "1218076127354212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/E3yAcp8KaD https://t.co/gNQpnk0a9Z"
        },
        {
            "author_id": "1037889821753192449",
            "created_at": "2020-01-17T04:25:25.000Z",
            "id": "1218026515759235072",
            "in_reply_to_user_id": "797915222547767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g_g_garci Ele \u00e9 t\u00e3o ambientalista que construiu uma mans\u00e3o em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quando ele demolir e reconstituir o bioma a\u00ed ele pode tentar a voltar a conversar com os brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2020-01-17T04:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "14434407",
                        "start": 85,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1218020117939798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc22 Jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca. Veja as fotos na galeria da @agenciabrasil https://t.co/HgkOaJcF5v \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/uGDr0jMnDg"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-01-17T02:59:00.000Z",
            "id": "1218004765659009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ap\u00f3s 200 anos https://t.co/29h388gieK"
        },
        {
            "author_id": "106962007",
            "created_at": "2020-01-17T02:55:16.000Z",
            "id": "1218003825862332418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ap\u00f3s 200 anos https://t.co/rKZAXDHc43"
        },
        {
            "author_id": "56594548",
            "created_at": "2020-01-17T02:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217992724630114305",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Falou o cara que tem uma mans\u00e3o um \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Canalhice do primeiro ao quinto."
        },
        {
            "author_id": "502000809",
            "created_at": "2020-01-17T02:07:04.000Z",
            "id": "1217991697004666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 aquele v\u00eddeo meu correndo atr\u00e1s de um gato no meio do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "383318666",
            "created_at": "2020-01-17T02:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "59641528",
                        "start": 0,
                        "username": "cardosoizza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "591813d34b48d4b7"
            },
            "id": "1217990493914705920",
            "in_reply_to_user_id": "59641528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cardosoizza Fui volunt\u00e1ria no parque nacional da chapada dos veadeiros &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-01-17T02:00:33.000Z",
            "id": "1217990057501417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/wmPZzwdelz https://t.co/iHsDJ78KT4"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-01-17T01:45:00.000Z",
            "id": "1217986143104274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ap\u00f3s 200 anos https://t.co/AVn22uxfTl"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-17T01:25:31.000Z",
            "id": "1217981242341318662",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n41) Pra\u00e7a Fl\u00e1vio Rangel - Freguesia do \u00d3\n42) Rua Doutor Prudente de Morais - Mogi das Cruzes\n43) S\u00e3o Domingos\n44) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar"
        },
        {
            "author_id": "732743531035512832",
            "created_at": "2020-01-17T01:24:16.000Z",
            "id": "1217980926338224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase mijei na roupa com a ninfeta me contando que foi assaltada no parque municipal , os mendigos roubaram o beck dela kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1702833786",
            "created_at": "2020-01-17T01:23:34.000Z",
            "id": "1217980750248566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap?s 200 anos https://t.co/6diqVbfg9B https://t.co/663lxwMU8p"
        },
        {
            "author_id": "2197865756",
            "created_at": "2020-01-17T01:23:34.000Z",
            "id": "1217980749158027265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap?s 200 anos https://t.co/F8YkooJm0o https://t.co/AjSePvwhaR"
        },
        {
            "author_id": "1100749413000101888",
            "created_at": "2020-01-17T01:22:32.000Z",
            "id": "1217980490432401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO RIO DO BOI - interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados) - Praia Grande,  SC. https://t.co/E2AbDFSvQg"
        },
        {
            "author_id": "67985094",
            "created_at": "2020-01-17T01:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217978828158652417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSalve as \u00e1guas, do mar, do rio e das cachoeiras.\u201d\n.\n#tbt dessa energia e desse lugar \u2665\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hx27z39DLh"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2020-01-17T01:14:19.000Z",
            "id": "1217978422233903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/mEfQG2DEOA"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-01-17T01:08:10.000Z",
            "id": "1217976874107883522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Vale do Ribeira), fica no sul de S\u00e3o Paulo \ud83d\ude0d\n.\n#sp #petar #parque #cachoeira #quero #tbt #brasil #mtur #imagineviajar #vamosviajar #rio em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/pEV2IxuRft"
        },
        {
            "author_id": "909220484478377985",
            "created_at": "2020-01-17T00:59:01.000Z",
            "id": "1217974571455913986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - sof\u00e1\n2 - ter\u00ea\n3 - casa de dinda \n4-  acho q em casa\n5 - parque nacional \n6 - casa de uma ex amg\n7 - casa \n8 - nao!! \n9 - bruttus \n10 - segredo \n\nfav q eu mando"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-01-17T00:55:12.000Z",
            "id": "1217973609777586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/k2oJyMF5bp"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2020-01-17T00:54:40.000Z",
            "id": "1217973478416175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto autoriza explora\u00e7\u00e3o mineral de pequeno porte em reserva extrativista https://t.co/zlUFrDCgbW"
        },
        {
            "author_id": "68707679",
            "created_at": "2020-01-17T00:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56381807",
                        "start": 0,
                        "username": "_fernandeslais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217961715910021121",
            "in_reply_to_user_id": "56381807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_fernandeslais Se for parque nacional ou propriedade privada, errados n\u00e3o est\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4849350213",
            "created_at": "2020-01-16T23:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59167164",
                        "start": 0,
                        "username": "marii_vieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217957229833392128",
            "in_reply_to_user_id": "59167164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marii_Vieira J\u00e1 ia dar rol\u00ea no parque municipal hoje, me avisaram de \u00faltima hora kakakakakakak"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2020-01-16T23:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217956754161487872",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Quem constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 longe de poder dar exemplo"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-01-16T23:48:01.000Z",
            "id": "1217956704807260163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/3CrCJHLLIJ https://t.co/BMuPtyj3aW"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2020-01-16T23:34:48.000Z",
            "id": "1217953377717571586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200\u00a0anos https://t.co/9DAhWNF1Bm"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-01-16T23:34:13.000Z",
            "id": "1217953230367395842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\nhttps://t.co/Pt7dKaRcgx https://t.co/Pt7dKaRcgx"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-01-16T23:33:56.000Z",
            "id": "1217953158166532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\nhttps://t.co/Pt7dKazARX https://t.co/Pt7dKazARX"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-01-16T23:31:30.000Z",
            "id": "1217952546427408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio\nhttps://t.co/Pt7dKaRcgx https://t.co/zKHCBvdmyu"
        },
        {
            "author_id": "1217224036901670912",
            "created_at": "2020-01-16T23:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "335141638",
                        "start": 197,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217944775632084993",
            "in_reply_to_user_id": "1217224036901670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos lugares mais belos do mundo e recebe a visita de aproximadamente dois milh\u00f5es de pessoas por ano, vindas de todos os lugares do Brasil e do exterior. [+]\n@BTS_twt \n#THISISBRAZILBTS\n#ISSO\u00c9OBRASILBTS \n#\ube0c\ub77c\uc9c8\uc544\ubbf8 https://t.co/x5G4sAoXDK"
        },
        {
            "author_id": "1217224036901670912",
            "created_at": "2020-01-16T23:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "335141638",
                        "start": 199,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217944765473398785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o localizadas entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no estado do Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa, Misiones,\u00a0Argentina\u00a0(ambos s\u00e3o considerados Patrim\u00f4nio da Humanidade). [+]\n@BTS_twt \n#SEEBRAZILBTS\n#VEJAOBRASILBTS https://t.co/k9wejgBHbM"
        },
        {
            "author_id": "565049730",
            "created_at": "2020-01-16T23:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217944638704603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia de trilha, de risadas e momentos bobos \ud83d\udc99 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vHyqz0kgMy"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2020-01-16T22:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "24802340",
                        "start": 95,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217944429018992641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/jf0N8pZYha via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "1206620513088540675",
            "created_at": "2020-01-16T22:55:49.000Z",
            "id": "1217943568515522564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TO https://t.co/PuwQ3geaUw"
        },
        {
            "author_id": "2517850407",
            "created_at": "2020-01-16T22:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3403848358",
                        "start": 160,
                        "username": "tonnilsonn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217943157222055938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\ufe0f\n\n1 - Casa\n2 - Casa\n3 - Casa\n4 - Parque Municipal\n5 - D. Manuel I\n6 - Alcochete \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n7 - Garagem do Toine Belo\n8 - Alcochete\n9 - Yes\n10 - Obvio bebecas @tonnilsonn\n\nFav que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "339712378",
            "created_at": "2020-01-16T22:52:57.000Z",
            "id": "1217942844649934850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Disse o apresentador meia boca,  acusado de construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Voc\u00ea \u00e9 Bozo, limpinho e cheiroso! N\u00e3o engana ningu\u00e9m! Vai curtir o que j\u00e1 ganhou! Deixe o povo brasileiro em paz! Fingido! Amiguinho do A\u00e9cio! https://t.co/I5yw43hRaF"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-01-16T22:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "38733808",
                        "start": 181,
                        "username": "ufrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217942606178467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 Devagar e sempre: 200 anos depois, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca, no Rio. Conhe\u00e7a essa hist\u00f3ria secular em https://t.co/LgjZLUKU4H\n\n \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil \n@ufrj https://t.co/lGVWsFuuil"
        },
        {
            "author_id": "1060492194",
            "created_at": "2020-01-16T22:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217942591557328899",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Ficar na sombra debaixo de uma \u00e1rvore do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-01-16T22:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1217942281853882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devagar! #aten\u00e7\u00e3o #animaissilvestres #devagar em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/kgkitGxfvx"
        },
        {
            "author_id": "868486137920270337",
            "created_at": "2020-01-16T22:42:48.000Z",
            "id": "1217940293225459713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje cedo jabutis foram reintroduzidos na floresta da Tijuca! N\u00e3o se via jabutis na regi\u00e3o fazia 200 anos!! O projeto que fez a reintrodu\u00e7\u00e3o \u00e9 o REFAUNA, fruto de uma parceria entre UFRJ, UFRRJ e IFRJ!\n\nhttps://t.co/00k6kRgiqb"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-01-16T22:32:15.000Z",
            "id": "1217937636574334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/euEn5rYUI6"
        },
        {
            "author_id": "72379604",
            "created_at": "2020-01-16T22:01:30.000Z",
            "id": "1217929899098484742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yosemite \u00e9 um verdadeiro \u00edcone da natureza, totalmente preservado. O mais lindo Parque Nacional dos EUA, com mais de 3000km2 de vida selvagem. Nessas paisagens e tirar o f\u00f4lego com rochas esculpidas pelos glaciares\u2026 https://t.co/h3rVsOnZRz"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-01-16T21:50:33.000Z",
            "id": "1217927143188942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 356,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/rBQ7w1Qv8D https://t.co/6Zzcm0YQGU"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-01-16T21:47:12.000Z",
            "id": "1217926299701915649",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea marinha da Praia de Itacoatiara est\u00e1 dentro dos limites da Reserva Extrativista (Resex) Marinha de Itaipu e tamb\u00e9m est\u00e1 na zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra da Tiririca, unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo Inea, que apoiou o evento. #ambienterj"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-01-16T21:38:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1217923994206248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT da aula de campo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1.\nhttps://t.co/8wXsTA0Ddb"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2020-01-16T21:33:07.000Z",
            "id": "1217922753694699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "165853251",
            "created_at": "2020-01-16T21:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1217921779416481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffe em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/2ocJBLmly3"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2020-01-16T21:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217920970930958340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista chinesa \u2764\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/ATa3gnkrOr"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2020-01-16T21:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48756709",
                        "start": 0,
                        "username": "karinapinto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "38790549",
                        "start": 13,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "183634894",
                        "start": 27,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "51282549",
                        "start": 41,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217915153133506560",
            "in_reply_to_user_id": "48756709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinapinto @brasil_IBAMA @EdmilsonPSOL @chico_pinheiro ainda hoje vi voc\u00ea falando a respeito da Amaz\u00f4nia. Use seu prest\u00edgio e contatos para expor esse absurdo que est\u00e1 acontecendo dentro de uma Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-01-16T20:53:25.000Z",
            "id": "1217912764854726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7aram as atividades no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e lan\u00e7o para 2020 a proposta de uma Ultra Travessia curtindo trilhas adicionais pr\u00f3ximas da trilha principal da Petro x Ter\u00ea! \n\n#valeroexpedicoes https://t.co/szlloEmqdW"
        },
        {
            "author_id": "138891308",
            "created_at": "2020-01-16T20:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249319629",
                        "start": 0,
                        "username": "g1tocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217906992624349188",
            "in_reply_to_user_id": "249319629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1tocantins Em pleno Parque Estadual? Humm"
        },
        {
            "author_id": "68979240",
            "created_at": "2020-01-16T20:15:03.000Z",
            "id": "1217903107939688449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de maio de 2019, o Coren-MG promoveu a I Corrida da Enfermagem. A atividade foi realizada no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, em Belo Horizonte, e reuniu 300 pessoas. E este ano tem mais! Acompanhe o nosso site e nossas redes sociais.\n\n#CorenMG #Enfermagem https://t.co/VxGXFuwQxu"
        },
        {
            "author_id": "190470586",
            "created_at": "2020-01-16T19:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 29,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217893296195981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost prefeituradocratoce (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVoc\u00ea gosta de aventura? Um passeio ideal para fazer com a fam\u00edlia \u00e9 na Floresta Nacional do Araripe. Venha curtir no Domingo nas Trilhas! Nosso ponto de encontro \u00e9 na\u2026 https://t.co/oUCLJO2Kcq"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2020-01-16T19:35:48.000Z",
            "id": "1217893230085312515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio acidental consome Parque Estadual da Serra do Tabuleiro\nhttps://t.co/gUD88RUlFi"
        },
        {
            "author_id": "40285135",
            "created_at": "2020-01-16T19:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1217892571160203270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual de Vila Velha e a famosa Pedra de Ta\u00e7a. \n\n#tbt em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Y3FKJKAD0D"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2020-01-16T19:15:27.000Z",
            "id": "1217888110341754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A organiza\u00e7\u00e3o do Circuito das Serras liberou inscri\u00e7\u00f5es para a etapa do Parque Estadual do Juquery a partir do dia 14. Acesse o Minhas Inscri\u00e7\u00f5es e a p\u00e1gina do CS no Facebook. A corrida ser\u00e1 realizada na manh\u00e3 de 9 de fevereiro, domingo."
        },
        {
            "author_id": "271112388",
            "created_at": "2020-01-16T18:53:55.000Z",
            "id": "1217882691095408641",
            "in_reply_to_user_id": "1057753604705210373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MadLeoz Mas fica no parque nacional de S\u00e3o Joaquim, n\u00e3o fica? Socorro"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2020-01-16T18:51:52.000Z",
            "id": "1217882174638174211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, o Teatro Francisco Nunes foi inaugurado em 1950. Seu nome \u00e9 uma homenagem ao maestro Francisco Nunes (1875-1934), que criou a Sociedade de Concertos Sinf\u00f4nicos de BH e dirigiu o Conservat\u00f3rio Mineiro de M\u00fasica.\ud83d\udcf7Ricardo Laf https://t.co/I8EpRNiqXu"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-01-16T18:44:45.000Z",
            "id": "1217880384379158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ck3KDbpomW"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-01-16T18:37:21.000Z",
            "id": "1217878523777638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/mfH9dLyOrZ"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2020-01-16T18:32:42.000Z",
            "id": "1217877350685315078",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara vai abranger as \u00e1reas recuperadas. 3 anos depois, o cerrado est\u00e1 voltando a ser cerrado! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2020-01-16T18:32:41.000Z",
            "id": "1217877348835561472",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com o aux\u00edlio t\u00e9cnico do Instituto Florestal, comecei um projeto de restaura\u00e7\u00e3o dessa regi\u00e3o. O trabalho consistiu basicamente no controle das rebrotas de pinus e no plantio de arbustos nativos, coletados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, que fica ao lado da Floresta.+ https://t.co/AUCKI6pFv5"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2020-01-16T18:32:40.000Z",
            "id": "1217877342695165953",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Estadual de Santa B\u00e1rbara guarda uma grande por\u00e7\u00e3o de cerrado no estado de S\u00e3o Paulo. Algumas destas \u00e1reas, no entanto, serviram para o cultivo de pinus, uma esp\u00e9cie invasora de pinheiro, para corte. +"
        },
        {
            "author_id": "278258707",
            "created_at": "2020-01-16T18:31:39.000Z",
            "id": "1217877089552158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL autoriza explora\u00e7\u00e3o mineral de pequeno porte em reserva extrativista https://t.co/h2UQf3wEiS #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "316464944",
            "created_at": "2020-01-16T18:31:21.000Z",
            "id": "1217877014209798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Macei\u00f3. https://t.co/5XxGVIfRDc"
        },
        {
            "author_id": "1129120048289845248",
            "created_at": "2020-01-16T18:31:06.000Z",
            "id": "1217876947696603140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "treinamento pras trilhas do parque nacional kkkk https://t.co/Ww2RrUILsB"
        },
        {
            "author_id": "66202827",
            "created_at": "2020-01-16T18:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217876862409564162",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Falou o cara que construiu em \u00e1rea protegida, apresenta um projeto demagogo de araque"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-01-16T18:18:15.000Z",
            "id": "1217873716962562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail \u26f0\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\u26f0 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/5to3TnKemF"
        },
        {
            "author_id": "394856582",
            "created_at": "2020-01-16T18:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1217869260686532611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "solid\u00e3o em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/lpmb52QBY9"
        },
        {
            "author_id": "779865476633681927",
            "created_at": "2020-01-16T17:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217865995391578113",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia \u00c9 um tremendo cara de pau...mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, jatinho subvencionado pelo BNDES..."
        },
        {
            "author_id": "88250700",
            "created_at": "2020-01-16T17:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1217865267784499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\u2618\ufe0f @ Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/0alLX51Dgg"
        },
        {
            "author_id": "315383069",
            "created_at": "2020-01-16T17:37:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217863516113326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 13:00 na prainha RJ( parque natural municipal) os her\u00f3icos salva-vidas atentos ap\u00f3s apitos de advert\u00eancia a um banhista em perigo em uma prancha de bodyboard , entraram no mar e resgatou o mesmo A praia toda aplaudiu, parab\u00e9ns ao nosso corpo de bombeiros RJ"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2020-01-16T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "80378191",
                        "start": 130,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "50711276",
                        "start": 185,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217861573911490563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TURISMO | Ap\u00f3s um per\u00edodo de muita fama, as visitas ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, diminu\u00edram ano passado. Ou\u00e7a na @RadioagenciaEBC https://t.co/PWCc6XBriA\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/ @governoTO https://t.co/Tn1Uf1IfDx"
        },
        {
            "author_id": "287373850",
            "created_at": "2020-01-16T17:03:03.000Z",
            "id": "1217854791025594370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo promove Dia \u201cR\u201d de Reflorestamento da Floresta Nacional do Araripe https://t.co/LpvEm6YpF0"
        },
        {
            "author_id": "784531885565349888",
            "created_at": "2020-01-16T17:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1217854610804637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt desse dia lindo em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/zjPfPdbNjr"
        },
        {
            "author_id": "1270298005",
            "created_at": "2020-01-16T17:02:08.000Z",
            "id": "1217854558719938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza \u00e9 saber que esse final de semana eu vou para Teres\u00f3polis e que o tempo l\u00e1 t\u00e1 p\u00e9ssimo. J\u00e1 estava me programando para ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "282665282",
            "created_at": "2020-01-16T16:54:48.000Z",
            "id": "1217852713251241985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f de \"responsa\" em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/qHjWbIDU3u"
        },
        {
            "author_id": "4696435903",
            "created_at": "2020-01-16T16:54:08.000Z",
            "id": "1217852548440150018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fine Art Print \u2757FOR SALE\u2757\n\ud83d\udcda \u00c1lbum Inspira\u00e7\u00e3o Decor \u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\ud83d\udcf7\nCultura da lente\nPelas ruas de BH \nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \"Em louvor as m\u00e3es o povo de Belo Horizonte\"\u2026 https://t.co/jRvNOFsooZ"
        },
        {
            "author_id": "4696435903",
            "created_at": "2020-01-16T16:53:51.000Z",
            "id": "1217852474750619650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fine Art Print \u2757FOR SALE\u2757\n\ud83d\udcda \u00c1lbum Inspira\u00e7\u00e3o Decor \u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\ud83d\udcf7\nCultura da lente\nPelas ruas de BH \nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \"Em louvor as m\u00e3es o povo de Belo Horizonte\"\u2026 https://t.co/4Nk1Tc5V6I"
        },
        {
            "author_id": "391277800",
            "created_at": "2020-01-16T16:47:32.000Z",
            "id": "1217850887789477895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso. Capital do streaking. Chalten montanha de granito, das mais dif\u00edceis de escalar. \u2014 em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/60o0NbCUXb"
        },
        {
            "author_id": "192309290",
            "created_at": "2020-01-16T16:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217850686915915780",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Luciano Huck falou em sustentabilidade e biodiversidade e ningu\u00e9m perguntou de sua mans\u00e3o numa \u00e1rea protegida por em Angra?"
        },
        {
            "author_id": "2817898551",
            "created_at": "2020-01-16T16:41:32.000Z",
            "id": "1217849378209136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia e com a dupla baixinha e baixola. #corodejacare em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/TB7CKekUxr"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-01-16T16:40:48.000Z",
            "id": "1217849193282396161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca,\u00a0Rio https://t.co/bf1jIIDcgm https://t.co/oCfPpJGhdI"
        },
        {
            "author_id": "1197715048434679809",
            "created_at": "2020-01-16T16:27:25.000Z",
            "id": "1217845824803299332",
            "in_reply_to_user_id": "1197715048434679809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Shiretoko (\u77e5\u5e8a)\nReconhecido em 2005, \u00e9 uma pen\u00ednsula localizada no extremo norte de Hokkaido. O parque nacional \u00e9 um exemplo da rela\u00e7\u00e3o entre ecossistemas marinhos e terrestres. A regi\u00e3o tbm \u00e9 lar de diversas esp\u00e9cies end\u00eamicas e em perigo de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/5v7C76N0wh"
        },
        {
            "author_id": "939248168897859584",
            "created_at": "2020-01-16T16:18:58.000Z",
            "id": "1217843695648571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo promove Dia \"R\" de Reflorestamento da Floresta Nacional do Araripe - https://t.co/CeYkcULiKy https://t.co/8nwf2IdP0z"
        },
        {
            "author_id": "410887676",
            "created_at": "2020-01-16T16:15:37.000Z",
            "id": "1217842853520510977",
            "in_reply_to_user_id": "1047207675363254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batrnt amiga com o parque municipal do ladin de casa da pra ter!"
        },
        {
            "author_id": "1081240059909685259",
            "created_at": "2020-01-16T15:32:09.000Z",
            "id": "1217831914603675650",
            "in_reply_to_user_id": "1204765838236114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bookstanlife aaaaa vamo amigar ent\u00e3o pq morro de vergonha de ir nos que tem no parque municipal l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2020-01-16T15:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1217828338699571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio perfeitos em cen\u00e1rios que foram criados para inspirar.\nJ\u00e1 esperando o pr\u00f3ximo casal que vai topar uma aventura dessa\ud83d\udcf8\ud83c\udf0e em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/K5B1dBxLvQ"
        },
        {
            "author_id": "333033197",
            "created_at": "2020-01-16T15:12:57.000Z",
            "id": "1217827083654701062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um #tbt\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/gVBHHxMPrH"
        },
        {
            "author_id": "915277197115617282",
            "created_at": "2020-01-16T15:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "43023158",
                        "start": 88,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217826805987598343",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica N\u00e3o voto nesse narigudo morador de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @LucianoHuck  nem que ele seja a \u00faltima pessoa na terra. Hip\u00f3crita e, ainda por cima, bichinho da globolixo.\ud83e\udd2e\n#BolsonaroPresidenteAte2026"
        },
        {
            "author_id": "822135846090444803",
            "created_at": "2020-01-16T15:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1217824458158891014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/SM9HMqeZKP"
        },
        {
            "author_id": "52765698",
            "created_at": "2020-01-16T14:53:21.000Z",
            "id": "1217822152046600194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh lugar lindo gente!! TBT! \n\nO Parque Estadual do Biribiri fica praticamente dentro de Diamantina. Al\u00e9m de cachoeiras e trilhas, tem a charmosa Vila Biribiri, um povoado antigo que se formou no entorno de uma\u2026 https://t.co/COJ07pk4Ao"
        },
        {
            "author_id": "161828086",
            "created_at": "2020-01-16T14:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1217819194407948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode fazer #TBT de semana passada? #ChapadaDosVeadeiros #Goias #Vacation #Trip @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xsTpH2ZnVK"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-16T14:36:39.000Z",
            "id": "1217817949576269824",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[11:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Rua Manoel da N\u00f3brega - Vila Mariana\n13) Pra\u00e7a Imo. Le\u00e3o Ant\u00f4nio - Vila Mariana\n14) Avenida Nove de Julho - Itaim Bibi\n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "828661833464680448",
            "created_at": "2020-01-16T14:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217814044377341952",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@RenovaMidia Quem \u00e9 esse cara para falar de biodiversividade? Invasor de \u00e1rea protegida em Angra dos Reis apoiado pelo ent\u00e3o governador Sergio \"Ladr\u00e3o\" Cabral. tamb\u00e9m precisa explicar seus neg\u00f3cios em Noronha. Grande FDP."
        },
        {
            "author_id": "2634101055",
            "created_at": "2020-01-16T14:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217813376690094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\nno meio da trilha\numa teia\ne sua dona\nplena do dom\nque deus lhe deu em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/c1D2kgXKPT"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2020-01-16T14:17:07.000Z",
            "id": "1217813031029297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque natural Baixa Limia - Serra do Xur\u00e9s  / Parque nacional Peneda G\u00eares https://t.co/ziT9ZsvOal"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-01-16T14:07:45.000Z",
            "id": "1217810675126370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Piraquara, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#visitriodejaneurostate #parquedapedrabranca #realengo #piraquara #pedrajesusvem #trilha #trilhasnorio #riodejaneiro #brasil em Realengo, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/DTrwLUv9ol"
        },
        {
            "author_id": "1022547641970909184",
            "created_at": "2020-01-16T14:07:17.000Z",
            "id": "1217810556075356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara abriga o maior complexo de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do planeta. S\u00e3o 129 mil hectares de serras, vales e boqueir\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da caatinga. #serradacapivara #piaui #natureza #ecoturismo #brasil #trilha #trekking #euentreverdes https://t.co/p7tgVQFHHZ"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2020-01-16T14:01:12.000Z",
            "id": "1217809026056163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o C\u00edrculo Dourado (o \"Golden Circle\") na Isl\u00e2ndia, a principal rota tur\u00edstica do pa\u00eds\nhttps://t.co/KQ4j6Hx0W8\n\nAs tr\u00eas principais paradas do C\u00edrculo Dourado s\u00e3o o Parque Nacional velingvellir, a cachoeira Gullfoss e a \u00e1rea geot\u00e9rmica em Haukad\u2026 https://t.co/KQ4j6Hx0W8 https://t.co/gq65CcQIJi"
        },
        {
            "author_id": "1135235767511465986",
            "created_at": "2020-01-16T13:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217807936237572096",
            "in_reply_to_user_id": "1135235767511465986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @terca_livre Dentro de um Parque Municipal, o Agente teria sido agredido por um homem e n\u00e3o resistiu \u00e0s les\u00f5es, vindo a falecer posteriormente. Como \u00e9 de praxe, o dito agressor (assassino) foi liberado na Delegacia, tendo sido autuado por les\u00e3o corporal e desobedi\u00eancia. A imprensa calada!"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-16T13:53:02.000Z",
            "id": "1217806973107830786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/sYOCHZf1kd"
        },
        {
            "author_id": "212055230",
            "created_at": "2020-01-16T13:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217806701644197888",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck ei, ambientalista da Globo, fala sobre a casa que voc\u00ea construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "958669744164491265",
            "created_at": "2020-01-16T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217803027089850369",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Falou o cara que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/U6tKtpZofe"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2020-01-16T13:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48389744,
                        -3.74440885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1217797922001059841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprenda como se voc\u00ea fosse viver para sempre. \u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/z7w2gR9v9J"
        },
        {
            "author_id": "182418538",
            "created_at": "2020-01-16T13:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "137740797",
                        "start": 0,
                        "username": "R_Rudson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217796350802264066",
            "in_reply_to_user_id": "137740797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R_Rudson Sim. H\u00e1 um lago artificial no projeto do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi."
        },
        {
            "author_id": "1116260018481971200",
            "created_at": "2020-01-16T13:10:06.000Z",
            "id": "1217796168266199041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O parque nacional Peneda-Ger\u00eas conta con diversas rutas polo #territoriotransfronteirizo que nos permiten gozar do patrimonio natural e admirar as vistas dende o noveno punto m\u00e1is alto de Portugal: Serra Amarela.\n\nFOTO\ud83d\udcf7\ud83d\udca5: Borealis On Trekking\n\n#Portugal #Interreg #POCTEP https://t.co/2zHETkYeE2"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2020-01-16T12:57:01.000Z",
            "id": "1217792875569786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\nC\u00e2mera do celular uma bosta \ud83d\ude1d \u2014 em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/Qo14IeasAv"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1217791872137080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fG2Wj5xKgb"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-01-16T12:45:03.000Z",
            "id": "1217789862088081411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva chega a zonas ardidas, mas n\u00e3o basta para apagar fogos na Austr\u00e1lia: Os mil metros que se sobe, ao longo de 50 quil\u00f3metros de curvas, da costa a sul de Sydney ao Parque Nacional Monga, mostram porque \u00e9 que a Kings Highway esteve fechada desde o\u2026 https://t.co/iDBEOGl522"
        },
        {
            "author_id": "328115512",
            "created_at": "2020-01-16T12:35:17.000Z",
            "id": "1217787406146949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCoragem n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia do medo, e sim agir apesar do medo... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XOpwnQgyXL"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2020-01-16T12:31:30.000Z",
            "id": "1217786453113081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 construir um espa\u00e7o voltado para a voca\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o, sobretudo, considerando a exist\u00eancia do Parque Nacional da Serra da Capivara.  Governador visita espa\u00e7o destinado \u00e0 Vila Tur\u00edstica Serra da Capivara nesta quinta-feira (16) https://t.co/oSK3xRni3d"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-01-16T12:17:21.000Z",
            "id": "1217782890664288258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/KOFXDRQLY2"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-01-16T12:07:14.000Z",
            "id": "1217780348379115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ap\u00f3s amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, esp\u00e9cie de jabutis v\u00e3o ser soltos no Parque Nacional da Tijuca. Os animais voltam \u00e0s matas para recuperarem processos ecol\u00f3gicos perdidos. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/m2hOmbYlZR"
        },
        {
            "author_id": "2559010168",
            "created_at": "2020-01-16T12:04:24.000Z",
            "id": "1217779631597805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pista_limpa Tr\u00e2nsito normal na BR 101, regi\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. N\u00e3o h\u00e1 presen\u00e7a de fuma\u00e7a atrapalhando o tr\u00e2nsito conforme ocorreu durante o dia de ontem em decorr\u00eancia de inc\u00eandio. Fonte: PRF191SC https://t.co/6qQ8xc2iaW"
        },
        {
            "author_id": "1092777378818994176",
            "created_at": "2020-01-16T12:04:01.000Z",
            "id": "1217779538102571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias na estrutura f\u00edsica.\nAssista: https://t.co/Uf1vhBD173"
        },
        {
            "author_id": "4696435903",
            "created_at": "2020-01-16T12:03:57.000Z",
            "id": "1217779520146681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fine Art Print \u2757FOR SALE\u2757\n\ud83d\udcda \u00c1lbum Inspira\u00e7\u00e3o Decor \u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\ud83d\udcf7\nCultura da lente\nPelas ruas de BH \nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \"Em louvor as m\u00e3es o povo de Belo Horizonte\"\u2026 https://t.co/aSe6PTjtRw"
        },
        {
            "author_id": "73669275",
            "created_at": "2020-01-16T11:40:23.000Z",
            "id": "1217773588960415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito normal na BR 101, regi\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. N\u00e3o h\u00e1 presen\u00e7a de fuma\u00e7a atrapalhando o tr\u00e2nsito conforme ocorreu durante o dia de ontem em decorr\u00eancia de inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-16T11:38:02.000Z",
            "id": "1217772997148209154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qfnWuMJTLh"
        },
        {
            "author_id": "76005445",
            "created_at": "2020-01-16T11:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "60310256",
                        "start": 0,
                        "username": "Vinicin_Freitas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "40721032",
                        "start": 17,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217771479527567360",
            "in_reply_to_user_id": "60310256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Vinicin_Freitas @alexandrekalil Venho dizendo isso h\u00e1 muito tempo. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira est\u00e1dio, mas pessoas morrendo e perdendo seus bens, ele n\u00e3o faz nada! Pior que muito cruzeirense vai votar nesse bosta ainda."
        },
        {
            "author_id": "4831389077",
            "created_at": "2020-01-16T11:17:29.000Z",
            "id": "1217767827547009024",
            "in_reply_to_user_id": "4831389077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errado. Vide art. 2\u00ba, inciso XVIII, do SNUC. Zona de amortecimento: o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, com o prop\u00f3sito de minimizar os impactos negativos sobre a unidade;"
        },
        {
            "author_id": "357866116",
            "created_at": "2020-01-16T10:20:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1217753501285199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu descobri q tem coisas enterradas para os belohorizontinos de 2097 no parque municipal e fiquei extremamente incomodado pois n saberei o q tem l\u00e1 dentro. \u00e9 tipo um programa do joao kleber q dura uma vida."
        },
        {
            "author_id": "53740573",
            "created_at": "2020-01-16T10:09:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e26dcb085000"
            },
            "id": "1217750798333026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das ilhas do Parque Nacional de Abrolhos, crie uma oportunidade e venha. https://t.co/K1cUaVyt0U"
        },
        {
            "author_id": "3421102606",
            "created_at": "2020-01-16T10:08:55.000Z",
            "id": "1217750572574609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadu, n\u00e3o deixe de visitar a sede do Parque Estadual Mata do Limoeiro em Ipoema. Lugar maravilhoso e cheio de riqueza cultural. #partiuverao"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-01-16T07:40:15.000Z",
            "id": "1217713158669983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma das ilhas afundadas fazia parte do Parque Nacional Berbak-Sembilang, que UNESCO declarou como reserva mundial da biosfera em 2018\nhttps://t.co/xeLVhSUzIs"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2020-01-16T07:00:00.000Z",
            "id": "1217703028020482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina\n\nhttps://t.co/sUqkHMFrEs"
        },
        {
            "author_id": "1178859455687081985",
            "created_at": "2020-01-16T06:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1014312227992690696",
                        "start": 0,
                        "username": "PocketsAPolly"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1213870409994489856",
                        "start": 15,
                        "username": "TodoDiaIdiota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217694414488907776",
            "in_reply_to_user_id": "1014312227992690696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PocketsAPolly @TodoDiaIdiota E s\u00f3 subir ap\u00ea at\u00e9 o parque Municipal t\u00e1 suave kka"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2020-01-16T06:00:00.000Z",
            "id": "1217687928203165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina\nhttps://t.co/6YBdyDVTsa"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2020-01-16T04:07:59.000Z",
            "id": "1217659737388605442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/lmNKi1P2RA"
        },
        {
            "author_id": "1184226651095347202",
            "created_at": "2020-01-16T04:06:15.000Z",
            "id": "1217659304020451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[\ud83c\udfa6 | IG] A atriz Park Shin Hye dan\u00e7a #AnySongChallenge de Zico, no Parque Nacional do Grand Canyon.\n\n \"No ano de 2020 no Grand Canyon, o desafio 'Any Song'. T\u00e3o divertido. N\u00e3o vamos nos amontoar por causa do frio, mas vamos ao cinema!\" https://t.co/rieORrxe9q"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-01-16T04:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1217657815365509122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QueimandoBacons #Urt\u00e3oBi\u00f4nico #Urt\u00e3oCadeirante #Urt\u00e3oPCD #Urt\u00e3oEsportista #Urt\u00e3oParatleta #Urt\u00e3oCorredor #CorridaSobreRodas\n\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u26a1\u26a1\u26a1\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd53\ud83e\udd53\ud83e\udd53 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/vqkc1kP3nI"
        },
        {
            "author_id": "90746299",
            "created_at": "2020-01-16T03:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20562946,
                        -22.97170888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217648211860578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt parquedacatacumbarj em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/cT8nLThhHE"
        },
        {
            "author_id": "348481042",
            "created_at": "2020-01-16T02:53:24.000Z",
            "id": "1217640968335372296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com esse lugar!!! .\n.\n.\n#cataratasdoigua\u00e7u \n#parquenacional \n#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u \u2014 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/giKLXu1oTT"
        },
        {
            "author_id": "1435847384",
            "created_at": "2020-01-16T02:32:10.000Z",
            "id": "1217635624209068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83e\udd9cBem pertinho Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontramos esse pedacinho de para\u00edso. Deu vontade? Passa l\u00e1! Voc\u00ea tamb\u00e9m vai amar!\ud83e\udd9c\ud83c\udf37\n\nEm TERES\u00d3POLIS a POUSADA PARQUE TER\u00ca \u00e9 uma empresa com\u2026 https://t.co/Sm2epKbgiw"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2020-01-16T02:28:24.000Z",
            "id": "1217634679081308161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Retrospectiva2019 - A luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\u2022\n#EssaLuta\u00e9Nossa https://t.co/UJsZtsQ9Mg"
        },
        {
            "author_id": "1203741996562755585",
            "created_at": "2020-01-16T02:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1409798257",
                        "start": 127,
                        "username": "bts_bighit"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "335141638",
                        "start": 139,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1217224036901670912",
                        "start": 148,
                        "username": "dalenasb_armys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217629450294218760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No\u00a0Parque Nacional Aparados da Serra no Rio Grande do Sul, \u00e9 poss\u00edvel percorrer uma trilha at\u00e9 uma \u00e1rea cercada de c\u00e2nions.(+) @bts_bighit @BTS_twt\n@dalenasb_armys\n#ISSOEOBRASILBTS\n#THISISBRAZILBTS https://t.co/Eu9l3DBOQj"
        },
        {
            "author_id": "379699162",
            "created_at": "2020-01-16T01:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1389329124095930372",
                        "start": 0,
                        "username": "NoDosOutros_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217623526863179777",
            "in_reply_to_user_id": "142781193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoDosOutros_ Nunca vi algu\u00e9m gostar tanto do parque nacional igual voc\u00ea haha"
        },
        {
            "author_id": "210123608",
            "created_at": "2020-01-16T01:34:57.000Z",
            "id": "1217621227877040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor tamb\u00e9m conhecido por Serra do Moa, lugar paradis\u00edaco e imperd\u00edvel de visitar no Acre https://t.co/hYOBqzLp6y"
        },
        {
            "author_id": "1039720997291782144",
            "created_at": "2020-01-16T01:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "56528512",
                        "start": 11,
                        "username": "depaulacamilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217617077231587328",
            "in_reply_to_user_id": "1589425668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aah_preta @Depaulacamilo A ida p combu \u00e9 no meio do Guam\u00e1/jurunas/condor, pela vis\u00e3o dessa galera, seria um lugar perigoso. Al\u00e9m de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou seja, tecnicamente devia ter MTA prote\u00e7\u00e3o ali. \nA real \u00e9 que n viram ponto tur\u00edstico pq n faz parte do interesse dessa galera."
        },
        {
            "author_id": "88250700",
            "created_at": "2020-01-16T01:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1217616174503976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preparem-se pra enxurrada de fotos nesse lugarzineo maravilhoso @ Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/1fIcQ5gQJi"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-01-16T01:13:12.000Z",
            "id": "1217615752280395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nEntardecer na montanha \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #highlands #sun\u2026 https://t.co/DqsGIicMLu"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2020-01-16T01:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "77903908",
                        "start": 13,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217615504191492097",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra @ObsNaturalistas Eu nasci do lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u, levei muito corrid\u00e3o de aranha e cobra, n\u00e3o consigo me acostumar com os bichos. Agora os outros vai de boa."
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-01-16T00:37:24.000Z",
            "id": "1217606746069524482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cachoeira com um pocinho maravilhoso para banho. Super indico! S\u00e3o 5 km da portaria areias no parque Nacional. Na ida exige um pouco, por ser subida, mas o visual da serra recompensa. Trilha super f\u00e1cil \u00e9 bem sinalizada. #SerradoCip\u00f3  #lapinhadaserra #santanadoriacho #cachu https://t.co/nSHljoSkyS"
        },
        {
            "author_id": "3427673903",
            "created_at": "2020-01-16T00:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1021760664027766784",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_zorn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1217603615986266113",
            "in_reply_to_user_id": "1021760664027766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_zorn Kkkkkkkkkkkkkkk a tia do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "869905640055074816",
            "created_at": "2020-01-16T00:24:17.000Z",
            "id": "1217603443302584321",
            "in_reply_to_user_id": "869905640055074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo destino marcado; Parque nacional Ybycu\u00ed [140 km] Salto cristal y Salto Mbocaruzu 2/12 \u2705   \ud83c\udfd5 https://t.co/3fyWUKAYeE"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2020-01-16T00:08:03.000Z",
            "id": "1217599358759329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-101 est\u00e1 liberada nos KM 238 e 246, nos dois sentidos, ap\u00f3s mais de duas horas de bloqueio em fun\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/besqfJKlT7 https://t.co/L6PQk8830k"
        },
        {
            "author_id": "1898901589",
            "created_at": "2020-01-16T00:04:58.000Z",
            "id": "1217598582750089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catapimbas @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/SDZUbWUuSj"
        },
        {
            "author_id": "1898901589",
            "created_at": "2020-01-16T00:04:51.000Z",
            "id": "1217598554136629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catapimbas @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/dYuomBVhV7"
        },
        {
            "author_id": "1898901589",
            "created_at": "2020-01-16T00:04:11.000Z",
            "id": "1217598383088685057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catapimbas @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/gTFhR1Os5g"
        },
        {
            "author_id": "45822287",
            "created_at": "2020-01-15T23:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217591063478710272",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Pra que Caribe se o Bolsonaro disse que vai transformar Angra e o Parque Nacional no Caribe brasileiro. Derruba tudo e d\u00e1-lhe construir resorts e cassinos."
        },
        {
            "author_id": "2559010168",
            "created_at": "2020-01-15T23:34:24.000Z",
            "id": "1217590890430070786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pista_limpa Queima de lixo come\u00e7a inc\u00eandio em \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. https://t.co/a2nfWBVnHu Fonte: PRF191SC https://t.co/iNrM9qbDHt"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2020-01-15T23:21:53.000Z",
            "id": "1217587741699006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa noite! \ud83d\udea8Ontem, a Opera\u00e7\u00e3o N\u00e1utica ANDADA DO CARANGUEJO\ud83e\udd80 comandada por nossos Agentes Ambientais com a colabora\u00e7\u00e3o da PM Ambiental, foi realizada no manguezal de Vit\u00f3ria(Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o-EEMMIL)\u2026 https://t.co/ti43sH70IN"
        },
        {
            "author_id": "1126174374808125440",
            "created_at": "2020-01-15T22:56:03.000Z",
            "id": "1217581240330739717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma vez inc\u00eandio florestal na Parque Estadual da Serra do Tabuleiro.\nNossas equipes est\u00e3o no local tentando controlar a situa\u00e7\u00e3o, quem estiver de carro passando pela regi\u00e3o na BR 101, dirija com aten\u00e7\u00e3o, pois\u2026 https://t.co/BYnve3Qj1p"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2020-01-15T22:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217580291751063552",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Chama ent\u00e3o o animador de palco, que passeia de iate com os irm\u00e3os Batista e constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com \"jeitinho\" do amigo no governo..."
        },
        {
            "author_id": "73669275",
            "created_at": "2020-01-15T22:34:21.000Z",
            "id": "1217575777102893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Queima de lixo come\u00e7a inc\u00eandio em \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. https://t.co/X16PnFtFuf"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-01-15T22:06:52.000Z",
            "id": "1217568860339089409",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abrange partes dos munic\u00edpios de Duque de Caxias, Nova Igua\u00e7u e Belford Roxo, e tamb\u00e9m preserva \u00e1reas alag\u00e1veis, impedindo a impermeabiliza\u00e7\u00e3o do solo. Descubra + sobre esse e outros tesouros naturais: https://t.co/dqFZ4c9UvR #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o #govrj"
        },
        {
            "author_id": "2258656887",
            "created_at": "2020-01-15T22:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "731234728909623296",
                        "start": 0,
                        "username": "Arteris_ALS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217567614962151425",
            "in_reply_to_user_id": "731234728909623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arteris_ALS Nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o sobre o inc\u00eandio no parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "388243698",
            "created_at": "2020-01-15T21:54:28.000Z",
            "id": "1217565741484007425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \u26f0\ud83e\udd85\ud83c\udf32 https://t.co/gDjAV7dPT4"
        },
        {
            "author_id": "233163648",
            "created_at": "2020-01-15T21:53:36.000Z",
            "id": "1217565523933913090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando mais um dia nesse lugar fant\u00e1stico.\n\n#minastecnologia\n#minastecnologiajc\n#manutencaopreventiva\n#manutencaopc\n#limpezapc\n#cabeamentoestruturado em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/LGk3kwTRKJ"
        },
        {
            "author_id": "994018235250040832",
            "created_at": "2020-01-15T21:50:11.000Z",
            "id": "1217564661152915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje que eu andei da pra\u00e7a sete at\u00e9 o ponto final, do ponto final at\u00e9 a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o at\u00e9 o shopping cidade e do shopping at\u00e9 o parque municipal. \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-01-15T21:43:11.000Z",
            "id": "1217562899700486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das menos percorrida, mais brutais e menos conhecidas  paisagens de montanha de \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nOnde reinam os garranos livres (cavalos selvagens), a cabra mont\u00eas e, por vezes, a \u00e1guia real\n\u2026 https://t.co/egRxMJUrNo https://t.co/QKI0ier5n3"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-15T21:35:17.000Z",
            "id": "1217560912040747009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/GWAZvJBeYt"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-15T21:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "18691629",
                        "start": 66,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217560911898202118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/DQnE2LPWBq"
        },
        {
            "author_id": "14539272",
            "created_at": "2020-01-15T21:24:15.000Z",
            "id": "1217558134513979392",
            "in_reply_to_user_id": "14539272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ apresenta\u00e7\u00e3o de um caso emblem\u00e1tico de instrumentaliza\u00e7\u00e3o conservadora do discurso da \"prote\u00e7\u00e3o ambiental\": as amea\u00e7as de remo\u00e7\u00e3o que v\u00eam sofrendo moradores de favelas da \"zona de amortecimento\" do Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "580022326",
            "created_at": "2020-01-15T21:21:52.000Z",
            "id": "1217557535495987201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - Nem lembro \n2 - Cemit\u00e9rio \n3 - Casa do Bruno \n4 - Casa da v\u00f3 \n5 - No parque municipal \n6 - No brook \n7 - Casa do Bruno \n8 - Casa do Bruno \n9 - Sim \n10 - N\u00e3o \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2020-01-15T21:18:30.000Z",
            "id": "1217556688192131075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obras no Parque Nacional da Tijuca:\n\nhttps://t.co/bRnyHCMyFX"
        },
        {
            "author_id": "1309297526",
            "created_at": "2020-01-15T21:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.8323,
                        -51.055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1217555445071712264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deu uma saudade.\nEssa foi uma das paisagens que mais me marcou na viagem ao Chile. #semfiltro #back   \ud83d\udd19\n\n\ud83d\udccdParque Nacional Torres del Paine (Patag\u00f4nia Chilena) em Torres del Paine https://t.co/5IfFo9TIKU"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-15T21:00:39.000Z",
            "id": "1217552198575497221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Olha a\u00ed uma das consequ\u00eancias dos inc\u00eandios.\nPor causa do inc\u00eandio no parque estadual da Serra do Tabuleiro a rodovia foi interditada por medida de seguran\u00e7a. https://t.co/fZfPv7oKTq"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-15T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "253061062",
                        "start": 190,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217552034687143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Representantes do Turismo de #CaboFrio reuniram-se p/ apresentar uma proposta de estudo que viabilize novas paradas p/ os barcos de passeio, na praia das Conchas e em locais protegidos pelo @rj_inea. Na ocasi\u00e3o, foi discutida a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol. \ud83d\ude03 https://t.co/qnzANqj9uS"
        },
        {
            "author_id": "144656849",
            "created_at": "2020-01-15T20:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1217550450645295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/366 \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3b @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/LLbWQCtMnZ"
        },
        {
            "author_id": "739467830207361024",
            "created_at": "2020-01-15T20:38:59.000Z",
            "id": "1217546745904795649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, e fazem exerc\u00edcio no parque municipal https://t.co/wnNTbNvW4b"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2020-01-15T20:30:30.000Z",
            "id": "1217544610903404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/9mPO8FWnrZ"
        },
        {
            "author_id": "222139516",
            "created_at": "2020-01-15T20:25:20.000Z",
            "id": "1217543311235469314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo? https://t.co/6y6TXQeEgk"
        },
        {
            "author_id": "100564091",
            "created_at": "2020-01-15T20:06:44.000Z",
            "id": "1217538628823371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo \u00e9 a prepara\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos detalhes para receber o II Rodeio Internacional de Tapejara que acontece de 23 \u00e0 26 de janeiro. https://t.co/q7Dca67Tyl"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-01-15T19:51:34.000Z",
            "id": "1217534812686372871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das menos percorrida, mais brutais e menos conhecidas  paisagens de montanha de \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nOnde reinam os garranos livres (cavalos selvagens), a cabra mont\u00eas e, por vezes, a \u00e1guia... https://t.co/iwMX46wWYu"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-15T19:50:59.000Z",
            "id": "1217534663507484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em SC  iniciou o ano com um inc\u00eandio\n\ud83d\udc47\nInc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. https://t.co/8U3X4ckEo2"
        },
        {
            "author_id": "76489628",
            "created_at": "2020-01-15T19:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.12599251,
                        -18.57081965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1217533823543435265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2e\ud83e\udd70 em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/uW8doBElMb"
        },
        {
            "author_id": "2769279166",
            "created_at": "2020-01-15T19:19:47.000Z",
            "id": "1217526811376136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ger\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/l7PxHBsMYw"
        },
        {
            "author_id": "3231295198",
            "created_at": "2020-01-15T19:01:04.000Z",
            "id": "1217522103919968261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas\n\nArquitetos: Secretaria do Verde e Meio Ambiente - Divis\u00e3o de Implanta\u00e7\u00e3o, projetos e obras\nLocaliza\u00e7\u00e3o: S\u00e3o Paulo/SP\n\u00c1rea: 2600.0 m2\nAno: 2019\nFotografias: Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o (SECOM) e arquivos SVMA\n\n#arquitetura https://t.co/SCqGayo0nP"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-15T18:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217520766562054151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/pbw6iiChN5"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-15T18:55:45.000Z",
            "id": "1217520766230638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/FPGANsI260"
        },
        {
            "author_id": "515090660",
            "created_at": "2020-01-15T18:49:13.000Z",
            "id": "1217519119341359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/ZLSWxqc1z0"
        },
        {
            "author_id": "1173667692693327872",
            "created_at": "2020-01-15T18:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1217516251641262080",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh BOA TARDE\nJ\u00c1 TEM DATA DEFINIDA PRA FICAR PRONTO A REFORMA DOS BANHEIROS DO PARQUE MUNICIPAL AM\u00c9RICO RENN\u00c9 GIANNETTI?\nSUGEST\u00c3O : A PREFEITURA TAMB\u00c9M PODERIAM COLOCAR EM TODOS OS PARQUES MUNICIPAIS, MUSEUS E PRA\u00c7AS MAIS FREGUENTADAS INTERNET GR\u00c1TIS E PRA CARREGAR CEL."
        },
        {
            "author_id": "4506765016",
            "created_at": "2020-01-15T18:33:51.000Z",
            "id": "1217515255502381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivo ap\u00f3s realizar a travessia do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es, acho que deu quase 30 km de p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "294214487",
            "created_at": "2020-01-15T18:10:16.000Z",
            "id": "1217509319002017794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma chuva de elogios pela cobertura do EcoF\u00e9rias, hoje, no Parque Municipal \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "66736263",
            "created_at": "2020-01-15T18:09:32.000Z",
            "id": "1217509134213447685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu conversando com um gatinho preto que eu sempre troco uma ideia l\u00e1 no Parque Municipal:\n\n- Qui foi?\n- Miau\n- Por mais que eu seja uma gata, n\u00e3o entendo sua l\u00edngua.\n\nFiquei falando sozinha."
        },
        {
            "author_id": "2291463308",
            "created_at": "2020-01-15T17:58:00.000Z",
            "id": "1217506233932009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\u2764\u2764 \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OGX5SWsOor"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-01-15T17:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "168917668",
                        "start": 223,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217501851182039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa vez bombeiros identificaram que um homem fez um fogueira pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro e perdeu o controle; h\u00e1 utiliza\u00e7\u00e3o inclusive de helic\u00f3ptero para conter as chamas. https://t.co/rMAFWnb5hd via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2020-01-15T17:38:17.000Z",
            "id": "1217501270803505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Amaz\u00f4nia 2019 * | A serenidade no olhar de quem passou as f\u00e9rias inteiras passeando de canoa e conhecendo a regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.\n.\n\ud83d\udccdReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro - Amazonas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\nFoto: \u00c9rica\u2026 https://t.co/hOEPJdVMWU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-15T17:15:22.000Z",
            "id": "1217495504831074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Usina de Itaipu fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, o segundo mais visitado no Brasil. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #meioambiente https://t.co/nZEtVPCzQn"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2020-01-15T16:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1217484353254522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal noturno no nosso quintal #flona #grupovamosdebike #pedaliniciante #naturezaperfeita em Flona - Floresta Nacional https://t.co/hKpeAs4vMF"
        },
        {
            "author_id": "1084148980798418944",
            "created_at": "2020-01-15T16:21:11.000Z",
            "id": "1217481868397948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Gostaria de entender por que aqui pode e no Estado do RJ n\u00e3o pode ter um modelo assim de gest\u00e3o de UC. A Lei \u00e9 a mesma (9985/2000), o mesmo pa\u00eds, por que tanta diferen\u00e7a? Acho importante a reflex\u00e3o. https://t.co/7PCHUtlF65"
        },
        {
            "author_id": "188740369",
            "created_at": "2020-01-15T15:27:28.000Z",
            "id": "1217468350823129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais consegui chamar o Parque Estadual da Pedra Branca de \"Cachoeira do Barata\" rsrs"
        },
        {
            "author_id": "106329935",
            "created_at": "2020-01-15T15:07:28.000Z",
            "id": "1217463317284958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Alerce \ud83d\udc9a https://t.co/QzUapTgwqi"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2020-01-15T14:55:32.000Z",
            "id": "1217460314624540673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 pr\u00e9dios de at\u00e9 5 pavimentos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa Brava https://t.co/d2bP1fpI1B"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2020-01-15T14:36:05.000Z",
            "id": "1217455419389509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdIsla Canales, Parque Nacional Coiba.\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito: @rasecdrone https://t.co/q2jgfH8zfA https://t.co/FU0qmWN7k9"
        },
        {
            "author_id": "1075835959915220993",
            "created_at": "2020-01-15T14:31:02.000Z",
            "id": "1217454146812596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem estradas interditadas para\u00a0obras https://t.co/vo6evJJZq0"
        },
        {
            "author_id": "61188537",
            "created_at": "2020-01-15T14:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "139599330",
                        "start": 0,
                        "username": "TioCircus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217450079126269952",
            "in_reply_to_user_id": "139599330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TioCircus N\u00e3o n\u00e3o, essa \u00e9 aqui na zona norte, no parque estadual da Cantareira"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-01-15T14:12:23.000Z",
            "id": "1217449452144865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Semad controla inc\u00eandio no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite - https://t.co/rvXJxW3Hmh https://t.co/W2ZVpFlBKo"
        },
        {
            "author_id": "171013574",
            "created_at": "2020-01-15T14:06:01.000Z",
            "id": "1217447850721914882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina \u00e9 uma \u00e1rea protegida com mais de 100 km. Aqui come\u00e7ou a construir-se o futuro! No #BuildingTheFuture2020 conhece novas formas de colabora\u00e7\u00e3o e produtividade. V\u00ea a agenda: https://t.co/BI9uatUAZN #BTF2020 #AtivarPortugal https://t.co/I8mUkU34ot"
        },
        {
            "author_id": "778437695240441858",
            "created_at": "2020-01-15T14:00:53.000Z",
            "id": "1217446557408288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para constru\u00edrem mais im\u00f3veis e condom\u00ednios, milicianos continuam a desmatar terrenos perto de \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em Campo Grande e Vargem Grande, pr\u00f3ximas ao Parque Estadual da Pedra Branca, segundo a pol\u00edcia.\nhttps://t.co/y725rvz2Ic"
        },
        {
            "author_id": "61188537",
            "created_at": "2020-01-15T13:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "139599330",
                        "start": 0,
                        "username": "TioCircus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217446193774710784",
            "in_reply_to_user_id": "139599330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TioCircus Mano j\u00e1 ouviu falar do PETAR? Um parque nacional aqui no interior de SP, l\u00e1 tem v\u00e1rias cavernas e v\u00e1rias trilhas, desde f\u00e1ceis at\u00e9 para os mais experientes, t\u00f4 querendo colar, mas tbm tem outras bem maneiras aqui na capital mesmo, bora marcar de subir umas trilhas?"
        },
        {
            "author_id": "145382326",
            "created_at": "2020-01-15T13:54:13.000Z",
            "id": "1217444883532865538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comemora\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as inscritas na primeira semana da col\u00f4nia Zoo F\u00e9rias, que segue at\u00e9 a sexta-feira (17), coordenada pelo equipamento, al\u00e9m dos visitantes e funcion\u00e1rios do equipamento.\nhttps://t.co/s4sRNlnTqs"
        },
        {
            "author_id": "32373314",
            "created_at": "2020-01-15T13:54:09.000Z",
            "id": "1217444865061027847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na visita ao Parque Municipal da Mata Atl\u00e2ntica, em Atalanta-SC, Lara revelou outras formas de se relacionar com a natureza. Quis ler as informa\u00e7\u00f5es sobre o parque durante a imers\u00e3o e\u2026 https://t.co/Aob4ekdpW8"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-15T13:53:03.000Z",
            "id": "1217444587075141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/PjttOzPxoD"
        },
        {
            "author_id": "1454769372",
            "created_at": "2020-01-15T13:43:15.000Z",
            "id": "1217442121331986448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00c1rvores no parque Municipal da Tremedeira,se voc\u00ea quer ajudar a natureza,ainda da tempo. https://t.co/0MfO9V29Zf"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2020-01-15T13:36:15.000Z",
            "id": "1217440358310858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa(AM)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Mimo de Deus \n \nNosso dia come\u00e7a assim \u2600\ufe0f \u2764\ufe0f\nBom dia!\n\ud83d\udcf7 @tiagonovo_airao https://t.co/LYtvFWE9YX"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-01-15T13:10:27.000Z",
            "id": "1217433866698399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Itaim foi aberto ontem ao p\u00fablico. A proposta \u00e9 aproximar as pessoas da natureza, em contato com a Mata Atl\u00e2ntica, atrav\u00e9s de suas trilhas. Uma delas \u00e9 a Trilha do Tatu, que mostramos no v\u00eddeo.\n\n#parqueitaim #pnmitaim #parquesnaturais https://t.co/UQgz98XMZZ"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-15T13:00:01.000Z",
            "id": "1217431239944175622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 Fica a Dica | Os visitantes de #Niter\u00f3i podem apreciar, gratuitamente, uma exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de paisagens do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A mostra fica em exibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 dia 23/02 na sede do Parque Natural do Munic\u00edpio, diariamente das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/KNODMsKCEZ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-15T12:53:02.000Z",
            "id": "1217429483587809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/tY4EQBUFGK"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2020-01-15T12:46:22.000Z",
            "id": "1217427808055635968",
            "in_reply_to_user_id": "61851992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os fiscais constataram que se trata de um duto para escoar \u00e1gua de chuva; a \u00e1gua n\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada na praia; o empreendimento tem licen\u00e7a ambiental emitida pelo IMA  para a obra e com o aval do ICMBio, que \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-01-15T12:35:04.000Z",
            "id": "1217424962690019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Plantio de 1700 \u00e1rvores garante a preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Dourados: A prefeita D\u00e9lia Razuk participou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (14) do in\u00edcio do plantio de 1700 mudas de esp\u00e9cies nativas \u00e0s margens do C\u00f3rrego Rego D\u2019\u00e1gua, nas\u2026 https://t.co/iSuut7Sgqq https://t.co/d0oQxxsSiR"
        },
        {
            "author_id": "164798935",
            "created_at": "2020-01-15T12:30:28.000Z",
            "id": "1217423807062970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia | Dica DeBoa | DeBoa Bras\u00edlia https://t.co/HFJkV0ttn1"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2020-01-15T12:27:34.000Z",
            "id": "1217423076943716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual Dois Irm\u00e3os comemora 81 anos\nhttps://t.co/xaDLChqdzQ\n\n#NoArNaCBN https://t.co/MF2k0xx4sw"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2020-01-15T12:19:19.000Z",
            "id": "1217421001128017927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas. https://t.co/0DMmSYmwdV"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-01-15T12:01:11.000Z",
            "id": "1217416437628919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do #Jalap\u00e3o completou 19 anos de cria\u00e7\u00e3o e vem a cada ano ficando mais conhecido pelo mundo. \ud83c\udf0e Segundo um balan\u00e7o, o parque fechou 2019 com mais de 39 mil visitas, superando 2018. \ud83d\udc4f Tivemos um aumento de 14,16%. \ud83e\udd70 Veja detalhes: https://t.co/FtUKwN5WVi https://t.co/zvgAdnmR9b"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-15T11:45:52.000Z",
            "id": "1217412581364850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FeMddXY6VG"
        },
        {
            "author_id": "294214487",
            "created_at": "2020-01-15T11:38:54.000Z",
            "id": "1217410829102075910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pauta no Parque Municipal, goxto"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-01-15T11:30:33.000Z",
            "id": "1217408725771636742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 novas interven\u00e7\u00f5es, com previs\u00e3o de in\u00edcio de obras para este m\u00eas https://t.co/iI9aE859F0 https://t.co/1iNFCs3faz"
        },
        {
            "author_id": "197376726",
            "created_at": "2020-01-15T10:55:53.000Z",
            "id": "1217400001418186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativas que s\u00e3o legais. \n #inclus\u00e3o \n #acessibilidade https://t.co/B1XYC5qWhU"
        },
        {
            "author_id": "1155916693",
            "created_at": "2020-01-15T10:30:56.000Z",
            "id": "1217393722083528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta quinta-feira (16), o Programa de F\u00e9rias no Parque Municipal de Betim promete divertir a crian\u00e7ada - Portal Agita https://t.co/4xCiIM33gS"
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2020-01-15T10:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1085731808833036292",
                        "start": 82,
                        "username": "phulay_bay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217392521577451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois habitantes do Parque Nacional Cobra Grande, em Krabi, Tail\u00e2ndia, onde fica o @phulay_bay. em Phulay Bay, a Ritz-Carlton Reserve https://t.co/8Xbtgywjr1"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2020-01-15T09:50:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1217383481963089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 falta proibirem milicianos de constru\u00edrem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental direcionando o esgoto das constru\u00e7\u00f5es para os rios, proibir hospitais de lan\u00e7arem esgoto hospitalar nos rios, empresas no entorno da Ba\u00eda de Guanabara de lan\u00e7arem dejetos diretamente na ba\u00eda... https://t.co/l5TSv9ziKx"
        },
        {
            "author_id": "702087864968998912",
            "created_at": "2020-01-15T07:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "38596038",
                        "start": 3,
                        "username": "arquimaster"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217353234769203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @arquimaster: Parque Nacional de Itatiaia (Rio de Janeiro y Minas Gerais, Brasil) por Natureza Urbana. Ver info, renders y planos: https://t.co/ByV8MIeSXX https://t.co/6QpA2rFnMm"
        },
        {
            "author_id": "557275788",
            "created_at": "2020-01-15T06:55:06.000Z",
            "id": "1217339407801278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Milicianos t\u00eam fixa\u00e7\u00e3o por im\u00f3veis e n\u00e3o podem ver uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dando sopa. Tem fam\u00edlia que acumula um patrim\u00f4nio de R$ 15 milh\u00f5es.\nhttps://t.co/rkvBnDT9jB"
        },
        {
            "author_id": "1067065221204926469",
            "created_at": "2020-01-15T04:15:48.000Z",
            "id": "1217299318622892033",
            "in_reply_to_user_id": "2309133344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaaraymondi algum parque nacional de vancouver acho"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-01-15T03:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1016802019200421888",
                        "start": 162,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217284723229253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a  Por pablorochagram PICO DAS AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - RJ.\n.\n.\n\ud83d\udcf8felipperochagram .\n\u2022\n\n__________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras nos marcando @trekkingestilo\n.\n\n___\n\u2742 Embaixadores:\u2026 https://t.co/GvdbQe5Yu7"
        },
        {
            "author_id": "80994170",
            "created_at": "2020-01-15T03:08:22.000Z",
            "id": "1217282348468854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mano, sigam esse cara, o Insta dele \u00e9 tudo de bom\nDean Schneider (n\u00e3o lembro se \u00e9 assim que escreve xinaider)\nEle trampa na \u00c1frica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e os v\u00eddeos dele com os animais (s\u00e3o principalmente os le\u00f5es) s\u00e3o maravilhosos desse naipe ae https://t.co/lD1gyhB40U"
        },
        {
            "author_id": "1062306896315584512",
            "created_at": "2020-01-15T02:54:17.000Z",
            "id": "1217278802927243265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaa chamei Alice pra ir no parque municipal cmg s\u00f3 que a chata n\u00e3o quer"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2020-01-15T02:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60179245,
                        -23.46293943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1217274629749903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Carpas, Parque Estadual da Cantareira\n\n#saopaulo #sp #lake #lago #parquedacantareira #cotidiano #forest #natureza #zn #zonanorte #nature #brazil #colors #home #agenciamural #ig_spnafoto #saopaulosemmesmice\u2026 https://t.co/mPi3aIMTfx"
        },
        {
            "author_id": "1087001792863502336",
            "created_at": "2020-01-15T02:09:55.000Z",
            "id": "1217267636884713473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Volley do Parque Rendeu \ud83c\udfd0\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\".\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#volleybal #Paixao #parque #jogo\n#maravihosos #volleybal #eles\n#cbv #fivb #pelada #mundovolley em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/mijJXfBEz4"
        },
        {
            "author_id": "1110454343604424704",
            "created_at": "2020-01-15T01:43:03.000Z",
            "id": "1217260877709070337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada na prov\u00edncia de Quang Binh, no #Vietnam, #SonDoong atualmente \u00e9 considerada a maior caverna do planeta. Faz um parte do Parque Nacional de Phong Nha-Ke Bang, esta carvena foi reconhecida como #Patrim\u00f4nio da Humanidade pela #UNESCO em 2003 #viagem #travel #Vietna https://t.co/kgiMHcZbZW"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-01-15T01:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20771988",
                        "start": 0,
                        "username": "MussumAlive"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217257933332938765",
            "in_reply_to_user_id": "20771988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MussumAlive O Parque Nacional da Lagoa dos Peixes discorda. https://t.co/29BkUpUvIe"
        },
        {
            "author_id": "476462609",
            "created_at": "2020-01-15T00:24:29.000Z",
            "id": "1217241104145375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Se eu for eleito n\u00e3o haver\u00e1 mais 1 cm de \u00e1rea protegida para os \u00edndios\" JBozo"
        },
        {
            "author_id": "467907581",
            "created_at": "2020-01-15T00:02:24.000Z",
            "id": "1217235548189921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina deve reabrir em mar\u00e7o, depois de 17 anos fechado https://t.co/3qzfJZtPAz"
        },
        {
            "author_id": "722888105242398720",
            "created_at": "2020-01-14T23:06:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.954898,
                        -22.531026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1217221593853808647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De luz em luz, eu me tornei meu pr\u00f3prio sol. em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/e7mFi14U8i"
        },
        {
            "author_id": "2914943031",
            "created_at": "2020-01-14T22:58:47.000Z",
            "id": "1217219536979660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que moro do ladin do novo parque natural municipal do Itaim e soube agora que j\u00e1 sai dele clandestinamente de quando peguei trilha p nadar"
        },
        {
            "author_id": "1090962624660099077",
            "created_at": "2020-01-14T22:47:09.000Z",
            "id": "1217216609858867201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu andando tranquilamente pelo parque estadual, quando saio uma placa ENORME avisando que o local tem jib\u00f3ia, grande dia \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "2723425893",
            "created_at": "2020-01-14T22:41:13.000Z",
            "id": "1217215115843555330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049\ufe0fONDE FOI\u2049\ufe0f\n\n1 - sofazin da tia \n2 - casa\n3 - parque municipal \n4-  casa da pessoa \n5 - boulevard \n6 - rua do ivanizao \n7 - casa da pessoa \n8 - com certeza \n9 - em casa \n10 - sim sim vem c\u00e1 gatinha \n\ncurte que eu mando na dm"
        },
        {
            "author_id": "96571976",
            "created_at": "2020-01-14T22:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1128376033",
                        "start": 0,
                        "username": "liteguel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e8179da2bbeea452"
            },
            "id": "1217214513306578950",
            "in_reply_to_user_id": "1128376033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liteguel Parque Nacional de Ubajara. Fica aqui no Cear\u00e1, e \u00e9 um lugar que vale a pena ir!!"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-01-14T22:19:35.000Z",
            "id": "1217209675323564033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite atinge 5 hectares da \u00e1rea https://t.co/qCsWeuWEJ2 https://t.co/ACemofNSLT"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-01-14T22:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1217205198818381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd A entrada do Parque Nacional est\u00e1 a apenas 1km do Povoado de S\u00e3o \nJorge, e a partir de l\u00e1 s\u00e3o mais 6 quil\u00f4metros de caminhada at\u00e9 \nchegarmos nos mirantes dos Saltos do Rio Preto.\nS\u00e3o duas quedas, uma \ncom 120m\u2026 https://t.co/586Fq7VsDS"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2020-01-14T21:26:10.000Z",
            "id": "1217196229769211907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOI\u00c1S - Inc\u00eandio atinge cinco hectares do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite. Fogo foi controlado pela equipe da Semad https://t.co/EBi7wVBNcp https://t.co/HrgbaeVC9m"
        },
        {
            "author_id": "742825219",
            "created_at": "2020-01-14T21:17:54.000Z",
            "id": "1217194150396866565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de purificar a alma e se isolar por algumas horas desse mundo louco. Uma das minhas terapias preferidas, Mam\u00e3e Natureza me fortalecendo. \nObs: Acho que vou virar fot\u00f3grafo... kkkkkk \u2014 se sentindo leve em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/9TcQt4clCX"
        },
        {
            "author_id": "176301500",
            "created_at": "2020-01-14T21:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36601372,
                        -20.25451651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1217191054421741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/xj7yejms5M"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-01-14T21:01:08.000Z",
            "id": "1217189931090632709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Jalap\u00e3o \u00e9 um dos destinos \u2795 procurados pelos turistas que visitam o Tocantins durante o ano inteiro. \ud83e\uddf3\u2708 Por isso, a equipe do Governo do Tocantins discutiu sobre a\u00e7\u00f5es que possam melhorar a qualidade dos servi\u00e7os e o acolhimento dos turistas. Veja: https://t.co/Qb63Su5Xee https://t.co/DFcJPDGOFN"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-01-14T20:57:21.000Z",
            "id": "1217188977951690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udd25 Uma \u00e1rea de 5 hectares do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite (PEJoL) foi consumida, na tarde da \u00faltima segunda-feira (13/01), por um foco de inc\u00eandio oriundo de uma propriedade vizinha \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/jfrSmD2LyP"
        },
        {
            "author_id": "887729487546396672",
            "created_at": "2020-01-14T20:56:47.000Z",
            "id": "1217188836146601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NITER\u00d3I\n\nHoje fui dar uma caminhada num dos lugares mais bonitos de Niter\u00f3i, o Parque da Cidade em S\u00e3o Francisco - que faz parte do PARNIT - Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i. Infelizmente foi triste constatar... https://t.co/J9tJyzeaRV"
        },
        {
            "author_id": "1100497242383925250",
            "created_at": "2020-01-14T20:41:24.000Z",
            "id": "1217184966725066752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultoria Ambiental e Agr\u00e1ria\nReserva Extrativista da Costa Paraense. Bacias Hidrogr\u00e1ficas da Resex Chocoar\u00e9  - Mato Grosso https://t.co/Jh0u7hcto3"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-14T20:35:58.000Z",
            "id": "1217183597674799115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr\n...\nParque Estadual da Serra dos Pireneus \nPiren\u00f3polis/Cocalzinho de Goi\u00e1s\n...\nO\u00a0Pico dos Pireneus\u00a0est\u00e1 situado na divisa entre os munic\u00edpios de\u00a0Cocalzinho de\u2026 https://t.co/fd1ay9PpGC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-14T20:01:56.000Z",
            "id": "1217175034462179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de los \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/RzjPe2nnZ1\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/MzPwq5UMz6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/I19r6O2xg5"
        },
        {
            "author_id": "212528606",
            "created_at": "2020-01-14T19:56:47.000Z",
            "id": "1217173737461747717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribera del Guada\u00edra, monumento natural #Alcal\u00e1deGuada\u00edra https://t.co/vmB979snxd"
        },
        {
            "author_id": "301956839",
            "created_at": "2020-01-14T19:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "734304719791923202",
                        "start": 0,
                        "username": "BjornRalabark"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4851375143",
                        "start": 15,
                        "username": "CarmelaMuxia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217167669830602752",
            "in_reply_to_user_id": "734304719791923202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BjornRalabark @CarmelaMuxia E nom e so o sitio. E que esta no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas que \u00e9 \ud83d\udc9c."
        },
        {
            "author_id": "843493539510173698",
            "created_at": "2020-01-14T18:57:15.000Z",
            "id": "1217158752643821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a chuva que eu e a maria t\u00e1 pegando no meio do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-14T18:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "80937256",
                        "start": 27,
                        "username": "Terra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "39423297",
                        "start": 34,
                        "username": "BandNewsFMCtba"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "80894808",
                        "start": 50,
                        "username": "nanduti"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "803219105016872960",
                        "start": 59,
                        "username": "brasilturisBJ"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "836730134",
                        "start": 74,
                        "username": "portalfoz"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "26026236",
                        "start": 175,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217156588529766400",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo @Terra @BandNewsFMCtba @nanduti @brasilturisBJ @portalfoz Uma imensa honra receber visitantes do mundo todo nessa Maravilha! \ud83e\udd70\n\nAcompanhe no portal @ClickFoz. \u2728\n\nMais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019 https://t.co/kq53l5F1l6"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2020-01-14T18:45:35.000Z",
            "id": "1217155817738207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf66\ud83c\udf56\u26bd\u2600\nNo auge da esta\u00e7\u00e3o mais quente do ano, o Parque Municipal Imperatriz Leopoldina, em S\u00e3o Leopoldo, torna-se uma excelente op\u00e7\u00e3o para quem pretende assar um churrasco, jogar futebol ou apenas relaxar em contato com a natureza. https://t.co/t0IZE8t9pi"
        },
        {
            "author_id": "721061736921624579",
            "created_at": "2020-01-14T18:40:34.000Z",
            "id": "1217154556787937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As \u00e1rbores desubicadas orixinan m\u00e1is dano que probeito. A\u00ednda as\u00ed da que pensar o trato que lles damos como cousas prescindibeis cando son todo o contrario, exemplo:\n#Portugal, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, pr\u00f3ximo \u00e1 Portela do Home.\n#Radio3\n#TribuDeLaTierraRadio3 https://t.co/0HzHGwCFSs https://t.co/IhjOzs9CQh"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-01-14T18:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 0,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217153244176187394",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ambienterj A reintrodu\u00e7\u00e3o de animais silvestres \u00e9 muito importante na gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pois permite dimensionar a biodiversidade que estes espa\u00e7os naturais protegidos abrigam. #natureza #virandoojogo #biodiversidade #ambienterj #govrj"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-01-14T18:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 0,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217153103318876160",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambienterj No in\u00edcio do ano, a ave foi solta na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s um per\u00edodo de quarentena no N\u00facleo de Estudos e Pesquisa em Animais Selvagens da Universidade Estadual do Norte Fluminense Darcy Ribeiro (Nepas/UENF). #ambienterj #virandoojogo"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-01-14T18:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 108,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217152997593112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIOR CORUJA DA MATA ATL\u00c2NTICA DE VOLTA PRA CASA! \ud83c\udf31\ud83e\udd89Resgatada por guarda-parques do Inea, que \u00e9 vinculado \u00e0 @ambienterj, em Santa Maria Madalena, esta murucututu-de-barriga-amarela (Pulsatrix koeniswaldiana) \u00e9 a mais nova moradora do Parque Estadual do Desengano. #coruja #govrj https://t.co/c58mHHBMVw"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-01-14T18:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92164762",
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217152736447340545",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu Area ambiental. Espec\u00edfico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nQueria pesquisa mas doutorado me traumatizado."
        },
        {
            "author_id": "182418538",
            "created_at": "2020-01-14T18:23:00.000Z",
            "id": "1217150134343127042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inventei de subir no telhado do Pa\u00e7o Municipal Marcos Rovaris para fazer um clique do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. Eis o resultado! \ud83d\ude0d https://t.co/a8dV5yyp06"
        },
        {
            "author_id": "955936208726700032",
            "created_at": "2020-01-14T17:41:26.000Z",
            "id": "1217139675783221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7OS ATIVA | Col\u00f4nia de f\u00e9rias gratuita come\u00e7a amanh\u00e3 no Parque Municipal\n#PocosDigital - https://t.co/IKv9TFMQ4W https://t.co/8k4LkUnczy"
        },
        {
            "author_id": "880877131659714561",
            "created_at": "2020-01-14T17:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1431282326",
                        "start": 162,
                        "username": "macucosafari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217138654499495938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que ver de perto toda a beleza de uma das 7 maravilhas naturais do mundo \u00e9 tomar um banho de cachoeira nas Cataratas \ud83c\udf0a.\n.\nIsso voc\u00ea tem garantido com a @macucosafari uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/N6lKKHQCUc"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2020-01-14T17:21:55.000Z",
            "id": "1217134765037490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA elevam alerta de seguran\u00e7a para viagens ao Brasil; Parque Nacional do Igua\u00e7u fora da\u00a0lista https://t.co/5RN6RPW8id"
        },
        {
            "author_id": "1170107862296780800",
            "created_at": "2020-01-14T17:21:38.000Z",
            "id": "1217134693658890242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal sentado e passou um cara falando \"toma esse papelzinho amigo\" e ta escrito isso, s\u00e9rio eu ganhei meu dia, o mundo precisa de pessoas assim, as vezes c\u00ea t\u00e1 tendo um dia horr\u00edvel e uma coisinha dessas pode fazer melhorar dms!!! ainda existem pessoas boas!! https://t.co/Hdr2UPZ84Q"
        },
        {
            "author_id": "1170107862296780800",
            "created_at": "2020-01-14T16:50:25.000Z",
            "id": "1217126835210932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sentado no parque municipal ouvindo teto preto"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2020-01-14T16:45:47.000Z",
            "id": "1217125669416685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MALHA FINA: QUATRO PESCADORES DE ITAJA\u00cd S\u00c3O MULTADOS EM MEIO MILH\u00c3O DE REAIS POR ESTAREM PESCANDO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM BERTIOGA-SP https://t.co/Pi6HDqoQM8"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2020-01-14T16:29:45.000Z",
            "id": "1217121634781450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Jalap\u00e3o completa 19 anos e registra aumento de 14,16% no n\u00famero de visitantes em 2019\n #jalapao #turismo \n\nhttps://t.co/ylgMkVPdT3\n\nO Parque Estadual do Jalap\u00e3o completou 19 anos de cria\u00e7\u00e3o no dia 12, domingo. Segundo informa\u00e7\u00f5es da Diretoria de Biodiverside..."
        },
        {
            "author_id": "1161834435370766339",
            "created_at": "2020-01-14T16:22:07.000Z",
            "id": "1217119713593110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui al \"PARQUE NACIONAL JOSHUA TREE\" \u26f0 https://t.co/Xd3AnYKGOj"
        },
        {
            "author_id": "4086887662",
            "created_at": "2020-01-14T15:57:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f1edb9488000"
            },
            "id": "1217113530714984450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m vamos l\u00e1 no Parque Natural Municipal do Itaim?\u2019"
        },
        {
            "author_id": "300260004",
            "created_at": "2020-01-14T15:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1216125784089399297",
                        "start": 0,
                        "username": "Punishe08713339"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "139936226",
                        "start": 17,
                        "username": "omatheus77"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "246760461",
                        "start": 29,
                        "username": "aqueleflavio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "94069811",
                        "start": 43,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217110225041461248",
            "in_reply_to_user_id": "1216125784089399297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Punishe08713339 @omatheus77 @aqueleflavio @SuperesportesMG Fregu\u00eas, vamos aos n\u00fameros... 513 jogos, 206 jogos vencidos pelo GALO e 170 pelo \"rival\". Foi t\u00e3o manobra que demorou 2 anos para ser aprovado, ser\u00e1 o \u00fanico est\u00e1dio com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... ah e ainda teremos 46 mil novas mudas plantadas por BH... \u00e9 realmente vc t\u00e1 certo"
        },
        {
            "author_id": "57350919",
            "created_at": "2020-01-14T15:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1217104584847450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuferias em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XzvB5jhwfI"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2020-01-14T15:14:35.000Z",
            "id": "1217102720857001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte do time do #Aproveiteacidade aproveitou o r\u00e9veillon 2020 para conhecer um lugar m\u00e1gico com trilhas e cachoeiras espetaculares. Acesse e saiba tudo sobre o Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros\n\nhttps://t.co/x2E7yBv2tP"
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2020-01-14T14:26:09.000Z",
            "id": "1217090532058464259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local segue em obras de revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra do Itaoca https://t.co/KtATv1L5cp"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2020-01-14T14:13:30.000Z",
            "id": "1217087345717141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado durante o fim de semana\nhttps://t.co/MKGZaVY7El https://t.co/VixC6c1VK1"
        },
        {
            "author_id": "1193136810416910340",
            "created_at": "2020-01-14T13:15:08.000Z",
            "id": "1217072658636005379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo do MeteoFreixo \u00e0s Lagoas de Bertiandos para o 1.\u00ba estudo de microclimas na \u00e1rea protegida.\n\nEsta atividade decorreu no dia oito de janeiro na Zona Protegida das Lagoas de Bertiandos, em Ponte de Lima. https://t.co/bAnQw8PrQd https://t.co/5nKNug3YaG"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-14T12:28:43.000Z",
            "id": "1217060978900307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dvHwq7lfxQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-01-14T12:28:00.000Z",
            "id": "1217060795663564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VIAS INTERDITADAS NO PARQUE - Clique em https://t.co/oWWGvyCqG1 e leia as informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre as vias interditadas no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/qnKvSJScgC"
        },
        {
            "author_id": "1002945620469059590",
            "created_at": "2020-01-14T12:21:43.000Z",
            "id": "1217059214071386114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar viajando, mas queria estar me mudando, mas queria estar fazendo os cosm\u00e9ticos, mas queria estar trabalhando no parque nacional, mas queria estar na Bahia, mas tbm queria estar em Ribeir\u00e3o com os amigos aaaaaaa queria ser multifun\u00e7\u00f5es ou na vdd, bem rica pra poder td"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2020-01-14T12:21:43.000Z",
            "id": "1217059213811298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is mMaranhenses\na temporadadas chuvas chegou e aslagoas v\u00e3o surgindo\nCanto Do Atins https://t.co/LQQ8ikVufp"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-01-14T12:16:51.000Z",
            "id": "1217057992459329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins discute ordenamento dos atrativos no Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/91viM3SERU https://t.co/msgBt4sLAT"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2020-01-14T12:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1262783061957259266",
                        "start": 94,
                        "username": "eriane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1217055754382954497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa(AM)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sant\u00fa\u00e1rio ecol\u00f3gico\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00b7 \nDa base Ja\u00fa, nossa vista cotidiana...\n\ud83d\udcf7 @eriane.sipriano\n\n#parquenacionaldojau #parquenacionaldoja\u00fa #unidoscuidamos #parnaja\u00fa #novoair\u00e3o #barcelos #amazonas... https://t.co/AMdzYVUw1P"
        },
        {
            "author_id": "993549266135154688",
            "created_at": "2020-01-14T11:55:38.000Z",
            "id": "1217052653420716033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia central de Bombinhas, ao fundo Quatro ilhas e a reserva biol\u00f3gica ilha do Arvoredo.               #droneportobelo\u2026 https://t.co/1MxRFd8Jqs"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-01-14T11:49:32.000Z",
            "id": "1217051118280286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos essa bela ter\u00e7a-feira com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma paisagem de rara beleza, sendo o relevo e a vegeta\u00e7\u00e3o exuberante de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/ep8oni2DMy"
        },
        {
            "author_id": "71121333",
            "created_at": "2020-01-14T11:46:16.000Z",
            "id": "1217050295978557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje temos um importante compromisso em Bras\u00edlia: uma audi\u00eancia com a dire\u00e7\u00e3o geral do Servi\u00e7o Florestal Brasileiro para tratar de uma proposta de gest\u00e3o compartilhada da Floresta Nacional de Passo Fundo com a UFSM."
        },
        {
            "author_id": "887253901090729984",
            "created_at": "2020-01-14T11:36:25.000Z",
            "id": "1217047813332393986",
            "in_reply_to_user_id": "887253901090729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, as fam\u00edlias que moravam l\u00e1, e cultivavam caf\u00e9 naquelas terras, foram indenizadas a fim de deixarem o local, que se tornou atrativo tur\u00edstico. Cerca de 11 fam\u00edlias permaneceram, vivendo como guardi\u00e3s do Vale e recebendo turistas em suas casas +"
        },
        {
            "author_id": "1216442200231489539",
            "created_at": "2020-01-14T11:34:58.000Z",
            "id": "1217047449069608960",
            "in_reply_to_user_id": "3981103665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meri_Ironica o Parque Nacional da Sequoia Gigante que fica na Calif\u00f3rnia:)"
        },
        {
            "author_id": "334810978",
            "created_at": "2020-01-14T11:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1217044897770790913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photographer #portraitphotography #photography #photo #naturephotography #positivevibes #travelphotography #fotografia #foto #photographie #portugal \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3HdtPbQm14"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2020-01-14T11:11:49.000Z",
            "id": "1217041624632524802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os famosos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o localizados no estado do Maranh\u00e3o, na regi\u00e3o Norte do Brasil.\nPor seu tamanho de mais de 150 mil hectares de \u00e1rea total, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 dividido\u2026 https://t.co/c0bmhLc5dP"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2020-01-14T11:07:55.000Z",
            "id": "1217040643534589954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os famosos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o localizados no estado do Maranh\u00e3o, na regi\u00e3o Norte do Brasil.\nPor seu tamanho de mais de 150 mil hectares de \u00e1rea total, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 dividido\u2026 https://t.co/H2oNaJ1mQs"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-01-14T10:53:08.000Z",
            "id": "1217036922092236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking perfeito..Muito gratificante \nIsso \u00e9 Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. https://t.co/ViEiuTYORR"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-01-14T10:42:29.000Z",
            "id": "1217034240782753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. A primeira Floresta criada no Brasil. https://t.co/ooUVd3cnRT"
        },
        {
            "author_id": "39876065",
            "created_at": "2020-01-14T10:17:52.000Z",
            "id": "1217028049037856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP  a prefeitura poderia revitalizar o parque estadual do Jaragu\u00e1 que tbm tem o pico do Jaragu\u00e1 o parque est\u00e1 abandonado e se estivesse bem cuidado \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "160660183",
            "created_at": "2020-01-14T10:14:16.000Z",
            "id": "1217027140602028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BELEZA DA CRIA\u00c7\u00c3O DE DEUS \n\nOn\u00e7a-pintada (Panthera onca) registrada ontem, 12/01/2020, no Parque Estadual do Morro do Diabo \u00e0s margens do rio Paranapanema, imagens produzidas pelos vigilantes Ricardo e... https://t.co/JelR3bd44Q"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2020-01-14T09:32:21.000Z",
            "id": "1217016593269567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u... no melhor lugar do mundo: Minas Gerais. Mil palavras e mil imagens n\u00e3o descrevem sua beleza, impon\u00eancia, magnitude... simplesmente indescrit\u00edvel... a luz que... https://t.co/A9cEZWeZEk"
        },
        {
            "author_id": "89777702",
            "created_at": "2020-01-14T05:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1216955586274844674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ser uma mulher poderosa n\u00e3o precisa ter um corp\u00e3o ou um rosto lindo. Para ser poderosa, basta apenas saber de seu pr\u00f3prio potencial. \ud83d\udc8b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2698\ud83c\udf80\u2764\ud83d\udcf8 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SE48flD2LM"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-01-14T03:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "912429604018761728",
                        "start": 181,
                        "username": "codivar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216931585058050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o vai discutir turismo no Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia : https://t.co/2b5DNeSeoB\n\n#portaldacidaderegistro #portaldacidade #valedoribeira #canan\u00e9ia #lagamar #codivar @codivar"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2020-01-14T03:00:00.000Z",
            "id": "1216917855368708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd32\ud83c\udffe Trilha sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Mar.\n\n\ud83d\udc43\ud83c\udffe N\u00facleo Cunha promoveu a inaugura\u00e7\u00e3o do roteiro, de 30 minutos, que ativa o tato, o olfato e a audi\u00e7\u00e3o dos visitantes.\n\n\u27a1 Saiba mais! https://t.co/X1d2cm1Ih7 \n\n#trilhasp #serradomar #sp https://t.co/VdXhtWDw7h"
        },
        {
            "author_id": "1189390851773992961",
            "created_at": "2020-01-14T02:56:09.000Z",
            "id": "1216916885301800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deitar com a minha namorada embaixo dAquela arvore do parque municipal de barueri de maos dadas enquanto a gnt ouve buzzcut season"
        },
        {
            "author_id": "791474130050805760",
            "created_at": "2020-01-14T02:31:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1216910688272166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O qu\u00e3o mineiro voc\u00ea \u00e9 \n\nP\u00e3o de queijo \u2705\nCacha\u00e7a \u2705\nLagoa da Pampulha \u2705\nPra\u00e7a do papa \u2705\nViaduto Santa Tereza \u2705\nLiba \u2705\nGuarapan\u2705\nDelrey guaran\u00e1 \u2705\nParque municipal \u2705\nMercado central \u2705\nMineir\u00e3o \u2705\nFeira hippie \u2705\nGoiabada \u2705\nDoce de leite \u2705 https://t.co/ukofpIN9cJ"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2020-01-14T01:55:30.000Z",
            "id": "1216901622237925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia Transforma Tr\u00eas Reservas De Ca\u00e7a Em Parques Nacionais Abertos Ao Turismo https://t.co/xaU0Rntqrm\n\nO Parque Nacional de Nyerere, engloba cinco lagos e o rio Rufiji.\n\n#Travel #ParquesNacionais #Nyerere #Tanzania https://t.co/5qmwb5KMoC"
        },
        {
            "author_id": "427614665",
            "created_at": "2020-01-14T01:51:00.000Z",
            "id": "1216900489142587397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a fam\u00edlia que eu escolhi \u2764\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/EBw4XqreWM"
        },
        {
            "author_id": "427614665",
            "created_at": "2020-01-14T01:39:09.000Z",
            "id": "1216897507021795330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom de ser baixa e poder ir em todos os brinquedos de parque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JmgPfESmWS"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2020-01-14T01:23:00.000Z",
            "id": "1216893445610098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades sendo divulgado pelo ICMBIO Nacional https://t.co/dldciirPbP"
        },
        {
            "author_id": "3403110125",
            "created_at": "2020-01-14T00:56:18.000Z",
            "id": "1216886722988007432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Pedras no caminho? Eu guardo todas. Um dia construirei um castelo! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/37LiKRqk7o"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2020-01-13T23:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.037424,
                        -15.669358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1216866544191508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Santa Terezinha in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/21Mpb4AZAi"
        },
        {
            "author_id": "3102880486",
            "created_at": "2020-01-13T23:23:20.000Z",
            "id": "1216863326841589763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mosquitos do parque municipal de nova Igua\u00e7u s\u00e3o do dem\u00f4nio man\u00e9, minha perna t\u00e1 inchada e come\u00e7ando muito"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-01-13T23:06:50.000Z",
            "id": "1216859177840185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Cart\u00e3o postal do Tocantins completou 19 anos de cria\u00e7\u00e3o neste domingo, 12\nhttps://t.co/dYthwhR7L2"
        },
        {
            "author_id": "2188249142",
            "created_at": "2020-01-13T23:00:00.000Z",
            "id": "1216857457428848641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu e Audit\u00f3rio est\u00e3o localizados em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental riqu\u00edssima que exala beleza e tranquilidade. Amanh\u00e3, \u00e0s 11h, quem nos visita poder\u00e1 conhecer mais sobre nossa fauna e flora.\n\ud83d\udcf7 Juliana Faria\n#natureza #CamposdoJordao #MaisCultura #MaisInova\u00e7\u00e3o #CulturaSP https://t.co/6ZrJyhOXLT"
        },
        {
            "author_id": "626418361",
            "created_at": "2020-01-13T22:24:42.000Z",
            "id": "1216848574241222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/DC8iiOuT7A"
        },
        {
            "author_id": "217983351",
            "created_at": "2020-01-13T22:22:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1216847938632200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, #BDSP e #SP1 o Parque Estadual Alberto Lofgren (Horto Florestal) da zona norte, precisa de aten\u00e7\u00e3o! Estado de manuten\u00e7\u00e3o p\u00e9ssimo, ch\u00e3o escorregadio, pedras cheias de limo e rios/lagos parecem abandonados.. a casa do \"governador\" est\u00e1 fechada sem previs\u00e3o para reabrir. https://t.co/wX12zyua7v"
        },
        {
            "author_id": "38596038",
            "created_at": "2020-01-13T22:18:31.000Z",
            "id": "1216847015226892289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia (Rio de Janeiro y Minas Gerais, Brasil) por Natureza Urbana. Ver info, renders y planos: https://t.co/Unly6dnqPc https://t.co/ammU8rXu2u"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-01-13T22:04:37.000Z",
            "id": "1216843520402698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual garante preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/th0Wm7nSem #OxeRecife #Recife #MataAtl\u00e2ntica #DoisIrm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-01-13T22:03:09.000Z",
            "id": "1216843150070833158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Ecocicl\u00edstica do Parque do Tainhas j\u00e1 tem cerca de 300 inscritos\n\nTrajeto de 23 quil\u00f4metros passa pelos principais pontos tur\u00edsticos do Parque Estadual do Tainhas, nos Campos de Cima da Serra\n\n(https://t.co/CShtAps7jF) https://t.co/qr6a1qNLm1"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-13T21:26:36.000Z",
            "id": "1216833953920929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr \n...\nParque Estadual da Serra dos Pireneus \nPiren\u00f3polis/Cocalzinho de Goi\u00e1s \n...\nO\u00a0Pico dos Pireneus\u00a0est\u00e1 situado na divisa entre os munic\u00edpios de\u00a0\nCocalzinho de\u2026 https://t.co/QIJqn4DK43"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2020-01-13T21:00:11.000Z",
            "id": "1216827303155720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 19 anos com aumento no n\u00famero de visitas\n\n#SouDePalmas\n\nhttps://t.co/7DrFJdTnfO"
        },
        {
            "author_id": "234925087",
            "created_at": "2020-01-13T20:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78463469",
                        "start": 0,
                        "username": "valdirvirjao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216822255713443840",
            "in_reply_to_user_id": "78463469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valdirvirjao Parque Estadual do Rio Preto, em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG."
        },
        {
            "author_id": "746150983655428096",
            "created_at": "2020-01-13T20:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "211228339",
                        "start": 0,
                        "username": "DREVASSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216821109967986695",
            "in_reply_to_user_id": "211228339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREVASSA Esse monumento natural precisa ser compartilhado com o mundo aushuasauh.. As pessoas tem q conhe\u00e7er a religi\u00e3o das goticas rabudas!!!"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2020-01-13T20:25:20.000Z",
            "id": "1216818535109943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos com bons motivos a comemorar https://t.co/lGpJw0dpQB https://t.co/kxase3t1pH"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-01-13T20:09:47.000Z",
            "id": "1216814619903320068",
            "in_reply_to_user_id": "3513438021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 pq a pessoa que criou a categoria \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\" n\u00e3o estava pura, tenho certeza. Como \u00e9 que a sociedade vai ter simpatia por um palavr\u00e3o desses?"
        },
        {
            "author_id": "1141121896924233729",
            "created_at": "2020-01-13T20:03:08.000Z",
            "id": "1216812947323797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost oficialsemaspe\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual de Dois Irm\u00e3os\n\nO Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os (zoodoisirmaos) comemora 81 anos nesta ter\u00e7a, 14 de janeiro. Para celebrar a data, a Secretaria Estadual de Meio\u2026 https://t.co/EJavyuo7dj"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2020-01-13T19:51:18.000Z",
            "id": "1216809968353062914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Data do acampamento: 13 e 14 de fevereiro\n\u27a1 Hor\u00e1rio: 8h (dia 13) \u00e0s 17h (dia 14)\n\u27a1 Local: Parque Municipal Get\u00falio Vargas \u2013  Avenida Dr. Sezefredo Azambuja Vieira, 700, Bairro Marechal Rondon\n\u27a1 Idade: 6 a 14 anos https://t.co/zsugOPxS62"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2020-01-13T19:50:34.000Z",
            "id": "1216809784764178435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "VEM A\u00cd o Acampamento de F\u00e9rias! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es ocorrem de 20 a 30 de janeiro no Centro de Esporte e Lazer da Mathias Velho, no Centro de Esporte e Lazer S\u00e3o Jos\u00e9 e no Parque Municipal Get\u00falio Vargas, das 9h \u00e0s 17h. \n\nFique atento \u00e0s informa\u00e7\u00f5es e inscreva o seu filho! https://t.co/UXeh5wwbSM"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2020-01-13T19:49:53.000Z",
            "id": "1216809613414354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra Azul \u00e9 importante ref\u00fagio para grande n\u00famero de esp\u00e9cies da fauna e flora do cerrado. #Rdnews https://t.co/5wAm0l3x8k"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2020-01-13T19:02:00.000Z",
            "id": "1216797561329053699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26f0 Parque Nacional do Pico da Neblina deve reabrir em mar\u00e7o, depois de 17 anos fechado\n\nhttps://t.co/pyjtljVIMJ"
        },
        {
            "author_id": "312195205",
            "created_at": "2020-01-13T18:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59052494,
                        -27.88984208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1216796318296952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Pinheira \u00e9 um verdadeiro para\u00edso. \n\n\u00c9 uma das poucas praias de Santa Catarina que ainda desfruta de uma natureza exuberante e intocada. \n\nIsto se deve ao fato da regi\u00e3o estar dentro do Parque Estadual da\u2026 https://t.co/hEeKyl6iog"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2020-01-13T18:52:34.000Z",
            "id": "1216795189748162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 19 anos e registra aumento no n\u00famero de visitantes em 2019. https://t.co/A81zZCEzab #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "207744482",
            "created_at": "2020-01-13T18:30:08.000Z",
            "id": "1216789543359254530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 19 anos de cria\u00e7\u00e3o e recebeu 39.466 visitantes s\u00f3 em 2019 https://t.co/G6BFuOxes6"
        },
        {
            "author_id": "910607133162471425",
            "created_at": "2020-01-13T18:28:26.000Z",
            "id": "1216789114042843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu em 2019 mais de 39 mil visitantes https://t.co/DaPZB6MCET"
        },
        {
            "author_id": "152896631",
            "created_at": "2020-01-13T18:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "152896631",
                        "start": 88,
                        "username": "BrunoSMendesBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.21926616,
                        53.22173659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "723427e351a01e72"
            },
            "id": "1216786954190249991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem j\u00e1 conheceu as belas paisagens do Parque Nacional das Montanhas de Wicklow com @BrunoSMendesBR, sabe que a #DayTrip finaliza com chave de ouro no johnniefoxspub, o #Pub mais alto da Irlanda, quer participar\u2026 https://t.co/TbDhkqnxRB"
        },
        {
            "author_id": "53792295",
            "created_at": "2020-01-13T18:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1216784137543131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos visitar as praias do rio Tapaj\u00f3s na floresta nacional do Tapaj\u00f3s. #Tapaj\u00f3s #Praia #Floresta #Amaz\u00f4nia #Fam\u00edlia em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/5Lo9mFOB9i"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-01-13T18:00:00.000Z",
            "id": "1216781959512449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerado unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o parque tem 2,25 milh\u00f5es de hectares e conquistou popularidade por abranger o ponto mais elevado do pa\u00eds, chamado de Yaripo pelos ind\u00edgenas, a 2.995 metros do solo.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Turismo\n\nhttps://t.co/ce6WzffqJ5"
        },
        {
            "author_id": "72190112",
            "created_at": "2020-01-13T17:59:46.000Z",
            "id": "1216781899953254401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, nesse domingo nosso Parque Estadual do Jalap\u00e3o completou 19 aninhos desde sua cria\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-01-13T17:58:56.000Z",
            "id": "1216781691655741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A todos os frequentadores do Parque Nacional da Tijuca e demais cidad\u00e3os que vivem e trabalham nos lim\u00edtrofes do Parque,  \n\nSegue materia do Jornal O Globo de 11 de Janeiro em rela\u00e7\u00e3o a interdi\u00e7\u00e3o das vias de... https://t.co/q841V2qdSD"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-01-13T17:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "27957274",
                        "start": 117,
                        "username": "_SilenceWllFall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216773699703058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de ontem, domingo, 12/1, no Parque Estadual do Morro do Diabo, feitas pelos vigilantes Ricardo e Reginaldo\ncc @_SilenceWllFall https://t.co/3adYZ4Q9jr"
        },
        {
            "author_id": "178075469",
            "created_at": "2020-01-13T17:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 72,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216773430680440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto \u2013 Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cy0j9tdff8 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-01-13T17:09:39.000Z",
            "id": "1216769288314540033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, bairro Japiim, zona Sul, foi o local escolhido pelo grupo Su\u00e7uarana de Opera\u00e7\u00f5es Socioambientais para a sele\u00e7\u00e3o e treinamento de novos integrantes.  #bairroJapiim #ParqueMunicipalLagoaSenadorArthurV https://t.co/XK52YS6AWu https://t.co/12o4C9fvTS"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-01-13T17:01:38.000Z",
            "id": "1216767269453225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mariola em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #PNPG\nhttps://t.co/5BaUt9lvlz https://t.co/5wzD6FIToJ"
        },
        {
            "author_id": "150260697",
            "created_at": "2020-01-13T16:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1216765144899952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira do gugu com os lindos \nValeu pelo rol\u00ea galera \ud83e\udd18 @ Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/5yzEqQCONE"
        },
        {
            "author_id": "178075469",
            "created_at": "2020-01-13T16:51:30.000Z",
            "id": "1216764721115865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto \u2013 Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/hmyuUKQ9w1 https://t.co/i2TNYtV4Dh"
        },
        {
            "author_id": "53392213",
            "created_at": "2020-01-13T16:48:42.000Z",
            "id": "1216764017571700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calorz\u00e3o invadiu Bras\u00edlia e nada melhor que se refrescar nas piscinas naturais do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Mais conhecido como \u00c1gua Mineral, o parque \u00e9 uma reserva ecol\u00f3gica com trilhas e piscinas naturais. Aproveite as f\u00e9rias nas \u00e1guas brasilienses!\nhttps://t.co/HgcTblGIxM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-13T16:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89091897",
                        "start": 0,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "34952919",
                        "start": 126,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216760698455429120",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@usina_itaipu S\u00e3o 81 anos sendo refer\u00eancia na preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no turismo sustent\u00e1vel! \ud83d\ude0d\n\nSaiba mais no portal @H2FOZ. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u alia preserva\u00e7\u00e3o da natureza, turismo e desenvolvimento https://t.co/PJ4GjsXkqH"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2020-01-13T16:31:42.000Z",
            "id": "1216759736093364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Amaz\u00f4nia 2019 * |\u00a0O Parque Nacional Anavilhanas \u00e9 um para\u00edso em meio \u00e0 Amaz\u00f4nia. \u00c9 o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo, com 400 ilhas e 60 lagos - um labirinto que pode ser apreciado de diversas formas.\u2026 https://t.co/zRFupJDlHM"
        },
        {
            "author_id": "955521684194385920",
            "created_at": "2020-01-13T16:23:32.000Z",
            "id": "1216757682696269825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e zool\u00f3gico https://t.co/B7VvAhNbOT"
        },
        {
            "author_id": "314932772",
            "created_at": "2020-01-13T16:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78463469",
                        "start": 0,
                        "username": "valdirvirjao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216756887192031232",
            "in_reply_to_user_id": "78463469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valdirvirjao Cachoeira da farofa no parque nacional da serra do cip\u00f3.\nEntrada Gratuita por\u00e9m tem que fazer trilha de 2 horas andando. Alugando bike ou indo \u00e0 cavalo (que tamb\u00e9m \u00e9 alugado) da 1 hora de percurso. https://t.co/R6VWuOMeXi"
        },
        {
            "author_id": "708165970",
            "created_at": "2020-01-13T16:19:18.000Z",
            "id": "1216756616516771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procuro por pessoas que aceitem viajar comigo pro Parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "284874278",
            "created_at": "2020-01-13T15:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1216749361713106945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem v\u00ea esse sorriso n\u00e3o v\u00ea a temperatura dessa \u00e1gua! Hahahaha \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\u263a\ufe0f #japodevoltar \n.\n.\n\n.\n\ud83c\udfde\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\ude4c\n.\n.\n.\n#altocapara\u00f3 #altocaparaomg #turismobrasil #turismomg em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/30jFUt2uC8"
        },
        {
            "author_id": "1194308363603075077",
            "created_at": "2020-01-13T15:35:34.000Z",
            "id": "1216745611673899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pico da Neblina, no Estado do Amazonas, ser\u00e1 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de mar\u00e7o deste ano. O resultado final das empresas autorizadas e o calend\u00e1rio das opera\u00e7\u00f5es devem ser publicados at\u00e9 o fim de fevereiro pelo ICMBio https://t.co/hH9bEnQyKI"
        },
        {
            "author_id": "919935836623458304",
            "created_at": "2020-01-13T15:18:06.000Z",
            "id": "1216741214764064773",
            "in_reply_to_user_id": "919935836623458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En terceiro lugar a import\u00e2ncia do do r\u00edo Arenteiro, co seu precioso paseo na s\u00faa beira e grande parque municipal, un importante pulm\u00f3n da natureza dentro da vila \nhttps://t.co/Am3EK4lEjg"
        },
        {
            "author_id": "818422331794227201",
            "created_at": "2020-01-13T15:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16951758",
                        "start": 0,
                        "username": "tomsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216738113713836032",
            "in_reply_to_user_id": "16951758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomsoares Apesar de fazerem alguns anos, vimos que ficou sem resposta. Essa pintura fica na Serra Da Lua, uma das forma\u00e7\u00f5es rochosas que comp\u00f5em o Parque Estadual de Monte Alegre - PEMA.  Ficaremos contentes em receb\u00ea-lo em  uma visita."
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-01-13T15:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1216737773476032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 Chapada dos Veadeiros - Feriado de Corpus Christi \ud83d\udc63\n.\n\ud83d\udcc5 Quando? De 10 a 14 de Junho 2020\n.\n\ud83d\udccdRoteiro\n\u2714Catarata dos Couros;\n\u2714Cachoeira Santa B\u00e1rbara;\n\u2714Cachoeira Candur\u00fa;\n\u2714Cachoeira Capivara;\n\u2714Parque Nacional da\u2026 https://t.co/lTekYWb0Ss"
        },
        {
            "author_id": "1673890032",
            "created_at": "2020-01-13T14:51:48.000Z",
            "id": "1216734596668194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades daquilo que come\u00e7a com \"P\"\nIsso mesmo: Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/f5jg55cHnA"
        },
        {
            "author_id": "153970990",
            "created_at": "2020-01-13T14:32:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1216729637692289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste imagem a\u00e9rea do Parque Nacional Blue Mountains, na #Austr\u00e1lia, mostra o rastro de destrui\u00e7\u00e3o que os inc\u00eandios deixam\n\n#AustralianBushfire #AustraliaisBurning #AustralianBushfiresDisaster\n#Inc\u00eandiosAustr\u00e1lia #ClimateBreakdown #CriseClim\u00e1tica\n\nhttps://t.co/VQ5IGon2ZF"
        },
        {
            "author_id": "89705791",
            "created_at": "2020-01-13T14:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941209,
                        -25.61390481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1216725190538932226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente trabalha, mas tamb\u00e9m se diverte!! em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Aw6CXdwd7f"
        },
        {
            "author_id": "16927936",
            "created_at": "2020-01-13T14:12:01.000Z",
            "id": "1216724586663940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Gandarela, MG"
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2020-01-13T13:35:04.000Z",
            "id": "1216715287371952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, bairro Japiim, zona Sul, foi o local escolhido pelo grupo Su\u00e7uarana de Opera\u00e7\u00f5es Socioambientais para a sele\u00e7\u00e3o e treinamento de novos integrantes. https://t.co/quq3MN6IQJ https://t.co/YaZyaKNMOS"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2020-01-13T12:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "306648136",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicarbiro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "3515070257",
                        "start": 14,
                        "username": "Dommy_Navarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216696710677893120",
            "in_reply_to_user_id": "306648136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicarbiro @Dommy_Navarro Museu de paleontologia, parque municipal, shopping e os barzinhos da cidade, na \u00faltima vez que fui s\u00f3 andei em boteco mesmo pq tava junto do meu pai kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-13T11:49:51.000Z",
            "id": "1216688807006953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o de Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Bahia - https://t.co/lFpfcwxUit #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2020-01-13T11:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63435036",
                        "start": 0,
                        "username": "cynthianog"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62601015",
                        "start": 12,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216687217927696385",
            "in_reply_to_user_id": "63435036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynthianog @FernandoGuida No Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Guapimirim (antiga sub-sede) h\u00e1 uma \u00e1rea de acampamento, ao lado da fabulosa cachoeira, onde \u00e0 noite h\u00e1 um espet\u00e1culo de vagalumes. S\u00e3o literalmente milhares!"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-13T11:40:48.000Z",
            "id": "1216686529327849473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/T1k1OBbHyJ"
        },
        {
            "author_id": "492596528",
            "created_at": "2020-01-13T11:36:56.000Z",
            "id": "1216685555838263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse dia ano passado eu estava no parque nacional do itatiaia acampando"
        },
        {
            "author_id": "519429088",
            "created_at": "2020-01-13T11:24:57.000Z",
            "id": "1216682541513682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9 la foto \ud83d\ude0d (Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil) https://t.co/BMfVwTgSsz"
        },
        {
            "author_id": "1069385373627887617",
            "created_at": "2020-01-13T10:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 21,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216670914567385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 serginho mongomoro @SF_Moro Olha como \u00e9 f\u00e1cil achar planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Estadual de Ibitipoca... \u00c9 s\u00f3 procurar clareiras em lugares aleat\u00f3rios. \n\nA foto do google earth \u00e9 antiga, mas, \u00e9 uma clareira \u00f3bvia pra plantar maconha!\n\nPORCO\nI\nN\nU\nT\nI\nL https://t.co/cF7dGaa58m"
        },
        {
            "author_id": "1069385373627887617",
            "created_at": "2020-01-13T10:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 54,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216668681880719362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que voc\u00ea \u00e9 um burro in\u00fatil, seu serginho mongomoro @SF_Moro, vou desenhar pra voc\u00ea um \u00fanico lugar de planta\u00e7\u00e3o de maconha:\n\nParque Nacional de Ibitipoca.\n\nPodia contar mais, mas, voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 dando conta de achar um.. Imagina v\u00e1rias! \n\nPorco\nInutil"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-01-13T10:04:26.000Z",
            "id": "1216662279028080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Mar em\u00a0Cunha https://t.co/uZ8PeRbHba https://t.co/bKvrcpWw9F"
        },
        {
            "author_id": "78193598",
            "created_at": "2020-01-13T09:59:27.000Z",
            "id": "1216661025271033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria de longa data de muito amor. Aproveitamos que o tempo abriu um pouco e partimos descobrir um novo lugar: St Anne's Park. O segundo maior parque municipal de Dublin. Um lugar incr\u00edvel!\n.\n.\n.\n#stannespark #park #dublin #ireland #tourism #exchange \u2026 https://t.co/zNniGz8IZS https://t.co/usH7VJit3h"
        },
        {
            "author_id": "2470439835",
            "created_at": "2020-01-13T09:56:52.000Z",
            "id": "1216660374528851968",
            "in_reply_to_user_id": "2470439835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim no domingo, parque municipal, Sant\u00e9, turistando e ela me escutando, aconselhando, que pessoa incr\u00edvel kkkk \nE pra finalizar o domingo, tive a oportunidade de falar, expor, coisas que sinto/penso desde muitos anos atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "872453197",
            "created_at": "2020-01-13T09:56:23.000Z",
            "id": "1216660252994818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o  para Partiu Ver\u00e3o: as belezas do Parque Estadual do Ibitipoca #BDMG #partiuverao"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2020-01-13T09:46:03.000Z",
            "id": "1216657653939589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas / Secretaria do Verde e Meio Ambiente - Divis\u00e3o de Implanta\u00e7\u00e3o, projetos e obras https://t.co/olXUwL8mcR"
        },
        {
            "author_id": "1178986627286392832",
            "created_at": "2020-01-13T09:41:23.000Z",
            "id": "1216656480058785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grumari, RJ. Localizada entre os bairros da Barra da Tijuca, Recreio dos Bandeirantes e Pedra de Guaratiba no Rio de Janeiro, Grumari \u00e9 mais do que um conjunto de praias,  faz parte do Parque Natural Municipal do\u2026 https://t.co/bWJc21jqP3"
        },
        {
            "author_id": "1044295896165502977",
            "created_at": "2020-01-13T05:27:52.000Z",
            "id": "1216592679745871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sugest\u00e3o para ele seria o Parque Nacional los Arrayanes, ir\u00e1 saltitar em paz. https://t.co/mteiAzAE1b"
        },
        {
            "author_id": "38532969",
            "created_at": "2020-01-13T03:50:35.000Z",
            "id": "1216568197475901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "00:45 A cachorrada da rua come\u00e7a a latir. \n\nMe levanto na esperan\u00e7a de ver um puma rondando a \u00e1rea (moro pr\u00f3ximo a um parque estadual). Ou uma assombra\u00e7\u00e3o... assombrando. \n\nMas s\u00f3 \u00e9 outro cachorro desfilando. Todo dia isso, n\u00e3o perdi as esperan\u00e7as ainda."
        },
        {
            "author_id": "59154572",
            "created_at": "2020-01-13T03:06:07.000Z",
            "id": "1216557005437112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem maturidade pra sigla do parque\nPNC claramente \u00e9 pau no cu e n\u00e3o parque nacional de Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T03:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216556420155478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/tLdUqCbgdo"
        },
        {
            "author_id": "104367554",
            "created_at": "2020-01-13T02:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216552228338765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLOG Jorgito Rock - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3t55iRFCNB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "108146194",
            "created_at": "2020-01-13T02:34:48.000Z",
            "id": "1216549124566405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a preferida de vcs ? em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/EJ8erwtmni"
        },
        {
            "author_id": "1120446884592717827",
            "created_at": "2020-01-13T02:26:06.000Z",
            "id": "1216546934133022723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o mineiro voc\u00ea \u00e9 \n\nP\u00e3o de queijo \u2705\nCacha\u00e7a \u274c\nLagoa da Pampulha \u2705\nPra\u00e7a do papa \u2705\nViaduto Santa Tereza \u274c\u2705 \nLiba \u274c\nGuarapa \u274c\nDelrey guaran\u00e1 \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nParque municipal \u274c\nMercado central \u274c\u2705\nMineir\u00e3o \u2705\nFeira hippie \u2705\nGoiabada \u2705\nDoce de leite \u2705"
        },
        {
            "author_id": "346650640",
            "created_at": "2020-01-13T02:16:10.000Z",
            "id": "1216544434604642307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem um gatin do parque municipal me mordeu de duas uma ou vo morrer ou amanh\u00e3 acordo sendo nada mais nada menos que a mulher gato"
        },
        {
            "author_id": "742161785621499906",
            "created_at": "2020-01-13T01:44:52.000Z",
            "id": "1216536557018066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei de barco no parque Municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "742161785621499906",
            "created_at": "2020-01-13T01:44:30.000Z",
            "id": "1216536465544564738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216534256366821378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/7S4pfD8qWX"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216533652307415046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mangue #Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive\u2026 https://t.co/9zA2pusOe6"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216533210630213634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/4Yeoc6GKEC"
        },
        {
            "author_id": "1175274704",
            "created_at": "2020-01-13T01:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1216532910293102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se manifesta a beleza dessa vida \ud83d\udcab em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/sNDUqgay0j"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216532597326712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/huj62tRY0i"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216530932993331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/IFRpe5qB25"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216530106312687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/kSSbnrojHM"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216529655555133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/hsq0cSQuDg"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:14:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216528993492619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/DBfYW0510n"
        },
        {
            "author_id": "1131390508901830658",
            "created_at": "2020-01-13T01:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1284195770187513856",
                        "start": 0,
                        "username": "leoandradeel"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "719935268233605120",
                        "start": 14,
                        "username": "LuisHAvelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216528574083145728",
            "in_reply_to_user_id": "741401661223100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoandradeel @LuisHAvelar Se burla a lei, seja sonegando ou construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental se escondendo pro tr\u00e1s do bom rapaz que reforma casa de pobre mercantilizando a mis\u00e9ria.........."
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216528560245989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/3ppzXVt1Y5"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-01-13T01:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1216527312239255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo ao mangue da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #Ferias #Ferias2020 em Aca\u00fa-Goiana Extractive Reserve https://t.co/QMLRXQzL9C"
        },
        {
            "author_id": "153869034",
            "created_at": "2020-01-13T01:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "724624959645970433",
                        "start": 26,
                        "username": "stephany_falcao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1216525500794970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiro. \ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\n-\n-\n-\n\ud83d\udcf8: @stephany_falcao em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/o4vTYXYJ1h"
        },
        {
            "author_id": "1157282288004210689",
            "created_at": "2020-01-13T00:45:10.000Z",
            "id": "1216521535885926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dado o start para o ciclo de provas 2020. Para come\u00e7ar uma trail run\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4, agreste_extremo no Parque Estadual da Pedra da Boca. O local n\u00e3o poderia ser melhor, prova dura 10km por areia, cal\u00e7amento, ladeir\u00f5es,\u2026 https://t.co/fUdxFfuaDF"
        },
        {
            "author_id": "1157282288004210689",
            "created_at": "2020-01-13T00:44:06.000Z",
            "id": "1216521265277784065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dado o start para o ciclo de provas 2020. Para come\u00e7ar uma trail run\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4, agreste_extremo no Parque Estadual da Pedra da Boca. O local n\u00e3o poderia ser melhor, prova dura 10km por areia, cal\u00e7amento, ladeir\u00f5es,\u2026 https://t.co/Ps6eqCDLfx"
        },
        {
            "author_id": "67942462",
            "created_at": "2020-01-13T00:38:15.000Z",
            "id": "1216519796117905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malhei direitinho, fui para o parque municipal. A\u00ed jantei e me arrependi, pois parece que foi trabalho a toa. https://t.co/cC2bj2KQUJ"
        },
        {
            "author_id": "1157282288004210689",
            "created_at": "2020-01-13T00:33:55.000Z",
            "id": "1216518703006863362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dado o start para o ciclo de provas 2020. Para come\u00e7ar uma trail run\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4, agreste_extremo no Parque Estadual da Pedra da Boca. O local n\u00e3o poderia ser melhor, prova dura 10km por areia, cal\u00e7amento, ladeir\u00f5es,\u2026 https://t.co/FJ10ZDRh3M"
        },
        {
            "author_id": "95311949",
            "created_at": "2020-01-13T00:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1216517843400953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar...\nQue energia...\nQue companhias...\n\n#treeking #CachoeiradaCandeia #FlorestaUaimmi #Turismo #OuroPreto #Natureza #Trilha em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/w9k1OorRwu"
        },
        {
            "author_id": "1133699359223296001",
            "created_at": "2020-01-13T00:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1268316455197708288",
                        "start": 21,
                        "username": "soujorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216512715163938816",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo @claudinha251 @soujorge paga de ativista das causa pra falar do governo mas faz show em evento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #hipocrisiapura https://t.co/vPUtivvyjA"
        },
        {
            "author_id": "1133699359223296001",
            "created_at": "2020-01-13T00:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1268316455197708288",
                        "start": 0,
                        "username": "soujorge"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1268316455197708288",
                        "start": 10,
                        "username": "soujorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216512229639643136",
            "in_reply_to_user_id": "156721917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soujorge @soujorge explica vc fazer show em evento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental????? https://t.co/vPUtivvyjA"
        },
        {
            "author_id": "25531302",
            "created_at": "2020-01-12T23:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -97.68683056,
                        15.96710278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f1a3c3c70dcc8125"
            },
            "id": "1216509416641585157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 domingo p\u00e9 de cachimbo, cachimbo no mato, p\u00e9 de n\u00e3o sei o qu\u00ea e blablabla... saudades do M\u00e9xico em Parque nacional Lagunas de Chacahua https://t.co/FNKtNssz08"
        },
        {
            "author_id": "213490794",
            "created_at": "2020-01-12T23:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.44852567,
                        -54.83485746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1216502944297836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um olhar para o fim do Mundo... em Parque Nacional Tierra del Fuego https://t.co/XcyuNV45Fu"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2020-01-12T22:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941209,
                        -25.61390481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1216487885475655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 81 anos fortalecendo-se como fator de integra\u00e7\u00e3o e desenvolvimento para a regi\u00e3o trinacional!!!\n\n#desenvolvimento\n#pni #parquenacional #sustentavel #cataratas #fozdoiguacu em\u2026 https://t.co/LpCjwyzxcx"
        },
        {
            "author_id": "725894528180195328",
            "created_at": "2020-01-12T22:20:31.000Z",
            "id": "1216485133668298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei em choque com os barquinhos do parque municipal, realmente odeio \u00e1gua vei"
        },
        {
            "author_id": "613695898",
            "created_at": "2020-01-12T22:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1216481920063885314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oF9oVMFS0a"
        },
        {
            "author_id": "2828867946",
            "created_at": "2020-01-12T22:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1216481063288967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ela !\nA mulher que me faz feliz! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Jl7rkZcaYK"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-01-12T22:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "23798169",
                        "start": 245,
                        "username": "GovernoAcre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216480434235871238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Chandless \u00e9 o segundo maior parque da regi\u00e3o norte do Brasil - #Acre (AC) #Brasil #Norte #Brazil #Acriano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoAcre https://t.co/KjQSZkYECr"
        },
        {
            "author_id": "934507770795167748",
            "created_at": "2020-01-12T21:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.59038734,
                        37.74689681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1216479696696811526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQue seja infinito o que nos faz bem.\u201d \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc99\n.\n\ud83d\udccdTunnel View - Yosemite National Park\n.\nUm dos parques mais conhecidos e incr\u00edveis dos Estados Unidos, o Yosemite foi o \u00faltimo parque nacional que conhecemos durante\u2026 https://t.co/ECBvz2hILC"
        },
        {
            "author_id": "361442648",
            "created_at": "2020-01-12T21:34:50.000Z",
            "id": "1216473636787380229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil: Parque Nacional da Serra da Bodoquena | Programa Completo https://t.co/S7ykR6SKlk"
        },
        {
            "author_id": "1407632658",
            "created_at": "2020-01-12T21:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1216471401558769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu amei esse lugar! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#SemFiltro #ParqueMunicipalMiltonPrates #MontesClaros #MOC em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/rw3TwRR7Ys"
        },
        {
            "author_id": "361442648",
            "created_at": "2020-01-12T21:10:54.000Z",
            "id": "1216467611506094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/xKKjHt4ftm"
        },
        {
            "author_id": "361442648",
            "created_at": "2020-01-12T21:09:00.000Z",
            "id": "1216467135326752775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Parques do Brasil https://t.co/yzfriqgG8d"
        },
        {
            "author_id": "77847804",
            "created_at": "2020-01-12T21:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1215769570444791810",
                        "start": 0,
                        "username": "HSpecterr77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216467128494194688",
            "in_reply_to_user_id": "1215769570444791810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HSpecterr77 Neve em Itatiaia: (Parque Nacional de Itatiaia) em 1928, 1970, 1973, 1975, 1985, 1988, 1991, 1994, 1999, 2001, 2004, 2006 e 2012."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-01-12T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "12689622",
                        "start": 230,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216464870209728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A busca por arranjos produtivos sustent\u00e1veis continua! O #Amaz\u00f4niaLegal deste domingo visita a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, para falar sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental | \u00c0s 23h na sua telinha | Saiba como sintonizar a @TVBrasil na sua regi\u00e3o: https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/SnEbRNsh0J"
        },
        {
            "author_id": "1133699359223296001",
            "created_at": "2020-01-12T20:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1268316455197708288",
                        "start": 0,
                        "username": "soujorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216460976532393985",
            "in_reply_to_user_id": "156721917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soujorge dai #seujorge \u00b4ta legal o show em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #CampecheN\u00e3oQuerSeujorge"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-01-12T20:23:49.000Z",
            "id": "1216455763486441474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 03. \u00a9\nhttps://t.co/RITlYak3aw\nhttps://t.co/9NZlRF64N9\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotgraphy #prints #piramides https://t.co/C4W68L24XI"
        },
        {
            "author_id": "225988076",
            "created_at": "2020-01-12T20:18:24.000Z",
            "id": "1216454402774618118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele e a natureza!\ud83c\udf43 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/hMoU22lbcU"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-01-12T20:14:52.000Z",
            "id": "1216453513363980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ainda constar na lista de extin\u00e7\u00e3o, o BR abriga metade da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as na Am\u00e9rica Latina. Um tesouro in natura que conta com a colabora\u00e7\u00e3o do Instituto On\u00e7a Pintada no Parque Nacional das Emas. \n\n\ud83d\udcf7 Leandro Silveira, fundador do instituto acompanhado de Xavante. https://t.co/WlJkwXS0WM"
        },
        {
            "author_id": "725787218397241345",
            "created_at": "2020-01-12T19:55:45.000Z",
            "id": "1216448701503197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor coisa \u00e9 ir no parque nacional nadar na chuva"
        },
        {
            "author_id": "1133699359223296001",
            "created_at": "2020-01-12T19:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1268316455197708288",
                        "start": 0,
                        "username": "soujorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216448002027671553",
            "in_reply_to_user_id": "156721917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soujorge fazendo show em Florian\u00f3polis em cima de dunas \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #SeuJorgeHipocrita"
        },
        {
            "author_id": "882568358511730689",
            "created_at": "2020-01-12T19:41:44.000Z",
            "id": "1216445175175749634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prr q frio, n tinha necessidade de eu mergulhar na \u00e1gua do parque nacional"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabriel_zorn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabriel_zorn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabriel_zorn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuisHAvelar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuisHAvelar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuisHAvelar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HSpecterr77].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HSpecterr77",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HSpecterr77"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arizona, USA",
                "id": "a612c69b44b2e5da",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Odessa, Brasil",
                "id": "591813d34b48d4b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arquip\u00e9lago dos Abrolhos",
                "id": "07d9e26dcb085000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trairi, Brasil",
                "id": "e8179da2bbeea452",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Remo",
                "id": "07d9f1edb9488000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dun Laoghaire-Rathdown, Ireland",
                "id": "723427e351a01e72",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goiana, Brasil",
                "id": "e355cc9180b26dd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Villa de Tututepec de Melchor Ocampo, Oaxaca",
                "id": "f1a3c3c70dcc8125",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80850437",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SC",
                "username": "pcscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171179",
                "name": "TGK Travel",
                "username": "TGKTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168863631",
                "name": "O\u2019Fins",
                "username": "CorneliusGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258544324",
                "name": "Salva Bar\u00e1",
                "username": "salvabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921148319736483842",
                "name": "Os Ceos Galegos",
                "username": "CeosGalegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803572925",
                "name": "Fundaci\u00f3n Starlight",
                "username": "FundStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172042097",
                "name": "Jornal Nortesul",
                "username": "jornalnortesul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857139354128527361",
                "name": "Bruno Magalh\u00e3es",
                "username": "FlaLiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886182525172928512",
                "name": "M C",
                "username": "Mengo_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325701659",
                "name": "R\u00e1dio Cultura do Nordeste",
                "username": "cultura965fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042443985216831489",
                "name": "bruno botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bcbm15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189885792434434048",
                "name": "Lily",
                "username": "SuelyGomesMott1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984415537",
                "name": "Pr Ronaldo Franco",
                "username": "presidentecopeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56255795",
                "name": "Marco Wagner",
                "username": "caloro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092055770248679424",
                "name": "Meg Patriota",
                "username": "Megben8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985642318752571392",
                "name": "Geovanny",
                "username": "Rei_d_Copas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978245198462451712",
                "name": "NaBru",
                "username": "NBrunn1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46685669",
                "name": "Prograd - UFRRJ",
                "username": "ProgradUFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934507770795167748",
                "name": "Casal a Bordo",
                "username": "CasalaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006945213623959552",
                "name": "Ong Palmeirinha",
                "username": "OPalmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772218985194647553",
                "name": "MAX BRASIL",
                "username": "Marques20IvoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893841314",
                "name": "Gilberto - consultor de viagens",
                "username": "consultorviage7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142853897071091718",
                "name": "Vereador Dr. Marcos Paulo",
                "username": "drmarcospaulo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52812849",
                "name": "Fabio Santos",
                "username": "elfoypris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089266",
                "name": "Jornal O Progresso",
                "username": "oprogressonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293536554",
                "name": "Salfa Rent",
                "username": "SalfaRent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354519877",
                "name": "JO\u00c3O GOMES MARTINS",
                "username": "jogomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61559338",
                "name": "Amanda Alves",
                "username": "amandavfalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847246244",
                "name": "T\u00e1 Gravado Brasil! \ud83c\udfac\ud83c\udf93",
                "username": "TaGravadoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859530873",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7*OSCONSERVA*\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ONEPENMOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956535383772319745",
                "name": "Caio Martins",
                "username": "caio__dcm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830770998714761218",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VemLutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51924005",
                "name": "Sandra Lima",
                "username": "sandra_lima64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Suzy #Bolsonaro2022",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084148980798418944",
                "name": "libriano_isent\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcusl00299110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114008944530341888",
                "name": "Mar\u00edlia da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marilia81171104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246725669",
                "name": "Edukators",
                "username": "anactau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249170282",
                "name": "au DREY",
                "username": "_stacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438703654",
                "name": "wake me up when september ends",
                "username": "xiofannahelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961642459",
                "name": "Radio Sorocaba FM",
                "username": "RadioSorocabaFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168545215034089473",
                "name": "Tompkins Conservation Chile",
                "username": "TompkinsConserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030517595072540673",
                "name": "Macaco Ti\u00e3o",
                "username": "MacacoTiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906079879",
                "name": "Ribeir\u00e3o Web News",
                "username": "ribeiraowebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973018222730543104",
                "name": "Frederico Venturini",
                "username": "FredericoVentu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005048981259513856",
                "name": "Plataforma Media",
                "username": "PlataformaMedi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148958610",
                "name": "Val\u00e9ria Guizo Duarte",
                "username": "valeriaguizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037889821753192449",
                "name": "Ariane Barros",
                "username": "ArianeB37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106962007",
                "name": "Mariella Foresti",
                "username": "20ella200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56594548",
                "name": "Alexandre",
                "username": "engalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000809",
                "name": "ju!s",
                "username": "jwIieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383318666",
                "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1a",
                "username": "_dsnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59641528",
                "name": "izaza",
                "username": "cardosoizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732743531035512832",
                "name": "\ud83c\udf38",
                "username": "Estherreeiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702833786",
                "name": "#TIMBETA",
                "username": "izaquetimbeta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197865756",
                "name": "ISAAC MUINIZ",
                "username": "ISAACBETALAB12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100749413000101888",
                "name": "Altamiro A. Kretzer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AltamiroK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67985094",
                "name": "\u0280\u1d00\u026as\u1d00 \u0493\u1d00\u0280\u026a\u1d00",
                "username": "Raisa_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909220484478377985",
                "name": "anna esther",
                "username": "aeclcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68707679",
                "name": "Pomps",
                "username": "fepompeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56381807",
                "name": "La\u00eds Fernandes",
                "username": "_fernandeslais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849350213",
                "name": "Bruna",
                "username": "bubarcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59167164",
                "name": "2is",
                "username": "marii_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217224036901670912",
                "name": "DALE NAS B-ARMYS",
                "username": "dalenasb_armys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "565049730",
                "name": "lo",
                "username": "LSLIonara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206620513088540675",
                "name": "lidmoy.utilidadxs",
                "username": "LidmoyU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2517850407",
                "name": "Lil Digaz \ud83d\udc3a",
                "username": "VA_CHICAGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403848358",
                "name": "Ganso \u277c",
                "username": "tonnilsonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339712378",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "MaCris2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060492194",
                "name": "Igor Marques",
                "username": "igorfmjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868486137920270337",
                "name": "Garota da Echarpe Clim\u00e1tica",
                "username": "echarpedoclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72379604",
                "name": "Karina Oliani",
                "username": "KarinaOliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Pouco Prov\u00e1vel",
                "username": "negresco_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853251",
                "name": "Cachorra Caramelo",
                "username": "lugoodmess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48756709",
                "name": "Karina VACINA J\u00c1",
                "username": "karinapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138891308",
                "name": "Guilhermes Andrade",
                "username": "guilhermesanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68979240",
                "name": "Coren-MG",
                "username": "corenmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190470586",
                "name": "Robson Feitosa",
                "username": "feitosarobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40285135",
                "name": "Erisson Neves",
                "username": "erissonmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271112388",
                "name": "Carol",
                "username": "carolainesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278258707",
                "name": "Lu\u00eds Alberto Alves",
                "username": "Lalcaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316464944",
                "name": "The Prisoner of Azkaban",
                "username": "NadaDu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129120048289845248",
                "name": "galeguin",
                "username": "fabijam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202827",
                "name": "edna",
                "username": "ednafpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856582",
                "name": "direito de ser feia",
                "username": "houtpocket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779865476633681927",
                "name": "Rosa Maria Tondin Me",
                "username": "rosatondin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88250700",
                "name": "shiva",
                "username": "larabcerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315383069",
                "name": "celinho",
                "username": "celinho1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287373850",
                "name": "Lucivan Oliveira",
                "username": "lucivanvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784531885565349888",
                "name": "Marianny Batista",
                "username": "mariannybatist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270298005",
                "name": "Borbinha",
                "username": "IsaBorba16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282665282",
                "name": "Jo\u00e3o Valadares",
                "username": "joaovvaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4696435903",
                "name": "Rosy Papatella",
                "username": "PapatellaRosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391277800",
                "name": "Fatima Mano",
                "username": "FatimaMano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192309290",
                "name": "Wilber Archangelo",
                "username": "wilberswba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817898551",
                "name": "ricardo carvalho",
                "username": "profricardo2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197715048434679809",
                "name": "Seu prof de jp",
                "username": "dygotnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939248168897859584",
                "name": "Badalo",
                "username": "portalbadalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410887676",
                "name": "MilA",
                "username": "Camila_Cold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081240059909685259",
                "name": "Lewis",
                "username": "ellawxrner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333033197",
                "name": "Alagoiano",
                "username": "viniandersonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915277197115617282",
                "name": "KManga",
                "username": "KKKMANGABEIRA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "822135846090444803",
                "name": "beatriz.",
                "username": "trzsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52765698",
                "name": "Newton J\u00fanior",
                "username": "newtico21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161828086",
                "name": "JP",
                "username": "joaopaulos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828661833464680448",
                "name": "Flavi\u00e3o Rob\u00f4 com CPF - A favor do voto audit\u00e1vel.",
                "username": "flaviani21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634101055",
                "name": "th\u00e1ssio F.",
                "username": "Thassiogf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022547641970909184",
                "name": "Entreverdes Viagens",
                "username": "entreverdesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135235767511465986",
                "name": "RonaldoJSilva STF quer calar os Brasileiros!",
                "username": "RonaldoSdeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212055230",
                "name": "Samarone",
                "username": "SamaroneNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958669744164491265",
                "name": "Anderson Ganso",
                "username": "AndersonGanso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182418538",
                "name": "Jhulian Pereira",
                "username": "oJhulian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137740797",
                "name": "Rafael Rudson",
                "username": "R_Rudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116260018481971200",
                "name": "Rio Minho",
                "username": "MinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546322390",
                "name": "andreia louren\u00e7o",
                "username": "andylougirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328115512",
                "name": "marcoaurelho.alves",
                "username": "Emanotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2559010168",
                "name": "Pista Limpa",
                "username": "pista_limpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092777378818994176",
                "name": "Tv Andradas",
                "username": "AndradasTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73669275",
                "name": "PRF Santa Catarina",
                "username": "prf_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76005445",
                "name": "Mattheus Da Costa",
                "username": "mattheusdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60310256",
                "name": "Vin\u00edcius de Freitas",
                "username": "Vinicin_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4831389077",
                "name": "Rega\u00e7ador de Lei Seca",
                "username": "sankel_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357866116",
                "name": "raffaello berti",
                "username": "herbert_o_bert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53740573",
                "name": "D\u00eanio Aquino",
                "username": "denioaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3421102606",
                "name": "Janira Alice Keles",
                "username": "JaniraAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178859455687081985",
                "name": "Matheus Mt2",
                "username": "matheus16460734",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014312227992690696",
                "name": "Pollynguinho \uff92\uff92",
                "username": "PocketsAPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213870409994489856",
                "name": "todo dia pessoas sendo idiotas",
                "username": "TodoDiaIdiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184226651095347202",
                "name": "Peaches News!",
                "username": "peachesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317874127",
                "name": "\ud83d\udc3bUrt\u00e3o\ud83d\udcaaBi\u00f4nico\u267f Cadeirante \ud83d\udc51Corredor\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc1",
                "username": "correa10junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90746299",
                "name": "Fl\u00e1via Vianna",
                "username": "flaviaviannaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348481042",
                "name": "Estela Brito",
                "username": "Brito_Estela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435847384",
                "name": "PROCAT",
                "username": "procatoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1203741996562755585",
                "name": "abby",
                "username": "cozygguki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409798257",
                "name": "BTS_official",
                "username": "bts_bighit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379699162",
                "name": "Tulip est\u00e1 1/2 vacinada \ud83d\udc89\ud83c\udf37",
                "username": "preacherstulip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389329124095930372",
                "name": "Mira lo que tienes",
                "username": "NoDosOutros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210123608",
                "name": "Marivaldo Silva",
                "username": "mutimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039720997291782144",
                "name": "Aut\u00eantico X Exc\u00eantrico X Incompar\u00e1vel",
                "username": "JuliaoAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56528512",
                "name": "Camilo de Paula",
                "username": "depaulacamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3427673903",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\u26a2",
                "username": "SantosIsabella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869905640055074816",
                "name": "Fer Caballero",
                "username": "Ferjacab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898901589",
                "name": "milks",
                "username": "neguindimel13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45822287",
                "name": "Brugnaaaago",
                "username": "abrugnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126174374808125440",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar de Palho\u00e7a",
                "username": "cbmscpalhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258656887",
                "name": "Rodsss",
                "username": "_rodsss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731234728909623296",
                "name": "Arteris Litoral Sul",
                "username": "Arteris_ALS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388243698",
                "name": "samu",
                "username": "Samumartinez30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233163648",
                "name": "Minas Tecnologia",
                "username": "aciprest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994018235250040832",
                "name": "A.C.",
                "username": "ACarolinaSA__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14539272",
                "name": "Mraya #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Mraya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580022326",
                "name": "P\u00e2mela",
                "username": "pameladiasv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309297526",
                "name": "Thiago Guimar\u00e3es dos Santos",
                "username": "thiagouruana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144656849",
                "name": "Sarah Mamede",
                "username": "SaraahMamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739467830207361024",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrevbrito14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222139516",
                "name": "paulo cesar godoy",
                "username": "Godoy2000Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100564091",
                "name": "100e7 FM",
                "username": "100e7fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489628",
                "name": "M\u00e1ikel Costa",
                "username": "MaikelCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769279166",
                "name": "Jos\u00e9 R\u00eago",
                "username": "josecarlosrego1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231295198",
                "name": "Maur\u00edcio Tavares",
                "username": "Arq_MauTavaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515090660",
                "name": "Tawa I E H",
                "username": "tawa_ieh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173667692693327872",
                "name": "\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee \ud83c\udde8 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf7 \ud83c\udde9 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udc05\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc0c \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc14\ud835\udc12",
                "username": "Ricardo47656643",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4506765016",
                "name": "Capi",
                "username": "borgeslucascapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294214487",
                "name": "Ale Alejandro.mp3",
                "username": "alevieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66736263",
                "name": "Matos \u2122\ufe0f",
                "username": "tatahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291463308",
                "name": "Sandra Lima",
                "username": "sandralvlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188740369",
                "name": "Branquinha\ud83d\udc9f",
                "username": "joseanero83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106329935",
                "name": "Cristian Aguilar",
                "username": "caasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075835959915220993",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Rio",
                "username": "RioEstacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61188537",
                "name": "day",
                "username": "isday_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139599330",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude98 \ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude98",
                "username": "TioCircus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171013574",
                "name": "Microsoft Portugal",
                "username": "PTMicrosoft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778437695240441858",
                "name": "Notici\u00e1rio do Rio",
                "username": "NoticiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145382326",
                "name": "Algomais",
                "username": "revistaalgomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32373314",
                "name": "Bruna Brasil",
                "username": "veigabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454769372",
                "name": "Rodrigo A Leandro",
                "username": "producao15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164798935",
                "name": "Vagner Britto",
                "username": "Vaguiinho_GAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197376726",
                "name": "Mauricio Pereiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mauriciopereiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155916693",
                "name": "Portal Agita",
                "username": "portal_agita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085731808833036292",
                "name": "Phulay Bay, a Ritz-Carlton Reserve",
                "username": "phulay_bay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702087864968998912",
                "name": "Cer\u00e1mica Ribesalbes",
                "username": "CeraRibesalbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38596038",
                "name": "Arquimaster",
                "username": "arquimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557275788",
                "name": "M\u00aa Cristina Lula da Silva",
                "username": "Mria_Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067065221204926469",
                "name": "mariana",
                "username": "mxrenze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80994170",
                "name": "Frodo",
                "username": "Lucas_frod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062306896315584512",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e \ud83d\udc96",
                "username": "Brendadzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087001792863502336",
                "name": "Milton Monte",
                "username": "MiltonVolley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110454343604424704",
                "name": "Asiatica Travel Portuguese",
                "username": "travel_asiatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20771988",
                "name": "Leandro Santos | Mussum Alive",
                "username": "MussumAlive",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "476462609",
                "name": "Jaraqui com farinha",
                "username": "PaperVideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467907581",
                "name": "ANDR\u00c9 Rocha",
                "username": "educadorrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722888105242398720",
                "name": "Cris Petersen",
                "username": "CrisPetersenCCH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914943031",
                "name": "N\u00eamesis",
                "username": "_bona_dea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090962624660099077",
                "name": "saweetie",
                "username": "MaferreiraF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723425893",
                "name": "Olive",
                "username": "gioliverrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96571976",
                "name": "Deborah Praciano",
                "username": "Deborahpraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128376033",
                "name": "Agrecia",
                "username": "liteguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742825219",
                "name": "AllenKar Oliveira",
                "username": "LelleckoKnowles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176301500",
                "name": "LuizDiasSerralheiro Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "luizdsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887729487546396672",
                "name": "MARCELO CAMPOS NIT",
                "username": "marcelocamposnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100497242383925250",
                "name": "TUPINAMB\u00c1S AMAZ\u00d4NIA LTDA",
                "username": "TupinambasL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398686328",
                "name": "Helvecio Braga",
                "username": "helvecio_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212528606",
                "name": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "username": "Emptrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301956839",
                "name": "A beouvella\ud83d\udef0",
                "username": "beouvella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734304719791923202",
                "name": "O Bj\u00f6rn Ralabarksson",
                "username": "BjornRalabark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851375143",
                "name": "Carme Toba Trillo",
                "username": "CarmelaMuxia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843493539510173698",
                "name": "sophia",
                "username": "sophiiaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80894808",
                "name": "Radio \u00d1andut\u00ed",
                "username": "nanduti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803219105016872960",
                "name": "brasilturis_jornal",
                "username": "brasilturisBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721061736921624579",
                "name": "\uff29\uff53\uff41 \u039b\uff36",
                "username": "Sabela_AV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955936208726700032",
                "name": "Po\u00e7os Digital",
                "username": "pocosdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880877131659714561",
                "name": "Viajei_Compartilhei",
                "username": "Viajei_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170107862296780800",
                "name": "ota",
                "username": "infernookkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161834435370766339",
                "name": "ACME_ArgentinaST\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Acme_Arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086887662",
                "name": "#F\ud83c\udd74RRARI \ud83e\udd81",
                "username": "aamendoobobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300260004",
                "name": "FALA JEJ\u00c9",
                "username": "JeMeireles13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216125784089399297",
                "name": "Punisher",
                "username": "Punishe08713339",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139936226",
                "name": "Matheus Soares",
                "username": "omatheus77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246760461",
                "name": "Phl\u00e5wygn\u00f9h\u2122\ufe0f",
                "username": "aqueleflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57350919",
                "name": "Marcos Batista",
                "username": "Marco_Batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193136810416910340",
                "name": "Comunica",
                "username": "Comunicafreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002945620469059590",
                "name": "AnonymousCAT",
                "username": "pontapontinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262783061957259266",
                "name": "eriane guimar\u00e3es",
                "username": "eriane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993549266135154688",
                "name": "Isabeli  Mariano  -",
                "username": "bombinhaspraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71121333",
                "name": "Jorge Antonio Farias",
                "username": "FARIAS915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887253901090729984",
                "name": "RT NO FIXADO - Duende Melodia",
                "username": "fossadsmarianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216442200231489539",
                "name": "Leia a bio",
                "username": "camiz_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334810978",
                "name": "Antonio Afonso",
                "username": "AAfonso62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39876065",
                "name": "Ana Paula Giovanetti",
                "username": "anapgiovanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160660183",
                "name": "Pe. Marcos Paulo",
                "username": "pemarcosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89777702",
                "name": "Day Carioquinha",
                "username": "daycarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912429604018761728",
                "name": "babaker",
                "username": "codivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189390851773992961",
                "name": "gabrielly - MOVED",
                "username": "fIickerbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791474130050805760",
                "name": "juju",
                "username": "juliaavelarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427614665",
                "name": "N a a n y",
                "username": "naanybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403110125",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "britofernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102880486",
                "name": "Rei Chris \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "JChristianbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188249142",
                "name": "M. Fel\u00edcia Leirner",
                "username": "mfelicialeirner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626418361",
                "name": "Fernando A Domingues",
                "username": "FerAlvesDOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217983351",
                "name": "GUILHERME",
                "username": "himynameisgui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234925087",
                "name": "alison teixeira",
                "username": "alisonpeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78463469",
                "name": "Valdir Cruzoeiro",
                "username": "valdirvirjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746150983655428096",
                "name": "Jhinseng",
                "username": "dextersamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211228339",
                "name": "A",
                "username": "DREVASSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141121896924233729",
                "name": "AEAMBSPE",
                "username": "aeambspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312195205",
                "name": "GabrielaKrolow",
                "username": "GabrielaKrolow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207744482",
                "name": "AF Not\u00edcias",
                "username": "afnoticiasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910607133162471425",
                "name": "Orla Not\u00edcias",
                "username": "OrlaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152896631",
                "name": "Bruno S. Mendes",
                "username": "BrunoSMendesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53792295",
                "name": "Hygor Lisboa",
                "username": "eguahygor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72190112",
                "name": "Pisciano Marginal",
                "username": "rafael_msoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178075469",
                "name": "Priscila Gon\u00e7alves",
                "username": "cariocainterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150260697",
                "name": "manuela",
                "username": "manu_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392213",
                "name": "Deboa Brasil",
                "username": "deboa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955521684194385920",
                "name": "Juliano pires Santana",
                "username": "Julianopires050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314932772",
                "name": "Lucas Queiroz",
                "username": "LucasQueiroz11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708165970",
                "name": "al\u00edcia",
                "username": "aliciaadrielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284874278",
                "name": "Ka(nsada) Fran\u00e7a",
                "username": "Ka_Franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194308363603075077",
                "name": "CarlAVieira Tours",
                "username": "vieiratours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919935836623458304",
                "name": "A maruxinha ou A Prosovi\u00e9tica \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "maruxinha3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818422331794227201",
                "name": "C\u00e2mara Monte Alegre",
                "username": "Camara_MTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951758",
                "name": "Thom\u00e1s",
                "username": "tomsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673890032",
                "name": "Pedro nos rins",
                "username": "Phsvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153970990",
                "name": "Observat\u00f3rio Internacional",
                "username": "observint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89705791",
                "name": "Jos\u00e9 Lib\u00e9rio",
                "username": "zeliberio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927936",
                "name": "Braga da Rocha",
                "username": "bragadarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306648136",
                "name": "artista de porto velho",
                "username": "jessicarbiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515070257",
                "name": "Dommy Sugar",
                "username": "Dommy_Navarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63435036",
                "name": "Cynthia Nogueira",
                "username": "cynthianog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492596528",
                "name": "Cacarotto",
                "username": "Caitosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519429088",
                "name": "Alejandra \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udcab",
                "username": "ale_a_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069385373627887617",
                "name": "Daniel Bigatto Fonseca",
                "username": "BigattoFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78193598",
                "name": "Murilo Roosch",
                "username": "MuRoosch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470439835",
                "name": "Jo\u00e3o Big\u00e3o",
                "username": "bigao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872453197",
                "name": "Marcilene",
                "username": "marcilenevilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178986627286392832",
                "name": "Rent a Bag - Aluguel de Malas",
                "username": "RENTABAGBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044295896165502977",
                "name": "Maria Coser",
                "username": "Maru49564951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38532969",
                "name": "Rodrigo Amaral \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udff4",
                "username": "_AnarcoJurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59154572",
                "name": "marieduarda",
                "username": "duds_bc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104367554",
                "name": "Jorgito Rock",
                "username": "jorgitorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108146194",
                "name": "Vinicius Costa",
                "username": "Viniciuscostaph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446884592717827",
                "name": "bitch avassaladora",
                "username": "amaiscorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346650640",
                "name": "azul",
                "username": "devirwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742161785621499906",
                "name": "\u207f\u1d43\u207f\u1d43\u1d57\u02b0\u02b8",
                "username": "Aguiar8n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175274704",
                "name": "\u262d",
                "username": "kleytonfern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131390508901830658",
                "name": "Uatchimen",
                "username": "Rorchach8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284195770187513856",
                "name": "Leo",
                "username": "leoandradeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153869034",
                "name": "Alisson Kurtz",
                "username": "alissonkurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724624959645970433",
                "name": "Stephany Falc\u00e3o",
                "username": "stephany_falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157282288004210689",
                "name": "jose mario solano",
                "username": "jmmacedo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67942462",
                "name": "jefferdiego",
                "username": "JefferDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95311949",
                "name": "Fernanda Pires",
                "username": "nandinhassmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133699359223296001",
                "name": "gean_prego MEMBRO DO GABINETE DO \u00d3DIO",
                "username": "gean_prego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268316455197708288",
                "name": "soujorge",
                "username": "soujorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25531302",
                "name": "paula vilhena",
                "username": "pavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213490794",
                "name": "MARINA GIMENES",
                "username": "Tialindatemtwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725894528180195328",
                "name": "moreira\ud83d\udc94",
                "username": "moreirabms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613695898",
                "name": "Advogada do Diabo",
                "username": "vitorugosales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828867946",
                "name": "caio",
                "username": "caos_aos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361442648",
                "name": "jamensonfloresdarosa",
                "username": "jamenson2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407632658",
                "name": "Fran Laporte",
                "username": "FranLaporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77847804",
                "name": "Andre Gotha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "andregoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225988076",
                "name": "Cleide Teixeira",
                "username": "cleidepot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725787218397241345",
                "name": "n tem nome n",
                "username": "oldqueyag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882568358511730689",
                "name": "Victor",
                "username": "vct_mello",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1218262201217228800",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ygkaywayd3ycntfggj4ig27co71",
        "oldest_id": "1216445175175749634",
        "result_count": 495
    }
}