{
    "data": [
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-01-07T02:11:52.000Z",
            "id": "1214369026786365444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindeza! O guardi\u00e3o confere seu belo patrim\u00f4nio,  roteiro arqueol\u00f3gicos dos mais impressionantes do mundo, uma das maiores pinacotecas do mundo, moradia do primeiro homem das Am\u00e9ricas! Foto linda da Eliete de Sousa Silva, Guia do Parque Nacional Serra da Capivara. Conheces? https://t.co/lgqzFI7NtA"
        },
        {
            "author_id": "323499956",
            "created_at": "2020-01-07T02:06:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1214367655446089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional coiba \ud83c\udf34 https://t.co/gY9vil828z"
        },
        {
            "author_id": "789198504308551683",
            "created_at": "2020-01-07T01:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "897905222126907394",
                        "start": 17,
                        "username": "Volc_JL"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1260047548477300738",
                        "start": 26,
                        "username": "libertario_um"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1162936070809563139",
                        "start": 41,
                        "username": "naluizaknoll"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1213218584656105473",
                        "start": 55,
                        "username": "GvbrielLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214362263295086593",
            "in_reply_to_user_id": "1080134338958770178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hentai_is_legal @Volc_JL @libertario_um @naluizaknoll @GvbrielLuan Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental ce ta for\u00e7ando amizade ne"
        },
        {
            "author_id": "14609564",
            "created_at": "2020-01-07T01:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16089130",
                        "start": 0,
                        "username": "jwallauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214356931831357440",
            "in_reply_to_user_id": "16089130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwallauer Quando sair do parque nacional v\u00e1 almo\u00e7ar no Restaurante da Nenzinha."
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-01-07T01:00:10.000Z",
            "id": "1214350982597038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Crato, o Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o teve, em 2019, mais que o dobro do n\u00famero de visitantes em rela\u00e7\u00e3o ao ano anterior. O salto foi de 7.537 pessoas em 2018 para 15.673 no ano passado. A unidade tem \u00e1rea de 93,52 hectares de flora nativa. https://t.co/Q9FUYLwje0"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-01-07T00:30:17.000Z",
            "id": "1214343461652041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dobra o n\u00famero de visitas ao Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Cariri; saiba como visit\u00e1-lo https://t.co/Vy4u2LnjNC https://t.co/SHKPH7hyDG"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2020-01-07T00:19:02.000Z",
            "id": "1214340629725089795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza incrivel, Giro hoje nas Cavernas do Perua\u00e7u em Itacarambi no Norte de Minas Gerais,\n\n#cavernas #perua\u00e7u #plantaremcasa #turismo #parqueestadual #dicasviagem #canernasdoperua\u00e7u em Parque Nacional Cavernas do\u2026 https://t.co/akJFwPdd0w"
        },
        {
            "author_id": "602858621",
            "created_at": "2020-01-07T00:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "447540764",
                        "start": 0,
                        "username": "vivizxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214339088234536961",
            "in_reply_to_user_id": "447540764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivizxx Vamo fazer aquela trilha noturna na Floresta Nacional de Irati, diz que \u00e9 muito massaaa"
        },
        {
            "author_id": "294214487",
            "created_at": "2020-01-06T23:23:32.000Z",
            "id": "1214326663569453057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo la galera, leiam mais! Na Bio do insta do Parque do Horto e do Parque Municipal tem dizendo os dias e hor\u00e1rios de funcionamento. E as pessoas ainda v\u00e3o l\u00e1 no direct e perguntam dias e hor\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-01-06T23:23:15.000Z",
            "id": "1214326592283070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 2 milh\u00f5es de visitantes e bate recorde em 2019 https://t.co/0NmmmtZsFl https://t.co/q44vkhRuKv"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2020-01-06T23:06:55.000Z",
            "id": "1214322483563827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 328 caranguejos-u\u00e7\u00e1 (Ucides cordatus) foram devolvidos \u00e0 natureza, no Parque Nacional (Parna) de Jericioacoara, durante a opera\u00e7\u00e3o R\u00e9veillon, realizada pela Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente\u2026 https://t.co/fhWI4NHBZ0"
        },
        {
            "author_id": "120157537",
            "created_at": "2020-01-06T22:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1214314956729901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/B7duFQF6nl"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2020-01-06T22:36:55.000Z",
            "id": "1214314934537994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dobra o n\u00famero de visitas ao Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Cariri; Saiba como visit\u00e1-lo\nhttps://t.co/fgDjTlLZj4"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-01-06T21:47:42.000Z",
            "id": "1214302547202236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com inaugura\u00e7\u00e3o oficial prevista para \u00e0s 19 horas, o Parque Municipal Prefeito Altair Guidi, come\u00e7a a receber seus primeiros frequentadores.\nhttps://t.co/nDG8g4K6o8"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2020-01-06T21:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863034,
                        -22.3725514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1214299572622811139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da tartaruga. Pedal sempre com novidades bem interessantes \ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\u26f0\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/NI4GpPeXrH"
        },
        {
            "author_id": "79506157",
            "created_at": "2020-01-06T21:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214299379277762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar que eu era doida pra conhecer #vistachinesa #erejota #rio em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/bEcLldyR02"
        },
        {
            "author_id": "1057946414",
            "created_at": "2020-01-06T21:34:39.000Z",
            "id": "1214299263670329347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 assistou o nosso novo v\u00eddeo do canal? Esse deu trabalho. Fizemos um longa document\u00e1rio sobre o Parque Nacional do Karoo, na \u00c1frica do Sul, e tudo o que vimos por l\u00e1. Ficou maneiro, vc vai gostar! Separa uma horinha do seu tempo para viajar c a gente: https://t.co/iUaiMFafWt"
        },
        {
            "author_id": "79506157",
            "created_at": "2020-01-06T21:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214298483575922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista chinesa no Rio #lindapaisagem em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/FeMAZnjAQ8"
        },
        {
            "author_id": "127882231",
            "created_at": "2020-01-06T21:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1214295106624180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f\ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/yeaSkvwy3Q"
        },
        {
            "author_id": "2889123789",
            "created_at": "2020-01-06T21:10:49.000Z",
            "id": "1214293266318811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vamos no Parque Nacional de Itatiaia s\u00e1bado?"
        },
        {
            "author_id": "50310524",
            "created_at": "2020-01-06T20:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1214289982388658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/pXw5YsOSdq"
        },
        {
            "author_id": "86361846",
            "created_at": "2020-01-06T20:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9355278,
                        -19.92124371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1214289710471888901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ilhas das Mangabeiras \ud83d\udc9a em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/GFtazbFRYf"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-01-06T20:54:32.000Z",
            "id": "1214289166957240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre \u00e9 o 15\u00ba no ranking de visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u em\u00a02019 https://t.co/AwdzXFCvai https://t.co/lDURWi9heU"
        },
        {
            "author_id": "127882231",
            "created_at": "2020-01-06T20:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1214288888312844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energias renovadas. \ud83c\udf43\u2665\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/8KkSY8SHs3"
        },
        {
            "author_id": "75892925",
            "created_at": "2020-01-06T20:52:25.000Z",
            "id": "1214288636117602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Teixo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rIPkSMaFs0"
        },
        {
            "author_id": "3100829931",
            "created_at": "2020-01-06T20:45:57.000Z",
            "id": "1214287004990627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 12/01 no parque municipal de Barueri.\nParticipe! https://t.co/JF0mZf5I22"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-01-06T20:38:33.000Z",
            "id": "1214285145747816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "328 caranguejos s\u00e3o capturados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Jericoacoara ; uma pessoa foi presa https://t.co/SMuoCwN9w5 https://t.co/TTgEA1b1GI"
        },
        {
            "author_id": "823890779483570176",
            "created_at": "2020-01-06T20:31:34.000Z",
            "id": "1214283386954665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que o parque municipal  vai aguentar o fardo de agora ser meu lugar de date com literalmente todo mundo?"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-01-06T20:29:09.000Z",
            "id": "1214282777396436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras de completar 30 anos, a Resex Chico Mendes sofre com a press\u00e3o de invasores e assiste ao avan\u00e7o de projetos que podem diminuir a \u00e1rea protegida e fragilizar o modelo de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional da \u00e1rea. Confira: https://t.co/6En5sG7QeO"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2020-01-06T20:00:29.000Z",
            "id": "1214275566947491846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2019 https://t.co/lpeYF1z5RD"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-01-06T20:00:26.000Z",
            "id": "1214275553890652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras de completar 30 anos, a Resex Chico Mendes sofre com a press\u00e3o de invasores e assiste ao avan\u00e7o de projetos que podem diminuir a \u00e1rea protegida e fragilizar o modelo de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional da \u00e1rea. Confira: https://t.co/SJTKejRnkG"
        },
        {
            "author_id": "57249885",
            "created_at": "2020-01-06T19:48:55.000Z",
            "id": "1214272652220739585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado.\n\n#panasonicsz100 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Kim9dY8NG7"
        },
        {
            "author_id": "854843341938339841",
            "created_at": "2020-01-06T19:26:44.000Z",
            "id": "1214267072655642628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1136976486626484224",
            "created_at": "2020-01-06T19:02:26.000Z",
            "id": "1214260954487230471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de verde pra fugir do cinza de Sampa \ud83c\udf33\n\nPS: J\u00e1 t\u00f4 em casa mas a gente finge que ainda t\u00e1 viajando hahaha em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FEoUgTr8VO"
        },
        {
            "author_id": "9761472",
            "created_at": "2020-01-06T18:18:13.000Z",
            "id": "1214249827183124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em\u00a02019 https://t.co/svX9fO5BZH https://t.co/tTfcs52RI7"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2020-01-06T18:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1214248920924200962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza se recebe muito mais do que se procura. \ud83c\udf3a\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/E2jYZaNf3b"
        },
        {
            "author_id": "281654106",
            "created_at": "2020-01-06T18:00:57.000Z",
            "id": "1214245483855527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozDoIgua\u00e7u | Recorde: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe maior n\u00famero de visitantes da hist\u00f3ria\nhttps://t.co/Nk7OWPbRsb https://t.co/UhHnm1WCdu"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2020-01-06T17:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1214244259534008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea encontrar algu\u00e9m disposto a caminhar na chuva do seu lado, n\u00e3o fuja, molhe-se. \n#trekking #po\u00e7odoestudante #parqueestadualbiriri em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/VjCWv1lPbJ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-01-06T17:35:52.000Z",
            "id": "1214239169326845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2019 https://t.co/NJh3DlKUtG"
        },
        {
            "author_id": "1186092956",
            "created_at": "2020-01-06T17:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1413879892672974850",
                        "start": 0,
                        "username": "dvnielsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214231258601050122",
            "in_reply_to_user_id": "1090189238824550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dvnielsilva n\u00e3o, um do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em teres\u00f3polis\n\ntodos que eu olhei no es j\u00e1 tinha passado a \u00e9poca de inscri\u00e7\u00e3o, chorei dms pq queria fazer a\u00ed msm mas dei mole"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2020-01-06T17:00:26.000Z",
            "id": "1214230255780728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2019\n#turismo #turismonacional #turismobraisleiro #turismointernacional #fozdoigua\u00e7u #fozdoiguacu #paranaenses #oestedoparana #paranaturismo #governodoparana #interiordoparana #curitiba #curitibapr\n https://t.co/e0Uw6faq7M"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-06T16:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48895249",
                        "start": 0,
                        "username": "portalpanrotas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48780293",
                        "start": 16,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "18938394",
                        "start": 33,
                        "username": "catracalivre"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1732012424",
                        "start": 47,
                        "username": "Sopa_Cultural"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "73550153",
                        "start": 110,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "2709871813",
                        "start": 144,
                        "username": "paranaportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214227446188433408",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpanrotas @radioculturafoz @catracalivre @Sopa_Cultural Mais tempo para ficar em meio a essa Maravilha, @CataratasBrasil. \ud83e\udd70\n\nAcompanhe no @ParanaPortal. \u2600\ufe0f\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/pPnGfTO4rQ"
        },
        {
            "author_id": "833675996",
            "created_at": "2020-01-06T16:28:24.000Z",
            "id": "1214222190465503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juntando dinheiro pra comprar euro e o Fabiano:\n\n[6/1 13:12] Fabiano Geo: O tu pilha de ir conhecer o parque nacional serra da capivara\n[6/1 13:14] Priscila: Onde fica?\n[6/1 13:16] Fabiano Geo: Piau\u00ed\n\nPIAUIIIIIII KKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "301175874",
            "created_at": "2020-01-06T16:23:54.000Z",
            "id": "1214221059672727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faria o mesmo se fosse da expedi\u00e7\u00e3o pra floresta nacional e reservas ind\u00edgenas ... ou se tivesse qualquer poder de veto https://t.co/EmyN64SOq9"
        },
        {
            "author_id": "4475531433",
            "created_at": "2020-01-06T16:14:35.000Z",
            "id": "1214218716612874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq ningu\u00e9m faz anivers\u00e1rio no parque municipal lendo livro? t\u00f4 velha pra esses rol\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "120524463",
            "created_at": "2020-01-06T16:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72484703,
                        -23.7914231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1214218368900685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura essa escala\u00e7\u00e3o? \n\n*Da esq. pra dir. Heaven Dark, Armin Arlete, Finimarcs. em Parque Estadual Candido Portinari https://t.co/F9qh6s0N97"
        },
        {
            "author_id": "3551008979",
            "created_at": "2020-01-06T15:43:05.000Z",
            "id": "1214210788476379138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro p2 // vi um gatinho do parque municipal https://t.co/2Gt3wH3ySd"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-01-06T15:20:02.000Z",
            "id": "1214204988358111235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "328 caranguejos s\u00e3o capturados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Jericoacoara ; uma pessoa foi presa https://t.co/pytfT0Vkr9 https://t.co/O4tL5UU7Hp"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-01-06T15:17:36.000Z",
            "id": "1214204374504919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jovem captura carpa de 36 kg na represa do Parque Municipal de Taquaritinga (SP) \nhttps://t.co/fkIufjKrg7 https://t.co/94tOAb9j8B"
        },
        {
            "author_id": "3157737844",
            "created_at": "2020-01-06T15:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "147600726",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloandremp"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "25541810",
                        "start": 14,
                        "username": "gilluizmendes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1214200536569962496",
            "in_reply_to_user_id": "147600726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloandremp @gilLUIZMENDES Na d\u00e9cada de 90 ele fez um show no festival Chama no Crato-CE, no meio da floresta nacional do Araripe.\nChorei muito pra poder ir, tinha 10 anos, meti uma fuga mas fui descoberto na cal\u00e7ada de casa, a\u00ed fui dormir com os couros quenta."
        },
        {
            "author_id": "1125819109067907074",
            "created_at": "2020-01-06T14:28:35.000Z",
            "id": "1214192037605625857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/EgWhTr4FT3"
        },
        {
            "author_id": "83920780",
            "created_at": "2020-01-06T14:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84335542,
                        -34.38245237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1214190537076617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/dVU5wkfQJR"
        },
        {
            "author_id": "83920780",
            "created_at": "2020-01-06T14:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84335542,
                        -34.38245237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1214189447002103813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/ojsCPIw1cA"
        },
        {
            "author_id": "777914361335648256",
            "created_at": "2020-01-06T14:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 9,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 25,
                        "username": "favelabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214185067586699265",
            "in_reply_to_user_id": "1174132502165884929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@17ansbh @BoysBHOfficial @Favelabh Apesar de ser meio nojento, acho que no do parque municipal ainda \u00e9 o melhor pelo fato de nao ter tanto seguran\u00e7a igual nos shoppings. Mas na rodoviaria tbm sempre rola"
        },
        {
            "author_id": "1202338657371340806",
            "created_at": "2020-01-06T13:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "23378865",
                        "start": 0,
                        "username": "juniomagela"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "87273175",
                        "start": 13,
                        "username": "ElianeMTardin"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "38799818",
                        "start": 28,
                        "username": "andrefran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214177485962850309",
            "in_reply_to_user_id": "1202338657371340806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniomagela @ElianeMTardin @andrefran Parque Nacional de Itatiaia/RJ. Mais perto e d\u00e1 pra escolher um bem despeda\u00e7ador pra esse tro\u00e7o acabar at\u00e9.. P\u00e9ra.. Da\u00ed vou ter que descer e catar toda a coisa que sujei al\u00ed.. Vou levar no sucateiro. Com cara de m\u00e1. Ponho s\u00f3 de papel de parede final um penhasco pior. \u2620\ufe0f https://t.co/SUKtIJWrLY"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-06T12:30:00.000Z",
            "id": "1214162197233815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse in\u00edcio de ano e come\u00e7o das f\u00e9rias escolares o principal espa\u00e7o de turismo de #Nil\u00f3polis, o Parque Natural do Gericin\u00f3, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o p/ as crian\u00e7as. No Parque h\u00e1 uma grande \u00e1rea destinada a pr\u00e1tica de esportes e atividades ao ar livre. Saiba mais https://t.co/wB8ZYrWS1j https://t.co/2JZHKAuWzD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-06T11:11:52.000Z",
            "id": "1214142532713504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lsC9l75GLb"
        },
        {
            "author_id": "1158403315073466368",
            "created_at": "2020-01-06T10:43:44.000Z",
            "id": "1214135456331374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes descartam lixo e abusam da velocidade no Parque Estadual do Turvo https://t.co/EbUx7pvr4l"
        },
        {
            "author_id": "130339614",
            "created_at": "2020-01-06T10:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214130726217621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava a minha alma \ud83c\udf40 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/TF1w6hFaaI"
        },
        {
            "author_id": "1073762329215545344",
            "created_at": "2020-01-06T10:16:38.000Z",
            "id": "1214128632916070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- No Irene \n2- No meu quarto \n3- Na minha cama \n4- Na casa de desconhecidos \n5- Parque Municipal \n6- Na Serra \n7- Dutra\n8- Na minha casa \n9- Na casa dele   \n10- Nops  \n\n*Um like e eu mando*"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-01-06T09:34:45.000Z",
            "id": "1214118095662583811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rodovias de SP s\u00e3o inacess\u00edveis aos ciclistas assim como o parque estadual serra do mar via estrada da manuten\u00e7\u00e3o, cicloturismo comprometido a quem deseja usar a bicicleta pra chegar ao litoral pedalando #BDSP https://t.co/MKk7wMDY3n"
        },
        {
            "author_id": "734399223257530368",
            "created_at": "2020-01-06T09:08:15.000Z",
            "id": "1214111423757983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o acabou. 471 localidades, sendo cerca de 30 delas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, ainda t\u00eam fragmentos de \u00f3leo. https://t.co/I3pebUNABC"
        },
        {
            "author_id": "737105268618727424",
            "created_at": "2020-01-06T07:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "833631744892997632",
                        "start": 0,
                        "username": "antilideeer"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1090003085894799360",
                        "start": 13,
                        "username": "willamyscosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214093002261565440",
            "in_reply_to_user_id": "833631744892997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antilideeer @willamyscosta ele falou que nunca foi no parque municipal mas esse rol\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 tudo\ninclusive minha v\u00f3 vai viajar na sexta ent\u00e3o \u00e9 de boa aqui em casa se quiserem"
        },
        {
            "author_id": "381009523",
            "created_at": "2020-01-06T04:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214042613742915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a que mora n'agua, n\u00e3o faz distin\u00e7\u00e3o de cor... em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/pR5NOexb7D"
        },
        {
            "author_id": "199160865",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:35.000Z",
            "id": "1214012860768100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando pra avisar que l\u00e1 stories do https://t.co/4Sz2jPm9IN tem todas as fotos da chapada dos veadeiros e desse monumento natural que no caso sou euzinha \ud83e\udd2a passa l\u00e1 que t\u00e1 show demais as fotas \u2728 https://t.co/AhxxYBn7jv"
        },
        {
            "author_id": "2160326799",
            "created_at": "2020-01-06T02:10:10.000Z",
            "id": "1214006211521253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Janela do C\u00e9u\u00a0\u00e9 uma cachoeira que fica no Parque Estadual de Ibitipoca, em Minas Gerais. Para chegar at\u00e9 l\u00e1 \u00e9 preciso percorrer uma\u00a0trilha\u00a0de 16\u00a0km\u00a0entre ida e volta e leva o dia\u2026 https://t.co/jjPxxS2TwX"
        },
        {
            "author_id": "149718460",
            "created_at": "2020-01-06T01:59:28.000Z",
            "id": "1214003519063298049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes descartam lixo e abusam da velocidade no Parque Estadual do Turvo - Tr\u00easPassos News https://t.co/ElHRg8gQuD"
        },
        {
            "author_id": "1042594955267657728",
            "created_at": "2020-01-06T01:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2716310151",
                        "start": 0,
                        "username": "jenifmorrison"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001379372683265",
            "in_reply_to_user_id": "2716310151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jenifmorrison parece muito parque Municipal iti"
        },
        {
            "author_id": "25726192",
            "created_at": "2020-01-06T01:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1171489339089383425",
                        "start": 0,
                        "username": "ViajeParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000565186973697",
            "in_reply_to_user_id": "1171489339089383425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViajeParana Na verdade \u00e9 o Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, que \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:57.000Z",
            "id": "1213999615147687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda 2020  25/07/2020 Mirante do Inferno(1980m)!Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -RJ\nUm verdadeiro  cen\u00e1rio natural onde percorremos aproximadamente 10 km, passando pela nascente do Rio Paquequer al\u00e9m de\u2026 https://t.co/R1Shw9J0ir"
        },
        {
            "author_id": "167508579",
            "created_at": "2020-01-06T01:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "292115365",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroSerafimM"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "183724772",
                        "start": 17,
                        "username": "SantaCruzFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998438184034305",
            "in_reply_to_user_id": "292115365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroSerafimM @SantaCruzFC \u00c9 bom. CT muito pequeno. Mas me lembro que na \u00e9poca dizerem que os terrenos ao redor eram \u00e1rea protegida de preserva\u00e7\u00e3o. Portanto o CT n\u00e3o tinha possibilidade de expans\u00e3o. Se for vdd \u00e9 bom."
        },
        {
            "author_id": "82534547",
            "created_at": "2020-01-06T01:24:25.000Z",
            "id": "1213994696969768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza amo muito tudo isso, ter a oportunidade de ver mais uma vez essas obras primas de Deus\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/sYqjFsliVf"
        },
        {
            "author_id": "324552105",
            "created_at": "2020-01-06T00:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "54627948",
                        "start": 107,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213981949091598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi ser\u00e1 nesta segunda-feira https://t.co/2jcgUo5V72 via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-01-06T00:30:28.000Z",
            "id": "1213981121190547463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Pelo menos metade da popula\u00e7\u00e3o de coalas do Parque Nacional da Ilha Canguro, na Austr\u00e1lia, morreu em decorr\u00eancia de inc\u00eandios florestais que atingem o pa\u00eds desde o fim do ano passado. \nFoto: VCG/ Getty Images. https://t.co/fRVLpYzbRN"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-01-06T00:12:58.000Z",
            "id": "1213976715610873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi na Travessia Cobi\u00e7ado x Ventania!!! (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os / Petr\u00f3polis - RJ) \n\nApesar do dia n\u00e3o estar ensolarado, as nuvens deram um toque de glamour nas montanhas mostrando suas\u2026 https://t.co/EVtslTyr4X"
        },
        {
            "author_id": "1103325457464918016",
            "created_at": "2020-01-06T00:12:56.000Z",
            "id": "1213976707054669827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso resistindo a desaparecer\n\nhttps://t.co/OXnI56kJUU"
        },
        {
            "author_id": "932027458223771648",
            "created_at": "2020-01-06T00:06:49.000Z",
            "id": "1213975169141657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost eder.strutz\nMade by image.downloader\nO\u00a0rio Pelotas\u00a0\u00e9 um\u00a0curso de \u00e1gua que faz a\u00a0divisa natural\u00a0entre os\u00a0estados\u00a0do\u00a0Rio Grande do Sul e Santa Catarina. Nascendo no\u00a0Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim na Serra\u2026 https://t.co/Kxc0B3dYZB"
        },
        {
            "author_id": "3119424149",
            "created_at": "2020-01-06T00:06:32.000Z",
            "id": "1213975097830264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#capitolio #ferias em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/so8dSN7uj5"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-01-06T00:01:02.000Z",
            "id": "1213973712984260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1.. https://t.co/3QyAwMfoVH"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2020-01-05T23:50:11.000Z",
            "id": "1213970981838086150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31Ser\u00e1 que vai faltar pequi, gente? O pequi pode ficar mais caro em 2020. \u00c9 que 80% a produ\u00e7\u00e3o do fruto no Cear\u00e1 foi perdida devido a um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na Floresta Nacional do Araripe.\n\nSiga: @bandnewsfmgoiania\n\n#bandnewsfmgoiania #bandnewsfm\nFoto: reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/yS91HA8V2d"
        },
        {
            "author_id": "1183383776",
            "created_at": "2020-01-05T23:05:31.000Z",
            "id": "1213959743712178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse sou de noite quando vejo um gatinho do parque municipal. https://t.co/3TR2qgxzbc"
        },
        {
            "author_id": "1183383776",
            "created_at": "2020-01-05T23:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1941890498",
                        "start": 0,
                        "username": "takeggs"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1212727665217507329",
                        "start": 9,
                        "username": "criancafazendoM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213959673637945344",
            "in_reply_to_user_id": "1941890498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@takeggs @criancafazendoM esse sou eu mexendo com os gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-01-05T23:03:38.000Z",
            "id": "1213959267046309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crici\u00fama est\u00e1 prestes a ganhar uma nova \u00e1rea de lazer: o Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. \n\nhttps://t.co/GtxDWf5EMD"
        },
        {
            "author_id": "60648566",
            "created_at": "2020-01-05T22:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1213956462466125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Cachoeira do Fund\u00e3o sabe ser bonita! (S\u00f3 n\u00e3o mais que a maridepc ) \ud83c\udf43 \u2764\ufe0f\n#cachoeiradofundao #serradacanastra #parquenacional #gpsdecachoeira #trilhasecachoeiras em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/IoGUwtl3Ax"
        },
        {
            "author_id": "129279271",
            "created_at": "2020-01-05T22:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1213955145349967873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedradaboca \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udf35\n#natureza \n#ferias em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/cSEYcDOkEf"
        },
        {
            "author_id": "65411643",
            "created_at": "2020-01-05T22:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50815181,
                        -27.72616171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1213954671666245635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia, Floripa! Que dia! Que lagoa! Domingo no parque. \ud83d\udc99 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/3IV4GGm1VI"
        },
        {
            "author_id": "67622596",
            "created_at": "2020-01-05T22:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1213950778848796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude4f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/uUC5JtlhjS"
        },
        {
            "author_id": "105501423",
            "created_at": "2020-01-05T22:20:12.000Z",
            "id": "1213948336434233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/Fy1mdWBvNa"
        },
        {
            "author_id": "979125295780388864",
            "created_at": "2020-01-05T22:04:39.000Z",
            "id": "1213944426764079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida s\u00f3 \u00e9 gostosa pq \u00e9 compartilhada com vc. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/I3uQitU2Iu"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2020-01-05T21:57:21.000Z",
            "id": "1213942588249640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram 2.020.358 visitantes em 2019. Lado argentino recebeu 1.635.237. Total: 3.655.595 visitantes. https://t.co/yPcbSh3epp"
        },
        {
            "author_id": "93483043",
            "created_at": "2020-01-05T21:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1213938596492857345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ lagoa azul\n\nOs pontos mais bonitos eu n\u00e3o consegui atravessar com o celular, ent\u00e3o n\u00e3o tenho fotos, mas com certeza ficar\u00e1 na mem\u00f3ria pra sempre. Lindo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ExhoXxl86B"
        },
        {
            "author_id": "4623462525",
            "created_at": "2020-01-05T21:19:28.000Z",
            "id": "1213933052902010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Quem a\u00ed j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional dos LAGOS PLITVICE, na Cro\u00e1cia? Al\u00e9m de belas praias, festas e cidades hist\u00f3ricas, este pa\u00eds europeu interessant\u00edssimo, que fazia parte da ex-Iugosl\u00e1via, tamb\u00e9m conta com\u2026 https://t.co/fVDAu8V3PE"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-01-05T21:00:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1213928286675443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking \u00e9 trekking mesmo. \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\n Maranhenses https://t.co/M4NkCXlrCV"
        },
        {
            "author_id": "51941540",
            "created_at": "2020-01-05T20:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1213926789690597381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto mais batalhada do dia! O visual compensou tudo \ud83e\udd29 #FozDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #Viagem #Parana em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/21f2lM8MQT"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2020-01-05T20:48:32.000Z",
            "id": "1213925268450091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimos da M\u00e3e Natureza - Tartarugas\nParque Nacional do Ja\u00fa - Amazonas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nE nosso 2020 come\u00e7ou com os primeiros nascimentos da temporada. Tracaj\u00e1s \ud83d\udc9a\ud83d\udc22 \nFelicidades para todos voc\u00eas.\n\ud83d\udcf9 @ninja_cabral... https://t.co/D5GtDbeLJk"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2020-01-05T20:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0413514,
                        -20.03550657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1213921993889898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no intervalo da chuva, fomos pedalar na Trilha do Cerrado - Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a. @ Trilha Do Cerrado - Parque Estadual Da Serra Do Rola Moca https://t.co/HRXjAqlDGQ"
        },
        {
            "author_id": "173268899",
            "created_at": "2020-01-05T20:16:41.000Z",
            "id": "1213917255907467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8OZE2IhCXL"
        },
        {
            "author_id": "3436289081",
            "created_at": "2020-01-05T20:09:13.000Z",
            "id": "1213915373726306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares em Manaus/AM que j\u00e1 conheci:\n\n\u2022 Encontro das \u00e1guas \u2714\ufe0f\n\u2022 MUSA museu da Amaz\u00f4nia\u274c\n\u2022 Museu do Seringal\u274c\n\u2022 Parque Estadual Suma\u00fama\u274c\n\u2022 Museu da Cidade de Manaus\u274c\n\u2022 Museu do \u00cdndio\u2714\ufe0f\n\u2022 Parque ecol\u00f3gico Januari\u274c\n\u2022 Praia da Lua\u2714\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-05T20:07:55.000Z",
            "id": "1213915046473916417",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) Pra\u00e7a Eng. Rafael J. Bicudo Pereira - Campo Grande\n9) Grajau\n10) Jardim Pedreira\n11) Avenida Jos\u00e9 Pinheiro Borges - Itaquera"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-05T20:07:54.000Z",
            "id": "1213915045157101568",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) Avenida Jos\u00e9 Pinheiro Borges - Itaquera\n9) Grajau\n10) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n11) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "712765898793295872",
            "created_at": "2020-01-05T19:55:47.000Z",
            "id": "1213911994392293382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal e fiquei com vontade de adotar todos os gatos"
        },
        {
            "author_id": "30734123",
            "created_at": "2020-01-05T19:30:02.000Z",
            "id": "1213905514859548673",
            "in_reply_to_user_id": "30734123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no caso pessoas hoje lutando de espadas no parque municipal e ele participando de uma luta de espadas de papel\u00e3o no parque ecol\u00f3gico em 2012"
        },
        {
            "author_id": "1545651228",
            "created_at": "2020-01-05T19:27:50.000Z",
            "id": "1213904959193964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planos atualizados p/ 2020 depois do sorteio da Mega da Virada: \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2714 Sea World ~ lagoa do parque municipal\n\u2714 Alpes ~ mirante mangabeiras\n\u2714 Miami ~ Oiapoque\n\u2714 Ilhas Gregas ~ Est. Vilarinho\n\u2714 Cruzeiro ~ Viajar no 6350\n \u2714 Caribe ~ Orla da pampulha\n\u2714 Vaticano ~ P\u00e7 do papa https://t.co/RfZzJomYDq"
        },
        {
            "author_id": "2304072391",
            "created_at": "2020-01-05T19:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1251555192706867200",
                        "start": 0,
                        "username": "youthanasias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213903319636172801",
            "in_reply_to_user_id": "1089619979786485768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@youthanasias slayer no parque municipal da taquara"
        },
        {
            "author_id": "495120963",
            "created_at": "2020-01-05T19:18:35.000Z",
            "id": "1213902633284644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/b61MvSh0fm"
        },
        {
            "author_id": "283782441",
            "created_at": "2020-01-05T19:07:20.000Z",
            "id": "1213899800116158467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha mae vai levar a familia toda pro interior de minas num parque nacional pra gnt fazer varias trilhas, retiro espiritual"
        },
        {
            "author_id": "123681739",
            "created_at": "2020-01-05T18:34:08.000Z",
            "id": "1213891445779783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe \n.\nSouthern Brazil\n.\n\nhttps://t.co/3qBy8Mlylw https://t.co/D9t85Vbr9a"
        },
        {
            "author_id": "1111375074777534465",
            "created_at": "2020-01-05T18:15:50.000Z",
            "id": "1213886840425635840",
            "in_reply_to_user_id": "780607748115267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R6newsBR Faz l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "557332999",
            "created_at": "2020-01-05T17:51:54.000Z",
            "id": "1213880819472830465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui correr no Parque Municipal e tive que desviar de 4 sapos, n d\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-01-05T17:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24657071,
                        -22.93347865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213877603695611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00e3o na natureza no Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca. \u27a1\ufe0f\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n #ig_riodejaneiro #splendid_beaches #riosunset #rioenquadrado #021Rio #rioetc #rioilove #ig_worldclub #melhoresdestinos\u2026 https://t.co/RGtzuTTr1q"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2020-01-05T17:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "728252911675944961",
                        "start": 0,
                        "username": "IranIntl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213872065440370688",
            "in_reply_to_user_id": "728252911675944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IranIntl \u00c9 mo\u00e7o, isso mesmo, na Floresta Nacional do Araripe, divide CE/PE, tem Piqui, sim. O Leonardo se engasgou foi com o Piqui do G\u00f3ias. Refifique a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "1099727380673908736",
            "created_at": "2020-01-05T17:08:57.000Z",
            "id": "1213870010227138561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o lucas relembrando q fomos no parque municipal no quinto ano escutando jorge e mateus no \u00f4nibus \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3150219627",
            "created_at": "2020-01-05T16:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "64489772",
                        "start": 0,
                        "username": "mlngds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865765105012738",
            "in_reply_to_user_id": "64489772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlngds bora na do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1532119494",
            "created_at": "2020-01-05T16:49:24.000Z",
            "id": "1213865091248148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a foto que a gente tirou ontem no trem do Parque Nacional Tierra del Fuego ficou mto boa kkkkk o mo\u00e7o bonito e simp\u00e1tico https://t.co/he1Ic9T1q8"
        },
        {
            "author_id": "2374403725",
            "created_at": "2020-01-05T16:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "389867547",
                        "start": 0,
                        "username": "maluk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862954594131969",
            "in_reply_to_user_id": "389867547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maluk simm, ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "82445861",
            "created_at": "2020-01-05T16:39:21.000Z",
            "id": "1213862561235558403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, parque municipal se tornou meu lugar preferido de bh"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2020-01-05T16:36:53.000Z",
            "id": "1213861939413168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas do Parque Estadual do Guartel\u00e1!\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver. https://t.co/9QS1k3vYCh"
        },
        {
            "author_id": "2718285461",
            "created_at": "2020-01-05T16:25:35.000Z",
            "id": "1213859097579274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vim fazer uma visita\u00e7\u00e3o em um parque nacional achando que ia ver umas paisagens lindas, conseguir v\u00e1rias fotos, etc\nEssas foram as paisagens que eu encontrei. Me renderam essas fotos e uns sete sacos cheios de lixo. \nOnde a gente vai parar n\u00e9!? https://t.co/fjrRKXvCTJ"
        },
        {
            "author_id": "74793970",
            "created_at": "2020-01-05T16:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1213856315174461441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei essa foto h\u00e1 um pouco mais de um m\u00eas e a Tuca j\u00e1 est\u00e1 praticamente o dobro do tamanho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#nature #instadog #dog em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/cgRdXqPBhH"
        },
        {
            "author_id": "17090075",
            "created_at": "2020-01-05T16:04:23.000Z",
            "id": "1213853761971601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sua opini\u00e3o, qual a maior realiza\u00e7\u00e3o do prefeito de BH Kalil e  atuais vereadores:\n(1) Sanar o problema das enchentes\n(2) Ampliar o sistema de metr\u00f4\n(3) Melhorar IDH (sa\u00fade, seguran\u00e7a, habita\u00e7\u00e3o, mob.urbana, educa\u00e7\u00e3o)\n(4) Autorizar est\u00e1dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/AlvAt50QGn"
        },
        {
            "author_id": "845793884642922497",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "844615639",
                        "start": 0,
                        "username": "zorrodoido"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "33804533",
                        "start": 12,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844290859884544",
            "in_reply_to_user_id": "844615639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zorrodoido @FabioPorchat Janela do C\u00e9u,  no Parque Estadual de Ibitipoca, MG"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-05T15:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 3,
                        "username": "StormHour"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213837823092183047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "My @StormHour #POTW 04/01/2019 - National Park\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/66d0aNiiiq"
        },
        {
            "author_id": "58036440",
            "created_at": "2020-01-05T14:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1208804285162704897",
                        "start": 0,
                        "username": "ocarlosvieira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46985434",
                        "start": 15,
                        "username": "Igortep"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "178169591",
                        "start": 24,
                        "username": "leoportela_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213835495622500352",
            "in_reply_to_user_id": "1208804285162704897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocarlosvieira @Igortep @leoportela_ O Galo ira realizar uma compensa\u00e7\u00e3o ambiental por meio da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o correspondente a mais que o dobro da vegeta\u00e7\u00e3o nativa (Mata Atl\u00e2ntica) a ser suprimida. O local escolhido foi um terreno no Parque Nacional da Serra da Gandarela, Rio Acima."
        },
        {
            "author_id": "1207116679601410048",
            "created_at": "2020-01-05T14:49:15.000Z",
            "id": "1213834854372171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo ali no parque municipal com as crias, mas j\u00e1 sei que vou passar raiva"
        },
        {
            "author_id": "3981302865",
            "created_at": "2020-01-05T14:48:30.000Z",
            "id": "1213834662847696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro igual, desculpe, n\u00e3o vai encontrar\nNo varal do o\u00e1sis eu estendo amor para dar em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3J5vOsPFZE"
        },
        {
            "author_id": "98683512",
            "created_at": "2020-01-05T14:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "957447378994454528",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaRodrigo90"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "50713988",
                        "start": 15,
                        "username": "joaovitorxavier"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "272038104",
                        "start": 32,
                        "username": "kin0979"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213828677785534465",
            "in_reply_to_user_id": "957447378994454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaRodrigo90 @joaovitorxavier @kin0979 Arena MRV ter\u00e1 posto de sa\u00fade, creche, ceder\u00e1 espa\u00e7o p feira de artesanato, far\u00e1 obra no anel, na via expressa, ter\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e plantar\u00e1 46 mil \u00e1rvores pela cidade \n\nEmpreendimento que demorou 29 meses pra obter licen\u00e7a, mas s\u00f3 saiu pq prefeito pegou leve \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "995098902",
            "created_at": "2020-01-05T14:21:35.000Z",
            "id": "1213827889981820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio gostoso no parque pra encerrar a manh\u00e3 haha!! #familia #camilaasb em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MDT4rxRDcB"
        },
        {
            "author_id": "801589743356100608",
            "created_at": "2020-01-05T14:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1213826960884928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hdlnnxgrwj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-05T13:32:19.000Z",
            "id": "1213815493439688706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fEDb3LB3K6"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-01-05T13:15:34.000Z",
            "id": "1213811276360617985",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As chamas percorrem todo o leste de Gippsland e no Parque Nacional Kosciuszko. As fotos assustadoras mostraram a escala do fogo, que n\u00e3o diminui de intensidade por conta dos ventos fortes e do calor de 46\u00b0C https://t.co/gn8POi2lAv"
        },
        {
            "author_id": "3494409015",
            "created_at": "2020-01-05T13:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47847496",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosdacosta"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2885558883",
                        "start": 28,
                        "username": "lumaciel13"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1649168083",
                        "start": 40,
                        "username": "semgustavo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "353245680",
                        "start": 52,
                        "username": "eliaseguimaraes"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "178169591",
                        "start": 69,
                        "username": "leoportela_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213809616758484992",
            "in_reply_to_user_id": "47847496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosdacosta @edgarvsouza @lumaciel13 @semgustavo @eliaseguimaraes @leoportela_ Pq o terreno do est\u00e1dio est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1042911801518841861",
            "created_at": "2020-01-05T12:35:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213801090380189706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo sol no largo do Machado pegrui a Van pro parque nacional da Tijuca, tudo nublado kkkkk parece outra cidade"
        },
        {
            "author_id": "465126840",
            "created_at": "2020-01-05T12:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1213795082152882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Foco na meta! Rumo aos 1.000 Km em 2020... em Parque Municipal - Barueri https://t.co/GlCfIzUATU"
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2020-01-05T11:39:34.000Z",
            "id": "1213787117349982210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARENINHA DO PARQUE DO COC\u00d3\nO Parque Estadual do Coc\u00f3 recebeu a mais nova Areninha de Fortaleza. A iniciativa resulta do projeto \"Juntos por Fortaleza\", que re\u00fane esfor\u00e7os municipal e estadual pela implanta\u00e7\u00e3o de melhorias nos espa\u00e7os p\u00fablicos da Capital.\nhttps://t.co/Hl8OptIsMx"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2020-01-05T09:00:26.000Z",
            "id": "1213747068659011586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\n.\n.\n.\n@roteiros_de_aventura\n\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/KrMWGOQ5jH"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-05T03:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "737059234769162243",
                        "start": 0,
                        "username": "LitoralnaRede"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1628810726",
                        "start": 15,
                        "username": "CarlosJZeferino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213660877611683841",
            "in_reply_to_user_id": "737059234769162243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LitoralnaRede @CarlosJZeferino No Parque Nacional da Lagoa do Peixe hoje.. o que apareceu foram estes \u201cexemplares\u201d \ud83d\ude2d https://t.co/xsaU4n2Pfo"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-01-05T02:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16780461,
                        -29.16629391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1213653011505057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Estadual da Guarita - Torres-RS, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n#ParqueEstadualdaGuarita\n#ParquedaGuarita #morrodaguarita\n#praiadaguarita\n#Guarita #Torres #RS em Parque Da Guarita - Torres RS https://t.co/E7HA3350GA"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2020-01-05T02:44:23.000Z",
            "id": "1213652435304091653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe pode levar 30 anos para ser recuperada ap\u00f3s inc\u00eandios https://t.co/nFH2cw5pzj"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-05T02:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "26416363",
                        "start": 235,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213645936859197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje saindo do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/ RS de volta para Porto Alegre, fui brindada com este Pordosol.. foram tantas fotos que escolhi estas em especial para mostrar a beleza de um lugar que deve ser preservado \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/Js1s01uVlB"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2020-01-05T01:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1081686735371845635",
                        "start": 0,
                        "username": "Karibuxi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213638639353290752",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karibuxi Tive a sorte de ver uma livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u uma vez, animal maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "199128695",
            "created_at": "2020-01-05T01:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213638257541603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o panor\u00e2mica da cidade maravilhosa. #RioDeJaneiro #CidadeMaravilhosa em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hARKrBVLhw"
        },
        {
            "author_id": "55961452",
            "created_at": "2020-01-05T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52137682",
                        "start": 0,
                        "username": "alexcarmo72"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "56798913",
                        "start": 13,
                        "username": "Luciana_FR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213637894885257216",
            "in_reply_to_user_id": "55961452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexcarmo72 @Luciana_FR Se tinham culh\u00e3o ou n\u00e3o ...j\u00e1 come\u00e7ou ...pequenos grupos j\u00e1 fizeram as primeiras retalia\u00e7\u00f5es na considerada \u00e1rea verde no Iraque ...considerada \u00e1rea protegida ...embaixadas americanas est\u00e3o em alerta"
        },
        {
            "author_id": "740886317895196672",
            "created_at": "2020-01-05T01:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1263997507610259457",
                        "start": 0,
                        "username": "amynata_n"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213632230444146688",
            "in_reply_to_user_id": "1640488370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amynata_n Um document\u00e1rio sobre uma loba num parque estadual dos EUA (aquele do vulc\u00e3o adormecido, do Z\u00e9 Colmeia), eles monitoravam ela desde pequeninha e a\u00ed fizeram tipo um filme da vida dela"
        },
        {
            "author_id": "81369657",
            "created_at": "2020-01-05T01:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1213628869066014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imposs\u00edvel descrever esse lugar. em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/OSAwN0arJD"
        },
        {
            "author_id": "1942361660",
            "created_at": "2020-01-05T01:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1213628254185279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day1 Quero frios e calores intensos, quero noites e dias felizes, quero come\u00e7os e fins, sem pular os meios. Quero tudo ou nada. (AD) em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/GUfmSi9DPF"
        },
        {
            "author_id": "1587201391",
            "created_at": "2020-01-05T01:05:08.000Z",
            "id": "1213627458475483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando forem fazer uma trilha vi\u00e1vel a uma pessoa gordinha podem me chamar, adorei o parque municipal \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2020-01-05T00:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "363972381",
                        "start": 0,
                        "username": "LaurenJauregui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213623587707469828",
            "in_reply_to_user_id": "363972381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaurenJauregui Sim, \u00e9 isso me faz lembrar o qu\u00e3o ruim foi ver a Floresta Nacional do Araripe ter mais de 6 focos de inc\u00eandio e apenas uma equipe de +/- 50 brigadistas volunt\u00e1rios para tentar controlar os focos, s\u00f3 conseguiram controlar porque voltou a chover na regi\u00e3o depois de meses de seca."
        },
        {
            "author_id": "1587201391",
            "created_at": "2020-01-05T00:47:28.000Z",
            "id": "1213623010642530308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uma fam\u00edlia de pregui\u00e7as no parque Municipal de Macei\u00f3 e achei uma fofura"
        },
        {
            "author_id": "229129366",
            "created_at": "2020-01-05T00:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "178169591",
                        "start": 0,
                        "username": "leoportela_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213621917476904960",
            "in_reply_to_user_id": "178169591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoportela_ Arena MRV ter\u00e1 posto de sa\u00fade, creche, ceder\u00e1 espa\u00e7o p feira de artesanato, far\u00e1 obra no anel, na via expressa, ter\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e plantar\u00e1 46 mil \u00e1rvores pela cidade \n\nEmpreendimento que demorou 29 meses pra obter licen\u00e7a, mas s\u00f3 saiu pq prefeito facilitou \ud83d\udd95\ud83d\udd95"
        },
        {
            "author_id": "272075269",
            "created_at": "2020-01-04T23:23:19.000Z",
            "id": "1213601834218246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perambulando pelo Esp\u00edrito Santo.... parque da Cidade no Munic\u00edpio da Serra. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/zG8J6jNhCm"
        },
        {
            "author_id": "2781839170",
            "created_at": "2020-01-04T23:12:32.000Z",
            "id": "1213599122206416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Jogos de Folgosa, ao Complexo Municipal das Piscinas de Folgosa, Concelho da Maia, e n\u00e3o s\u00f3. https://t.co/SIgvnJlWLu"
        },
        {
            "author_id": "2781839170",
            "created_at": "2020-01-04T23:02:04.000Z",
            "id": "1213596484807118850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Jogos de Folgosa, ao Complexo Municipal das Piscinas de Folgosa, Concelho da Maia, e n\u00e3o s\u00f3. https://t.co/Dz8QFP6Ry8"
        },
        {
            "author_id": "2781839170",
            "created_at": "2020-01-04T22:53:18.000Z",
            "id": "1213594281501495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Jogos de Folgosa, ao Complexo Municipal das Piscinas de Folgosa, Concelho da Maia, e n\u00e3o s\u00f3. https://t.co/fqlhxA6u1k"
        },
        {
            "author_id": "2781839170",
            "created_at": "2020-01-04T22:33:17.000Z",
            "id": "1213589240875036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Jogos de Folgosa, ao Complexo Municipal das Piscinas de Folgosa, Concelho da Maia, e n\u00e3o s\u00f3. https://t.co/78k8xIWeIY"
        },
        {
            "author_id": "2781839170",
            "created_at": "2020-01-04T22:26:49.000Z",
            "id": "1213587614865010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Jogos de Folgosa, ao Complexo Municipal das Piscinas de Folgosa, Concelho da Maia, e n\u00e3o s\u00f3. https://t.co/9cj1Wx3nEE"
        },
        {
            "author_id": "33803306",
            "created_at": "2020-01-04T22:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213587485017739268",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil \"Entrar no Parque Nacional Kruger ilegalmente e a p\u00e9 n\u00e3o \u00e9 (uma decis\u00e3o) inteligente\", diz. \"H\u00e1 muitos perigos e esse incidente \u00e9 prova disso\". AHHAHAHAHAHHAHAHQ"
        },
        {
            "author_id": "1084148980798418944",
            "created_at": "2020-01-04T22:22:07.000Z",
            "id": "1213586432993955840",
            "in_reply_to_user_id": "1084148980798418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As causas desse problema est\u00e3o sendo investigadas pelo MPF e j\u00e1 que essas lagoas ficam no interior de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal.  Segundo as reportagens, \u201cpopulares\u201d teriam tentado, de maneira clandestina, abrir a barra da Lagoa de Carapebus, no interior do Parque."
        },
        {
            "author_id": "2781839170",
            "created_at": "2020-01-04T22:21:12.000Z",
            "id": "1213586200948334597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Jogos de Folgosa, ao Complexo Municipal das Piscinas de Folgosa, Concelho da Maia, e n\u00e3o s\u00f3. https://t.co/uo9bqGcTkE"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-04T21:49:55.000Z",
            "id": "1213578328562700289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Tornados de fogo e chamas queimam a Ilha Kangaroo no sul da Austr\u00e1lia.\n\n Os inc\u00eandios florestais causaram 2 mortes e destru\u00edram mais de um ter\u00e7o da ilha, devastando o parque nacional e as terras agr\u00edcolas https://t.co/fzAd1u9vZI"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2020-01-04T21:44:06.000Z",
            "id": "1213576863366483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 muito punk, 32 Km, subindo e descendo no Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1...Estarei l\u00e1 pela 2\u00aa vez.\ud83d\ude31\u26f0\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\n#jorgeultra \n#blogjmaratona \n#otreinojamaisdeveparar \n#eliterunnersusb \n#desafiocorja\u2026 https://t.co/6DS6pZ2VNd"
        },
        {
            "author_id": "513589475",
            "created_at": "2020-01-04T20:46:24.000Z",
            "id": "1213562342539243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/qdpsGLE20S https://t.co/PQM9UCe3bO"
        },
        {
            "author_id": "978674714490167299",
            "created_at": "2020-01-04T20:12:24.000Z",
            "id": "1213553789304745990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc LOCALIZA\u00c7\u00c3O: \n\nO local da foto \u00e9 Sian Ka'an, parque nacional no estado mexicano de Quintana Roo.\nHoje acreditamos que a Joalin esteja junto com sua fam\u00edlia na praia de Akumal, durante a semana acontece v\u00e1rios eventos nesse local. https://t.co/1qTXosHg9b"
        },
        {
            "author_id": "54339205",
            "created_at": "2020-01-04T20:06:04.000Z",
            "id": "1213552195360186369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger sofre com ca\u00e7adores ilegais. Eles matam rinocerontes para vender seus chifres em pa\u00edses asi\u00e1ticos, onde se acredita que tenham propriedades medicinais.\n\nCa\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul - BBC News  https://t.co/aV1A5pUWWW"
        },
        {
            "author_id": "376554443",
            "created_at": "2020-01-04T19:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1213546056593657859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/mFIKsCkaCK"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2020-01-04T19:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1213544985980784642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 30 dias sem escalar, QUE SAUDADE EU ESTAVA DESSA PEDRA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n.\n#climb #escalada #escaladaemrocha #escaladadeportiva #escaladagaucha #mulheresqueescalam #matandoasaudade em Parque Natural Municipal dos Morros\u2026 https://t.co/m5MFZNAdP6"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-01-04T19:34:02.000Z",
            "id": "1213544134398660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/TzHyT17Woi"
        },
        {
            "author_id": "68245238",
            "created_at": "2020-01-04T19:16:56.000Z",
            "id": "1213539830380015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 565,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "Arena MRV ter\u00e1 posto de sa\u00fade, creche, ceder\u00e1 espa\u00e7o p feira de artesanato, far\u00e1 obra no anel, na via expressa, ter\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e plantar\u00e1 46 mil \u00e1rvores pela cidade \n\nEmpreendimento que demorou 29 meses pra obter licen\u00e7a, mas s\u00f3 saiu pq prefeito pegou leve \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "92050488",
            "created_at": "2020-01-04T19:16:24.000Z",
            "id": "1213539694069374984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso!\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f ... Eliminar as energias ruins e recarregar as baterias com a natureza! em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/YrCIZqKZ97"
        },
        {
            "author_id": "787725364244144128",
            "created_at": "2020-01-04T19:09:40.000Z",
            "id": "1213537999310458886",
            "in_reply_to_user_id": "988096632519561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@britop1904 Muuuuuito mano, al\u00e9m desse tem +1 cinema de gra\u00e7a aqui em bh, o cine Humberto Mauro, fica no miolin de bh perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-04T19:00:00.000Z",
            "id": "1213535568950259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Uma janela para o infinito: a Lagoa Bonita \u00e9 o cart\u00e3o-postal do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #incluirparapreservar #meioambiente #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #lencois\nFoto: Cristian Dimitrius https://t.co/ZurkyDlsYh"
        },
        {
            "author_id": "136052740",
            "created_at": "2020-01-04T18:55:33.000Z",
            "id": "1213534448295264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dGente que vem visitar parque nacional mas n\u00e3o gosta de mato bicho e trilha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2937451276",
            "created_at": "2020-01-04T18:51:34.000Z",
            "id": "1213533446871621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia q a doidinha foi me ensinar a fazer oral no meio do parque municipal https://t.co/ug4pgvr6QI"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T18:42:57.000Z",
            "id": "1213531279314083845",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n10) Rodovia dos Imigrantes - Marzag\u00e3o\n11) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n12) Cidade Ademar\n13) Rua Gra\u00fana - Moema\n14) Avenida Interlagos - Campo Grande"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T18:27:51.000Z",
            "id": "1213527476581916673",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Avenida Giovanni Gronchi - Morumbi\n7) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n8) Rua Gra\u00fana - Moema"
        },
        {
            "author_id": "344876442",
            "created_at": "2020-01-04T18:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213525215059177473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com f\u00e9rias em Netuno s\u00f3 pra relaxar \ud83c\udfb6 #PedraBranca #Trilhando #F\u00e9rias em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/CmwBQtOBRn"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-04T17:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "26416363",
                        "start": 85,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213519123998793730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo lindo pelo litoral sul do RS no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS\n@metsul \n\n\ud83d\udcccTemporada de pesca abre dia 6/jan https://t.co/UmObMlZYCX"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2020-01-04T17:47:28.000Z",
            "id": "1213517313728757763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada #cariri https://t.co/PKoKzvX5ac"
        },
        {
            "author_id": "1096051663729815552",
            "created_at": "2020-01-04T17:41:19.000Z",
            "id": "1213515766210945024",
            "in_reply_to_user_id": "1096051663729815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed pensando em visitar o Parque Nacional Serra da Capivara? Pois se liga na nossa mat\u00e9ria sobre o que fazer por l\u00e1 \ud83d\udcf2\n\nhttps://t.co/dn2rIVJCfd"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T17:37:52.000Z",
            "id": "1213514900380753921",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/2MiVnzBInj"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T17:37:29.000Z",
            "id": "1213514801953071108",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n2) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra https://t.co/D8Y5uayABD"
        },
        {
            "author_id": "448846564",
            "created_at": "2020-01-04T17:33:11.000Z",
            "id": "1213513719113822211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/zDzoLxTSGJ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T17:27:38.000Z",
            "id": "1213512322842583041",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Via Anchieta - Vila Fabril\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/d072S47Y3j"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2020-01-04T17:19:24.000Z",
            "id": "1213510252768964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o P\u00f5e em risco monumento natural na regi\u00e3o\n\n#perca #minera\u00e7\u00e3o #destrui\u00e7\u00e3o #SerradoPires #Congonhas\n\nhttps://t.co/R9hottShzG https://t.co/X408cl62rI"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T17:17:45.000Z",
            "id": "1213509835876192256",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Via Anchieta - Vila Fabril\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/tOYr2W5mEo"
        },
        {
            "author_id": "1054029457953091584",
            "created_at": "2020-01-04T17:06:14.000Z",
            "id": "1213506936618045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entrar no Parque Nacional Kruger ilegalmente e a p\u00e9 n\u00e3o \u00e9 (uma decis\u00e3o) inteligente\", diz. \"H\u00e1 muitos perigos e esse incidente \u00e9 prova disso\". https://t.co/bpGl7dUIaN"
        },
        {
            "author_id": "45552794",
            "created_at": "2020-01-04T16:58:38.000Z",
            "id": "1213505025084919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Congro deveria ser classificada como Monumento\u00a0Natural https://t.co/Q1Is6FsH7s https://t.co/2tyvJTNigg"
        },
        {
            "author_id": "921148319736483842",
            "created_at": "2020-01-04T16:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "39722879",
                        "start": 4,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "4529606969",
                        "start": 114,
                        "username": "las_islascies"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "270982255",
                        "start": 130,
                        "username": "ConserIslasCies"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "113306745",
                        "start": 148,
                        "username": "rodeiramar2a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213504998069407744",
            "in_reply_to_user_id": "921148319736483842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas @turisriasbaixas, a costa, o ver\u00e1n\u2026 borrasca e chuvia. Pois s\u00f3 queda gozar das marabillas do Parque Nacional, @las_islascies, @conserIslasCies, @rodeiramar2a\u2026 e apertar os dentes. Vaia, parece que o tema vai mellorando."
        },
        {
            "author_id": "958085529605738496",
            "created_at": "2020-01-04T16:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "335141638",
                        "start": 159,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213503581548089344",
            "in_reply_to_user_id": "958085529605738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da Pampulha,tamb\u00e9m temos muita coisa no centro da cidade. Por exemplo,o parque municipal e o Mercado Central,que tem as comidas mais gostosas de BH :) \n@BTS_twt https://t.co/HfYzlgkmex"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2020-01-04T16:43:19.000Z",
            "id": "1213501169022058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no final da trilha do Angico Vermelho no Parque Estadual do Rio Doce. Contemplar o Sol, a Lagoa Dom H\u00e9lvecio e todo esplendor desse templo de Deus na Mata Atl\u00e2ntica foi minha escolha para o \u00faltimo... https://t.co/brCamT2wrp"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-01-04T16:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "128372940",
                        "start": 19,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213496359980077057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prezado Presidente @jairbolsonaro . Feliz aqui com toda aten\u00e7\u00e3o dada ao turismo. Sou de Foz do Igua\u00e7u e pe\u00e7o que agilize a duplica\u00e7\u00e3o da Br 469 que leva ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os turistas e a cidade de Foz anseiam por isso. Abra\u00e7os. https://t.co/8zB6ZSGDQA"
        },
        {
            "author_id": "74646443",
            "created_at": "2020-01-04T16:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1213496144854159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23k para come\u00e7ar o ano bem! #flona #bikebsb #mtbbrasilia #pedalbrasilia #pedalbrasil em Flona - Floresta Nacional https://t.co/jyPZf6k954"
        },
        {
            "author_id": "448846564",
            "created_at": "2020-01-04T16:19:29.000Z",
            "id": "1213495171104395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Super Iper Mega divertido com a fam\u00edlia \ud83d\ude0d\ud83e\udd17\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#terraroncaparaiso \n#grutaterraronca \n#SaoDomingosGo\n#Paraiso\ud83d\ude0d \n#acaverna \n#naturezaperfeita \n#myfamily \ud83d\udc67\ud83c\udffc\ud83e\uddd1\ud83d\udc66\ud83d\udc76\ud83e\uddd2\ud83e\uddd3\ud83d\udc69\ud83d\udc74\ud83e\uddd4 em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/eVTqzQ6aza"
        },
        {
            "author_id": "1082149132549136384",
            "created_at": "2020-01-04T16:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "357811366",
                        "start": 20,
                        "username": "geovanidemorais"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1242459708813905923",
                        "start": 46,
                        "username": "oimeunomeedori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213494728576110599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso !\n@geovanidemorais _bornbad @oimeunomeedori existencialcrises em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/NJDjJ6hzKK"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T15:57:15.000Z",
            "id": "1213489578134376450",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar\n2) Rodovia dos Imigrantes https://t.co/m7cr6rlBZF"
        },
        {
            "author_id": "1006028054697832449",
            "created_at": "2020-01-04T15:52:27.000Z",
            "id": "1213488369537290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check this out #dawn en Parque Nacional Coiba https://t.co/18mfoeLpRu"
        },
        {
            "author_id": "794532566439260160",
            "created_at": "2020-01-04T15:48:49.000Z",
            "id": "1213487453501308928",
            "in_reply_to_user_id": "794532566439260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "parque nacional dos lagos de plitvice, cro\u00e1cia https://t.co/WnYWRpjSyI"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-04T15:47:41.000Z",
            "id": "1213487171526635520",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia dos Imigrantes\n2) Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/XvXP3EJbOQ"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2020-01-04T15:44:59.000Z",
            "id": "1213486489981595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada no Cear\u00e1 https://t.co/x8IoDCx0iY"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-01-04T15:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36886145",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "103927723",
                        "start": 16,
                        "username": "oficialMMarta"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "219616333",
                        "start": 31,
                        "username": "deagalem"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "52485967",
                        "start": 41,
                        "username": "galconrado"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "290808547",
                        "start": 53,
                        "username": "AvellarPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213484913661501441",
            "in_reply_to_user_id": "36886145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DanielBrasilia @oficialMMarta @deagalem @galconrado @AvellarPaulo Beleza. 2 dicas Parque Nacional dos Aparados da Serra e comprar malhas e roupas de couro em Nova Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2020-01-04T15:15:25.000Z",
            "id": "1213479050125234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha de Mangun\u00e7a e praia da Taboa: duas aventuras de barco pela Reserva Extrativista de Cururupu https://t.co/GlNiMMOp0c"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2020-01-04T15:05:47.000Z",
            "id": "1213476624437596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/cvzQJmcy6I"
        },
        {
            "author_id": "1085188471294066690",
            "created_at": "2020-01-04T15:05:41.000Z",
            "id": "1213476600756555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de dar um rol\u00e9 no parque Municipal.\nQuem sabe a gente encontra algu\u00e9m interessante!"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2020-01-04T14:51:03.000Z",
            "id": "1213472917326974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias em Manaus https://t.co/CfBSJvMniZ https://t.co/rvbaaTCxd4"
        },
        {
            "author_id": "57209520",
            "created_at": "2020-01-04T14:40:57.000Z",
            "id": "1213470375809617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural Mantiqueira Paulista | Governo do Estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/XKUppGgDZq"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-01-04T14:39:43.000Z",
            "id": "1213470065154306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, registrou visita\u00e7\u00e3o recorde em 2019  https://t.co/yoSh0c5ezF"
        },
        {
            "author_id": "176455288",
            "created_at": "2020-01-04T14:35:28.000Z",
            "id": "1213468997628284930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Mais desenvolvimento* - Participe do Curso Pr\u00e1tico: RENOVA\u00c7\u00c3O ALVAR\u00c1 2020, de 13 a 17 de fevereiro, no instituto federal - IFPA, pr\u00f3ximo a portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. *Aproveite, \u00e9 gratuito!* https://t.co/giXLvoMjcx"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2020-01-04T14:26:06.000Z",
            "id": "1213466639703912453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias em Manaus https://t.co/aTrEhcjPPD"
        },
        {
            "author_id": "434585942",
            "created_at": "2020-01-04T14:20:09.000Z",
            "id": "1213465142085730306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SismoSV 04/01/20 08:11am Prof:12km Richter:2.3C Parque Nacional Walter Thilo Deininger, Municipio de #La_Libertad, #La_Libertad, #El_Salvador https://t.co/qHyy4Obe35 https://t.co/MFXe1AmH87"
        },
        {
            "author_id": "368827563",
            "created_at": "2020-01-04T14:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "368827563",
                        "start": 0,
                        "username": "MosleyJoseph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213461882356584449",
            "in_reply_to_user_id": "368827563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MosleyJoseph\nChrist the Redeemer\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil\n\nhttps://t.co/IodnsBNRg3"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-01-04T13:59:49.000Z",
            "id": "1213460024418357250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2852,
                "quote_count": 298,
                "reply_count": 329,
                "retweet_count": 332
            },
            "text": "#BombounaBBC Poucos restos mortais do ca\u00e7ador de rinocerontes foram encontrados no Parque Nacional Kruger https://t.co/xu56ONCZ7u"
        },
        {
            "author_id": "1116513290119778305",
            "created_at": "2020-01-04T13:57:37.000Z",
            "id": "1213459471361626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama no parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "319697540",
            "created_at": "2020-01-04T13:36:56.000Z",
            "id": "1213454264514883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi vamo observar aves no parque estadual sumauma"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2020-01-04T13:16:52.000Z",
            "id": "1213449216430952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada no Cariri. A maior parte das fam\u00edlias est\u00e3o localizadas nos munic\u00edpios de Crato, Nova Olinda, Barbalha e Jardim.\nhttps://t.co/jNtLYk4TQ2"
        },
        {
            "author_id": "287373850",
            "created_at": "2020-01-04T13:16:22.000Z",
            "id": "1213449090429792261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe pode levar 30 anos para ser recuperada ap\u00f3s inc\u00eandios https://t.co/uHDh3bedQ9"
        },
        {
            "author_id": "61258259",
            "created_at": "2020-01-04T13:16:14.000Z",
            "id": "1213449056606928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada no Cear\u00e1 https://t.co/itvPfOTxsV https://t.co/1P5n1tC4x8"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2020-01-04T13:01:17.000Z",
            "id": "1213445292110106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada no Cear\u00e1 | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/jyEJxDJsvF"
        },
        {
            "author_id": "27653820",
            "created_at": "2020-01-04T12:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "77903908",
                        "start": 4,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00b920275c2ea1eb"
            },
            "id": "1213444842061066246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola @ObsNaturalistas pode me dizer o que \u00e9 esta coisa linda?  Tinha uns 4/5 cm e estava no tronco de bambu do parque nacional de khao sok https://t.co/gglGmduRnQ"
        },
        {
            "author_id": "939248168897859584",
            "created_at": "2020-01-04T12:57:19.000Z",
            "id": "1213444297514553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe pode levar 30 anos para ser recuperada ap\u00f3s inc\u00eandios - https://t.co/XPj4nxKRXA https://t.co/JTLmMAahZM"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-01-04T12:46:10.000Z",
            "id": "1213441489562472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada no Cear\u00e1 https://t.co/mn3hPc1enc"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2020-01-04T12:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.83803225,
                        -23.37769778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1213440305195700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da BR que liga o litoral de S\u00e3o Paulo com o litoral sul do Rio de Janeiro olhamos do alto, entre as matas do parque estadual da serra do mar e o infinito mar azul, olhamos imensid\u00e3o de \u00e1gua e mata, imensid\u00e3o de\u2026 https://t.co/YvpqHAP4Ib"
        },
        {
            "author_id": "93483043",
            "created_at": "2020-01-04T12:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213435453883518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Oyc7Esywcb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-04T12:12:31.000Z",
            "id": "1213433023464722433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ub2lfiiAhs"
        },
        {
            "author_id": "1206268350155886592",
            "created_at": "2020-01-04T12:08:49.000Z",
            "id": "1213432091163144197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema no Sudoeste do Paran\u00e1 \u00e9 um dos Destinos Emergentes.Parque Nacional do Igua\u00e7u com servi\u00e7os da Eco Aventuras do Grupo Macuco Safari.Lazer em Balne\u00e1rios  do Rio Igua\u00e7u .Fronteira com a Argentina  com op\u00e7\u00e3o para ir a Foz do Igua\u00e7u .E em 2020 a Festa Bianual do Melado."
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2020-01-04T12:03:36.000Z",
            "id": "1213430776861220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre majestoso \ud83e\udd9a. Belo clique da tami_newlifebariatrica \ud83d\udcf7, direto do Parque Municipal Dom Jos\u00e9,   em Barueri. Um \u00f3timo s\u00e1bado a todos. \u2764 #revistavivasa \u2063\n\n#alphaville #tambore #aldeiadaserra #barueri\u2026 https://t.co/AHdt03nfIl"
        },
        {
            "author_id": "2500265289",
            "created_at": "2020-01-04T11:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "68201540",
                        "start": 0,
                        "username": "soubecca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213428885339230208",
            "in_reply_to_user_id": "68201540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soubecca Fica na Vila carim\u00e3, o nome da Cachoeira \u00e9 esse tamb\u00e9m, Carim\u00e3. Pr\u00f3ximo daquele hotel Carim\u00e3 kkkkkk. Da de ir de \u00f4nibus, o que passa na entrada da vila \u00e9 o parque Nacional, e o que entra e deixa mais pr\u00f3ximo \u00e9 o 105."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-04T11:53:02.000Z",
            "id": "1213428120382058497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/P46PEXjmSk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-04T11:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1086790108844576768",
                        "start": 13,
                        "username": "NorkeyMarcelo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1213420397191946241",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ @NorkeyMarcelo Eu acho que um sujeito que \u00e9 Senador e tenta estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e destruir o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o pra atender a interesses paroquiais \u00e9 a PIOR DROGA que existe."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2020-01-04T10:00:26.000Z",
            "id": "1213399782603005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O litoral norte de Alagoas \u00e9 a \u00e1rea mais badalada do estado no r\u00e9veillon. Mas voc\u00ea sabia que ali tamb\u00e9m \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o costeira do Brasil? A APA Costa dos Corais vai de Macei\u00f3 at\u00e9 Tamandar\u00e9, em Pernambuco, com 120km de praia e mangue protegidos! https://t.co/CoDB91lGOo"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2020-01-04T09:50:07.000Z",
            "id": "1213397185733234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr, colocar o papo em dia e ainda apresentar a FLONA para a Maratona\ud83d\udc15 foi super divertido! \n\nCombinei de fazer um treino na Floresta Nacional com meu irm\u00e3o fernando_educavida do #TrilhasPeloMundo, a ideia era\u2026 https://t.co/15RAh0Vu3e"
        },
        {
            "author_id": "72434873",
            "created_at": "2020-01-04T04:40:49.000Z",
            "id": "1213319348993101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Curiosidade do dia: estava na entrada do Parque Nacional de Tayrona (Colombia), quando retiro minha toalha do Athletico e s\u00f3 ou\u00e7o: \u201cEl Paranaense?\u201d\nVirei e era um cara com a blusa do Junior Barranquilla. A\u00ed o resto voc\u00eas j\u00e1 sabem \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-01-04T04:40:20.000Z",
            "id": "1213319224090693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 um dos principais destinos de Ver\u00e3o da https://t.co/A9yvFJQh1G para 2020. Motivo: t\u00e3o esperada abertura do novo Acampamento de Tendas Muzimu, prevista para meados de Julho. Mais detalhes aqui: https://t.co/nMwMEXANNy https://t.co/HNe8oOH40D"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-01-04T04:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "68712576",
                        "start": 232,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213317958287712257",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Meu presidente. Feliz aqui por todo apoio que tens dado ao turismo brasileiro e, como moradora de Foz do Igua\u00e7u, venho pedir sua aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Br leva ao port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Duplica\u00e7\u00e3o urgente. Abra\u00e7os \ud83e\udd17 @CarlosBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-01-04T04:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "68712576",
                        "start": 245,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213315777086005250",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Meu presidente, estou feliz pelo apoio e destaque que tens dado ao turismo brasileiro e, sendo uma moradora de Foz do Igua\u00e7u, pe\u00e7o aten\u00e7\u00e3o para a rodovia (Br) que leva at\u00e9 o port\u00e3o do Parque Nacional. Duplica\u00e7\u00e3o urgente. Abra\u00e7os \ud83e\udd17@CarlosBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-01-04T02:47:03.000Z",
            "id": "1213290718761893890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/QdWkqnHgsz https://t.co/44rGKPL6Zj"
        },
        {
            "author_id": "1661417978",
            "created_at": "2020-01-04T02:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "831612848455417857",
                        "start": 0,
                        "username": "gabreufelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213281852217348096",
            "in_reply_to_user_id": "831612848455417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabreufelipe Conheci ele no parque municipal quando eu tinha 13 ano"
        },
        {
            "author_id": "324652655",
            "created_at": "2020-01-04T01:12:05.000Z",
            "id": "1213266817692688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo era p ser dia de visitar o parque estadual l\u00e1 em Guarapari por\u00e9m c essa chuva :("
        },
        {
            "author_id": "1021577173663195136",
            "created_at": "2020-01-04T00:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1031973346735521792",
                        "start": 0,
                        "username": "luadozampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213259066652409856",
            "in_reply_to_user_id": "1031973346735521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luadozampo linda gostosa perfeita incompar\u00e1vel monumento natural brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-01-03T23:56:25.000Z",
            "id": "1213247774646525958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisLidas \n\nParque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/jcMn1WKdSW https://t.co/e2Y2atTCv2"
        },
        {
            "author_id": "3600377421",
            "created_at": "2020-01-03T23:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.33333333,
                        -25.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1213236580418240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi nossa \u00faltima visita: Cataratas do lado aegentino. Agrade\u00e7o, em particular, a  vanusab.stork e rosamariafern que nos ajudaram neste intento. em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/znEN2zFLAF"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2020-01-03T22:51:55.000Z",
            "id": "1213231542614593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/0VKTGXDe9X"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2020-01-03T22:46:07.000Z",
            "id": "1213230083361648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da via normal da Agulha do Diabo / Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ.\n.\nAp\u00f3s uma noite com roupa molhada e muito frio no camping selvagem, que fica na bifurca\u00e7\u00e3o do Rio Paquequer, seguimos pela trilha\u2026 https://t.co/UhtNfk8J6I"
        },
        {
            "author_id": "244388965",
            "created_at": "2020-01-03T22:43:52.000Z",
            "id": "1213229519760449541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias em Manaus | Entretenimento https://t.co/ecs3PgRZeQ"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2020-01-03T22:39:10.000Z",
            "id": "1213228333355417608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/zP9Nl47ieE #parintinsnoticias #Parintins - O Site de Parintins"
        },
        {
            "author_id": "332484559",
            "created_at": "2020-01-03T22:25:23.000Z",
            "id": "1213224868117975043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias em Manaus | Entretenimento https://t.co/U4rHqhwKMn"
        },
        {
            "author_id": "735083787281895424",
            "created_at": "2020-01-03T22:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2439311114",
                        "start": 0,
                        "username": "LimaTonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213224615935447041",
            "in_reply_to_user_id": "2439311114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LimaTonico Tbm tem o Vanderlei, campe\u00e3o da libertadores de 76, q vende pizza no parque municipal. Sinceramente, eu achava q o Raul fazia trabalho volunt\u00e1rio no Cruzeiro. O cara receber 14 mil pra tirar foto e passear com s\u00f3cio torcedor \u00e9 sacanagem. https://t.co/ci6QUZyiAH"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2020-01-03T22:21:23.000Z",
            "id": "1213223861677953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/A2YvbcUlss #Parintins #parintinsnoticias - O Site de Parintins"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2020-01-03T22:16:39.000Z",
            "id": "1213222669560303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/XJBf3e6bC4 - #parintinsnoticias #Parintins"
        },
        {
            "author_id": "59528473",
            "created_at": "2020-01-03T22:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1213221577946542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Graci e Bruna na floresta de Serop\u00e9dica. en Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/HjEDc9mobo"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2020-01-03T22:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1213218754815037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTINUE A NADAR... #cachoeirasentinela em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/E0I5UOuHxH"
        },
        {
            "author_id": "1014319626304540672",
            "created_at": "2020-01-03T21:53:51.000Z",
            "id": "1213216930586337282",
            "in_reply_to_user_id": "1105958342298615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ifurridaley \u00c9 um parque nacional aqui em Orlando"
        },
        {
            "author_id": "1121729619089068032",
            "created_at": "2020-01-03T21:50:18.000Z",
            "id": "1213216037950435330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal vence de 100000 o central park E a pra\u00e7a da liberdade."
        },
        {
            "author_id": "28490338",
            "created_at": "2020-01-03T21:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "65344914",
                        "start": 0,
                        "username": "mikerenzetti"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "60757927",
                        "start": 14,
                        "username": "renata_pace"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1301351282050031616",
                        "start": 41,
                        "username": "lxbelledejour"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1146092234422587393",
                        "start": 56,
                        "username": "natandradde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213214117651238913",
            "in_reply_to_user_id": "65344914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mikerenzetti @renata_pace @fabeoandreud @lxbelledejour @natandradde A raz\u00e3o dele ser embaixador eu sei e apoio, precisa saber porque \u00e9 que ele tava l\u00e1 pegando um sal\u00e1rio sozinho enquanto o Vanderlei, por exemplo, segue vendendo pizza no parque municipal e n\u00e3o \u00e9 chamado nem pra matar milzinho numa presen\u00e7a VIP"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2020-01-03T21:13:35.000Z",
            "id": "1213206797206671365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (caracteriza evidente limita\u00e7\u00e3o administrativa) limita o direito de propriedade, o que AFASTA a incid\u00eancia do IPTU (REsp 1.695.340-MG - Informativo 657 do STJ)."
        },
        {
            "author_id": "1054742700875022337",
            "created_at": "2020-01-03T21:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1301351282050031616",
                        "start": 0,
                        "username": "lxbelledejour"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1146092234422587393",
                        "start": 15,
                        "username": "natandradde"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "65344914",
                        "start": 28,
                        "username": "mikerenzetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213205800992280576",
            "in_reply_to_user_id": "45192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lxbelledejour @natandradde @mikerenzetti Z\u00e9 Carlos \u00e9 muito maior que ele, viveu e morreu \u00e0 m\u00edngua. Vanderlei ganhou Libertadores e vive de vender minipizza no Parque Municipal. N\u00e3o recebem nenhum centavo pelos feitos. 12 mil \u00e9 MUITO dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2020-01-03T20:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1213196184069775361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, trata de ser feliz vai.\nO Pequeno Pr\u00edncipe em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/8Xt5JIzCkI"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-03T20:00:00.000Z",
            "id": "1213188278519828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse in\u00edcio de ano e come\u00e7o das f\u00e9rias escolares o principal espa\u00e7o de turismo de #Nil\u00f3polis, o Parque Natural do Gericin\u00f3, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o p/ as crian\u00e7as. No Parque h\u00e1 uma grande \u00e1rea destinada a pr\u00e1tica de esportes e atividades ao ar livre. Saiba mais https://t.co/wB8ZYsetpT https://t.co/y9rJeMnXVe"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2020-01-03T19:52:08.000Z",
            "id": "1213186299689127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "LAZER \ud83d\udeb2\ud83c\udf33\nParque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias em Manaus https://t.co/BYhitLC5Bv https://t.co/ZbeNK5UFUA"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-01-03T19:40:22.000Z",
            "id": "1213183338866978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/jcMn1WKdSW https://t.co/7Lv2U9Awuu"
        },
        {
            "author_id": "475396455",
            "created_at": "2020-01-03T18:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1213170890336276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riopregui\u00e7a #triban100 #gravel #cerrado #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lkh9Q4Rk4U"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2020-01-03T18:45:23.000Z",
            "id": "1213169500675330051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: O Parque Nacional mais antigo do Brasil \u2013 The North Face \u2013 Blog https://t.co/Br2JnB8F3D"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2020-01-03T18:35:20.000Z",
            "id": "1213166972365660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff no Canad\u00e1\n \nCriado em 1885, o Parque Nacional de Banff \u00e9 o parque mais antigo do Canad\u00e1. Com mais de 6.000Km\u00b2 nas Montanhas Rochosas, a atra\u00e7\u00e3o tem um cen\u00e1rio deslumbrante,... https://t.co/LzvyBUvxeC"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2020-01-03T18:00:28.000Z",
            "id": "1213158196896059394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/qVvFUwdnfr\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "943313980881334272",
            "created_at": "2020-01-03T17:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -98.05354,
                        19.49159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ac8fc858a7353fb"
            },
            "id": "1213150080141840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ascenso &amp; Descenso \nSUPER SCOUT.!!\ud83d\udc4a\ud83d\ude08  \n#islifethatichose #scouts #scouting #scout #scoutme #ecology #nature #exploradores #xicohtencatl #tlaxcala #mountains @ Parque Nacional La Malinche,\u2026 https://t.co/orR0h8KoAb"
        },
        {
            "author_id": "332484559",
            "created_at": "2020-01-03T17:00:33.000Z",
            "id": "1213143117970444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias \u2013 Portal do Marcos Santos https://t.co/ca0gEykkHz"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-01-03T16:56:30.000Z",
            "id": "1213142101489266694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contagem de aves, trilhas guiadas e parquinho infantil s\u00e3o algumas das atividades abertas para todos os p\u00fablicos. A programa\u00e7\u00e3ode f\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama inicia neste s\u00e1bado (04/01), a partir de 8h, com diversas atividades gratuitas para toda  # https://t.co/60oJzYVEUG https://t.co/fXH8UXGL7h"
        },
        {
            "author_id": "711586311589728256",
            "created_at": "2020-01-03T16:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213141287651676160",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \nBoa tarde ministro. \nIsso \u00e9 urgente. \nTenho uma amiga em Maric\u00e1. E ela me informou que h\u00e1 grande perigo nessa \u00e1rea devido \u00e0 Turfa e o fogo estar sob o solo, ningu\u00e9m sabe de onde ele poder\u00e1 tamb\u00e9m aparecer em labaredas. \n\nhttps://t.co/PQS20smZH4"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2020-01-03T16:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1213137062192467970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevoeiro sinistro. Papito4k #\u20acresidente #dreadlock lindoilsonsud paidamariamorena bruno_scarso em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vWeLHaCd07"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-01-03T16:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213135725060853761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raios de sol no Parque Nacional da Tijuca.\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n #flowers_super_pics #flowersbest #ig_riodejaneiro #riosunset #rioenquadrado #021Rio #rioetc #rioilove #ig_worldclub #melhoresdestinos #ondeirnorio\u2026 https://t.co/zbabtKjW1Q"
        },
        {
            "author_id": "3386254803",
            "created_at": "2020-01-03T16:20:42.000Z",
            "id": "1213133089481867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post! Parque Nacional do Itatiaia - Um final de semana no parque mais antigo do Brasil... https://t.co/6yIOavgF03"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2020-01-03T15:58:19.000Z",
            "id": "1213127457085296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada no Parque \u00e9 gratuita e tem acesso pela avenida Bacuri, s/n\u00ba, Cidade Nova. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe visitantes de ter\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 16h. https://t.co/n8zPinfcCt https://t.co/Gh7slauNQ3"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2020-01-03T15:50:30.000Z",
            "id": "1213125492380962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias em Manaus https://t.co/bie5juPkG7 https://t.co/yDXZjSsbbZ"
        },
        {
            "author_id": "51267932",
            "created_at": "2020-01-03T15:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "776995634817724416",
                        "start": 0,
                        "username": "rudylonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213123304392941569",
            "in_reply_to_user_id": "776995634817724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rudylonia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n1- Montego Bay, Jamaica\n2- Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n3- Bel\u00e9m, Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1194692773963796482",
            "created_at": "2020-01-03T15:29:50.000Z",
            "id": "1213120291238555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mg1 #mg1\n#MaisVoce #anamariabraga\nGente eu nao to aguentando kkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 minha m\u00e3e \u00e9 domestica, linda e trabalhadeira, mas olha isso ela foi no parque Municipal de Belo Horizonte  e falou que esta no hotel Fazenda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 me ajudem a dar a ela um hotel Fazenda kkkk https://t.co/ns61fqGIQd"
        },
        {
            "author_id": "245112990",
            "created_at": "2020-01-03T15:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "138899553",
                        "start": 0,
                        "username": "tolentinomrcl"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2763842164",
                        "start": 15,
                        "username": "wellmcastro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14128609",
                        "start": 28,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213114990212919302",
            "in_reply_to_user_id": "138899553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tolentinomrcl @wellmcastro @felipeneto a\u00ed a falta de estudo novamente. sabe o que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? se soubesse n\u00e3o estava passando essa vergonha aqui. logo pra mim: bi\u00f3loga"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-01-03T15:01:05.000Z",
            "id": "1213113054562529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 yasmim.msantos \n________________________________________\n\n#visitriodejaneiroatate #parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #natureza #riodejaneiro #brasil #passeiosnorio #mataatlantica em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/chKCmJarUK"
        },
        {
            "author_id": "30455735",
            "created_at": "2020-01-03T14:59:30.000Z",
            "id": "1213112656980258818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Qg43a0g3PY"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2020-01-03T14:35:32.000Z",
            "id": "1213106626451800065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/pd1kCDCKIz #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "4010731889",
            "created_at": "2020-01-03T14:34:09.000Z",
            "id": "1213106277598892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ce \u00e9 loko cachoeira! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7kAPbrc0Fh"
        },
        {
            "author_id": "120475717",
            "created_at": "2020-01-03T14:30:54.000Z",
            "id": "1213105459755913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias \u2013 Portal do Marcos Santos https://t.co/UF1HPWibrF"
        },
        {
            "author_id": "77532779",
            "created_at": "2020-01-03T14:25:31.000Z",
            "id": "1213104104576339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da via verde seria mais uma bela atra\u00e7\u00e3o para a cidade \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/zroh6YQS2M"
        },
        {
            "author_id": "1053854603723321344",
            "created_at": "2020-01-03T14:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1379822730346864643",
                        "start": 0,
                        "username": "Astrakkk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213103463766343681",
            "in_reply_to_user_id": "1069823006711709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astrakkk no parque municipal tinha um aluno da tua escola"
        },
        {
            "author_id": "1055630371713417216",
            "created_at": "2020-01-03T14:15:37.000Z",
            "id": "1213101614913015809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ser\u00e1 que o \u00f4nibus do Gusttavo Lima est\u00e1 fazendo em frente ao Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-01-03T14:07:58.000Z",
            "id": "1213099685969383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias - https://t.co/6lCqPq6ti4 https://t.co/xEFlJi1EH0"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2020-01-03T14:00:43.000Z",
            "id": "1213097864664100865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva2019\n\nJhony construiu esse projeto para o Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso (TCC) da faculdade:\nhttps://t.co/MYdyIdYcSj\n\n#entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2020-01-03T13:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 89,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213097076378218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita de lazer nas f\u00e9rias https://t.co/2h30hO0YCd via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "180929724",
            "created_at": "2020-01-03T13:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1213086106180341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/zgrwEx8s0Y"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-01-03T12:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3842594,
                        -22.9656835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213081210957815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #florestadocamorim #cachoeiradocamorim #parquedapedrabranca #trilha #riodejaneiro #brasil #cachoeira #natureza #trilhasnorio em Cachoeira Do Camorim https://t.co/vupcaitXLC"
        },
        {
            "author_id": "1194692773963796482",
            "created_at": "2020-01-03T12:52:59.000Z",
            "id": "1213080817410486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisVoce #anamariabraga\nGente eu nao to aguentando kkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 minha m\u00e3e \u00e9 domestica, linda e trabalhadeira, mas olha isso ela foi no parque Municipal de Belo Horizonte  e falou que esta no hotel Fazenda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 me ajudem a dar a ela um hotel Fazenda kkkk https://t.co/NkHPsfzI7V"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-03T12:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48895249",
                        "start": 0,
                        "username": "portalpanrotas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48780293",
                        "start": 16,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "18938394",
                        "start": 33,
                        "username": "catracalivre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "73550153",
                        "start": 88,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1732012424",
                        "start": 151,
                        "username": "Sopa_Cultural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213079396686475264",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpanrotas @radioculturafoz @catracalivre Encha 2020 de positividade, aproveite as @CataratasBrasil com hor\u00e1rio ampliado! \ud83e\udd29\n\nSaiba mais no portal @Sopa_Cultural. \u2600\ufe0f\n\nhttps://t.co/cIe2AVnYEJ"
        },
        {
            "author_id": "100564091",
            "created_at": "2020-01-03T12:35:00.000Z",
            "id": "1213076290535927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o sendo realizados servi\u00e7os como encanamentos, pinturas, melhorias da parte el\u00e9trica do parque, melhorias de infraestrutura geral, podas de \u00e1rvores, corte de grama, drenagem da cancha de la\u00e7o entre outros servi\u00e7os.  https://t.co/yOsnOLDab3"
        },
        {
            "author_id": "55277749",
            "created_at": "2020-01-03T12:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213071022913662978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente @jairbolsonaro disse que o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais preserva a natureza, mas est\u00e1 prestes a autorizar a abertura da estrada do colono, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Isso sem falar de outras estradas dentro de \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o. Um pouco incoerente isso."
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2020-01-03T12:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "984486781843398656",
                        "start": 254,
                        "username": "gdiafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213069660100452353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordes do Turismo em Foz do Igua\u00e7u 2019: Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u recebeu 2.020.358 visitantes(1.073.814 brasileiros,maioria do PR);lado argentino foram 1.635.237,totalizando mais d 3,6 milh\u00f5es d visitantes de 170 pa\u00edses em ambos lados. @gdiafoz ,3jan2020,p.7 https://t.co/4KvgeVNWFt"
        },
        {
            "author_id": "93483043",
            "created_at": "2020-01-03T12:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1213068047336034305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1tmFAeLXOw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-03T11:59:02.000Z",
            "id": "1213067239550636033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ErgSEU87LH"
        },
        {
            "author_id": "330073777",
            "created_at": "2020-01-03T11:28:42.000Z",
            "id": "1213059608543150082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 Linda tem Lago, Pista de Caminhada muito Verde, Sombra e \u00c1rvores Frut\u00edferas um Lugar de Descanso junto a Natureza e ao lado tem o Parque Beija Flor. Cada um com a sua Beleza e Bem Estar. Viva Goi\u00e2nia. https://t.co/PZmkJcJsSx"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2020-01-03T10:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2295005041",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiospagnuolo"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2747491411",
                        "start": 17,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "61633678",
                        "start": 33,
                        "username": "hernandesraph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213038785648300032",
            "in_reply_to_user_id": "2295005041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiospagnuolo @JoelPinheiro85 @hernandesraph Zool\u00f3gico de Cascavel est\u00e1 gravemente amea\u00e7ado pela aprova\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um shopping center no lote vizinho tudo Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. E acredite quem puder, com APROVA\u00c7\u00c3O DO IBAMA, mesmo com proibi\u00e7\u00e3o expressa no Plano Diretor."
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2020-01-03T08:05:06.000Z",
            "id": "1213008368719323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini: Divers\u00e3o e paisagens \u00e0 beira-mar em Santos https://t.co/RSXEzThjdQ https://t.co/fYp8vQrkg2"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-03T07:27:57.000Z",
            "id": "1212999021356298240",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n31) Jardim das Flores\n32) Rua Oscar Freire - Jardim Paulista\n33) Pra\u00e7a Dr. Paulo Cardoso Rebocho - Jardim Paulista\n34) Jardim Herplin\n35) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-03T07:27:25.000Z",
            "id": "1212998886127747072",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Jardim Herplin\n2) Jardim Thomaz\n3) \u00c1gua Branca\n4) Pra\u00e7a Prf. Sim\u00e3o Faiguamboim - Alto de Pinheiros\n5) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/AzhYejTiHP"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-03T05:38:01.000Z",
            "id": "1212971356603797504",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Praias Paulistanas\n9) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n10) Jardim Guanhembu\n11) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n12) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-03T05:37:54.000Z",
            "id": "1212971326169919488",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n37) Pra\u00e7a Francisco Aparecido Romano - Campo Grande\n38) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n39) Rio Cotia - Cotia\n40) Aldeia\n41) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-03T05:12:33.000Z",
            "id": "1212964947463946240",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Rua Herc\u00edlia Gon\u00e7alves dos Santos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n9) Campo Limpo\n10) Butant\u00e3\n11) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n12) Jardim Thomaz\n13) Praias Paulistanas\n14) Recanto Campo Belo"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-03T05:12:13.000Z",
            "id": "1212964863267487744",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Praias Paulistanas\n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n10) Conj. Hab. Jardim S\u00e3o Bento\n11) Butant\u00e3\n12) Jardim Thomaz\n13) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n14) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara"
        },
        {
            "author_id": "82090893",
            "created_at": "2020-01-03T05:06:54.000Z",
            "id": "1212963524202377216",
            "in_reply_to_user_id": "82090893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os c\u00edrculos laranja s\u00e3o os acessos \u00e0 BR-040, Casa Branca Via Jardim Canad\u00e1 e dois passando pelo distrito de Piedade, que tem uma bela vista, apesar de ser \u00edngreme e passar por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e s\u00edtio hist\u00f3rico. Marquei com um c\u00edrculo onde todos se encontram."
        },
        {
            "author_id": "514553233",
            "created_at": "2020-01-03T04:55:41.000Z",
            "id": "1212960702027239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u274c\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "786425994710220800",
            "created_at": "2020-01-03T04:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "894281995689349120",
                        "start": 0,
                        "username": "Clauwild1"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "43023158",
                        "start": 42,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212954603530194944",
            "in_reply_to_user_id": "894281995689349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clauwild1 Agora virou zona, family Green @LucianoHuck vaidirigir o pa\u00eds da forma que administram os programas ou ser\u00e1 de acordo com a administra\u00e7\u00e3o de seus avi\u00f5es? \nPior poder\u00e1 ser que administrem de forma ilegal e criminosa como aquela casa que constru\u00edram no Rio em area protegida.\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "14551743",
            "created_at": "2020-01-03T03:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "726297398880903169",
                        "start": 0,
                        "username": "SuelenBrito12"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1212943306923094016",
            "in_reply_to_user_id": "726297398880903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuelenBrito12 Na frente do Parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-01-03T03:14:33.000Z",
            "id": "1212935249853702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/YUsHI6rAqH https://t.co/alW3cbODsK"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-01-03T03:11:33.000Z",
            "id": "1212934493226426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/vEk1eAf5wH https://t.co/nKNa3sm6W8"
        },
        {
            "author_id": "51639385",
            "created_at": "2020-01-03T02:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61233553",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadafatigada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212927862782775296",
            "in_reply_to_user_id": "61233553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadafatigada moro do lado do parque estadual da serra da cantareira, haha"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-03T01:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 3,
                        "username": "StormHour"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1212904028818083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "My @StormHour #POTW National Park:\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS , Brasil https://t.co/imMI2Uwdca"
        },
        {
            "author_id": "504942837",
            "created_at": "2020-01-03T00:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.88271145,
                        -19.67152113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d80dba43c65e0c9"
            },
            "id": "1212888302321360901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd06 em Reserva Biol\u00f3gica De Comboios - Praia De Reg\u00eancia https://t.co/M9XzWTjPmu"
        },
        {
            "author_id": "800525209287598080",
            "created_at": "2020-01-03T00:01:32.000Z",
            "id": "1212886676554616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo bom! \u2665\ufe0f\n#trilha #RJ em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/JkMrJ5R0vX"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2020-01-02T23:54:24.000Z",
            "id": "1212884880406843397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/NixVPW81Cf"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2020-01-02T23:53:44.000Z",
            "id": "1212884713750384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernando! \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/CZJiZyTwLi"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2020-01-02T23:46:27.000Z",
            "id": "1212882881045057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passaportes de trilha carimbados com sucesso! \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/bOkv7RIK5f"
        },
        {
            "author_id": "1150531562548731905",
            "created_at": "2020-01-02T23:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1044009209774440455",
                        "start": 0,
                        "username": "paintedRuins_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212878661759713291",
            "in_reply_to_user_id": "1044009209774440455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paintedRuins_ crlh estou apaixonada pelas montanhas do parque nacional! deve encher os olhos. senti algo forte quando fui pro RJ e subi o morro da Urca, imagina essas da\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "199160865",
            "created_at": "2020-01-02T23:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "15349565",
                        "start": 0,
                        "username": "pri_a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212878502908874754",
            "in_reply_to_user_id": "15349565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pri_a \u00e9 um camping que fica NA PORTA do parque nacional da chapada dos veadeiros qui em goias \u2728"
        },
        {
            "author_id": "1044009209774440455",
            "created_at": "2020-01-02T23:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1150531562548731905",
                        "start": 0,
                        "username": "abajourr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212877571760836610",
            "in_reply_to_user_id": "1150531562548731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abajourr MG \u00e9 conhecido pelas suas montanhas, e esse parque nacional mostra muito isso\ntem cachoeira, tem umas casas e muito ponto alto, eu tenho uma vontade enorme de ir para fotografar\n\nhttps://t.co/4Qo3FNxvE3\nhttps://t.co/NCf1vQANP5"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-01-02T23:20:53.000Z",
            "id": "1212876447649546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Laguna Par\u00f3n fica no Parque Nacional Huascar\u00e1n, no Peru. Sua linda \u00e1gua azul turquesa e a vista da Cordilheira Branca proporcionam uma paisagem m\u00e1gica! Um destino incr\u00edvel e nosso primeiro lugar da semana de 2020! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/erYfowVSqf"
        },
        {
            "author_id": "130590127",
            "created_at": "2020-01-02T23:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1212874677988626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que 2020 seja refrescante e ensolarado como essas cachus em ibiti! \ud83d\udca6 \n\n#ibitipoca #koebudinha @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/iMDzLI0lh8"
        },
        {
            "author_id": "344373089",
            "created_at": "2020-01-02T23:06:25.000Z",
            "id": "1212872803894153217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pra academia e de l\u00e1 caminhei do shopping ibi at\u00e9 o parque municipal com meu pai\ncheguei em casa e j\u00e1 enfiei na boca um p\u00e3o com mortadela\nequil\u00edbrio"
        },
        {
            "author_id": "1197249492627656710",
            "created_at": "2020-01-02T22:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212868030306430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibrando Amor e Paz \u262e\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/dFVnUc2ZG6"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-01-02T22:44:39.000Z",
            "id": "1212867326917431296",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Em Guapimirim, cidade que fica na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, o alto volume de chuva tamb\u00e9m causa transtornos. \nImagens: ouvinte BandNews FM. https://t.co/MfrwgktZ6M"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2020-01-02T22:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55266882",
                        "start": 0,
                        "username": "satangelicavil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212866397602275328",
            "in_reply_to_user_id": "55266882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@satangelicavil Voc\u00ea vai adorar. Tem o Po\u00e7o Azul, o Itapecuru, o Parque Nacional das Mesas e a Pedra Ca\u00edda. https://t.co/OhEGG8fwNg"
        },
        {
            "author_id": "55998401",
            "created_at": "2020-01-02T22:36:11.000Z",
            "id": "1212865195946721286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini: Divers\u00e3o e paisagens \u00e0 beira-mar em Santos https://t.co/xX4ZZdxls6"
        },
        {
            "author_id": "67429569",
            "created_at": "2020-01-02T22:30:09.000Z",
            "id": "1212863679072546817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para conhecer no interior de SP - PETAR https://t.co/xatZ8uBHF9"
        },
        {
            "author_id": "2196843343",
            "created_at": "2020-01-02T22:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1212862948596686853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 lugar maravilhoso \ud83d\udc99\n(Perdoem o cabelo bagun\u00e7ado \ud83d\ude02) em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/2MK20RH1xB"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2020-01-02T22:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1212857461205372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zerando as cavernas! #petar #petarsp #valedoribeira #caves #cavernas em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Jse4H3qN5C"
        },
        {
            "author_id": "743937965181763584",
            "created_at": "2020-01-02T21:54:34.000Z",
            "id": "1212854725282021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso de amigos belo-horizontinos para fazer role vegano no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2020-01-02T21:51:12.000Z",
            "id": "1212853874807189511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder da chuva. 02/01/2020\nCompartilhado por L.K. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pN0dytk51j"
        },
        {
            "author_id": "794608081720274945",
            "created_at": "2020-01-02T21:46:17.000Z",
            "id": "1212852640557797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 14:30 andando na chuva, fomos andando debaixo de chuva, do parque nacional at\u00e9 a porta da CBF s\u00f3 pra tirar uma foto, fomos na feirinha pra tirar foto, descemos a p\u00e9 na chuva at\u00e9 a V\u00e1rzea, deixamos uma garrafa de pinga no shopping, que rol\u00ea aleat\u00f3rio da prr kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "827279814235033603",
            "created_at": "2020-01-02T21:17:16.000Z",
            "id": "1212845336735162380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sei que eu t\u00f4 em bh quando vejo dois mendigos roubando jaca do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-01-02T21:16:52.000Z",
            "id": "1212845234327044098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro dia de 2020, quando as pessoas est\u00e3o descansando, cultivando a esperan\u00e7a num tempo melhor e curtindo o ano rec\u00e9m nascido, foi de fuma\u00e7a (gases t\u00f3xicos) e de... https://t.co/2TQGnAasn3"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-01-02T21:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212842744504311809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "3633993573",
            "created_at": "2020-01-02T20:59:51.000Z",
            "id": "1212840955700629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2a en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b5XypHScEF"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2020-01-02T20:53:08.000Z",
            "id": "1212839264595124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagens pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, RJ. \n\nChove forte na regi\u00e3o na tarde desta quinta-feira, (02).\n\nV\u00eddeo: enviado Via WhatsApp \nhttps://t.co/1RIGPgYLUK https://t.co/NiGV5I4WGY"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-01-02T20:44:54.000Z",
            "id": "1212837190717386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina realiza campanha de seguran\u00e7a nas redes sociais; confira aqui https://t.co/fqHZgXS9Tv"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-01-02T20:44:40.000Z",
            "id": "1212837131439218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina realiza campanha de seguran\u00e7a nas redes sociais; confira aqui https://t.co/4VGaYFu6a0"
        },
        {
            "author_id": "77885624",
            "created_at": "2020-01-02T20:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1212836763040915458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da virada! 2020 de muito sucesso a todos! \n\ud83d\udcf8 Click da mam\u00e3e hortaclarisse em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/EZWvUy6V8R"
        },
        {
            "author_id": "93483043",
            "created_at": "2020-01-02T20:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1212835261559656450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf42 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gINDj1Xe07"
        },
        {
            "author_id": "93483043",
            "created_at": "2020-01-02T20:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1212831976312446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf42 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9plYgdDTXV"
        },
        {
            "author_id": "1029865607628501000",
            "created_at": "2020-01-02T20:14:41.000Z",
            "id": "1212829585353646080",
            "in_reply_to_user_id": "1010156010852487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brantesao -Dia do trabalhador no parque municipal\n-dia gratuito da expo no anivers\u00e1rio de montes claros\n-festa de anivers\u00e1rio do major prates na pracinha"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2020-01-02T20:11:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1212828783310450693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/01/2020- Cidade de Teres\u00f3polis RJ entra em alerta com as chuvas intensas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/U9rCiyMMB9"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2020-01-02T20:01:29.000Z",
            "id": "1212826265574690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 recebendo diversas melhorias para o II Rodeio Internacional de Tapejara\nhttps://t.co/PPg03c6nEn https://t.co/68fPMApXYF"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2020-01-02T19:56:05.000Z",
            "id": "1212824904481021955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nil\u00f3polis Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 op\u00e7\u00e3o para as f\u00e9rias escolares https://t.co/Dd10shw4wa"
        },
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2020-01-02T19:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1212820890305609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza me inspira, me renova esse ano promete. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lcnITP4RQh"
        },
        {
            "author_id": "2652371581",
            "created_at": "2020-01-02T19:37:06.000Z",
            "id": "1212820130704633857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Parque Nacional de Banff - \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Esse \u00e9 o lugar guys kkk https://t.co/d55DFikdOS"
        },
        {
            "author_id": "205495726",
            "created_at": "2020-01-02T19:21:32.000Z",
            "id": "1212816211987378181",
            "in_reply_to_user_id": "122464658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ikruforlight Mercado Central\nPasseio na Savassi\nFeira Hippie\nParque municipal\nButeco no centro\nPra\u00e7a do Papa"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2020-01-02T19:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95449908,
                        -2.50264762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1212814699399647234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer a Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s por meio dos igarap\u00e9s ao longo dos igap\u00f3s... em Flona Do Tapaj\u00f3s- Jamaraqu\u00e1 https://t.co/OmExr2uegT"
        },
        {
            "author_id": "36762686",
            "created_at": "2020-01-02T18:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212810013204463616",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @Insetologia achei essa aqui no Parque Estadual Serra do Mar, em Caraguatatuba. Dei zoom pq imagino que a picada seja dolorida para arriscar chegar perto. https://t.co/m34MvLiSy7"
        },
        {
            "author_id": "834035262",
            "created_at": "2020-01-02T18:27:20.000Z",
            "id": "1212802571032834049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\u2665\ufe0f \u2014 em Lago Do Parque Municipal De Itajub\u00e1 https://t.co/cu7r9kfI24"
        },
        {
            "author_id": "860381292",
            "created_at": "2020-01-02T18:15:54.000Z",
            "id": "1212799694805577729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "muito importante conhecer tbm um dos projetos que auxilia na reintrodu\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie na natureza, aqui em Bel\u00e9m do Par\u00e1 temos o Projeto Ararajuba, que se localiza no Parque Estadual do Utinga. https://t.co/E4boCZMUbQ https://t.co/rRIzscmORX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-02T17:50:09.000Z",
            "id": "1212793211997040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019. Veja fotos! https://t.co/5bl36dPrH4"
        },
        {
            "author_id": "66842974",
            "created_at": "2020-01-02T17:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1425859726856839169",
                        "start": 53,
                        "username": "prefeiturapg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40516095,
                        -23.98791755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "1212787092457238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) - @prefeiturapg in Praia Grande, SP https://t.co/f5guUpMmSi"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2020-01-02T17:25:45.000Z",
            "id": "1212787074912280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fortaleza de Santa Teresa localiza-se na atual cidade de Castillos, Departamento de Rocha, no Uruguai. Considerada a mais expressiva do pa\u00eds, esta fortaleza inscreve-se no Parque Nacional de Santa Teresa, criado\u2026 https://t.co/vUT27QYQs7"
        },
        {
            "author_id": "4120757777",
            "created_at": "2020-01-02T17:24:46.000Z",
            "id": "1212786827284877312",
            "in_reply_to_user_id": "4120757777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea \u00e9 legal, espero mais rol\u00eas no parque municipal como aquele"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-01-02T17:21:12.000Z",
            "id": "1212785928453931009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA DONA CASTORINA E CACHOEIRA DO HORTO \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nAtualiza\u00e7\u00e3o em 2/Jan/20\n\n#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO Parque Nacional da Tijuca refor\u00e7a que a Estrada Dona Castorina passa por obras emergenciais\u2026 https://t.co/tkUgp7RzY2"
        },
        {
            "author_id": "79381128",
            "created_at": "2020-01-02T17:20:18.000Z",
            "id": "1212785700246032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 quero voltar pra esse lugar \ud83d\udc95 em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/A2zI8R4WeF"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-01-02T17:18:07.000Z",
            "id": "1212785153283518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERDI\u00c7\u00c3O DAS ESTRADAS REDENTOR E SUMAR\u00c9 \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o 2/Jan/20\n#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO Parque Nacional da Tijuca refor\u00e7a que seguem interditadas a Estrada do Sumar\u00e9 e a Estrada do\u2026 https://t.co/OTtWbCRVM2"
        },
        {
            "author_id": "287822757",
            "created_at": "2020-01-02T17:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "983324617568931840",
                        "start": 0,
                        "username": "CristianoBMatos"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "37992843",
                        "start": 17,
                        "username": "Claudinha1234"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "354095556",
                        "start": 32,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212780872505663488",
            "in_reply_to_user_id": "983324617568931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CristianoBMatos @Claudinha1234 @Haddad_Fernando Tamb\u00e9m \u00e9 muito lindo! Te indico inclusive visitar o Gran Roque... \u00c9 muito lindo! Parque Nacional de Mochima tamb\u00e9m! Maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "1015696868494532608",
            "created_at": "2020-01-02T16:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1212779893148176390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma voltinha em Campos do Jord\u00e3o. em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/lH7YUk93M6"
        },
        {
            "author_id": "54556614",
            "created_at": "2020-01-02T16:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1212776733486833669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou #2020 \ud83c\udf40 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/VtsBsGwbOa"
        },
        {
            "author_id": "43775208",
            "created_at": "2020-01-02T16:08:38.000Z",
            "id": "1212767664512405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo e fazer trilha em um parque estadual em Caraguatatuba: Check \u2714\ufe0f\u2705\u2611\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2020-01-02T16:04:51.000Z",
            "id": "1212766714057969665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do ano: mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019 - N\u00e3o viu? https://t.co/mSiz0ahsUw"
        },
        {
            "author_id": "1318558087",
            "created_at": "2020-01-02T16:00:15.000Z",
            "id": "1212765556383928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tijucanationalpark #tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1hx0LeMQlX"
        },
        {
            "author_id": "41040968",
            "created_at": "2020-01-02T15:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212764580084101121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos que passam quase o ano todo e voc\u00ea n\u00e3o posta, a\u00ed na \u00faltima semana do ano quer postar tudo de uma vez, mas deixa pra fazer isso no dia 1\u00b0 de Janeiro \ud83d\ude02\ud83e\udd2d em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HRy7VMNDO7"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-01-02T15:09:01.000Z",
            "id": "1212752663789670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem n\u00e3o \u00e9 da profiss\u00e3o n\u00e3o entende:\n- pra onde nas f\u00e9rias??\n- pra uma expedi\u00e7\u00e3o bot\u00e2nica na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Rio Acre, dias subindo rio noutro cantinho do estado.\n- f\u00e9rias??\n- gosto do meu trabalho."
        },
        {
            "author_id": "53107652",
            "created_at": "2020-01-02T15:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2624602,
                        -15.891358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "1212751594657374209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfienoch\u00e3o #selfieonthefloor\nRendo-me ao cerrado, do jeitinho que gosto, no ch\u00e3o, melhor posi\u00e7\u00e3o. @ Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/9uEjmVy7bA"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-01-02T15:02:56.000Z",
            "id": "1212751133300670465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter passado fim de ano no litoral, indo pedalando via Rota M\u00e1rcia Prado mas eh proibido descer as rodovias e por dentro do parque estadual n\u00e3o autorizam #SP1 https://t.co/WhJw10xf88"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-01-02T15:02:06.000Z",
            "id": "1212750923254128641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes  https://t.co/aUBsDPbqIe"
        },
        {
            "author_id": "1088883345105321985",
            "created_at": "2020-01-02T14:51:21.000Z",
            "id": "1212748219089924097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro #tbt do ano \u00e9 com essa princesa pra atrair mais viagens incr\u00edveis com a minha Dora aventureira! Somos mais que amigas, pois friends e vizinhas \u2728 em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/JMPfo0Qumt"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-01-02T14:09:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1212737803861286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost by @_reposta\n\u2014\u2014\u2014\n\nEntrega dos cart\u00f5es das bolsas do Programa \"Floresta Protetora dos Mananciais\", realizado no Parque Estadual do Bacanga.\n.\n.\n.\n#sema #tbt #maranh\u00e3overde #governodetodosn\u00f3s #florestaprotetoradosmananciais #parqueestadualdobacanga https://t.co/pSy0s7Foon"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2020-01-02T14:03:38.000Z",
            "id": "1212736209761579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/RZSvrxJ1we"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-01-02T13:56:44.000Z",
            "id": "1212734473567178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019\nhttps://t.co/poPZ6JLfaj https://t.co/3r22lNCZtD"
        },
        {
            "author_id": "1137516347468984320",
            "created_at": "2020-01-02T13:45:15.000Z",
            "id": "1212731581598720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo que vem curtir o ver\u00e3o na praia deveria passar por um treinamento, pra aprender a conservar as nossas praias!!!! Independente se \u00e9 o ou nao uma \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2020-01-02T13:36:38.000Z",
            "id": "1212729415039406085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supera\u00e7\u00e3o.\nA gestora do Parque Estadual Pedra Azul conseguiu, chegar ao topo do monumento que d\u00e1 nome ao parque, um dos mais importantes cart\u00f5es postais do Estado, localizado no munic\u00edpio de Domingos Martins, devido \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de uma m\u00e3o mec\u00e2nica.\n\nhttps://t.co/xJiBzuYuXs https://t.co/kLscW3xjAj"
        },
        {
            "author_id": "31949312",
            "created_at": "2020-01-02T13:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1212726693200367618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do mar no ver\u00e3o \n#verao #mar #praia #beach #mar #sol #guarapari em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/QvVz1XaZez"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2020-01-02T13:21:24.000Z",
            "id": "1212725580015255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o acesso ao parque nacional do igua\u00e7u est\u00e1 lotado, mais uma vez. em 2019 foram 2 milh\u00f5es de visitantes. #cataratasdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "418671053",
            "created_at": "2020-01-02T13:10:13.000Z",
            "id": "1212722767046594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos destinos mais recomendados para visitar em janeiro \u00e9 #Lanzarote, nas Ilhas Can\u00e1rias \u2728. \nUma visita \u00e0 Rota dos Vulc\u00f5es no Parque Nacional Timanfaya \ud83c\udf0b \u00e9 algo que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de fazer e que, em janeiro, ser\u00e1 o m\u00eas mais tranquilo do ano.  \n https://t.co/vJ9wlzU2Eh https://t.co/6kSQal37Ct"
        },
        {
            "author_id": "3057625175",
            "created_at": "2020-01-02T12:49:35.000Z",
            "id": "1212717573667721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara\n\nR. Dr. Lu\u00eds Paix\u00e3o, 188 - Milonga, PI, 64770-000\n(89) 3582-2085\n\nhttps://t.co/HuUKfnfzt5"
        },
        {
            "author_id": "794608081720274945",
            "created_at": "2020-01-02T12:35:11.000Z",
            "id": "1212713951500349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia no parque nacional com os amigos hoje, mas parece que vai dar ruim"
        },
        {
            "author_id": "1438985564",
            "created_at": "2020-01-02T12:22:31.000Z",
            "id": "1212710764060053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima de lixo feita por moradores imbecis faz inc\u00eandio criminoso de grande propor\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 ! Queimar lixo \u00e9 crime ambiental. Gente ruim , sem educa\u00e7\u00e3o, sem no\u00e7\u00e3o .\ud83d\ude13\n. https://t.co/h9G2WdZXXb"
        },
        {
            "author_id": "264167343",
            "created_at": "2020-01-02T12:12:03.000Z",
            "id": "1212708128460070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da capivara passando na Ana Maria Braga \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-01-02T11:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212700849073532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful landscape of Tijuca National Park.\n\n#girocaricatour #riodejaneiro #brasil #hiking #nature #walkingtour #tourism #forest #tijucanationalpark #hikinginrio #toursinrio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/m0CiKCZ7Oo"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2020-01-02T11:23:23.000Z",
            "id": "1212695880077316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Fun\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Parques Nacionais\nUm parque nacional \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, geralmente de propriedade Estado|estatal, que tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas... https://t.co/GGwUcAOlDf"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-02T11:18:48.000Z",
            "id": "1212694726794723329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jqD9oc9LBC"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-02T11:05:01.000Z",
            "id": "1212691258101157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Presidente da col\u00f4nia de pesca de Tavares \u00e9 preso por pesca predat\u00f3ria e beneficiamento irregular de camar\u00e3o procedente do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/yJAQ0zFGAO"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2020-01-02T11:00:00.000Z",
            "id": "1212689995443691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Audi\u00eancia p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural #Mantiqueira Paulista\n\ud83c\udf34 Da \u00e1rea proposta, mais de 95 % correspondem \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o nativa, composta por #floresta, #campo natural e #candeia\nVeja mais \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/kjyDYFeCda https://t.co/q6rErHrhhC"
        },
        {
            "author_id": "173547418",
            "created_at": "2020-01-02T10:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 13,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "68838605",
                        "start": 216,
                        "username": "cepan_ong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212686506260914176",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 @vanecosta10 queria mostrar a voc\u00ea o meu trabalho. @ecopass_app \u00e9 um aplicativo para compensa\u00e7\u00e3o de CO\u00b2-e por meio de reflorestamento ambiental. Plantamos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em parceria com o @cepan_ong . Estamos iniciando com Brasil e Portugal. Objetivo: \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "149136055",
            "created_at": "2020-01-02T10:31:32.000Z",
            "id": "1212682831954169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe.\nhttps://t.co/Lj8tRB6lG7"
        },
        {
            "author_id": "149136055",
            "created_at": "2020-01-02T10:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46466027",
                        "start": 0,
                        "username": "coalacroata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212682357213421568",
            "in_reply_to_user_id": "46466027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@coalacroata Nesta mesma toada dos inc\u00eandios:\nhttps://t.co/Lj8tRB6lG7"
        },
        {
            "author_id": "149665218",
            "created_at": "2020-01-02T09:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212667593670086657",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Algu\u00e9m a\u00ed lembra as \"qualidades\" desse    cara? Seria fechar acesso a praia infringindo a lei? Construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Usar depila\u00e7\u00e3o com cera em programa fam\u00edlia de TV as 5 da tarde com mulheres de corselete?"
        },
        {
            "author_id": "810881901154209792",
            "created_at": "2020-01-02T09:15:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "1212663642547740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P2...\nEm 02/01/1991  Foi criado o\u00a0Parque Estadual da Pedra Azul\u00a0no\u00a0Esp\u00edrito Santo,\u00a0Regi\u00e3o Sudeste do Brasil. https://t.co/gW9ayqTr5f"
        },
        {
            "author_id": "181135428",
            "created_at": "2020-01-02T09:06:32.000Z",
            "id": "1212661443033735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conhe\u00e7a o parque estadual Vila Velha e col\u00f4nias holandesas. Pre\u00e7o por pessoa: 565,00\" https://t.co/dZS37HGNG2"
        },
        {
            "author_id": "1152563092062134272",
            "created_at": "2020-01-02T05:48:27.000Z",
            "id": "1212611590362730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas hoje\ud83d\udc40\n\nCarioquinhas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros hoje, 01 de janeiro de 2020.\n\n(V\u00eddeo: Post Guia Luzimar). https://t.co/KvonfcIsWW"
        },
        {
            "author_id": "4518556875",
            "created_at": "2020-01-02T04:39:43.000Z",
            "id": "1212594295582138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o qu\u00e3o cadelinha de role maceioense vc \u00e9\n\nlord nelson\u274c\npaulista\u274c\nibiza\u274c\njoy club\u274c\nrex\u274c\ncafe de la musique\u274c\nthe spoilers\u274c\nqualquer um no jaragu\u00e1\u274c\nmilk beach park\u274c\nparque municipal\u274c\nkanoa\u274c\n\nrestobar\u274c\nlopana\u274c\nchurrasquinho do kak\u00e1\u274c\n\nn sei nem onde sao esses lugareskkkk"
        },
        {
            "author_id": "732708346717822976",
            "created_at": "2020-01-02T04:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1002501591289815040",
                        "start": 0,
                        "username": "lauraglage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212589974471790593",
            "in_reply_to_user_id": "1002501591289815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauraglage boa, vc mora na area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1072292002241355776",
            "created_at": "2020-01-02T04:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4105798461",
                        "start": 0,
                        "username": "xavier__vitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212584402875752448",
            "in_reply_to_user_id": "4105798461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xavier__vitoria Partiu parque nacional, pra d\u00e1 merda de vez"
        },
        {
            "author_id": "61235866",
            "created_at": "2020-01-02T03:13:19.000Z",
            "id": "1212572550850654208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do rio Tara, Parque Nacional Durmitor, Montenegro. Um dos maiores do mundo e o maior (em volume) da Europa. https://t.co/6jrVEVUrOo"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2020-01-02T02:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1212568779240198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os bens materiais enchem os olhos, viajar enche a mem\u00f3ria!\" em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/QvsClgn5Ld"
        },
        {
            "author_id": "44370113",
            "created_at": "2020-01-02T02:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1003236954350260224",
                        "start": 0,
                        "username": "Petrovarius"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1144294960407162882",
                        "start": 13,
                        "username": "ETcontroverso"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 82,
                        "username": "prefsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212565820502614017",
            "in_reply_to_user_id": "1003236954350260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Petrovarius @ETcontroverso N\u00e3o tem fiscaliza\u00e7\u00e3o de nada!\nAbri den\u00fancia no 156 da @prefsp j\u00e1 tem uns meses de um buffet com m\u00e1 higiene e de um parque municipal que est\u00e3o fazendo de estacionamento, e at\u00e9 amanh\u00e3 t\u00f4 esperando algu\u00e9m tomar a\u00e7\u00e3o.\nMP? T\u00e1 de enfeite..."
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2020-01-02T02:00:40.000Z",
            "id": "1212554269548797954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar o  parque nacional de Badlands, na Dakota do Sul, no inverno \u00e9 um programa especial pra quem gosta de rodar de carro em meio a paisagens espetaculares.\n\n\u00c9 a principal atividade da esta\u00e7\u00e3o. Rodar de carro e\u2026 https://t.co/f7NRuocA2s"
        },
        {
            "author_id": "39394219",
            "created_at": "2020-01-02T01:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.493,
                        -22.201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "1212550607195668481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020 entra em seu curso! Que seja sempre de muito trabalho e realiza\u00e7\u00f5es! em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/yuS6B58T8S"
        },
        {
            "author_id": "44033859",
            "created_at": "2020-01-02T01:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1212547978629660673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos o ano com a boa surpresa de encontrar em BH,  no Parque Municipal,  a est\u00e1tua da deusa Nyx, a deusa grega da Vit\u00f3ria.  Que seja um ano maravilhoso,  que seja de muitas vit\u00f3rias pra gente! Beijos doces! em\u2026 https://t.co/MhhdqtR7hI"
        },
        {
            "author_id": "2600911237",
            "created_at": "2020-01-02T01:29:08.000Z",
            "id": "1212546334961455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc que fala mau do nordeste, e vem pra passar  as f\u00e9rias aqui, s\u00f3 lamento. Morro Branco, bel\u00edssimo como sempre !!! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/HGBAssxVvg"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-01-02T01:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1212543907969388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguassu, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Capanema, Paran\u00e1. \nA colheita de milho est\u00e1 come\u00e7ando. No primeiro dia de 2020, isso \u00e9 um bom sinal \ud83d\ude4f\ud83d\ude0d. Vai ter milho \ud83c\udf3d pr\u00e1 ded\u00e9u. \nQuem quiser \u00e9 s\u00f3 comparecer. \nFeliz 2020,\u2026 https://t.co/S6ebzlHmAN"
        },
        {
            "author_id": "2420947022",
            "created_at": "2020-01-02T01:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212542210098417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando chega notifica\u00e7\u00e3o mais n\u00e3o \u00e9 meu @ favorito \ud83e\udd2d em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/hcJw92vQ8i"
        },
        {
            "author_id": "1148280978433105920",
            "created_at": "2020-01-02T01:11:38.000Z",
            "id": "1212541927201103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, que vacilo a galera subindo no morro do careca. Independente de ser turista ou local, tem sinaliza\u00e7\u00e3o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tudo mais \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "110564839",
            "created_at": "2020-01-02T00:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212537292595834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recharging my battery \ud83d\udd0b in the nature .. \nParque Nacional da Tijuca \ud83c\udfde\nRio de Janeiro \ud83d\udd30 \nBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OLLD6aHhKL"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2020-01-02T00:52:47.000Z",
            "id": "1212537187373330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. https://t.co/hAceAijNCn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-01-02T00:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "985699518699245568",
                        "start": 0,
                        "username": "Azeria_0"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "306929625",
                        "start": 66,
                        "username": "marcioisensee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212530547978915841",
            "in_reply_to_user_id": "985699518699245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Azeria_0 Do Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas. Foto de @marcioisensee."
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-01-02T00:16:31.000Z",
            "id": "1212528058801872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural Mantiqueira\u00a0Paulista https://t.co/h8HpvPONJj https://t.co/Gw5hZ2iB2v"
        },
        {
            "author_id": "42241880",
            "created_at": "2020-01-01T23:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.82435894,
                        -23.46826715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c5f323eabe80c76"
            },
            "id": "1212515883035160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas olham para a c\u00e2mera e at\u00e9 fazem pose para n\u00e3o ficarem fora da foto tirada pelo guarda florestal Patrick Sadiki, no Parque Nacional de Virunga, Congo, em abril de 2019. \u00a9Patrick Sadiki\n\nCertamente uma das\u2026 https://t.co/9KKayZz4xg"
        },
        {
            "author_id": "79857935",
            "created_at": "2020-01-01T23:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212513376796102657",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Equipe t\u00e9cnica:\nMinistro do meio ambiente acusado de fraude no processo de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nSecret\u00e1rio de pesca acusado de pesca ilegal\nMinistro da justi\u00e7a que vende senten\u00e7a\nDamares que acha que na Holanda os pais masturbam seus bebes\n\u00c9 da\u00ed pra baixo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-01T23:09:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1212511174765563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u201cmaravilhosas comunidades tradicionais\u201d destro\u00e7ando a biodiversidade em \u00c1reas Protegidas. Heran\u00e7a do PT. Opera\u00e7\u00e3o prende presidente da col\u00f4nia de pesca de Tavares por pesca ilegal em Parque Nacional https://t.co/11SvbcE0qw"
        },
        {
            "author_id": "913787717854662657",
            "created_at": "2020-01-01T23:06:09.000Z",
            "id": "1212510349074632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EcZHUDPFos"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-01-01T22:26:22.000Z",
            "id": "1212500338617520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito integra meio ambiente, cultura e hist\u00f3ria: Caminho dos Goyazes, quer unir, por meio de trilhas, a cidade de Goi\u00e1s ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/O764kcTGdO"
        },
        {
            "author_id": "725340763274514432",
            "created_at": "2020-01-01T22:25:05.000Z",
            "id": "1212500017405140993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que fui pro Parque Nacional e nem entrei na cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "1205942002182959105",
            "created_at": "2020-01-01T22:23:10.000Z",
            "id": "1212499532786937860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2020 \ud83c\udf1f em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/g90ZHLCzsR"
        },
        {
            "author_id": "801589743356100608",
            "created_at": "2020-01-01T21:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1212490800505995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7anos em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/o24DlVnm84"
        },
        {
            "author_id": "79561147",
            "created_at": "2020-01-01T21:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1212488519899373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/zfZsaDSfam"
        },
        {
            "author_id": "1029865607628501000",
            "created_at": "2020-01-01T21:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1416466297240555520",
                        "start": 0,
                        "username": "luccacomdoisces"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212485025675010054",
            "in_reply_to_user_id": "806530752829652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luccacomdoisces \u00c9 um bairro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-01-01T21:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "73550153",
                        "start": 86,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212480363877941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "2020 mal come\u00e7ou e j\u00e1 temos \u00f3timas not\u00edcias no #turismo: o Parque Nacional do Igua\u00e7u (@CataratasBrasil) chegou a 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019, marca hist\u00f3rica!\nSaiba mais \u27a1 https://t.co/CPLgrgRRhC https://t.co/cW0toukLNx"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-01-01T21:00:00.000Z",
            "id": "1212478603457228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse in\u00edcio de ano e come\u00e7o das f\u00e9rias escolares o principal espa\u00e7o de turismo de #Nil\u00f3polis, o Parque Natural do Gericin\u00f3, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o p/ as crian\u00e7as. No Parque h\u00e1 uma grande \u00e1rea destinada a pr\u00e1tica de esportes e atividades ao ar livre. Saiba mais https://t.co/wB8ZYrWS1j https://t.co/mH8fAktIHI"
        },
        {
            "author_id": "383802693",
            "created_at": "2020-01-01T20:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1212475375814664193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando assim nem parece que volto a trabalhar em algumas horas.\n#verao2020 #cachoeira #ferias em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/XRzuu9Txcq"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-01-01T20:10:11.000Z",
            "id": "1212466066502356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Bonete em Ilhabela - O acesso a essa praia s\u00f3 \u00e9 feito de barco, com as tradicionais canoas \"boneteiras\", ou por uma trilha de 12 km pelo Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/sThKoIwOWL #Karinaoliani #Turismopaulista #Ilhabela https://t.co/sQmA1hcPfa"
        },
        {
            "author_id": "244743973",
            "created_at": "2020-01-01T19:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212457702238162944",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 Se um dia o Galo fizer isso deixo de ser Atleticano.... At\u00e9 que  um grupo de apaixonados criem um time no parque municipal com a mesma ess\u00eancia e amor !  Porque tradi\u00e7\u00e3o \u00e9 mesmo nome mesmas cores.... nascemos nessa terra igual nosso time e isso deve se manter pra sempre !"
        },
        {
            "author_id": "94657087",
            "created_at": "2020-01-01T19:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1212457124162228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrar numa nova d\u00e9cada com muito amor \u2763\ufe0f\u2763\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TYSgnJgtPf"
        },
        {
            "author_id": "3098193197",
            "created_at": "2020-01-01T19:26:35.000Z",
            "id": "1212455092932292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimando as calorias da virada. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4yGHHLMuOA"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-01T19:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "26416363",
                        "start": 134,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212451993312223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por enquanto aqui.. chuva apenas no mar.. Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS\n\nO mar limpando e as m\u00e3e d\u2019\u00e1guas aparecendo!\n@metsul https://t.co/9yYUwpSH5Z"
        },
        {
            "author_id": "944717690748403719",
            "created_at": "2020-01-01T19:14:00.000Z",
            "id": "1212451928262742017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem \u00e2nimo para acordar cedo amanh\u00e3 pra ir no parque nacional, vou sexta msm"
        },
        {
            "author_id": "32394397",
            "created_at": "2020-01-01T19:11:52.000Z",
            "id": "1212451390670413832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim chegou meu dia de mergulho no Parque Estadual Marinho da Laje, e eu estou pront\u00edssima pra chegar at\u00e9 parcel das \u00e2ncoras e j\u00e1 me preparar para calhaus\n eu to muito ansiosa"
        },
        {
            "author_id": "237777149",
            "created_at": "2020-01-01T18:52:00.000Z",
            "id": "1212446389248122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/qgeiqQNQsS"
        },
        {
            "author_id": "3310657006",
            "created_at": "2020-01-01T18:50:47.000Z",
            "id": "1212446086557765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dr. Greer, sa\u00edda a campo em Joshua Tree  parque nacional dos Estados Unidos localizado no estado da Calif\u00f3rnia. https://t.co/MAxgJ20EvI"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2020-01-01T18:42:22.000Z",
            "id": "1212443968119693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Rainier\n\nMonte Rainier acima das Myrtle Falls\nParque Nacional do Monte Rainier est\u00e1 localizado em: Washington\nLocaliza\u00e7\u00e3o: Tahoma Woods-Star Route, condados de Pierce e Lewis... https://t.co/jY0fY379oV"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-01-01T18:15:38.000Z",
            "id": "1212437240162537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/QkEOkX60lG"
        },
        {
            "author_id": "129107240",
            "created_at": "2020-01-01T18:00:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a640456e0d60000"
            },
            "id": "1212433492165959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem mora na baixada santista tem a obriga\u00e7\u00e3o de conhecer este lindo lugar no Parque estadual serra do mar \u00e9 s\u00f3 hist\u00f3ria a cada passo.\n#ecoturismo #Turismo #travelphotography #Travel #photooftheday #photo #nature #s\u00e3opaulo #Brasil #NatGeo #canon #History https://t.co/WyhGsI86KZ"
        },
        {
            "author_id": "142141975",
            "created_at": "2020-01-01T17:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212426730297856001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim come\u00e7a o ano de 2020 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tzvaRNBio1"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-01T17:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 3,
                        "username": "StormHour"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1212425794380845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "My @stormhour #POTW \nNational Park \nParque Nacional da Lagoa do Peixe , Tavares, RS, Brasil https://t.co/pYEfEbbnpX"
        },
        {
            "author_id": "980192183935492096",
            "created_at": "2020-01-01T16:20:04.000Z",
            "id": "1212408155180797954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radio Top Xique FM: Parque Nacional da Chapada Diamantina realiza campanha de seguran\u00e7a nas redes sociais https://t.co/2bYXsfmANG"
        },
        {
            "author_id": "135474440",
            "created_at": "2020-01-01T15:44:58.000Z",
            "id": "1212399321787879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00faltimo por do sol do ano. Obrigado 2019. Vc realmente foi o ano da colheita. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/9GNtB6Ca5t"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2020-01-01T13:34:40.000Z",
            "id": "1212366533495808002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/kOsDabZEFy"
        },
        {
            "author_id": "903726024193662979",
            "created_at": "2020-01-01T13:29:03.000Z",
            "id": "1212365116328599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "147694009",
            "created_at": "2020-01-01T13:24:45.000Z",
            "id": "1212364036668567557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020 se inicia com o desafio 20km superado! \ud83d\udeb4\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TqUiTMJf9L"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-01T13:16:05.000Z",
            "id": "1212361855504670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/IyjlZre7Y8"
        },
        {
            "author_id": "129107240",
            "created_at": "2020-01-01T13:12:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a64751ad6168000"
            },
            "id": "1212360861907607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem mora na baixada santista tem a obriga\u00e7\u00e3o de conhecer este lindo lugar no Parque estadual serra do mar.\n#ecoturismo #Turismo #travelphotography #Travel #photooftheday #photo #nature #s\u00e3opaulo #Brasil #NatGeo #canon #History https://t.co/jgWq4S9Ojd"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-01T12:28:47.000Z",
            "id": "1212349952518737922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019. Veja fotos! https://t.co/5bl36dPrH4"
        },
        {
            "author_id": "967842202318725124",
            "created_at": "2020-01-01T11:28:24.000Z",
            "id": "1212334756546928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado 2019! \ud83c\udf20\nQue venha  2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udd1e com muita Paz, sa\u00fade, felicidades, prosperidade e muita coisa boa... \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\u2665\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/YQDtJbINqz"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2020-01-01T11:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1212331932157194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Ano Novo... em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/AanG1Xwlew"
        },
        {
            "author_id": "453042067",
            "created_at": "2020-01-01T06:12:13.000Z",
            "id": "1212255183700402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o\u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/cVPX1cIQNz"
        },
        {
            "author_id": "316828004",
            "created_at": "2020-01-01T05:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212244663500972033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima de fogos, Reveillon 2020! Feliz Ano Novo! \ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83c\udf86 em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/vWv1ZJceLS"
        },
        {
            "author_id": "980197386877394947",
            "created_at": "2020-01-01T04:34:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e492da484003"
            },
            "id": "1212230666714275847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas frustadas pela (n\u00e3o) queima de fogos nas Dunas. Entend\u00edvel, mas na verdade \u00f1 se solta fogos em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental (as dunas est\u00e3o dentro do Parque Estadual de Ita\u00fanas), a galera solta meio ilegalmente. \u201cEsperava 15min de queima\u201d. Na Vila n\u00e3o s\u00e3o nem 5min kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2020-01-01T03:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1212216740542898177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira de 2020! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ngacfViVBa"
        },
        {
            "author_id": "62745311",
            "created_at": "2020-01-01T03:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1212215536572080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por chegar de forma t\u00e3o especial. Venha 2020 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/IzzKR2gxdb"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2020-01-01T03:32:44.000Z",
            "id": "1212215048900206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy New Year!!!\n#bye2019 #welcome2020 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/1CuesrFgDM"
        },
        {
            "author_id": "62745311",
            "created_at": "2020-01-01T03:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1212215000464535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha 2020 seu lindo!, estou s\u00f3 te esperando \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude18 ! Jalap\u00e3o em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/up7t18NDnP"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2020-01-01T02:25:07.000Z",
            "id": "1212198033380777989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, quinto dia. Parque Nacional Torres del Paine. De volta ao Chile, dessa vez pra visitar a Patag\u00f4nia Chilena de fato. Ao pesquisar o roteiro que queria fazer, assisti a um vlog no YouTube sobre esse parque,\u2026 https://t.co/UoZhMpVOJ1"
        },
        {
            "author_id": "1193666033447571456",
            "created_at": "2020-01-01T02:24:07.000Z",
            "id": "1212197781466701834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/Pogf9psFxN"
        },
        {
            "author_id": "1193666033447571456",
            "created_at": "2020-01-01T02:23:46.000Z",
            "id": "1212197692706709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hj lindo em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/ArPoyz54e5"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2020-01-01T02:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1212195442894626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a chuva veio pra lavar tudo de ruim que aconteceu em 2019. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/mlB6CsRETS"
        },
        {
            "author_id": "2925144630",
            "created_at": "2020-01-01T01:11:50.000Z",
            "id": "1212179590224977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/gSVgLX26RK"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2020-01-01T00:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1212173698758782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando nosso R\u00e9veillon! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/gucA31wkY6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Volc_JL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Volc_JL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Volc_JL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GvbrielLuan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GvbrielLuan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GvbrielLuan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jenifmorrison].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jenifmorrison",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jenifmorrison"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [youthanasias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "youthanasias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "youthanasias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ocarlosvieira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ocarlosvieira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ocarlosvieira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [natandradde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "natandradde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "natandradde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [natandradde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "natandradde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "natandradde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Claudinha1234].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Claudinha1234",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Claudinha1234"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ETcontroverso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ETcontroverso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ETcontroverso"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e1e\u0e19\u0e21, \u0e08.\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e32\u0e29\u0e0e\u0e23\u0e4c\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35",
                "id": "00b920275c2ea1eb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tetla de la Solidaridad, Tlaxcala",
                "id": "3ac8fc858a7353fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Linhares, Brasil",
                "id": "4d80dba43c65e0c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marialva, Brasil",
                "id": "1c5f323eabe80c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu",
                "id": "0a640456e0d60000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Serra do Mar",
                "id": "0a64751ad6168000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dunas de Ita\u00fanas",
                "id": "07d9e492da484003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323499956",
                "name": "Alejandro Lasso",
                "username": "AlejandroLasso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789198504308551683",
                "name": "Gi",
                "username": "gigioliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260047548477300738",
                "name": "Uma Libert\u00e1ria Qualquer",
                "username": "libertario_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162936070809563139",
                "name": "knoll",
                "username": "naluizaknoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14609564",
                "name": "aceitacionista\u00ae",
                "username": "anginhanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16089130",
                "name": "Ju Wallauer",
                "username": "jwallauer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602858621",
                "name": "agri\u00e3o pH 22 fodase",
                "username": "1gustavo_vivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447540764",
                "name": "miss trevas\ud83c\udf19",
                "username": "vivizxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294214487",
                "name": "Ale Alejandro.mp3",
                "username": "alevieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120157537",
                "name": "Renato Mascarenhas",
                "username": "renatomasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79506157",
                "name": "ivone gruppi",
                "username": "ivonegruppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057946414",
                "name": "Colecionadores de Ossos",
                "username": "Colecionadores2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127882231",
                "name": "Rafael Gartner",
                "username": "RafaGartner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889123789",
                "name": "Lonardo",
                "username": "LeozinhoDiogo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50310524",
                "name": "PAULO FELIX FIOROTTI",
                "username": "PAULOFIOROTTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86361846",
                "name": "Lav\u00ednia Rocha/Lia Rocha",
                "username": "lavi_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75892925",
                "name": "Luis Freitas",
                "username": "luisftas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100829931",
                "name": "Barueri Eventos",
                "username": "Barueri_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823890779483570176",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "rarejwl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57249885",
                "name": "Filipe Maia",
                "username": "filipe_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854843341938339841",
                "name": "Leal",
                "username": "_7Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136976486626484224",
                "name": "gigi \ud83d\udc96",
                "username": "gigi_petena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9761472",
                "name": "\u00c2ngelo Rigon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "blogdorigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281654106",
                "name": "Rede Massa | SBT",
                "username": "redemassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186092956",
                "name": "luma",
                "username": "naivenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413879892672974850",
                "name": "daniel \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "dvnielsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833675996",
                "name": "pripri",
                "username": "Priscilamvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301175874",
                "name": "do pandeiro",
                "username": "pneultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4475531433",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82",
                "username": "fergusnblunt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120524463",
                "name": "Vinimarcs1",
                "username": "eofini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3551008979",
                "name": "nalus \u263d",
                "username": "nalusl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157737844",
                "name": "Felipe Falc\u00e3o",
                "username": "FelipeFalcaoAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147600726",
                "name": "@pauloandremp",
                "username": "pauloandremp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25541810",
                "name": "Gil",
                "username": "gilluizmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125819109067907074",
                "name": "Eusinho Mesmo",
                "username": "EusinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83920780",
                "name": "Benedito Lib\u00f3rio",
                "username": "batukege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777914361335648256",
                "name": "Tavinho Mineiro \ud83d\udd1e",
                "username": "tavinho_mineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202338657371340806",
                "name": "Giesse \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 official and monitored",
                "username": "giesseloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23378865",
                "name": "Junio Magela PFF2",
                "username": "juniomagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87273175",
                "name": "Eliane Maria Tardin \ud83d\udc89",
                "username": "ElianeMTardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran - youtube.com/andrefranoficial",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158403315073466368",
                "name": "Portal Celeiro",
                "username": "PortalCeleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130339614",
                "name": "Camila",
                "username": "MiloukaGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073762329215545344",
                "name": "ASH",
                "username": "ash_eduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734399223257530368",
                "name": "Jessica de Almeida",
                "username": "jsscdealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737105268618727424",
                "name": "vagabundinha de araque",
                "username": "vagabadearaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833631744892997632",
                "name": "Vincent Van Matheus",
                "username": "antilideeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090003085894799360",
                "name": "garoto primadona",
                "username": "willamyscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381009523",
                "name": "Patricia_Pagu",
                "username": "Patricia_Profes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199160865",
                "name": "Phellipe \u2726",
                "username": "phellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160326799",
                "name": "Alisson  Castro",
                "username": "Rogerio23Castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149718460",
                "name": "Rosemaria R. Barreda",
                "username": "Rosemariars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042594955267657728",
                "name": "marian\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "mysticpompeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25726192",
                "name": "Marcio L. Skotnitzki",
                "username": "marcioskot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167508579",
                "name": "P\u00e9tullus R. Pimentel",
                "username": "petullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292115365",
                "name": "Leandro Serafim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "LeandroSerafimM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183724772",
                "name": "Santa Cruz F.C.",
                "username": "SantaCruzFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82534547",
                "name": "Silvana",
                "username": "Silvanexdami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324552105",
                "name": "Francisco Moretti",
                "username": "ChicoMoretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103325457464918016",
                "name": "Capoeira, Surf e Estruturas de Concreto.",
                "username": "CandangoSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932027458223771648",
                "name": "Pedalamaiscaruaru",
                "username": "Pedalamaiscaru1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119424149",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "mvdiretordearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183383776",
                "name": "cassio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cassiohamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941890498",
                "name": "lolo",
                "username": "takeggs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212727665217507329",
                "name": "crian\u00e7as fazendo merda",
                "username": "criancafazendoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60648566",
                "name": "Baz\u00e9",
                "username": "lucasbaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129279271",
                "name": "Rom\u00eania Silva",
                "username": "romeniadsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65411643",
                "name": "Paulo Sabino",
                "username": "psabinopoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67622596",
                "name": "Dioni Ourique \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "dioniourique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105501423",
                "name": "Mauri Brusch",
                "username": "MauriBrusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979125295780388864",
                "name": "Martinho Oliveira da Silva",
                "username": "MartinhoOlivei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93483043",
                "name": "Carolina Costa",
                "username": "LovemeFletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4623462525",
                "name": "Bora Viajar Agora",
                "username": "boraviajaragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51941540",
                "name": "Carol Tello",
                "username": "CarolTello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173268899",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "Milaa_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436289081",
                "name": "may",
                "username": "Mayra_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712765898793295872",
                "name": "sartor",
                "username": "maluz_sartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30734123",
                "name": "lula",
                "username": "lalilaloello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545651228",
                "name": "M\u00e1rcio Alves \u266a\u266b",
                "username": "marcioalv10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304072391",
                "name": "g\u00eamea m\u00e1 do kim doyoung",
                "username": "__xiuminghao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495120963",
                "name": "cintia \ud83d\ude0d\ud83d\ude18",
                "username": "cintiaterto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283782441",
                "name": "safofa",
                "username": "gi_ginasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123681739",
                "name": "\ud83e\udd8eAna Cristina Ostermann, PhD \ud83d\ude37",
                "username": "ana_ostermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111375074777534465",
                "name": "jo\u00e3o p\u00e9 de feij\u00e3o",
                "username": "JooPedr56367176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557332999",
                "name": "bibia",
                "username": "_biaoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578303090",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Manoel Pinheiro",
                "username": "ad_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728252911675944961",
                "name": "\u0627\u064a\u0631\u0627\u0646 \u0627\u064a\u0646\u062a\u0631\u0646\u0634\u0646\u0627\u0644",
                "username": "IranIntl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1099727380673908736",
                "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a.",
                "username": "carol_gdoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150219627",
                "name": "mariana",
                "username": "marimelofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64489772",
                "name": "mylena guedes",
                "username": "mlngds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532119494",
                "name": "uli",
                "username": "uaixulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374403725",
                "name": "gab",
                "username": "gabrisIvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389867547",
                "name": "malu \u2640",
                "username": "maluk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82445861",
                "name": "Isabela \ud83d\ude37",
                "username": "pediglee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718285461",
                "name": "Marefernanda",
                "username": "mafehlvinhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74793970",
                "name": "Renata Gerassi",
                "username": "renata_gerassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17090075",
                "name": "\ud83d\udea9Georges \ud83c\udded\ud83c\uddf3EM CASA",
                "username": "Georges1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845793884642922497",
                "name": "Adriana\ud83c\udf1e\u264cA\u264f\ud83c\udf1c\u2653",
                "username": "Adriana_geograf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844615639",
                "name": "Dr. S\u00f3crates \ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "zorrodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58036440",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloediniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178169591",
                "name": "L\u00e9o Portela",
                "username": "leoportela_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207116679601410048",
                "name": "Mimada \ud83d\udd25",
                "username": "_pamizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3981302865",
                "name": "OiOiPedritoh",
                "username": "_Pedro_Siilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98683512",
                "name": "FaelShoy \ud83d\udc13\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "faelourico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957447378994454528",
                "name": "Rafael Rodrigo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaRodrigo90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272038104",
                "name": "#ForaSSR #ForaBolsonaro",
                "username": "kin0979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995098902",
                "name": "Alisson Batista",
                "username": "alissontibeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801589743356100608",
                "name": "Carlos Nunes",
                "username": "Cadununes_kdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3494409015",
                "name": "flavio.a.freitas",
                "username": "FlavioARF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47847496",
                "name": "Marcos T\u00falio",
                "username": "marcosdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885558883",
                "name": "Lucas Maciel \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "lumaciel13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649168083",
                "name": "Gustavo Lemos",
                "username": "semgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353245680",
                "name": "Elias \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2 #pr\u00e1cima",
                "username": "eliaseguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042911801518841861",
                "name": "Barbosa!",
                "username": "Jaumzinh_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465126840",
                "name": "Anthoniel Pereira",
                "username": "Anthonielbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737059234769162243",
                "name": "Litoral na Rede",
                "username": "LitoralnaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628810726",
                "name": "Carlos Zeferino",
                "username": "CarlosJZeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38173477",
                "name": "Ana Wanessa Bastos",
                "username": "anawanessabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199128695",
                "name": "La Casa de Ts Tha\u00eds & Lali \u2661 \u2654 \u266b",
                "username": "tsThais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55961452",
                "name": "Alex Vila\u00e7a",
                "username": "alexandrevf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52137682",
                "name": "AlexCarmo -\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
                "username": "alexcarmo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56798913",
                "name": "Luciana Florencio",
                "username": "Luciana_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740886317895196672",
                "name": "Siqs Come Prima",
                "username": "luc_siqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263997507610259457",
                "name": "amynata_n",
                "username": "amynata_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81369657",
                "name": "riobaldo",
                "username": "belchiorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942361660",
                "name": "laura cristina",
                "username": "lamonfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587201391",
                "name": "Lais",
                "username": "falsagoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119786512",
                "name": "Ramonita Dantas",
                "username": "rahhdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363972381",
                "name": "Lauren Jauregui",
                "username": "LaurenJauregui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229129366",
                "name": "Felipe Xavier",
                "username": "xavier_lipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272075269",
                "name": "Natache Barros",
                "username": "NatacheBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781839170",
                "name": "M\u00e1rio de Sousa",
                "username": "MariodeSousa01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33803306",
                "name": "andrea chromiec \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dedacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084148980798418944",
                "name": "libriano_isent\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcusl00299110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513589475",
                "name": "Os Cambury",
                "username": "OsCambury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978674714490167299",
                "name": "Reserva FDBR",
                "username": "ReservaFDBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54339205",
                "name": "DaisyNetz",
                "username": "djanetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376554443",
                "name": "Jhon\ud83c\udd70\ufe0ft\ud83c\udd70\ufe0fn Diniz",
                "username": "jhondfull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68245238",
                "name": "Thales Eduardo",
                "username": "ThalesEduardo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92050488",
                "name": "Thiago PPontes",
                "username": "thiagoppontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787725364244144128",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizfoscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136052740",
                "name": "Leleca",
                "username": "vfleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937451276",
                "name": "Gmail\ud83c\udf88",
                "username": "Troll_Lovegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344876442",
                "name": "Thaistudando \u2122",
                "username": "sm_Thaais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096051663729815552",
                "name": "Conhe\u00e7a o Piau\u00ed",
                "username": "conhecaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448846564",
                "name": "ILMA  LIMA",
                "username": "ILMADOSSANTOSLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054029457953091584",
                "name": "Estoico",
                "username": "estoicoepicuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45552794",
                "name": "chrys chrystello",
                "username": "chryschrystello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921148319736483842",
                "name": "Os Ceos Galegos",
                "username": "CeosGalegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4529606969",
                "name": "Las Islas C\u00edes",
                "username": "las_islascies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270982255",
                "name": "Conservas Islas C\u00edes",
                "username": "ConserIslasCies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113306745",
                "name": "Merchi Rodal",
                "username": "rodeiramar2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958085529605738496",
                "name": "Prior \u2077 \ud83c\udf77",
                "username": "EeveeTaeGogh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65188407",
                "name": "Ana Maria C D Basso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "AnaMCDBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74646443",
                "name": "Al\u00e9cio Nunes",
                "username": "AlecioNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082149132549136384",
                "name": "Sergio",
                "username": "Sergio56352686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357811366",
                "name": "geo",
                "username": "geovanidemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242459708813905923",
                "name": "Dory_me \ud83d\udc0d",
                "username": "oimeunomeedori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006028054697832449",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielBatistaG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794532566439260160",
                "name": "mariana",
                "username": "ktxwct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985584309003280385",
                "name": "@ObiSalvador",
                "username": "ObiSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103927723",
                "name": "OficialMMarta",
                "username": "oficialMMarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219616333",
                "name": "Andrea Galembeck",
                "username": "deagalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085188471294066690",
                "name": "Sudameris",
                "username": "Sudameris13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57209520",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "joperoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176455288",
                "name": "Girlan P Silva",
                "username": "girlanpsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434585942",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "ReporteNi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368827563",
                "name": "Joseph Mosley",
                "username": "MosleyJoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116513290119778305",
                "name": "\ud83c\udf77\ud83c\udde6\ud83c\uddf9Afonso\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf77",
                "username": "Afonso_1807",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319697540",
                "name": "brenda",
                "username": "anthomartiaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287373850",
                "name": "Lucivan Oliveira",
                "username": "lucivanvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258259",
                "name": "TV Verdes Mares",
                "username": "tvverdesmares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27653820",
                "name": "Rafa",
                "username": "dofialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939248168897859584",
                "name": "Badalo",
                "username": "portalbadalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206268350155886592",
                "name": "Jaco Gimennes",
                "username": "JGimennes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500265289",
                "name": "Maluca saud\u00e1vel \u2651",
                "username": "Uai_Paulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68201540",
                "name": "girl from rio branco",
                "username": "soubecca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72434873",
                "name": "Mariana Carvalho",
                "username": "MariiCarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661417978",
                "name": "leandro jos\u00e9",
                "username": "liandrojuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831612848455417857",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabreufelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324652655",
                "name": "T\u0251y",
                "username": "taynaraluisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021577173663195136",
                "name": "maria maria",
                "username": "marrrialine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031973346735521792",
                "name": "laurete",
                "username": "luadozampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3600377421",
                "name": "oacetico",
                "username": "oacetico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244388965",
                "name": "Alexsandro Mariano",
                "username": "alex_mariano11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484559",
                "name": "Ronaldo Pereira",
                "username": "ronaldo282004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735083787281895424",
                "name": "Diego",
                "username": "Diegosa74216895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439311114",
                "name": "Tonico Lima",
                "username": "LimaTonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59528473",
                "name": "D\u00eanis Moreira Neves | Jornalista",
                "username": "DenisMNOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014319626304540672",
                "name": "nana \uff6f || \ud83d\udcd6 c\u00e9u sem estrelas",
                "username": "avngerperk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121729619089068032",
                "name": "Hisami~Happier than Ever",
                "username": "HisamiJunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28490338",
                "name": "felipe",
                "username": "fffffffelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65344914",
                "name": "maico",
                "username": "mikerenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60757927",
                "name": "Renata",
                "username": "renata_pace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301351282050031616",
                "name": "belle",
                "username": "lxbelledejour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054742700875022337",
                "name": "F\u00e1bio Xavier \ud83d\udcf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "fabioxavierfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "475396455",
                "name": "Guilherme Hil\u00e1rio",
                "username": "gHilarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943313980881334272",
                "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude6f scout",
                "username": "ivanzsalazar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711586311589728256",
                "name": "Brasileira",
                "username": "MaSantosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88057371",
                "name": "Carlos Brasileiro",
                "username": "papito_namira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386254803",
                "name": "Horizonte Encontrado",
                "username": "HEncontrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51267932",
                "name": "Augusta, pero no mucho",
                "username": "arrobagrecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776995634817724416",
                "name": "Rudy Boy",
                "username": "rudylonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194692773963796482",
                "name": "Igor Grigorio",
                "username": "igor_grigorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245112990",
                "name": "aline a rainha do deserto",
                "username": "alinedona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138899553",
                "name": "Marcello",
                "username": "tolentinomrcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763842164",
                "name": "Well Castro #Forabolsonaro #VacinaSim",
                "username": "wellmcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30455735",
                "name": "Val\u00e9ria do Zorra",
                "username": "Vavalmorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4010731889",
                "name": "estrela\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Lucasestrela81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120475717",
                "name": "Elias Santos Junior",
                "username": "Prof_Elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77532779",
                "name": "P\u03b1\u0432\u03b6\u03c3 d\u03b1 P\u0131\u0435v\u0435",
                "username": "pablodapieve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053854603723321344",
                "name": "ivy \u260e\ufe0f",
                "username": "ifsornhee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379822730346864643",
                "name": "K |\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82",
                "username": "Astrakkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055630371713417216",
                "name": "St\u00eanio Lima",
                "username": "STENl0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180929724",
                "name": "Denis Godoy",
                "username": "denisgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100564091",
                "name": "100e7 FM",
                "username": "100e7fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55277749",
                "name": "Cassio Pereira",
                "username": "CassioMCPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330073777",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo",
                "username": "15josericardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte\ud83d\udc0a",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295005041",
                "name": "S\u00e9rgio Spagnuolo",
                "username": "sergiospagnuolo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61633678",
                "name": "Raphael Hernandes",
                "username": "hernandesraph",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82090893",
                "name": "\ud83d\udc89Cientista de Gente \ud83d\udc0a",
                "username": "CientistaDGente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514553233",
                "name": "mah",
                "username": "gomezsouvenirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786425994710220800",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 M\u00e1rcia Pedran .'. Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mpedran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14551743",
                "name": "Edu++",
                "username": "dionisiodev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726297398880903169",
                "name": "Su",
                "username": "SuelenBrito12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51639385",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "_thejohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61233553",
                "name": "Beatriz",
                "username": "cidadafatigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504942837",
                "name": "Maylla Venturin",
                "username": "MayllaVenturin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800525209287598080",
                "name": "Silva",
                "username": "GaabrielSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594476",
                "name": "Curupira Urbano de S\u00e3o Paulo",
                "username": "kristoferwilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150531562548731905",
                "name": "mag mag magn\u00f3lia",
                "username": "abajourr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044009209774440455",
                "name": "it takes strength to be",
                "username": "paintedRuins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15349565",
                "name": "pri",
                "username": "pri_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130590127",
                "name": "Arthur Castro",
                "username": "arthurklose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344373089",
                "name": "toia",
                "username": "toledeusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197249492627656710",
                "name": "\u00daltimo Bom Malandro",
                "username": "AbebeBikila14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55266882",
                "name": "\u2728 espectro de Marilda \u2728",
                "username": "satangelicavil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998401",
                "name": "\u0192\u0454r\u0e17\u03b1\u0e17\u2202\u03c3 vs",
                "username": "nandoviana57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67429569",
                "name": "Polyana Suzuki",
                "username": "polysuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196843343",
                "name": "Gabi \u2661",
                "username": "gabriela_sc16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743937965181763584",
                "name": "sevio",
                "username": "iamnotsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900188652399210496",
                "name": "Douglas Gomes",
                "username": "dougetati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794608081720274945",
                "name": "Gabriel\ud83d\udd78\ud83d\udd77",
                "username": "G_a_b_r_i_e_l31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827279814235033603",
                "name": "Quel",
                "username": "queloliveiira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3633993573",
                "name": "Antonio Salgado",
                "username": "tonhiiiiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77885624",
                "name": "Marcelo Sena Jaques",
                "username": "MarceloSena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029865607628501000",
                "name": "tom\u00e9",
                "username": "donfuracaodacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154225085",
                "name": "DEZZA GUEDES",
                "username": "Andrezzarguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652371581",
                "name": "Carica",
                "username": "igor_rachildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205495726",
                "name": "Anehta Airaf",
                "username": "athenafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36762686",
                "name": "Duuh",
                "username": "DuuH_Artuzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834035262",
                "name": "@\u03c1\u0142\u0131\u03b7c\u0454s\u0131\u03b7\u043d\u03b1",
                "username": "TaysSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860381292",
                "name": "kams",
                "username": "fcksstommo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66842974",
                "name": "Anderson B\u00fcrger",
                "username": "andersonburger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425859726856839169",
                "name": "Prefeitura de Praia Grande",
                "username": "prefeiturapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120757777",
                "name": "out of context pedro",
                "username": "fuckitforpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79381128",
                "name": "vit\u00f3ria",
                "username": "vihferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287822757",
                "name": "O H A N A",
                "username": "ohanalopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983324617568931840",
                "name": "CBM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CristianoBMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1015696868494532608",
                "name": "Campinas Online Oficial",
                "username": "ca_on_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54556614",
                "name": "Michel Mitre",
                "username": "michelmitre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43775208",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juprieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318558087",
                "name": "Gerhard de Vries\u2b50",
                "username": "devriesgerhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41040968",
                "name": "Galaxy Defender \ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "jessicadomcfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53107652",
                "name": "(s)em paz. vem a\u00ed #cartasparaderrubarmuros",
                "username": "_johnnymanu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088883345105321985",
                "name": "Let\u00edcia Na\u00edsa",
                "username": "leticianaisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137516347468984320",
                "name": "Gabreeeela",
                "username": "gabiisiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31949312",
                "name": "Vitor Ferri",
                "username": "vitorferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "Luiz do PT \ud83c\udf1f",
                "username": "LuizdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418671053",
                "name": "Rail Europe Brasil",
                "username": "RailEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057625175",
                "name": "Severino Bianchi",
                "username": "SeveBianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438985564",
                "name": "Andrea Vieira",
                "username": "AndreaV12804070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264167343",
                "name": "Perly \ud83c\udf33 \ud83d\udea9",
                "username": "perliane_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173547418",
                "name": "Zeca Lima",
                "username": "JoseLimaeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68838605",
                "name": "Cepan",
                "username": "cepan_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149136055",
                "name": "DS\u00e1vio Rasta",
                "username": "DsavioRasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "QOrnon",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149665218",
                "name": "diana af",
                "username": "dianaalterada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810881901154209792",
                "name": "Marcelo Las Casas",
                "username": "marcelo_las",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181135428",
                "name": "Ariel",
                "username": "osmose_virtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152563092062134272",
                "name": "Newton S Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NewtonSSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4518556875",
                "name": "naely",
                "username": "fckitoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732708346717822976",
                "name": "Caio Moura",
                "username": "ciaomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002501591289815040",
                "name": "laura",
                "username": "lauraglage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072292002241355776",
                "name": "izidorio(Nathan izidorio)",
                "username": "47Izidorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105798461",
                "name": "vx",
                "username": "xavier__vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61235866",
                "name": "Bruna Souza",
                "username": "brunasssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395624428",
                "name": "Cristenes Andersen",
                "username": "criistenes_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44370113",
                "name": "Jeff Coutinho",
                "username": "CoutinhoJeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003236954350260224",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro",
                "username": "Petrovarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394219",
                "name": "Saulo Ramos",
                "username": "saulo_ramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033859",
                "name": "Fernanda Mai",
                "username": "SailorMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600911237",
                "name": "Felipe Weyne",
                "username": "felipeweyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420947022",
                "name": "\ud83e\udd81\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eumartinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148280978433105920",
                "name": "Tati Louren\u00e7o",
                "username": "ta_tilourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110564839",
                "name": "Fabricio Cam\u00f5es",
                "username": "fabriciocamoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985699518699245568",
                "name": "Gustavo Hansen \ud83e\udd48",
                "username": "Azeria_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42241880",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zappa Motoboy\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "adilsonzappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79857935",
                "name": "Paola Rodrigues",
                "username": "Draw_Me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913787717854662657",
                "name": "tiago neves dionisio",
                "username": "fnjvdicbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725340763274514432",
                "name": "Samy Hiath\ud83c\udf1f",
                "username": "samy_hiath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205942002182959105",
                "name": "Dayse_Deir\u00f3",
                "username": "DayseDeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79561147",
                "name": "menina sorriso",
                "username": "madaiacelso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416466297240555520",
                "name": "yo",
                "username": "luccacomdoisces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383802693",
                "name": "Luiz M. P. RODRIGUES",
                "username": "luiz_matheus_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244743973",
                "name": "Deivin",
                "username": "davidsonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94657087",
                "name": "R.",
                "username": "ritadsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098193197",
                "name": "Filipe FoX",
                "username": "filipefoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944717690748403719",
                "name": "\u03b1\u2113\u03c3\u0e17s\u03c3",
                "username": "sweetzailu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32394397",
                "name": "Antifascismo, ironia e fofura",
                "username": "erundiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237777149",
                "name": "OMalamin",
                "username": "OMalamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310657006",
                "name": "SenhoresC - Irenia",
                "username": "SenhoresC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129107240",
                "name": "Danilo Teixeira - Fot\u00f3grafo",
                "username": "Danil0teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141975",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980192183935492096",
                "name": "Top Xique FM",
                "username": "TopXiqueFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135474440",
                "name": "Fagner Silva",
                "username": "FagnerSilvaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903726024193662979",
                "name": "\u26a1\ufe0f\ud83d\udc4a",
                "username": "pinheeiro94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147694009",
                "name": "Ernesto Costa Santos",
                "username": "ernestocsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967842202318725124",
                "name": "Lucas Renan",
                "username": "LucasRe19924094",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453042067",
                "name": "Mar \u2728",
                "username": "mrttalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316828004",
                "name": "Code\u00e7o",
                "username": "JefreCodeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980197386877394947",
                "name": "Caio Santana",
                "username": "caiosantanard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62745311",
                "name": "\ud83d\udc05Felipeh Campos\ud83d\udc05",
                "username": "fcfelipehcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84329863",
                "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "nathyaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193666033447571456",
                "name": "Mary Baldacin",
                "username": "BaldacinMary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925144630",
                "name": "reginam 1963",
                "username": "1963Reginam",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214369026786365444",
        "oldest_id": "1212173698758782977",
        "result_count": 463
    }
}