{
    "data": [
        {
            "author_id": "3316067291",
            "created_at": "2020-10-21T18:44:36.000Z",
            "id": "1318986562282074113",
            "in_reply_to_user_id": "3316067291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00e9cada de 70, diversos elefantes \u00f3rf\u00e3os foram introduzido no Parque Nacional Pilanesberg no Sul da \u00c1frica, sem a presen\u00e7a de machos adultos. Esses \u00f3rf\u00e3os quando atingiram a maturidade sexual se tornaram bastante violentos durante a temporada de acasalamento."
        },
        {
            "author_id": "1311032008680919041",
            "created_at": "2020-10-21T18:13:48.000Z",
            "id": "1318978810461757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUE O FIO \u2b07\u2b07\u2b07\nHoje nos deparamos com uma publica\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina do Facebook do Parque Nacional da Tijuca que enaltecia uma figura escravocrata. \n\nO PNT recebe mais de 2 milh\u00f5es de visitantes por ano e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que em pleno 2020 este tipo de pr\u00e1tica seja vista como comum."
        },
        {
            "author_id": "1273086922831925256",
            "created_at": "2020-10-21T17:58:55.000Z",
            "id": "1318975063107002369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "porra, m\u00f3 saudade de ir no parque nacional tomar banho de cachu e fazer umas trilhas"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2020-10-21T17:29:38.000Z",
            "id": "1318967697267449861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf31A futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, a 227 quil\u00f4metros de Bras\u00edlia (DF). Ser\u00e1 o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso. O principal ponto tur\u00edstico da \u00e1rea \u00e9 a Catarata do Rio dos Couros, al\u00e9m de outros c\u00f3rregos. \n\nSaiba mais em: https://t.co/6wQgzXuWYg https://t.co/qVXzzZISVV"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2020-10-21T17:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318967037679599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador pede urg\u00eancia em projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/sFEgzuMwVD via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1305424352230477825",
            "created_at": "2020-10-21T17:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318966217328238596",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig O que esta errado nisso? Certo \u00e9 criarem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em cima da sua \u00e1rea, nao te indenizarem e te mandar embora (nem cr\u00e9dito de reserva voc\u00ea leva). Roubo disfar\u00e7ado de desapropria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1101258404734124033",
            "created_at": "2020-10-21T16:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "EduGiraoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318958425246699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador @EduGiraoOficial,  senador Espiridi\u00e3o Amim est\u00e1 pedindo vota\u00e7\u00e3o em regime de urg\u00eancia pra um projeto de lei que reduz o parque nacional de Santa Catarina em 20%. Ser\u00e1 verdade esse absurdo?\nEle e a quem mais interessar essa redu\u00e7\u00e3o t\u00e1 querendo mais \"Catrinas\" n\u00e9! Socorro\ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "1251247232843726849",
            "created_at": "2020-10-21T16:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318958307655168002",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Se voc\u00ea reduz a \u00e1rea protegida em 20%, voc\u00ea reduz em 20% o cometimento de delitos ambientais. \u00c9 bom pra economia e vai reduzir a criminalidade ambiental. \u00c9 \u201cWIN - WIN\u201d que se fala?"
        },
        {
            "author_id": "228331376",
            "created_at": "2020-10-21T16:41:32.000Z",
            "id": "1318955590224351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pastor juntou um monte de fi\u00e9is e subiram o Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. L\u00e1 ele fez uma fogueira para elevar os pedidos a Deus. N\u00e3o sei se Deus atendeu, mas a justi\u00e7a determinou ao pastor uma multa de 61 mil dinheiros. Aleluia."
        },
        {
            "author_id": "16691681",
            "created_at": "2020-10-21T16:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "compiladas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318952389135708165",
            "in_reply_to_user_id": "16691681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@compiladas Invas\u00e3o do Tibet, a lei do filho \u00fanico, a falta de respeito com a natureza (at\u00e9 pouco tempo 240 barcos de pesca chineses estavam em Gal\u00e1pagos \u00e1rea protegida) nem com a vida humana, pr\u00f3prio povo chin\u00eas. Um pa\u00eds comunista  que cresceu \u00e0 custa do capitalismo por meio de produtos..."
        },
        {
            "author_id": "26033581",
            "created_at": "2020-10-21T16:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 177,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318950619353407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 assustador: ele segue vivo e fazendo dessas.... --&gt; Senador pede urg\u00eancia em projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/e111ThSGR9 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1136425790348963841",
            "created_at": "2020-10-21T16:00:53.000Z",
            "id": "1318945359062773761",
            "in_reply_to_user_id": "1136425790348963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terminal hidrovi\u00e1rio de Algodoal vamos ter o reaproveitamento da \u00e1gua da chuva e utiliza\u00e7\u00e3o de materiais sustent\u00e1veis, por exemplo, tudo para manter o meio ambiente saud\u00e1vel. O terminal ser\u00e1 constru\u00eddo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Algodoal / Maiandeua."
        },
        {
            "author_id": "1266455670204882947",
            "created_at": "2020-10-21T15:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318944025651613699",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Esse \u00e9 e sempre foi um imbecil. Reduzir uma \u00e1rea protegida pra satisfazer os interesses de meia d\u00fazia e ferrar com o futuro de milh\u00f5es \u00e9 ser muito fdp."
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-10-21T15:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 198,
                        "username": "localhostel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318941515008364550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de rio existe e a gente pode provar!!\nAgora com o ver\u00e3o amaz\u00f4nico, o rio desce e as praias surgem. Quanta beleza n\u00e9?!\n\n\ud83d\udccd Praia do Barono\u00e1, Parque Nacional de Anavilhanas.\n\ud83d\udcf7@diegoperes0001 via @localhostel https://t.co/WmnAwpBhJ4"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-21T15:33:56.000Z",
            "id": "1318938580224372736",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 5,16 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de outubro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-21T15:33:56.000Z",
            "id": "1318938579716898823",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-21T15:33:56.000Z",
            "id": "1318938579255533570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 6 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2020-10-21T14:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1318923520517300225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/eQgxXvyKsY"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-10-21T14:32:49.000Z",
            "id": "1318923196964474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF prop\u00f5e acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal a pastor que acendeu fogueira em culto realizado no Pico da Bandeira. Fato causou danos \u00e0 unidade de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/hzxEsIWDtU"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-10-21T14:28:00.000Z",
            "id": "1318921984512851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Capara\u00f3 fica na divisa entre \n#Esp\u00edritoSanto e #MinasGerais. \n\n#MPF #MG #ES #JusticaFederal #JusticaEstadual #MPE #Justica  #MeioAmbiente #Brasil #EducacaoAmbiental #JuizFederal\n\n#JuizFederal  #STF #DireitoAmbiental \n\nhttps://t.co/LVcu9J1mu2"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2020-10-21T14:25:34.000Z",
            "id": "1318921374329692163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Logo de Maruxa P\u00e9rez haber\u00e1 outra ponencia::\nCabra-montesa no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2013 Instituto da Conserva\u00e7\u00e2o da Natureza e das\nFlorestas (ICNF) / Henrique Carvalho, Instituto da Conserva\u00e7\u00e2o da Natureza e das Florestas (ICNF) #congresovirtualtransfronteirizo"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2020-10-21T13:39:36.000Z",
            "id": "1318909805642321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque perderia cerca de 10 mil hectares dos 49.800 hectares que possui hoje. O novo tra\u00e7ado de 39.440 hectares, uma \u00e1rea 20% menor, tamb\u00e9m teria novo nome: \u201cParque Nacional da Serra Catarinense\u201d. https://t.co/4JzrFCrSqr"
        },
        {
            "author_id": "1256547501827665921",
            "created_at": "2020-10-21T13:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318906496890163205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador pede urg\u00eancia em projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/c8X6lsCmm8 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-10-21T13:21:34.000Z",
            "id": "1318905266587435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Estadual de Desenvolvimento Ambiental (Sedam), visitou algumas das sete comunidades da\u00a0Reserva Extrativista do Rio Caut\u00e1rio, na faixa de fronteira Brasil-Bol\u00edvia, em Costa Marques.\u00a0Em https://t.co/4Oza7hYTg8 https://t.co/bpLaHrTCA0"
        },
        {
            "author_id": "27767129",
            "created_at": "2020-10-21T13:15:07.000Z",
            "id": "1318903645874851843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vwNqNVTYjN"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-10-21T13:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "caosedesordemm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318901108748787718",
            "in_reply_to_user_id": "83858656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caosedesordemm aqui\n\nhttps://t.co/px9BSURvqh"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2020-10-21T13:01:31.000Z",
            "id": "1318900219673718786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o objetivou monitorar poss\u00edveis fontes de polui\u00e7\u00e3o h\u00eddrica.\n\nForam ainda fiscalizados, tamb\u00e9m na APA do Banhado Grande, o Quilombo da Anast\u00e1cia e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Banhado dos Pacheco. https://t.co/37re5k422A"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2020-10-21T13:00:47.000Z",
            "id": "1318900037422899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na ter\u00e7a-feira (20/10) equipes da PATRAM, do 1\u00ba Batalh\u00e3o Ambiental da BM, realizaram opera\u00e7\u00e3o em conjunto com a SEMA/FEPAM na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Grande.\n\nA equipe acompanhou os analistas da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da FEPAM na vistoria pelo Rio Gravata\u00ed. https://t.co/tfoNjJu8iA"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-10-21T12:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98629761,
                        -51.04683343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1318892364220563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/ozTUAv4WxU"
        },
        {
            "author_id": "984776654064058369",
            "created_at": "2020-10-21T12:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "sx_net"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318891876880101377",
            "in_reply_to_user_id": "1277571720182988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sx_net Teusaquillo cerca a Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "54339205",
            "created_at": "2020-10-21T12:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 193,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318890681952313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Santa Catarina como celeiro de pol\u00edticos med\u00edocres e facistas.\n\nCanalhas!!! \n\nSenador pede urg\u00eancia em projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/x8SHByC7gZ via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-10-21T12:15:36.000Z",
            "id": "1318888666467606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista da Costeira do Pirajuba\u00e9 protege a foz do Rio Tavares.\n\nhttps://t.co/lV865GPVjU"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-21T11:43:47.000Z",
            "id": "1318880659973210114",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (19), o senador Esperidi\u00e3o Amin (PP-SC) solicitou urg\u00eancia ao Senado para delibera\u00e7\u00e3o sobre o\u00a0projeto\u00a0que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-21T11:41:06.000Z",
            "id": "1318879985172533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de outubro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,20 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-21T11:36:50.000Z",
            "id": "1318878911825121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 lindo. Sempre que posso gosto de visit\u00e1-lo. Que tristeza essa not\u00edcia. \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nSenador pede urg\u00eancia em projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  https://t.co/r7yeSHZsTs"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-10-21T11:33:15.000Z",
            "id": "1318878008254599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 501,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 104
            },
            "text": "O cara quer trocar um parque Nacional por...\n\nFAZENDAS! https://t.co/n0zqD3oKr9"
        },
        {
            "author_id": "148081456",
            "created_at": "2020-10-21T11:30:08.000Z",
            "id": "1318877223022190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E AI GALERA, V\u00c3O CONTINUAR APOIANDO QUEM TA JUNTO COM ESSE DINOSSAURO AQUI? VAMO FOCAR NO NOSSO ESTADO, PQ ELE \u00c9 UM BANDO DE POL\u00cdTICO QUE TA A MIL\u00caNIOS SENTADOS NAQUELAS CADEIRAS \nhttps://t.co/7i7jBa5wHN"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-10-21T11:15:09.000Z",
            "id": "1318873452942589953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2493,
                "quote_count": 96,
                "reply_count": 99,
                "retweet_count": 502
            },
            "text": "Santa Catarina n\u00e3o merece essa \u201cboiada\u201d! Querem reduzir o tamanho do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em 10 mil hectares. O novo tra\u00e7ado ser\u00e1 20% menor. A quem interessa essa redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida?  https://t.co/Su8Yr8StK5"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2020-10-21T11:13:27.000Z",
            "id": "1318873024842653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Os bosques caducif\u00f3lios abundam no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, caracterizando de forma marcante toda a paisagem. Nesta altura do ano s\u00e3o especialmente ricos e generosos, oferecendo-nos uma grande variedade de alimentos.... https://t.co/ktGnCXFcDF"
        },
        {
            "author_id": "16978217",
            "created_at": "2020-10-21T10:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Negoekso1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "fabiana_kadi"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318864736201674752",
            "in_reply_to_user_id": "1268234824084598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Negoekso1 @fabiana_kadi @Estadao Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o \nambiental https://t.co/1DE8uvSL86"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-10-21T10:20:30.000Z",
            "id": "1318859700692258821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que n\u00e3o usou retardante de fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso\u00a0Alto https://t.co/GnzNZQjkHC"
        },
        {
            "author_id": "2399436888",
            "created_at": "2020-10-21T06:11:28.000Z",
            "id": "1318797029506768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apetece-me ir em frente em busca de mais liberdade.... @ Parque Nacional El Teide https://t.co/TkHQuawLdZ"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2020-10-21T03:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "infraero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318757267970412544",
            "in_reply_to_user_id": "224626669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infraero Parnaiba e regiao do Delta do Parnaiba  e Lencois Maranhenses merecem . O Parque Nacional Lencois Maranhenses estiver privatizados vamos receber voos de todos os lugares do Mundo. Os lencois sao unicos!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1077975469788667905",
            "created_at": "2020-10-21T03:21:11.000Z",
            "id": "1318754174952157185",
            "in_reply_to_user_id": "1077975469788667905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal amea\u00e7a s\u00e3o doen\u00e7as transmitidas por c\u00e3es dom\u00e9sticos. No Parque Nacional da Serra da Canastra, cachorros-do-mato se alimentam de lixo humano e ficam em contato com c\u00e3es dom\u00e9sticos n\u00e3o-vacinados ao longo dos limites do parque."
        },
        {
            "author_id": "1182371992911142918",
            "created_at": "2020-10-21T01:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "petrogustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318723972993814528",
            "in_reply_to_user_id": "49849732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrogustavo 10am / Parque Nacional https://t.co/USkoSogdS1"
        },
        {
            "author_id": "260958622",
            "created_at": "2020-10-21T00:47:32.000Z",
            "id": "1318715510339624961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega ser c\u00f4mico um plano de governo com pauta ambiental de um candidato que no ano de 2017 queria implantar um aterro sanit\u00e1rio dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com 21 nascentes, a\u00ed a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "611104306",
            "created_at": "2020-10-21T00:32:11.000Z",
            "id": "1318711644957167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os n\u00e3o vai abrir n\u00e3o .  Doida pra ir na cachu e eu gosto de ir l\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2020-10-21T00:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318710104150200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador pede urg\u00eancia em projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/Vb0evzO0G6 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-10-21T00:08:33.000Z",
            "id": "1318705699652726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/C0wpmqMC28"
        },
        {
            "author_id": "43887284",
            "created_at": "2020-10-21T00:08:09.000Z",
            "id": "1318705597106262022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Carrossel\n.\n.\n. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/X1eEzs7cYW"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-10-20T23:26:42.000Z",
            "id": "1318695168485318664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia s\u00e3o liberadas para banho nesta quarta-feira https://t.co/JIjTc4SVt3 https://t.co/3ssBSxOlIf"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-10-20T23:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318694423346151426",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Fizeram tudo as pressas e mal feito. Abriram brecha pra esse tipo de coisa. Quem conhece a verdadeira hist\u00f3ria por tr\u00e1s do parque nacional de s\u00e3o joaquim sabe desses entraves."
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-10-20T22:30:49.000Z",
            "id": "1318681101779365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/EcLpOs429v"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-10-20T22:29:03.000Z",
            "id": "1318680660282847240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia...\nhttps://t.co/OKkyDgVNW5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-20T22:20:02.000Z",
            "id": "1318678388291391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Not\u00edcias | Requerimento encaminhado pelo senador Esperidi\u00e3o Amin solicita urg\u00eancia para votar projeto que retira 10 mil hectares do parque catarinense\n\nhttps://t.co/R93tlWBnYW"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-10-20T22:01:48.000Z",
            "id": "1318673799127117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "789176181123715072",
            "created_at": "2020-10-20T22:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 190,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318673482130087939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arnica-brasileira. Tipo de arbusto encontrado no C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional de Aparados da Serra.\nCambar\u00e1 do Sul - RS\n\nEsse e outros quadros \u00e0 venda na loja https://t.co/1W4MGNHtfP\n\n@PNAS_PNSG\n #AparadosDaSerra #PNAS #PNSG #ParquesNacionais #NationalParks https://t.co/GOPOibRJlh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-20T21:38:12.000Z",
            "id": "1318667859996733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,45 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas no dia 3 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-10-20T21:14:05.000Z",
            "id": "1318661790335631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 vendo a \u00e1rea verde na imagem? H\u00e1 dois anos, esse territ\u00f3rio na Reserva Extrativista Rio Preto do Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia, sofreu com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. https://t.co/GHMGrebBy6"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-20T21:12:15.000Z",
            "id": "1318661329448783875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria geol\u00f3gica\n\nChamin\u00e9s de fada no Parque Nacional do C\u00e2nion Bryce, Utah, Estados Unidos https://t.co/MlMQnIEy5v"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-10-20T21:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318660716589682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;&gt; Aliado de ruralistas, @esperidiaoamin_ (PP-SC) quer urg\u00eancia para projeto que corta 10 mil hectares (1/5) do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) https://t.co/CilBeTbxAd ONGs mostraram que proposta \u00e9 inconstitucional e n\u00e3o tem base t\u00e9cnica. https://t.co/snY8AO6ury"
        },
        {
            "author_id": "43887284",
            "created_at": "2020-10-20T21:09:29.000Z",
            "id": "1318660635186634758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n.\n.\n.\n\ud83c\udf3f @ Chapada dos Veadeiros https://t.co/ocIUo7XNT7"
        },
        {
            "author_id": "23814136",
            "created_at": "2020-10-20T21:08:27.000Z",
            "id": "1318660373730480128",
            "in_reply_to_user_id": "23814136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas como a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Carij\u00f3s, cujo ecossistema vem sendo historicamente prejudicado pela ocupa\u00e7\u00e3o das \u00e1reas adjacentes. (\ud83d\udcf7 Facebook ESEC de Carij\u00f3s) https://t.co/a741PWD4hM"
        },
        {
            "author_id": "1173257208068489219",
            "created_at": "2020-10-20T20:49:57.000Z",
            "id": "1318655720024383490",
            "in_reply_to_user_id": "1173257208068489219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais lugares: (Casa de Torc Manor, Castelo de Blarney, Parque Nacional Killarney e Cobh.) https://t.co/s1nSliGSbf"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2020-10-20T20:34:38.000Z",
            "id": "1318651862913089538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastor de Cachoeiro que queimou \u201cpedidos\u201d de fi\u00e9is no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 multado em R$ 61\u00a0mil https://t.co/ZQV40lOgKC"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2020-10-20T20:34:02.000Z",
            "id": "1318651715462324225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 fica na divisa entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Ele abriga o Pico da Bandeira, que \u00e9 o terceiro ponto mais alto do Brasil, com 2.892 metros de altitude.\nhttps://t.co/XMaOJE2GTf"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-10-20T20:13:14.000Z",
            "id": "1318646479825809410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio diz que n\u00e3o usou retardante de fogo na APA de Pouso AltoOInstituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) relatou ao governo de Goi\u00e1s que n\u00e3o usou retardante de fogo na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso Alto, em Alt https://t.co/g5OyBpcD9R https://t.co/VH3zxzmaPj"
        },
        {
            "author_id": "522266750",
            "created_at": "2020-10-20T20:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1318645817796751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/q6wqWW2Ezd"
        },
        {
            "author_id": "522266750",
            "created_at": "2020-10-20T20:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1318644399845347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Ul7V17OMlp"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-10-20T19:30:46.000Z",
            "id": "1318635792793849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o da Justi\u00e7a pode tirar comerciantes do Cristo Redentor. O Instituto Chico Mendes de Biodiversidade, que administra o Parque Nacional da Tijuca, conseguiu o controle do ponto tur\u00edstico. #Justi\u00e7a #BandNewsFM \n\n==&gt; https://t.co/TUIkX6wKUN https://t.co/m3httDziwm"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2020-10-20T19:20:50.000Z",
            "id": "1318633292736901121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 e sistemas agroflorestais ajudam a reflorestar o Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique... (https://t.co/FxbV4BuCAG)"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-10-20T18:41:04.000Z",
            "id": "1318623285727330306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Estadual do Desenvolvimento Ambiental (Sedam) solicitou a realiza\u00e7\u00e3o do invent\u00e1rio de \u00e1rvores, cip\u00f3s, arbustos e flores da Reserva Extrativista do Rio Caut\u00e1rio. https://t.co/qUvrVuNmA7 https://t.co/ZKir6UQYI2"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2020-10-20T18:40:04.000Z",
            "id": "1318623033611948036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Caf\u00e9 e sistemas agroflorestais ajudam a reflorestar o Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique https://t.co/TqlPttk40i"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-10-20T17:38:00.000Z",
            "id": "1318607411989540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem disse que camping n\u00e3o tem charme? A colunista Rachel Verano conta como \u00e9 se hospedar num \"glamping\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/EDtJgBrMRZ"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2020-10-20T17:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318605508228616198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oleoduto vaza e afeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado - ((o))eco - https://t.co/ph0NKUn9dU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "843188271505129474",
            "created_at": "2020-10-20T17:02:13.000Z",
            "id": "1318598406617636865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de paz\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\ud83d\udccdParque Nacional Diri\u00e1, Santa Cruz, Gte. https://t.co/2rucNDtHUm"
        },
        {
            "author_id": "1158794848981458944",
            "created_at": "2020-10-20T16:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318594695048646656",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma, Sr. Ministro atrav\u00e9s de qual email posso solicitar a ajudar do vosso minist\u00e9rio para me ajudarem a entender como que funciona uma Lei Estadual que criou uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aqui no RN, que s\u00f3 sustenta mesmo uma corja de petistas.?"
        },
        {
            "author_id": "1102314357415907328",
            "created_at": "2020-10-20T16:33:08.000Z",
            "id": "1318591090094735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "renewed life\n\n#lifestyle #itacoatiara #mour\u00e3o em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/Yv4QE876B4"
        },
        {
            "author_id": "478598179",
            "created_at": "2020-10-20T15:59:32.000Z",
            "id": "1318582632024780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coe, algu\u00e9m sabe se o parque nacional ta aberto?"
        },
        {
            "author_id": "92974970",
            "created_at": "2020-10-20T14:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 265,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318563340264837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trabalhar pelo meio ambiente \u00e9 trabalhar pelo futuro das pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. A degrada\u00e7\u00e3o socioambiental do Rio \u00e9 alarmante. A prefeitura antiecol\u00f3gica do Crivella virou \u00e0s costas para o saneamento b\u00e1sico, para a preserva\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/4tQF2B2Odh via @DiarioDoRio"
        },
        {
            "author_id": "1068504311896961029",
            "created_at": "2020-10-20T14:30:38.000Z",
            "id": "1318560261276655618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turismo de Aventura \u00e9 um segmento cujo principal atrativo \u00e9 a pr\u00e1tica de atividades de aventura com car\u00e1ter recreativo, podendo ocorrer em qualquer espa\u00e7o seja natural, constru\u00eddo, rural, urbano, estabelecido como \u00e1rea protegida ou n\u00e3o. https://t.co/CE92FeWtqT"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-10-20T14:12:41.000Z",
            "id": "1318555745567313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSorria! Voc\u00ea est\u00e1 em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/FykElXrYkj"
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2020-10-20T14:03:55.000Z",
            "id": "1318553537111035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/c3dF5Mp7Mc"
        },
        {
            "author_id": "1170700964212465664",
            "created_at": "2020-10-20T14:01:05.000Z",
            "id": "1318552822292631557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela (Flona) \u00e9 para quem curte uma programa\u00e7\u00e3o bem pertinho da natureza. A Floresta tem matas de arauc\u00e1ria e transi\u00e7\u00e3o com os Campos de Cima da Serra. \n\n(Fonte: https://t.co/IbiMVYUMsm)\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/YQe8rVhfwz"
        },
        {
            "author_id": "3343195383",
            "created_at": "2020-10-20T13:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MonteiroGugaa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318552544348688384",
            "in_reply_to_user_id": "134180991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonteiroGugaa @DiarioPE Ali n\u00e3o \u00e9 um zool\u00f3gico mas uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla serve para educar as pessoas a respeito da preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie da fauna e da Flora.\nTais animais ali mantidos n\u00e3o tem mais condi\u00e7\u00f5es de voltarem aos seus h\u00e1bitat. O ideal \u00e9 que pessoas busquem conhecimento."
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-10-20T13:43:10.000Z",
            "id": "1318548317127716865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Criada em 20 de outubro de 1999, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas abrange 50.370 hectares no munic\u00edpio de Porto Nacional, apesar de estar localizada pr\u00f3xima a ponte que liga Palmas \u00e0 Para\u00edso do Tocantins.\n\n#lagodepalmas #APA #meioambiente #Tocantins https://t.co/0L1gRnZmXR"
        },
        {
            "author_id": "931924320",
            "created_at": "2020-10-20T13:40:37.000Z",
            "id": "1318547673981517831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o novo n\u00famero da Revista #BiotaNeotropica : \n\nhttps://t.co/NqZ2Dy9Xfj\n\nNa capa, Dendropsophus rubicundulus (Reinhardt and L\u00fctken, 1862) (Hylidae, Anura) do Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil (https://t.co/Q4qV7zxMYS)\n\nFoto: K\u00e1ssio de Castro Ara\u00fajo https://t.co/mHGqQT3SrM"
        },
        {
            "author_id": "1248639748203319298",
            "created_at": "2020-10-20T13:33:15.000Z",
            "id": "1318545821688860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSorria! Voc\u00ea est\u00e1 em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d\nLeia mais em: https://t.co/t9u4xoDhYq...\nhttps://t.co/gkDgOzhhIs"
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2020-10-20T13:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "atilabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318545391164575746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mar \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf04\n\n\ud83d\udcf7@atilabs\n#catimbau #valedocatimbau #sertao #nordeste #cliff #mobilephotography #travelphotography em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/IPPkmsaM5V"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-10-20T13:01:55.000Z",
            "id": "1318537936166682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O BNDES lan\u00e7ou edital para contratar servi\u00e7os t\u00e9cnicos para estruturar concess\u00f5es florestais nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Barras (SC), Chapec\u00f3 (SC) e Irati (PR). Saiba mais: https://t.co/JEu17kYBJN \n\n\ud83d\udcf7Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras (SC) | Rolf Guenze https://t.co/Fkax3qgrkM"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-10-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1318535702007644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/9l5ObOTmlS"
        },
        {
            "author_id": "3313987563",
            "created_at": "2020-10-20T12:12:41.000Z",
            "id": "1318525544661716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie coisas que s\u00f3 acontecem na padaria... Esse filhotinho passou perdido pela rua e as meninas n\u00e3o pensaram duas vezes antes que ele fosse atropelado... Agora ele vai pro parque nacional receber os devidos cuidados antes de ser reintegrado. https://t.co/5VilpftCDi"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-10-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1318520602106396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/3uMVrcywtc"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-20T11:35:09.000Z",
            "id": "1318516097889390597",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-20T11:35:09.000Z",
            "id": "1318516097440608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 8 de outubro de 2020, o desmatamento de 0,21 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "69281306",
            "created_at": "2020-10-20T11:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.87072754,
                        -17.08829122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76ee5144383b1ee5"
            },
            "id": "1318515059266588677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Pantanal https://t.co/gaaWxyV3HW"
        },
        {
            "author_id": "46238405",
            "created_at": "2020-10-20T10:46:02.000Z",
            "id": "1318503739792248832",
            "in_reply_to_user_id": "46238405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro II anexar o sul dos Estados Unidos ao Brasil, ele respondeu literalmente com dois \u201cNever!\u201d bem enf\u00e1ticos.\n\n\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que (Cont...)"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2020-10-20T10:30:44.000Z",
            "id": "1318499888070598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Lage \u00e9 uma das \u00e1reas verdes da cidade do Rio de Janeiro. Faz parte do Parque Nacional da Tijuca e abriga a Escola de Artes Visuais.A melhor parte \u00e9 que a entrada \u00e9 gratuita.Confira o post:\n\nhttps://t.co/tu7xybZ9qg\n\n#parquelage #RiodeJaneiro https://t.co/UIqQFI0IeM"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-10-20T10:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1318493826785267717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Fechos https://t.co/hvR5CcrqLt"
        },
        {
            "author_id": "1223376350058369026",
            "created_at": "2020-10-20T05:46:18.000Z",
            "id": "1318428308590219264",
            "in_reply_to_user_id": "1315793571174387714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coisasqngmm @Personagenscorn Nego Ney pode ter perdido a guerra, mas a guerra ainda n\u00e3o acabou, agora ele est\u00e1 congelado em uma \u00e1rea protegida do mundo para no final, voltar e destruir a Terra https://t.co/fw9H2fxXNt"
        },
        {
            "author_id": "8395932",
            "created_at": "2020-10-20T03:40:54.000Z",
            "id": "1318396749120262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 observando os crimes ambientais no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is no largados e pelados #LargadosNaBand"
        },
        {
            "author_id": "81413469",
            "created_at": "2020-10-20T03:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "girafasomem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318387110169239554",
            "in_reply_to_user_id": "3515823455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girafasomem Reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel \n\nEu amei demais, vou pra l\u00e1 todo m\u00eas at\u00e9 setembro"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-10-20T01:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 257,
                        "username": "MKexpeditions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318360263326863361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no estado do Amazonas, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Barcelos e Novo Air\u00e3o, em plena floresta Amaz\u00f4nica.\n\n\ud83d\udccdParque Nacional do Ja\u00fa\n\ud83d\udcf7@mkexpeditions https://t.co/7ShT6sNeLa"
        },
        {
            "author_id": "25557871",
            "created_at": "2020-10-20T01:00:00.000Z",
            "id": "1318356257934348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A crian\u00e7a saiu correndo da trilha, escorregou e caiu em uma fonte t\u00e9rmica\", disse o Servi\u00e7o Nacional de Parques. O acidente aconteceu no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA\n\nhttps://t.co/AxdpMTbHvW"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-20T00:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318353118191640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Lina Cosmic fotografada por Livio Campos #liviocamposfotografo #aimagemdosom #anos2020 @linacosmic @analuciafmachado #lgkmusic @libergadelha (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio)... https://t.co/rgAQBUpPlE"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-20T00:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1318353108074987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lina Cosmic fotografada por Livio Campos #liviocamposfotografo #aimagemdosom #anos2020 @linacosmic @analuciafmachado #lgkmusic @libergadelha em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/PX0kqvEkKH"
        },
        {
            "author_id": "55773562",
            "created_at": "2020-10-19T22:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jucerasoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318324993227476995",
            "in_reply_to_user_id": "149542215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jucerasoli Ai Jisuis, te prepara. A gente pode revirar o planeta, mas nunca t\u00e1 preparado o suficiente para a beleza do cen\u00e1rio, a cordialidade das pessoas e os sabores da culin\u00e1ria portuguesa.   E uma vez no Algarve, explore o parque  nacional ali no canto (Sagres, Odeseixes, etc.) \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2020-10-19T22:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1318320601946357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da forma mais leve ae viver o amor em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/csmIFbICmB"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-19T22:31:04.000Z",
            "id": "1318318776287461382",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "*beep, bop*\n\nGente, me confundi! Na verdade, o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense fica no Mato Grosso, ao contr\u00e1rio do informado. Perd\u00e3o pelo vacilo! Meus donos j\u00e1 corrigiram meu c\u00f3digo."
        },
        {
            "author_id": "1312097074482155521",
            "created_at": "2020-10-19T22:01:30.000Z",
            "id": "1318311338402172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ c o r a l s e c o ~ \n\nPeda\u00e7o de coral seco que eu achei em uma das trilhas mais lindas que eu j\u00e1 fiz, \u00e0 margem do Canal Beagle. Canal nomeado em refer\u00eancia ao HSM Beagle barco em que Darwin aportou na Patag\u00f4nia. \nA trilha fica dentro do Parque Nacional Tierra del Fuego, an https://t.co/bEnYEVXrGt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-19T21:42:14.000Z",
            "id": "1318306488180355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de outubro de 2020, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,45 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1217223502106939393",
            "created_at": "2020-10-19T21:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318305450056687616",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando \u00danica coisa que ele sabe fazer \u00e9 pobre se humilhar em rede nacional pra ganhar uma migalha da globo. E construir casa (ilegalmente) em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "850484983638749184",
            "created_at": "2020-10-19T21:34:03.000Z",
            "id": "1318304430249345026",
            "in_reply_to_user_id": "850484983638749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa esp\u00e9cie somente o hol\u00f3tipo \u00e9 conhecido, e foi coletado na d\u00e9cada de 70 no mun\u00edcipio de Goi\u00e1s. Foram realizados estudos recentes na regi\u00e3o e a esp\u00e9cie n\u00e3o foi localizada, mesmo a caverna estando em uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-10-19T21:30:03.000Z",
            "id": "1318303421758394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Mulher \u00e9 resgatada ap\u00f3s ficar perdida por duas semanas em parque nacional em Utah:  H\u00e1 cerca de duas semanas, Holly Courtier, de 38 anos, desapareceu no Parque Nacional...\n- #TioSam https://t.co/c2e64XSkKm"
        },
        {
            "author_id": "87769534",
            "created_at": "2020-10-19T20:28:20.000Z",
            "id": "1318287889776713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o adverte que a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea \u00e9 necess\u00e1ria para resguardar o direito fundamental \u00e0 \u00e1gua\nhttps://t.co/nwjlbyJ8rG"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2020-10-19T19:42:07.000Z",
            "id": "1318276259307122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabrir\u00e1 Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/jQ1bFuQeRK https://t.co/frRzryhWbA"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-10-19T18:29:37.000Z",
            "id": "1318258013266939910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de duas semanas, Holly Courtier desapareceu no Parque Nacional Zion, nos Estados Unidos. https://t.co/BW1R2eJsn8"
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2020-10-19T17:30:00.000Z",
            "id": "1318243011428601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92 Combate \u00e0s chamas: a Secretaria de \ud83c\udf33 Meio Ambiente e Desenvolvimento \u267b\ufe0f Sustent\u00e1vel (Semad) est\u00e1 intensificando as a\u00e7\u00f5es de \ud83d\ude92combate aos focos de \ud83d\udd25 inc\u00eandio no Parque Estadual da Terra Ronca (PETeR) e entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/UPn69ARRYi https://t.co/rb8bL1dKHN"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-10-19T17:06:19.000Z",
            "id": "1318237049938378756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 365,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\udc9a https://t.co/CSYXa7GSIR"
        },
        {
            "author_id": "53759308",
            "created_at": "2020-10-19T16:37:58.000Z",
            "id": "1318229919302901766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda imagens do Piau\u00ed: o Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato e Museu da Natureza (\u00faltima foto). https://t.co/EJn6vVDpJL"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-10-19T15:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1318218915412086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional de Jericoacoara https://t.co/jYXqTCGWh3"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-10-19T15:35:03.000Z",
            "id": "1318214084605739010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Idesam abriu processo para selecionar empresa que ir\u00e1 atuar na condu\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo Florestal na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3. O prazo para recebimento das propostas segue at\u00e9 o dia 23 de outubro.\n\nConfira:\nhttps://t.co/NeKFW5J01X"
        },
        {
            "author_id": "112575888",
            "created_at": "2020-10-19T14:08:09.000Z",
            "id": "1318192213311082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIGOR DA LEI SOMENTE PARA OS PEQUENOS\n\nMoradores tradicionais da \u00e1rea da Reserva Extrativista do Rio Cajari lamentam que os \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores est\u00e3o, segundo eles, coagindo os pequenos agricultores que ocuparam h\u00e1 d\u00e9cadas (com a conviv\u00eancia dos mesmos) o entorno da Resex-ca. https://t.co/y7jfYZEQzH"
        },
        {
            "author_id": "1254793964215033856",
            "created_at": "2020-10-19T13:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318182893546594304",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Diz \"Ambiental\" o merda que construiu sua mans\u00e3o dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Cala a boca idiota!"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-19T13:30:36.000Z",
            "id": "1318182764211019777",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/BgUXx27jg8"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-19T13:30:30.000Z",
            "id": "1318182739208790017",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/Oe2qzSvhF9"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-19T13:30:24.000Z",
            "id": "1318182714068041728",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/OGbGg6d7iK"
        },
        {
            "author_id": "14487359",
            "created_at": "2020-10-19T13:17:17.000Z",
            "id": "1318179411976441857",
            "in_reply_to_user_id": "14487359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram daquela profecia Maya sobre o fim do mundo em 21 de dezembro de 2012? Quer dizer, profecia nada, que aquilo era teoria maluca de gente idem. \n\nEnfim, Israel levou a situa\u00e7\u00e3o a s\u00e9rio. Proibiu a entrada de pessoas no parque nacional a partir de um m\u00eas antes."
        },
        {
            "author_id": "14487359",
            "created_at": "2020-10-19T13:17:15.000Z",
            "id": "1318179407153012736",
            "in_reply_to_user_id": "14487359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 para ver no Google Earth https://t.co/iLVTISmKoH\n\nH\u00e1 um kibutz, um parque nacional e s\u00f3.\n\nEscava\u00e7\u00f5es mostram v\u00e1rias camadas de constru\u00e7\u00f5es. Megido foi uma cidade muito importante durante toda a antiguidade."
        },
        {
            "author_id": "195345638",
            "created_at": "2020-10-19T12:44:47.000Z",
            "id": "1318171235801616389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro na Capital, e gosto.\n\nMas para mim o que melhor representa o Piau\u00ed \u00e9 o Interior e em nome dele o Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\n19 de outubro - dia do Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-10-19T12:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1318169464601481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/yooIUkLgT6"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-10-19T11:56:56.000Z",
            "id": "1318159192155430917",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Monte Pascoal est\u00e1 cercado de eucalipto."
        },
        {
            "author_id": "1302038067147087872",
            "created_at": "2020-10-19T11:56:34.000Z",
            "id": "1318159100023373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Detalhe da cara de pau do sujeito: multado por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E agora vem falar de meio ambiente. \n\nComplicado. https://t.co/npE6Bq8LL5"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2020-10-19T11:51:57.000Z",
            "id": "1318157939178352641",
            "in_reply_to_user_id": "30920535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a UPF, a RPPN \u00e9 uma \u00e1rea de pesquisas, de aulas e de visita\u00e7\u00e3o. Por meio do projeto de extens\u00e3o \u201cRPPN: \u00e1rea protegida educadora\u201d, o local \u00e9 apresentado para as comunidades acad\u00eamica e regional, buscando a conex\u00e3o/reconex\u00e3o das pessoas com a natureza. https://t.co/Xa45hJJdjv"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2020-10-19T11:51:50.000Z",
            "id": "1318157909025579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar um ambiente com alimento, abrigo, prote\u00e7\u00e3o e ideal para reprodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie se torna cada vez mais dif\u00edcil. Em Passo Fundo, um lugar contribui para mudar este cen\u00e1rio: a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da UPF. E hoje \u00e9 dia de saber mais sobre ela. Segue: https://t.co/cbdQ4eBKRE"
        },
        {
            "author_id": "67460068",
            "created_at": "2020-10-19T10:38:31.000Z",
            "id": "1318139457330155528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEGAOPERA\u00c7\u00c3O DA PF CONTRA GARIMPO MIRA EMPRES\u00c1RIO DA AVIA\u00c7\u00c3O NO PAR\u00c1 -  Armando Am\u00e2ncio extraiu ouro de Reserva Biol\u00f3gica por d\u00e9cadas; sua defesa afirma que as suspeitas n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras. Para saber mais, confira a mat\u00e9ria do O IGUASSU pelo link:  https://t.co/tFLpIQRTHD"
        },
        {
            "author_id": "1173057133744721920",
            "created_at": "2020-10-19T10:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318137309506699265",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a mans\u00e3o no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como fica no plano de metas, seu hip\u00f3crita?"
        },
        {
            "author_id": "983453033400061952",
            "created_at": "2020-10-19T02:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "eliseuneto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318022237153361921",
            "in_reply_to_user_id": "83224693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliseuneto @LucianoHuck @folha O cara construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que na lei \u00e9 proibido e vc parabeniza? S\u00e9rio?"
        },
        {
            "author_id": "46516588",
            "created_at": "2020-10-19T02:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318018297514909699",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Ele tem casa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que conseguiu legalizar com o escrit\u00f3rio de advocacia da esposa do Cabral, Adriana Anselmo"
        },
        {
            "author_id": "9018312",
            "created_at": "2020-10-19T02:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318018150072541190",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Na hora de pedir a legaliza\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o, no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para o amigo corrupto S\u00e9rgio Cabral n\u00e3o era meta ambiental. Loucura, loucura, loucura, hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "115426245",
            "created_at": "2020-10-19T02:20:43.000Z",
            "id": "1318014184119062528",
            "in_reply_to_user_id": "1274473092291624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@urban_arie Rita \u00e9 maravilhosa, did\u00e1tica 1000 e o tu aprende demais nos campos que ela faz. J\u00e1 fui pra um parque nacional da restinga e pra um quilombo com ela."
        },
        {
            "author_id": "793609915193552897",
            "created_at": "2020-10-19T02:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318009664274128896",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Encontrei ela em uma trilha aqui no Parque Nacional do Viru\u00e1 no munic\u00edpio Caracara\u00ed - RR ( centro-sul de Roraima ). N\u00e3o tenho fotos com mais detalhes pois estava sem uma c\u00e2mera digna e fotografei pelo celular mesmo"
        },
        {
            "author_id": "749714041657028608",
            "created_at": "2020-10-19T01:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1318005050220961792",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Luciano  Huck, vc n\u00e3o  tem credibilidade nehuma para falar de meio ambiente dps de construir em \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o  ambiental e ainda causar problemas  por isso."
        },
        {
            "author_id": "708472687199444998",
            "created_at": "2020-10-19T01:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317999404171857927",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Mas n\u00e3o foi vc quem construiu uma casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1040629907309641729",
            "created_at": "2020-10-19T01:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317994776998850560",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha \"Metas ambientais\" pra voc\u00eas, mans\u00e3o no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental posteriormente legalizada pelo amig\u00e3o corrupto para o Luciano Huck."
        },
        {
            "author_id": "758519817578086400",
            "created_at": "2020-10-19T00:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317990378948218881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1805,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 204
            },
            "text": "\"Metas ambientais\" pra voc\u00eas, mans\u00e3o no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental posteriormente legalizada pelo amig\u00e3o corrupto para o @LucianoHuck. https://t.co/1tCOhnaTYq"
        },
        {
            "author_id": "25499816",
            "created_at": "2020-10-19T00:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317982387335319558",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Muito bonito, pena que vc constr\u00f3i em \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. A\u00ed o discuso perde um pouco de credibilidade."
        },
        {
            "author_id": "180375784",
            "created_at": "2020-10-18T22:42:48.000Z",
            "id": "1317959342235279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83d\udc9a Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/rVZU1i93tB"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2020-10-18T22:33:56.000Z",
            "id": "1317957111901573124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o da PF contra garimpo mira empres\u00e1rio da avia\u00e7\u00e3o no PA\n\nArmando Am\u00e2ncio extraiu ouro de Reserva Biol\u00f3gica por d\u00e9cadas; sua defesa afirma que as suspeitas n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras \nhttps://t.co/DnbSRcLt5o"
        },
        {
            "author_id": "2886529622",
            "created_at": "2020-10-18T22:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317956299938816001",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@folha @LucianoHuck Que moral tem o sujeito para falar sobre o tema quando constr\u00f3i uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com as ben\u00e7\u00e3os de S\u00e9rgio Cabral?"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-10-18T22:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317955216961056770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oleoduto vaza e afeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado - ((o))eco - https://t.co/uPpXAbOeaE via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "53442904",
            "created_at": "2020-10-18T22:12:03.000Z",
            "id": "1317951605128429578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cen\u00e1rio libidinoso!!!\n\n#porumbrasilmelhor em Parque Nacional De Jericoacoara - Ce https://t.co/tunkRyRMBE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-18T21:33:37.000Z",
            "id": "1317941933033934849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,35 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 no dia 7 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-10-18T21:30:00.000Z",
            "id": "1317941022127607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o da PF contra garimpo mira empres\u00e1rio da avia\u00e7\u00e3o no PA\nArmando Am\u00e2ncio extraiu ouro de Reserva Biol\u00f3gica por d\u00e9cadas; sua defesa afirma que as suspeitas n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras\n\nhttps://t.co/iNgizhuptI"
        },
        {
            "author_id": "9780382",
            "created_at": "2020-10-18T21:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317939151463960583",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Uma ilha em uma \u00e1rea protegida \u00e9 um planejamento ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-10-18T20:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "claudioangelo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "PoliticaInteiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1317929196459577346",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @claudioangelo @PoliticaInteiro A gest\u00e3o, da concess\u00e3o e da unidade de conserva\u00e7\u00e3o toda, deve ser feita por uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica da administra\u00e7\u00e3o indireta e forte, capaz, atuante, atualizada.\n\nO ICMBio estava indo em bom caminho.\n\nO problema atual \u00e9 o enfraquecimento do ICMBio e o risco de sua extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-10-18T20:37:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1317927812708376576",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...E a gest\u00e3o, da concess\u00e3o e da unidade de conserva\u00e7\u00e3o toda, deve ser feita por uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica da administra\u00e7\u00e3o indireta e forte, capaz, atuante, atualizada.\n\nO ICMBio estava indo em bom caminho.\n\nO problema atual \u00e9 o enfraquecimento do ICMBio e o risco de sua extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-10-18T20:36:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1317927559892533248",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nQualquer op\u00e7\u00e3o deve respeitar os objetivos de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, seu plano de manejo (ou gest\u00e3o) etc.\n\nHavendo comunidades tradicionais ou locais, deve ser feita concilia\u00e7\u00e3o de interesses e possibilidades. \n..."
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2020-10-18T20:31:02.000Z",
            "id": "1317926181761556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF apreende ouro, aeronaves e destr\u00f3i pistas de garimpo ilegal em reserva biol\u00f3gica. https://t.co/iRl629yvcy"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-10-18T20:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 191,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317918463109844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o da PF contra garimpo mira empres\u00e1rio da avia\u00e7\u00e3o no PA. Armando Am\u00e2ncio extraiu ouro de Reserva Biol\u00f3gica por d\u00e9cadas; sua defesa afirma que as suspeitas n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras (via @folha_ambiente) \nhttps://t.co/iNgizhM0Si"
        },
        {
            "author_id": "23496828",
            "created_at": "2020-10-18T19:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Hugo_Beirigo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "Tomandonacuia"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "paulocardoso"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317916975453057024",
            "in_reply_to_user_id": "2382641804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hugo_Beirigo @Tomandonacuia @paulocardoso @UOLNoticias Agora s\u00f3 vale invadir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-18T19:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317916002945032194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Lina Cosmic fotografada por Livio Campos #liviocamposfotografo @analuciafmachado @linacosmic (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio) https://t.co/l6thZwi89j https://t.co/3MgBCZVdXx"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-18T19:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1317915987153399810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lina Cosmic fotografada por Livio Campos #liviocamposfotografo @analuciafmachado @linacosmic em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/e4NBTMi0CM"
        },
        {
            "author_id": "956433618",
            "created_at": "2020-10-18T19:46:46.000Z",
            "id": "1317915044651433993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/DkbGuTC7vc"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2020-10-18T19:46:06.000Z",
            "id": "1317914872890429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o da PF contra garimpo mira empres\u00e1rio da avia\u00e7\u00e3o no PA\n\"Armando Am\u00e2ncio extraiu ouro de Reserva Biol\u00f3gica por d\u00e9cadas\". https://t.co/TO1vmI5Lzc"
        },
        {
            "author_id": "561558339",
            "created_at": "2020-10-18T19:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317911235761942529",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo N\u00e3o foi ele q comprou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1242177720722903041",
            "created_at": "2020-10-18T19:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "colobus14"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "salimmattarBR"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317906007188799494",
            "in_reply_to_user_id": "1255232374457196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colobus14 @salimmattarBR @ManuelaDavila Isso s\u00f3 demonstra sua falta de higiene. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 parque urbano. Ou voc\u00ea espera que instalem um banheiro qu\u00edmico a cada 100m?"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2020-10-18T19:00:53.000Z",
            "id": "1317903497401126918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o precisamos nem falar o qu\u00e3o errado \u00e9 jogar lixo em qualquer lugar que n\u00e3o seja o apropriado. Mas se liga s\u00f3: o JBB \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que protege 5 mil hectares de Cerrado e, com frequ\u00eancia, tem animais silvestres circulando em sua \u00e1rea.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LF0qLTGfpw https://t.co/oCGeiq5RuE"
        },
        {
            "author_id": "1003466225903718401",
            "created_at": "2020-10-18T18:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarthaSeillier"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317888797829378050",
            "in_reply_to_user_id": "922461192966365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarthaSeillier @ppinvestimentos Secret\u00e1ria, alguma previs\u00e3o para o Parque Nacional do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2020-10-18T17:59:33.000Z",
            "id": "1317888061175463937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "PF apreende ouro, aeronaves e destr\u00f3i pistas de garimpo ilegal em reserva\u00a0biol\u00f3gica. https://t.co/U3pNTbzGZu"
        },
        {
            "author_id": "204085901",
            "created_at": "2020-10-18T17:43:29.000Z",
            "id": "1317884017807601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a da sociedade c\u00edvil organizada \u00e9 \u00edmpar, e necess\u00e1ria para colocar Manaus entre as melhores cidades para se viver e trabalhar \ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/BHT9wJR3KE"
        },
        {
            "author_id": "234419587",
            "created_at": "2020-10-18T17:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317883735535136768",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea Est\u00e3o desmatando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio.\nRua Ilha da Concei\u00e7\u00e3o, Siqueira, Cabo Frio, RJ. https://t.co/9yegz9xCow"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2020-10-18T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 265,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317880623512551426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Armando Am\u00e2ncio da Silva construiu um imp\u00e9rio extraindo ouro em um garimpo ilegal dentro da Reserva Biol\u00f3gica Maicuru, no norte do Par\u00e1. Advogado diz que suspeitas \"n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras\" https://t.co/ArfIHKVQq1\n#Resistencia927Dias #LulaTemTatto\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2020-10-18T17:00:55.000Z",
            "id": "1317873303470604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1559,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 242
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, celebrou a concess\u00e3o por 30 anos e R$ 270 milh\u00f5es de investimentos para o Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\nhttps://t.co/OUShII6GiL"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-10-18T16:53:10.000Z",
            "id": "1317871353668751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2020-10-18T16:43:13.000Z",
            "id": "1317868852261376005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Armando Am\u00e2ncio da Silva construiu um imp\u00e9rio extraindo ouro em um garimpo ilegal dentro da Reserva Biol\u00f3gica Maicuru, no norte do Par\u00e1. Advogado Paulo Em\u00edlio Catta Preta, que tamb\u00e9m faz a defesa de Queiroz, diz suspeitas \"n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras\"\n\nhttps://t.co/Q5uEPKPqoJ"
        },
        {
            "author_id": "1183930047318712321",
            "created_at": "2020-10-18T16:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "miria_ulisses"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317867300205301760",
            "in_reply_to_user_id": "1023922753022373889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miria_ulisses Tlvz parque nacional, ou ara\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "900599448",
            "created_at": "2020-10-18T16:16:16.000Z",
            "id": "1317862066695393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largar tudo e ir trabalhar no ibama isolado em algum parque nacional protegendo algum ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "13772942",
            "created_at": "2020-10-18T16:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1317861720602234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Napping in the woods. #pnpger\u00eas #dog #woods @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SFcJSAdFrJ"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2020-10-18T15:43:00.000Z",
            "id": "1317853697565728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ATEN\u00c7\u00c3O: Novo recorde de Autoriza\u00e7\u00e3o de Pesquisa Mineira para Estanho com 17,00 km\u00b2 de \u00e1rea detectada no sistema ANM dentro da Reserva Biol\u00f3gica PA do RIO TROMBETAS da Amaz\u00f4nia. Solicita\u00e7\u00e3o feita pela PROGEO PROJETOS DE GEO E MIN LTDA. https://t.co/OxUOJpv9Tm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-18T15:40:47.000Z",
            "id": "1317853136858435587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,36 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre no dia 8 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2020-10-18T15:26:09.000Z",
            "id": "1317849455492796421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Cristo Redentor mora no Parque Nacional da Tijuca. O que seria do Brasil sem nossas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o? #UmDiaNoParque mostra a import\u00e2ncia de cuidarmos bem do nosso patrim\u00f4nio natural https://t.co/hNZnrnQXeN"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-10-18T14:59:00.000Z",
            "id": "1317842624716394503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 17,00 km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para ESTANHO detectada no sistema da ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO RIO TROMBETAS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por PROGEO PROJETOS DE GEO E MIN LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/J2inBT7h60 https://t.co/ycpZSTdsjC"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2020-10-18T14:24:12.000Z",
            "id": "1317833865147355143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez por ano, v\u00e1 a algum lugar que voc\u00ea nunca esteve antes: Parque Nacional Ol\u00edmpico, Washington, EUA (Once a year, go somewhere you've never been before: Olympic National Park, Washington, USA) https://t.co/mY2O9dJT2h https://t.co/Xg3zH44wHj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-10-18T14:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 256,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 268,
                        "username": "sedac_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317828530336485378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho: esse \u00edcone do #turismo brasileiro fica no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, e ganhou o t\u00edtulo de #FotoDaSemana por aqui!\n\n\ud83d\udcf7Acesse e descubra uma curiosidade sobre a origem do nome: https://t.co/HjZz7zSIzT! \n\n@governo_rs @sedac_rs https://t.co/TDxHhjeWjA"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2020-10-18T13:58:27.000Z",
            "id": "1317827385157365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de vontade de conhecer a Calif\u00f3rnia por causa do Parque Nacional das Sequoias \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c https://t.co/ezE1exXjkC"
        },
        {
            "author_id": "4820984813",
            "created_at": "2020-10-18T13:53:10.000Z",
            "id": "1317826057534361605",
            "in_reply_to_user_id": "4820984813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/\nde doentes a agravar na enfermaria, nos cuidados intensivos, de doentes a quem a sua reserva biol\u00f3gica nem a nossa ci\u00eancia n\u00e3o bastam, mas que exigem de n\u00f3s sempre o maior dos cuidados, aten\u00e7\u00e3o, amparo e sentido de humanidade"
        },
        {
            "author_id": "56008030",
            "created_at": "2020-10-18T13:30:03.000Z",
            "id": "1317820238071844866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo formado por autoridades governamentais, diplomatas e procuradores esteve no Sudeste do Par\u00e1 para conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e a produ\u00e7\u00e3o mineral na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica. #mineracaoepreservacaoambiental. https://t.co/Kkx9A1OpSZ"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-18T13:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317817891757195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Making of Livio Campos fotografando Lina Cosmic por Ana L\u00facia Machado @analuciafmachado #liviocamposfotografo @linacosmic (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio) https://t.co/TOyktvS9Mc https://t.co/7ZmIS6kcgq"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-18T13:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1317817884924497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making of Livio Campos fotografando Lina Cosmic por Ana L\u00facia Machado @analuciafmachado #liviocamposfotografo @linacosmic em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CSQbTv1iS4"
        },
        {
            "author_id": "2173216757",
            "created_at": "2020-10-18T13:19:15.000Z",
            "id": "1317817520062189570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rangers do Parque Nacional do Zinave https://t.co/yVJTxylewt"
        },
        {
            "author_id": "1235336482153467906",
            "created_at": "2020-10-18T13:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Prof_Viaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317816786818158592",
            "in_reply_to_user_id": "2780954489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prof_Viaro Leva o cabra ao Parque Nacional da Serra da Barriga....se ele continuar sem entender, joga-o da mais alta atalaia."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-18T13:10:10.000Z",
            "id": "1317815233533087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o da PF contra garimpo mira empres\u00e1rio da avia\u00e7\u00e3o no PA.\n\nArmando Am\u00e2ncio extraiu ouro de Reserva Biol\u00f3gica por d\u00e9cadas; sua defesa afirma que as suspeitas n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras\n\n https://t.co/YnixYJymWG"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-10-18T13:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1317814979286818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos inundar a rede com fotos de Parques Nacionais? #UmDianoPARNALagoadoPeixe #umdianoparque em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/GQE64JyCej"
        },
        {
            "author_id": "1311297263248039938",
            "created_at": "2020-10-18T11:47:35.000Z",
            "id": "1317794450215751682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/USVZDWhO0M"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-10-18T11:44:18.000Z",
            "id": "1317793627465261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, abriga uma das maiores biodiversidades de fauna e flora do Brasil. Deputados Federais do MDB e PSDB prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida para construir uma estrada. Leia reportagem completa #AmazoniaSufocada \nhttps://t.co/0uEq1yzVqM https://t.co/sX023A7SPE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-18T11:37:56.000Z",
            "id": "1317792023202574336",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-18T11:37:56.000Z",
            "id": "1317792022325993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 4,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 8 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "107485952",
            "created_at": "2020-10-18T10:26:26.000Z",
            "id": "1317774031718916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8iotkvzCnu"
        },
        {
            "author_id": "29330749",
            "created_at": "2020-10-18T10:01:15.000Z",
            "id": "1317767693475381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando \u00e9 que v\u00e3o deixar o p\u00fablico nomear? \u00c9 que vamos chegar a Novembro com o Parque Nacional de Monsanto quase intacto... se calhar ta na hora da produ\u00e7\u00e3o se mexer, n\u00e3o? \ud83d\ude44 #bbtvi"
        },
        {
            "author_id": "1112638291",
            "created_at": "2020-10-18T09:31:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdc94081ae5dabfb"
            },
            "id": "1317760197515972614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode n\u00e9?\nHip\u00f3crita\ud83d\ude12 https://t.co/jpwjFXxzH0"
        },
        {
            "author_id": "1078894414045609984",
            "created_at": "2020-10-18T02:31:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1317654464711610368",
            "in_reply_to_user_id": "1078894414045609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "11)Monte Verde\n12)Aiuruoca \n13)S\u00e3o Louren\u00e7o\n14)Serra do Cip\u00f3\n15)Parque Nacional do Capara\u00f3 \n16)Maromba \n17)Furnas \n18)Rio Preto \n19)Catas Altas\n20)Lumin\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "1078894414045609984",
            "created_at": "2020-10-18T02:31:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1317654462534766594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "20 Lugares para conhecer em Minas Gerais\n\n1)Ibitipoca\n2)Capit\u00f3lio\n3)Ouro Preto\n4)S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras\n5)Carrancas\n6)Parque Nacional Serra da Canastra \n7)Tiradentes\n8)Mariana\n9)S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei\n10)Diamantina\n\n(+) https://t.co/klgnMp2eoL"
        },
        {
            "author_id": "87833261",
            "created_at": "2020-10-18T02:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317648819740397569",
            "in_reply_to_user_id": "68466700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costa_rui E o de Caravelas @costa_rui ? O Extremo Sul, Parque Nacional de Abrolhos e a Costa das Baleias, um grande potencial tur\u00edstico da Bahia, esquecido. Olhem para nosso rico Extremo Sul."
        },
        {
            "author_id": "92604942",
            "created_at": "2020-10-18T01:41:20.000Z",
            "id": "1317641885343752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/IGXCM3S5g4"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-10-18T01:00:00.000Z",
            "id": "1317631484446994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda reportagem da s\u00e9rie sobre os animais silvestres do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira todos os detalhes na reportagem! #RICMais\nhttps://t.co/7c8FptyIJN"
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2020-10-18T00:53:20.000Z",
            "id": "1317629805546729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EGB8iHxnkw"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2020-10-18T00:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Gus_OC82"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317628888881766400",
            "in_reply_to_user_id": "450236508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gus_OC82 Pelo que contam na mat\u00e9ria parece que a montanha fica numa \u00e1rea protegida e s\u00f3 agora, com uso de drones, foi poss\u00edvel localiza-lo... Diz que tem desenhos de outros bichos por l\u00e1. rsrs"
        },
        {
            "author_id": "1735295510",
            "created_at": "2020-10-18T00:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1317627269171601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/VFjKIjVSQp"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-18T00:41:43.000Z",
            "id": "1317626881240334337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora e fauna\n\nZebras e elefantes no Parque Nacional do Serengueti, na Tanz\u00e2nia https://t.co/5v5cdBc3LI"
        },
        {
            "author_id": "1030436032712531968",
            "created_at": "2020-10-18T00:10:44.000Z",
            "id": "1317619084209623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia enfim estou quebrado! Uma trilha de uma hora, ruim mas deu bom resultado!"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-10-17T23:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317608762455281665",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro @rsallesmma o Sr poderia mostra ao Sr Capobianco o holocausto causado pela pol\u00edtica nazistambiental que ele e a esquerda promoveram na Amaz\u00f4nia! Aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio o povo est\u00e1 morrendo aos poucos! Resultado da pol\u00edtica do Capobianco e sua turma. https://t.co/7z7fnmbeH9"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2020-10-17T23:08:24.000Z",
            "id": "1317603398095638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e Salles tocam a todo vapor seu projeto de destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e Pantanal. Agora volta suas baterias para o litoral de Angra dos Reis. Quer transformar a Ilha do Sandri na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em uma Canc\u00fan para jecas. Fogo \u00e9 pouco para eles. https://t.co/6NQ72p1IX9"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-10-17T22:20:15.000Z",
            "id": "1317591280956866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubus, restos de animais mortos e muito lixo em Sepetiba https://t.co/kipuesfsYF"
        },
        {
            "author_id": "77189053",
            "created_at": "2020-10-17T22:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SanchezRebeca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317590508697518080",
            "in_reply_to_user_id": "36131757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SanchezRebeca_ Polo que eu sei, o maior bosque de secuoias de Europa est\u00e1 en Cabez\u00f3n de la Sal, Cantabria, e foron prantados en 1940 e foi declarado monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "3207610295",
            "created_at": "2020-10-17T22:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317589313127911427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oleoduto vaza e afeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado - ((o))eco - https://t.co/IWjtD3TV8h via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2847372911",
            "created_at": "2020-10-17T21:33:58.000Z",
            "id": "1317579633286578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana em fam\u00edlia. Recarregando as baterias... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/r6nt1ohbqh"
        },
        {
            "author_id": "92604942",
            "created_at": "2020-10-17T21:22:56.000Z",
            "id": "1317576856946700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transpar\u00eancia da \u00e1gua e da Alma! em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/h4U98ElfwM"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-17T21:18:51.000Z",
            "id": "1317575827966595084",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Um dos locais mais atingidos foi um parque nacional designado como Patrim\u00f4nio Mundial das Na\u00e7\u00f5es Unidas.\"\nOutstanding Universal Value - Valor Universal Excepcional\nhttps://t.co/U1mbhFQCc8"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2020-10-17T21:14:31.000Z",
            "id": "1317574736092815363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um mergulho na fenda entre as placas tect\u00f4nicas da Am\u00e9rica do Norte e da Eur\u00e1sia. A aventura para conhecer a \"fronteira\" entre as duas placas ocorreu no Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia \ud83c\uddee\ud83c\uddf8. A paisagem submersa do parque \u00e9 cheia de vales, falhas e fontes de lava! https://t.co/7FhHBSjfTL"
        },
        {
            "author_id": "165203509",
            "created_at": "2020-10-17T21:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317573745599459331",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Qual a previs\u00e3o de abertura do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis e Guapimirim?"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2020-10-17T19:59:42.000Z",
            "id": "1317555910810750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paran\u00e1 tem basicamente 2 pontos tur\u00edsticos relevantes pra quem n\u00e3o \u00e9 de l\u00e1: Cataratas do Igua\u00e7u e Ilha do Mel (toda a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em torno dela).\nQuerem meter uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e um porto na frente da Ilha do Mel, q vai demandar uma estrada maior"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-10-17T18:39:10.000Z",
            "id": "1317535644625809409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui passarinhar no Parque Nacional do Igua\u00e7u #BigDay #birdwatching https://t.co/d05CazHlVP"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-10-17T17:50:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1317523373405110274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas no alto do Tapaj\u00f3s, nosso rio!\n\ud83d\udccdParque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/HW9SSZiFxa"
        },
        {
            "author_id": "1176913672976965633",
            "created_at": "2020-10-17T17:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Galudoboy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317520794042466305",
            "in_reply_to_user_id": "65781688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galudoboy @mareeeane pois acontece demais onde fa\u00e7o est\u00e1gio pq fa\u00e7o numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e no \u00faltimo dia antes da Quarentena uma gangue de Quatis roubou nossas bananas pra isca de monitoramento e o lanche do cara da inform\u00e1tica"
        },
        {
            "author_id": "2718504666",
            "created_at": "2020-10-17T16:31:39.000Z",
            "id": "1317503552093343753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e eu simplesmente quero sumir de tanta tristeza que eu sinto, embora tenha umas plantinhas nascendo no meio de toda aquela vegeta\u00e7\u00e3o queimada(o que me deixou bem felizinha at\u00e9), mas mesmo assim parece que eu vi uma parte de mim morrendo"
        },
        {
            "author_id": "504810566",
            "created_at": "2020-10-17T16:10:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1317498243668914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara amea\u00e7a a minha vida, destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ganha uma rampa para subir e descer a lancha dele!"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2020-10-17T15:47:02.000Z",
            "id": "1317492325317283845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de cometer a ilegalidade de despejar o produto em um parque nacional e da entrada de uma a\u00e7\u00e3o popular contra ele na justi\u00e7a. https://t.co/o7aSxlwgtt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-17T15:42:09.000Z",
            "id": "1317491093915697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 7 de outubro de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,52 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,68 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de outubro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-10-17T15:41:20.000Z",
            "id": "1317490891150548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhoba6\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v6mFcn3CcH\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lgBBY3i8kb"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2020-10-17T15:26:06.000Z",
            "id": "1317487057758015490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia esta e outras not\u00edcias no Portal https://t.co/D6UADgCTwm:\n\nLINK NA BIO OU NOS STORIES \n\nhttps://t.co/gkcYPGT5My\n\n#JangadaOnline https://t.co/fUDKK3MplX"
        },
        {
            "author_id": "556420691",
            "created_at": "2020-10-17T15:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "dpmari_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317482027080404993",
            "in_reply_to_user_id": "929388798785572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dpmari_ migaaa \u00e9 onde t\u00e1 rolando as filmagens de The Witcher, \u00e9 l\u00e1 no reino unido num parque nacional que chama lake district la \u00e9 muito maraaa"
        },
        {
            "author_id": "1120517027721039873",
            "created_at": "2020-10-17T15:05:07.000Z",
            "id": "1317481773597589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um im\u00f3vel \u00e9 inclu\u00eddo dentro da abrang\u00eancia de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral), deixa de ser devido o pagamento de IPTU. STJ 17/09/2019 (Info 657)."
        },
        {
            "author_id": "1126547634792038401",
            "created_at": "2020-10-17T14:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317476355383099392",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o invasor de \u00e1rea protegida...nada q o dinheiro n\u00e3o compre n\u00e9? De hip\u00f3critas n\u00f3s j\u00e1 estamos fartos... vai l\u00e1 ver se a Ang\u00e9lica n\u00e3o est\u00e1 sentindo falta de nada"
        },
        {
            "author_id": "1289537306496577536",
            "created_at": "2020-10-17T14:38:52.000Z",
            "id": "1317475169028460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessimismo leva \u00e0 fraqueza otimismo ao poder!\n\n#itatiaia #parquenacional #montanhas em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/IzbnQ6l1Ku"
        },
        {
            "author_id": "204986147",
            "created_at": "2020-10-17T14:11:19.000Z",
            "id": "1317468234543714305",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@BobjeffHD Quem tem seu conforto financiado pelo povo, com avi\u00e3ozinho e licen\u00e7a temer\u00e1ria por apadrinhamento de pol\u00edticos corruptos, em unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente, n\u00e3o tem nada que se envergonhar de seus pares."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-10-17T14:04:00.000Z",
            "id": "1317466395983122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros Mineradores e Produ... #AmazoniaMinada https://t.co/v4LwHe5Rpn https://t.co/UT1EfDFtNC"
        },
        {
            "author_id": "1008915129470242816",
            "created_at": "2020-10-17T13:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317457382142808064",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@LucianoHuck Construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode n\u00e9?\nHip\u00f3crita\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "1253108254261022720",
            "created_at": "2020-10-17T13:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317453389375078400",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou a pessoa que desmatou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir sua mans\u00e3o.\nVoc\u00ea n\u00e3o tem moral e t\u00e3o pouco car\u00e1ter para criticar ningu\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-17T13:01:02.000Z",
            "id": "1317450546769428481",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARCERIADEINVESTIMENTOS | O edital \u00e9 para concess\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o cont\u00edguas do Parque Nacional de Aparados da Serra (RS..."
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-10-17T12:01:53.000Z",
            "id": "1317435661562105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-17T11:39:18.000Z",
            "id": "1317429981614465025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de outubro de 2020, o INPE identificou o desmatamento de 0,54 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2472497250",
            "created_at": "2020-10-17T11:20:48.000Z",
            "id": "1317425324301324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL\n\n\ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/ZUaRRjPjDi"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-10-17T11:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 239,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317425241778475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra vc que ainda n\u00e3o leu, esses os destaques da semana do Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna n\u2070 1\n\nAmbientalistas do Psol-DF requerem ao MPF a anula\u00e7\u00e3o do decreto de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/onbbc6LMUx \nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2020-10-17T11:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 222,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317424677288103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de tantas ocorr\u00eancias como essa, ser\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma tecnologia que possa evitar esses vazamentos?\n\nOleoduto vaza e afeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado - ((o))eco - https://t.co/OJHNkfNiDF via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-10-17T10:18:24.000Z",
            "id": "1317409619120095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vazamento de \u00f3leo afetou solo e rio, e impactou cerca de 3 mil metros quadrados da \u00e1rea protegida fluminense. Transpetro dever\u00e1 ser notificada\n\nhttps://t.co/2WSog34IRs"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-10-17T09:40:00.000Z",
            "id": "1317399955821096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 cercado de beleza e tranquilidade no ES\nhttps://t.co/WdrIkWDmVD"
        },
        {
            "author_id": "9459622",
            "created_at": "2020-10-17T05:46:11.000Z",
            "id": "1317341114970656769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem: \u00c0 mesa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AAsWaibNvb"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-10-17T05:46:11.000Z",
            "id": "1317341113540354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem: \u00c0 mesa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5zeouWBLSV"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-10-17T03:56:21.000Z",
            "id": "1317313474263977989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores e brigadistas comemoram a volta da chuva no Pantanal | Jornal Nacional | G1 https://t.co/cDEHXIJat7 \nSegundo o Inpe, a chuva contribuiu para reduzir em quase 50% os focos de calor no Pantanal esta semana. O entorno do parque nacional est\u00e1 praticamente sem fogo."
        },
        {
            "author_id": "254070262",
            "created_at": "2020-10-17T03:38:39.000Z",
            "id": "1317309021796372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, tava jogando cod desde 21h.\nquando cheguei no quarto agora o pc tava ligado (eu desliguei qnd acabou a aula de manh\u00e3) e com o google aberto em \u201cParque nacional Lan\u00edn\u201d \n\ndevo me preocupar?"
        },
        {
            "author_id": "1611447739",
            "created_at": "2020-10-17T03:21:21.000Z",
            "id": "1317304668213678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano a demi tava meditando e contatando aliens num parque nacional????????"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2020-10-17T01:26:28.000Z",
            "id": "1317275756066725888",
            "in_reply_to_user_id": "1568750594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decidiu transformar as ilhas em um parque nacional e proteg\u00ea-las contra a pesca, a ca\u00e7a ou atividade humana.\n\nNo local podem-se apreciar tartarugas marinhas, jamantas, polvos, baleias-jubarte e milhares de outras especies de peixes ao redor das ilhas, al\u00e9m de milhares de aves,\ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1094038644770385920",
            "created_at": "2020-10-17T01:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 141,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317275188610912257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vazamento afetou rio e solo \n\nOleoduto vaza e afeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado - ((o))eco - https://t.co/oGZAsEAH19 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-10-17T00:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317264300155731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Oleoduto vaza e afeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado - ((o))eco - https://t.co/xo3HyWa5su via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-17T00:34:19.000Z",
            "id": "1317262631133130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O vazamento de \u00f3leo afetou solo e rio, e impactou cerca de 3 mil metros quadrados da \u00e1rea protegida fluminense. Transpetro dever\u00e1 ser notificada\n\nhttps://t.co/XZrYA9AUfm"
        },
        {
            "author_id": "91718003",
            "created_at": "2020-10-17T00:01:30.000Z",
            "id": "1317254370673762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/BNB2XWHTlE"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-10-16T22:57:48.000Z",
            "id": "1317238341516038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea sobre os pin\u00e1culos na Austr\u00e1lia\n\nNo primeiro plano da imagem em destaque est\u00e3o os Pin\u00e1culos, essas torres rochosas do Parque Nacional de Nambung, Austr\u00e1lia, formadas por conchas do mar antigas. \n\nNo fundo, logo ap\u00f3s o final do Pin\u00e1culo central, est\u00e1 a lua crescente. https://t.co/DDyGwIo1sh"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-16T22:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317237153403949057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Livio Campos e Lina Cosmic por Ana L\u00facia Machado @analuciafmachado #liviocamposfotografo @linacosmic (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio) https://t.co/DhVCpwncNQ https://t.co/LUMR8NOHLR"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-16T22:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1317237141265698818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livio Campos e Lina Cosmic por Ana L\u00facia Machado @analuciafmachado #liviocamposfotografo @linacosmic em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FbQWp2pS4T"
        },
        {
            "author_id": "1051673062633103361",
            "created_at": "2020-10-16T22:46:16.000Z",
            "id": "1317235437900124162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu vou pela primeira vez na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que queimou e eu tenho certeza que vou chorar"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2020-10-16T22:32:38.000Z",
            "id": "1317232009652166659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turismo com responsabilidade \u00e9 um dos desafios para os parques nacionais. Ser\u00e1 que este exemplo de \"educa\u00e7\u00e3o ambiental\" pode funcionar por aqui?  https://t.co/up7NEpjKHg"
        },
        {
            "author_id": "137414190",
            "created_at": "2020-10-16T21:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1317222648502489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ida foi de boa deu at\u00e9 pra tirar selfie, agora a volta pqp kkkkkkk \ud83d\ude0a\ud83d\ude1b\ud83c\udf38 em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/okFRKZ9nlP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T21:36:24.000Z",
            "id": "1317217857009188864",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 5,16 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de outubro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T21:36:24.000Z",
            "id": "1317217856530964480",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T21:36:24.000Z",
            "id": "1317217856094810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 8 de outubro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 4,39 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-10-16T21:27:09.000Z",
            "id": "1317215527706779654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Morte do ind\u00edgena Alberto Bispo revela neglig\u00eancia do governo com o povo Kumaruara, que h\u00e1 anos reivindica acesso \u00e0 sa\u00fade na regi\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s- Arapiuns (PA). Picado por uma surucucu, o Kumaruara morreu por falta de assist\u00eancia m\u00e9dica.\nhttps://t.co/t4NB2YfYjF https://t.co/v0mF1w5px2"
        },
        {
            "author_id": "223979707",
            "created_at": "2020-10-16T20:45:12.000Z",
            "id": "1317204973931925504",
            "in_reply_to_user_id": "223979707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso online de Planejamento Ambiental, projeto de Recursos H\u00eddricos, projeto de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, projeto de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.... \ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1293670396135342080",
            "created_at": "2020-10-16T20:33:22.000Z",
            "id": "1317201994449342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xwxFFF1iDA"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-16T19:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317181517223895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Ana L\u00facia e Lina Cosmic por Livio Campos #liviocamposfotografo @analuciafmachado @linacosmic (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio) https://t.co/mgNWzbKtpp https://t.co/AhWXRPbU67"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-16T19:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "LinaCosmic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1317181503286149122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana L\u00facia e Lina Cosmic por Livio Campos #liviocamposfotografo @analuciafmachado @linacosmic em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hPi5NKDW5j"
        },
        {
            "author_id": "4364047647",
            "created_at": "2020-10-16T18:51:30.000Z",
            "id": "1317176356820684800",
            "in_reply_to_user_id": "4364047647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou beber cacha\u00e7a at\u00e9 cair pra esquecer que o Brasil ta afundando em fogo inclusive a chapada dos veadeiros e que o desgoverno que estamos vivendo chama as pessoas da chapada que est\u00e3o la protestando e apagando o fogo que toma o parque nacional de: +"
        },
        {
            "author_id": "1257703221117759489",
            "created_at": "2020-10-16T17:45:45.000Z",
            "id": "1317159813378461697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prudent\u00f3polis e suas cachoeiras exuberantes! \ud83d\ude4f\n\u2800\n\ud83d\udcf8 @guriah_curitibana\n\ud83d\udccd Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o - Prudent\u00f3polis - PR \n\n#rotaparana #parana #prudentopolis https://t.co/C9RjUag2oi"
        },
        {
            "author_id": "1317108958750965760",
            "created_at": "2020-10-16T17:43:19.000Z",
            "id": "1317159201555255300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimpanz\u00e9s: Guerreiros de Uganda | Document\u00e1rio Discovery\n\nSinopse: Acompanhe a Hist\u00f3ria real de um grupo de ambiciosos chimpanz\u00e9s guerreiros que habitam o parque nacional kibale, em Uganda.\n\nDublado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#Natureza #Ecologia\n\nhttps://t.co/MGO1dERIrr"
        },
        {
            "author_id": "1085977659937644545",
            "created_at": "2020-10-16T16:53:44.000Z",
            "id": "1317146721353420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuro acompanhantes pra ir no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "226253275",
            "created_at": "2020-10-16T16:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "laurdepaula05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317145271437021184",
            "in_reply_to_user_id": "1238850311227428867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurdepaula05 O Parque Nacional dos Aparados da Serra foi privatizado ontem, ele nas divisas do RS com SC\nE deve vir mais por a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1150959946994978821",
            "created_at": "2020-10-16T16:35:19.000Z",
            "id": "1317142088362971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/QcWwPYgofO"
        },
        {
            "author_id": "1269986376268873729",
            "created_at": "2020-10-16T16:31:38.000Z",
            "id": "1317141160612212740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por esse trabalho \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/IcUKPOYRQo"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2020-10-16T16:29:50.000Z",
            "id": "1317140708546019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPU refor\u00e7a ordem de despejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aracaju https://t.co/XPEPOsXeOK"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2020-10-16T15:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlitoCarbixo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "VColoridos"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 145,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317132182805204994",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlitoCarbixo @VColoridos J\u00e1 ouviu falar dos primatas do Parque Nacional da Serra do Divisor na fronteira do Acre com o Peru? Especialistas do @ICMBio dizem que a regi\u00e3o \u00e9 rica em biodiversidade inexplorada, intocada. L\u00e1 \u00e9 tamb\u00e9m abrigo de muita destrui\u00e7\u00e3o, impactos ambientais."
        },
        {
            "author_id": "403563117",
            "created_at": "2020-10-16T15:39:00.000Z",
            "id": "1317127914987683841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que passo em frente ao parque Nacional eu j\u00e1 aviso que t\u00f4 no Alto mas n\u00e3o eles esperam eu chegar na rodovi\u00e1ria pra sair de casa, s\u00f3 queria um banheiroooo \ud83d\ude2b"
        },
        {
            "author_id": "115468058",
            "created_at": "2020-10-16T15:35:06.000Z",
            "id": "1317126930957848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...por meio de a\u00e7\u00f5es educativas para os motoristas que transitam nas duas principais rodovias de acesso ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que s\u00e3o a GO 118 e a GO 239, onde h\u00e1 um alto \u00edndice de atropelamento de animais silvestres. \u26a0\ufe0f\ud83d\ude98\n\n#proanima #eudesaceleronachapada"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T15:33:33.000Z",
            "id": "1317126540832825345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (4,39 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 8 de outubro de 2020 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 5,16 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "99389654",
            "created_at": "2020-10-16T13:56:09.000Z",
            "id": "1317102032969453570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estas fotos s\u00e3o da emenda que, aprovada, revogou a lei de autoria de Jo\u00e3o Alfredo (PSOL) que criou a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das Dunas do Coc\u00f3. Alguns dos que vereadores que votaram a emenda s\u00e3o candidatos nessa elei\u00e7\u00e3o. C\u00e9lio Studart \u00e9 candidato a prefeito. https://t.co/cl59sfCMKk"
        },
        {
            "author_id": "120275177",
            "created_at": "2020-10-16T13:49:37.000Z",
            "id": "1317100388122853376",
            "in_reply_to_user_id": "120275177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas de todos os biomas brasileiros, o Pampa \u00e9 o que tem menos representatividade no Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e comp\u00f5e apenas 0,4% da \u00e1rea protegida no pa\u00eds\"."
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-10-16T13:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 117,
                        "username": "JoolsMartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28632,
                        -22.943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1317098990811361282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me chamou? \ud83d\ude01\u270c\ufe0f\ud83c\udffb #aventurascomisaac\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Pico da Tijuca / Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 @joolsmartins\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza! \ud83c\udf43 @ Pico da Tijuca https://t.co/LeRhHihS2Y"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-10-16T13:28:16.000Z",
            "id": "1317095012887367682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte cai em Parque Nacional do Pantanal em MT e brigadistas avaliam\u00a0impacto https://t.co/YpGvdvbVZe"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-10-16T13:15:21.000Z",
            "id": "1317091761764880386",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfd\ufe0fOlha s\u00f3 o depoimento da Erica Os\u00f3rio, nossa T\u00e9cnica de Projeto em Desenvolvimento Sustent\u00e1vel na Reserva Extrativista (Resex) do Rio Greg\u00f3rio. https://t.co/3opPrj2Oru"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-10-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1317086149794562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/kHzjX74vKY"
        },
        {
            "author_id": "73232686",
            "created_at": "2020-10-16T12:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mfatimabranco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1317083138103934976",
            "in_reply_to_user_id": "122767812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfatimabranco L\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei onde v\u00e3o fazer isso tudo."
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2020-10-16T12:35:48.000Z",
            "id": "1317081812410290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte cai em Parque Nacional do Pantanal e brigadistas avaliam impacto https://t.co/3vc5KcJDV9"
        },
        {
            "author_id": "3675299837",
            "created_at": "2020-10-16T12:10:07.000Z",
            "id": "1317075345565253640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do apadrinhamento do Monumento Natural da Falha das \u00cdnsuas do Lima, come\u00e7amos o dia numa a\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o, promovida pela C\u00e2mara Municipal, sobre erradica\u00e7\u00e3o e controlo da vegeta\u00e7\u00e3o invasora.\nEm breve teremos uma a\u00e7\u00e3o alargada com atletas e s\u00f3cios do clube! #ambiente https://t.co/0jMmm5Hlhl"
        },
        {
            "author_id": "1241783024141959169",
            "created_at": "2020-10-16T12:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "sinistramemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317072924659036161",
            "in_reply_to_user_id": "1173398642922799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sinistramemes Em S\u00e3o Vicente tem muita gente nessa situa\u00e7\u00e3o descrita por ele at\u00e9 hj, e \u00e9 um lugar que \u00e9 curral eleitoral dele, o cunhado dele \u00e9 prefeito e candidato a reelei\u00e7\u00e3o. Um monte de \u00e1rea invadida (inclusive \u00e1rea protegida), com anu\u00eancia de chegados dele..."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-10-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1317071049301856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/2FELMTL35u"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T11:40:44.000Z",
            "id": "1317067950617108482",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T11:40:43.000Z",
            "id": "1317067950105399296",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-16T11:40:43.000Z",
            "id": "1317067949635629057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 4,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 8 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2020-10-16T11:29:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1317065134804795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra mais quatro dias no Parque Nacional da Lagoa do Peixe! \ud83e\udda9\ud83e\udda9\ud83e\udda9\ud83e\udda9\ud83e\udda9"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-10-16T11:25:00.000Z",
            "id": "1317063993933000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a nossa luta a 30 Anos! Protesto contra desmatamento em APA do morro da Vira\u00e7\u00e3o! Convocamos a Popula\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i RJ.  A Prefeitura de Niter\u00f3i liberou contru\u00e7\u00f5es no CAFUB\u00c1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Animal.\nCarlos Marins- VER. N\u00b0 \n 1 9 . 2 0 0 https://t.co/7WgGjsZ4p0"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-16T09:58:20.000Z",
            "id": "1317042183875289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Hopetoun, pr\u00f3xima do Parque Nacional Great Otway, no estado de Vit\u00f3ria, na Austr\u00e1lia. https://t.co/QQz7pBDpQW"
        },
        {
            "author_id": "14333754",
            "created_at": "2020-10-16T08:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "obloque"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "joseggusmao"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "anamirandapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1317027047059955712",
            "in_reply_to_user_id": "14333754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O debate online realiza-se este s\u00e1bado \u00e0s 15h nas p\u00e1ginas de Facebook do @obloque. @joseggusmao e @anamirandapaz v\u00e3o abordar assuntos como Parque Nacional do Ger\u00eas e os inc\u00eandios que o assolaram este ver\u00e3o ou a situa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores transfronteiri\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-10-16T06:38:31.000Z",
            "id": "1316991897391534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 parece que est\u00e1 falando de S\u00e3o Roque de Minas e do Parque Nacional da Serra da Csnastra!? https://t.co/sFMiwO9yWS"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2020-10-16T06:14:17.000Z",
            "id": "1316985797350969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/ADRn1SzWpo"
        },
        {
            "author_id": "1282865869505298433",
            "created_at": "2020-10-16T04:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Tagarelacharge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316957596591575040",
            "in_reply_to_user_id": "1081827192080924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tagarelacharge Moro perto da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, Nova Igua\u00e7u - RJ."
        },
        {
            "author_id": "1158013055420239873",
            "created_at": "2020-10-16T03:28:33.000Z",
            "id": "1316944088986431493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando na lama: trilhas humanas not\u00e1veis \u200b\u200bdo Pleistoceno nos EUA no Parque Nacional White Sands (Novo M\u00e9xico). https://t.co/yUf3Pmcyzx\n- Pegadas sugerem que uma mulher ou adolescente andou por aqui (foto) com uma crian\u00e7a no colo. https://t.co/wgqARYPPi8"
        },
        {
            "author_id": "63163444",
            "created_at": "2020-10-16T02:24:06.000Z",
            "id": "1316927870359556098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chuva forte cai em Parque Nacional do Pantanal em MT e brigadistas avaliam impacto - https://t.co/wZvbcoB4h0 https://t.co/4EA4bWdtWx"
        },
        {
            "author_id": "1243654583391576064",
            "created_at": "2020-10-16T01:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lrosalves"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316920434789580802",
            "in_reply_to_user_id": "2375578866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lrosalves @exercitooficial Caiaram uma floresta nacional e uma rodovia de ponta a ponta"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-16T00:40:41.000Z",
            "id": "1316901843679776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Ana L\u00facia por Livio Campos #liviocamposfotografo #leica #huaweip20pro #leicandoporai @analuciafmachado (em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio) https://t.co/duVxFnMTPS https://t.co/oVdYP4VaBN"
        },
        {
            "author_id": "537496957",
            "created_at": "2020-10-16T00:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1316901830979391490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana L\u00facia por Livio Campos #liviocamposfotografo #leica #huaweip20pro #leicandoporai @analuciafmachado em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/sYSqfF50hy"
        },
        {
            "author_id": "157477698",
            "created_at": "2020-10-16T00:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316892689028308992",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @rsallesmma N\u00e3o rejeitou nada, dona. O julgamento foi suspenso. De acordo com o MP, ele cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Tiet\u00ea para favorecer empresas.\nMentir \u00e9 feio, dona."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-15T21:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 172,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316853888042053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente questiona se o produto foi lan\u00e7ado apenas dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ou tamb\u00e9m na APA Pouso Alto, que \u00e9 estadual. Via @o_eco https://t.co/69KsLJoXiJ"
        },
        {
            "author_id": "587638672",
            "created_at": "2020-10-15T21:12:59.000Z",
            "id": "1316849576654012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio de s\u00edtio \u00e9 condenado por causar danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina \nhttps://t.co/hLJ1bfON2k https://t.co/LRNeXT6lv8"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-15T21:02:54.000Z",
            "id": "1316847038634524672",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #governoBolsonaro promove um fato hist\u00f3rico para o #turismonacional e para a regi\u00e3o, com o lan\u00e7amento do edital de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada da explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional dos Apa..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-15T20:56:31.000Z",
            "id": "1316845433499660294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente questiona se o produto foi lan\u00e7ado apenas dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ou tamb\u00e9m na APA Pouso Alto, que \u00e9 estadual\n\nhttps://t.co/uvN0K8Ot7q"
        },
        {
            "author_id": "216777909",
            "created_at": "2020-10-15T20:45:21.000Z",
            "id": "1316842619947954181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#PARCERIASDEINVESTIMENTOS | O edital \u00e9 para concess\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o cont\u00edguas do Parque Nacional de Aparados da Serra (RS) e do Parque Nacional da Serra Geral (SC). Saiba mais: https://t.co/ZJviT8fNVH https://t.co/ynLjz4oB8B"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2020-10-15T20:17:48.000Z",
            "id": "1316835690357886979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O processo envolve suspeitas de irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando era secret\u00e1rio do ent\u00e3o governador paulista Geraldo Alckmin (PSDB)\n\nhttps://t.co/pEPcyUgdfa"
        },
        {
            "author_id": "1105417789286825985",
            "created_at": "2020-10-15T20:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32842411,
                        -9.28014008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26fb0e84bed4989d"
            },
            "id": "1316833463023153160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/aKuabGoXhs"
        },
        {
            "author_id": "1105417789286825985",
            "created_at": "2020-10-15T19:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32842411,
                        -9.28014008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26fb0e84bed4989d"
            },
            "id": "1316830609512239105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/YiF8ABCHHd"
        },
        {
            "author_id": "1316104359021813760",
            "created_at": "2020-10-15T19:53:53.000Z",
            "id": "1316829668402749441",
            "in_reply_to_user_id": "1316104359021813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carioca, ao frequentar a Floresta da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca), importante \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente na cidade do Rio de Janeiro, est\u00e1 habituado a conviver com os famosos macacos pregos e quatis que se encontram com uma popula\u00e7\u00e3o bem consolidada no parque. https://t.co/y3z01yCS0O"
        },
        {
            "author_id": "156645569",
            "created_at": "2020-10-15T19:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Norbanvs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316828057114734599",
            "in_reply_to_user_id": "156645569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Norbanvs E El \u00c1vila sendo parque nacional n\u00e3o tem NEM UMA S\u00d3 casa de habita\u00e7\u00e3o constru\u00edda. \nDe nada."
        },
        {
            "author_id": "1105417789286825985",
            "created_at": "2020-10-15T19:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32842411,
                        -9.28014008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26fb0e84bed4989d"
            },
            "id": "1316826825184677891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/pNR18TQEga"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2020-10-15T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "NHM_WPY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316816419972149254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NHM_WPY: tigresa \u2018abra\u00e7adora de \u00e1rvores\u2019 \u00e9 imagem por Sergey Gorshkov vencedora de concurso mundial de fotos de vida selvagem \u21e8 A tigresa esfrega-se na casca para deixar seu cheiro e marcar territ\u00f3rio no Parque Nacional de Leopardos \u21af \nhttps://t.co/C6NPkXIABe https://t.co/CTUWN4pVuT"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2020-10-15T18:36:45.000Z",
            "id": "1316810256828293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estudando manejo de unidades de conserva\u00e7\u00e3o enquanto leio o plano de manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de angatuba ok eu gosto muito de estudar biologia"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-10-15T18:20:55.000Z",
            "id": "1316806274718326789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciana e o filho est\u00e3o hospedados em um resort de luxo no Parque Nacional de Serengeti, cujas di\u00e1rias podem chegar a 150 mil reais, por adulto.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/lNIFyJHhnL"
        },
        {
            "author_id": "43887284",
            "created_at": "2020-10-15T17:58:25.000Z",
            "id": "1316800612667981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Baleia\n.\n.\n. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WWF2mHJaEq"
        },
        {
            "author_id": "43887284",
            "created_at": "2020-10-15T17:52:17.000Z",
            "id": "1316799068929220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Baleia\n.\n.\n. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mrkZB1X05D"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-10-15T17:52:15.000Z",
            "id": "1316799060527984646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma reserva particular do patrim\u00f4nio natural? Esse \u00e9 um dos tipos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel brasileira, prevista no Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Em todo o pa\u00eds, s\u00e3o 1.567 RPPNS. https://t.co/teA2mdIgJm"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-10-15T17:48:51.000Z",
            "id": "1316798203719815169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Biodiversidade \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n#ODia \nhttps://t.co/YdNbxBa7Oz"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-10-15T17:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316797210424737794",
            "in_reply_to_user_id": "568850340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@SuelyMVG, uma das maiores autoridades em legisla\u00e7\u00e3o ambiental no pa\u00eds, tem 'certeza absoluta' que Salles pode ser enquadrado na lei de crimes ambientais\n\nO sujeito pegou uma aeronave, encheu de produtos t\u00f3xicos e despejou em um parque nacional sobre inc\u00eandio j\u00e1 controlado. https://t.co/7JPR6wsmNX"
        },
        {
            "author_id": "28431722",
            "created_at": "2020-10-15T17:42:28.000Z",
            "id": "1316796596466716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentadora publicou foto no Instagram com o filho, Lorenzo, de 9 anos de idade; fam\u00edlia est\u00e1 hospedada em acampamento de luxo no Parque Nacional de Serengeti\nhttps://t.co/3dcqZPk8aT"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-10-15T17:40:00.000Z",
            "id": "1316795976032550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fosseis encontrados no Parque Nacional da Floresta Petrificada revelaram um curioso animal que viveu h\u00e1 milh\u00f5es de anos.\n\nhttps://t.co/3RpZ1BNBpY"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2020-10-15T17:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 176,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316789952081014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Ricardo Salles cometeu crime ao autorizar o uso de produto qu\u00edmico no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, sem a pr\u00e9via avalia\u00e7\u00e3o de impacto ambiental? Veja a opini\u00e3o de \u2066@SuelyMVG\u2069, ex-presidente do Ibama. https://t.co/2GjnUC0KZC"
        },
        {
            "author_id": "760955461596221441",
            "created_at": "2020-10-15T17:08:14.000Z",
            "id": "1316787984902098949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Patos e Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u2013 Tavares/RS \u2013 Brasil https://t.co/MSZGsxmk2m"
        },
        {
            "author_id": "16515098",
            "created_at": "2020-10-15T16:10:30.000Z",
            "id": "1316773455606558728",
            "in_reply_to_user_id": "16515098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu voto, ainda em leitura, relator defende a interfer\u00eancia de Salles no tr\u00e2mite do processo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "2453492954",
            "created_at": "2020-10-15T16:00:58.000Z",
            "id": "1316771053532839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #BoemiaSuica (na #RepTcheca) \u00e9 um parque nacional como nenhum outro - n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que filmaram l\u00e1 cenas de #AsCronicasdeNarnia \ud83e\udd81\nEste imenso para\u00edso \u00e9 perfeito para quem quer se aventurar na natureza depois da #quarentena, d\u00e1 uma olhada no nosso post: https://t.co/NJmQPGUo21. https://t.co/Owti9K6wOn"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-15T16:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 176,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316770906514092035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo na Chapada dos Veadeiros destruiu \u00e1rea de 60 campos de futebol.\nGoverno de Goi\u00e1s monitora o surgimento de focos de inc\u00eandio no parque nacional https://t.co/MiYYtVjtbQ via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "1100375882089287680",
            "created_at": "2020-10-15T15:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MortiferaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316766274568032256",
            "in_reply_to_user_id": "1139699067565592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MortiferaSP Hummmmmmmmmmmmm Enquanto isto mais da metade do parque nacional t\u00e1 pegando fogo ."
        },
        {
            "author_id": "913522105827889152",
            "created_at": "2020-10-15T15:15:41.000Z",
            "id": "1316759659638910977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Superagui https://t.co/tGqTxnjOjv"
        },
        {
            "author_id": "1463342622",
            "created_at": "2020-10-15T14:38:02.000Z",
            "id": "1316750183749820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo assim a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica fica la em SP... https://t.co/TT76x7mvg4"
        },
        {
            "author_id": "1100375882089287680",
            "created_at": "2020-10-15T14:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316749692731088896",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama + da metade do Parque Nacional foi consumido pelo fogo , hj 15/10/20 , somos um povo omisso ."
        },
        {
            "author_id": "1100375882089287680",
            "created_at": "2020-10-15T14:34:39.000Z",
            "id": "1316749331110789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "+ da metade do Parque Nacional foi consumido pelo fogo. 15/10/20 https://t.co/EHFr2k6day"
        },
        {
            "author_id": "3157737844",
            "created_at": "2020-10-15T14:22:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1316746292530475009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal cria uma nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o furico l\u00edder do governo."
        },
        {
            "author_id": "229145452",
            "created_at": "2020-10-15T14:17:40.000Z",
            "id": "1316745057039527937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico indignado, \"puto da vida\", ao saber que Just Federal do DF negou o pedido de afastamento do cargo do Min. do Meio Ambiente, Ricardo Salles.\n\u00c9 um condenado pela Justi\u00e7a de SP por fraudar processo de plano de manejo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Rio Tiet\u00ea.)\n#RicardoSalles https://t.co/b2WZdEANs3"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-10-15T13:07:53.000Z",
            "id": "1316727497577435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque do Itacolomi, em Ouro Preto, passar\u00e1 por reformas em 2021; cerca de R$9 milh\u00f5es ser\u00e3o investidos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/fFpEoyyLqQ"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-10-15T12:57:00.000Z",
            "id": "1316724757493149696",
            "in_reply_to_user_id": "179642838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa vencedora far\u00e1 o levantamento na Floresta Nacional de Mulata (PA) e na Floresta Nacional de Balata-Tufari (AM)\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, acesse:\u00a0https://t.co/0sSVgcjfnp"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-10-15T12:53:02.000Z",
            "id": "1316723759676567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/LnbhBUe6wS"
        },
        {
            "author_id": "193049217",
            "created_at": "2020-10-15T12:42:06.000Z",
            "id": "1316721006141153283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de novembro, come\u00e7am a valer os novos valores para entrar nos Parques Nacionais \ud83d\udc47\n\nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u, o ingresso passa de R$30 p/ R$ 34 p/ brasileiros. P/ entrar em Fernando de Noronha, o ingresso que vale por 10 dias vai custar R$ 126! https://t.co/yqipGFQgbG"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2020-10-15T12:28:00.000Z",
            "id": "1316717461396492289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz dos professores! em nome de minha m\u00e3e que j\u00e1 deu aula em reserva extrativista no vale do jari e na perimetral norte proximo a comunidades indigenas. mulher forte e inspiradora! ela \u00e9 a pessoa que quero ser e q to me tornando. m\u00e3e, vc \u00e9 um exemplo."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-10-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1316708662413590531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qhcDBwIN83"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-15T11:34:56.000Z",
            "id": "1316704105109176320",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 2,17 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-15T11:34:56.000Z",
            "id": "1316704104626806786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,10 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 28 de setembro de 2020 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 7 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-10-15T11:11:38.000Z",
            "id": "1316698239941464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "No Acre, press\u00f5es amea\u00e7am uma das \u00e1reas de maior biodiversidade da #Amaz\u00f4nia. \n\nO Parque Nacional da Serra do Divisor, amea\u00e7ado de ser extinto por um projeto de lei e cortado ao meio pela constru\u00e7\u00e3o de uma estrada, tamb\u00e9m sente a press\u00e3o do fogo nas suas bordas. https://t.co/XsB9MMZ8mj"
        },
        {
            "author_id": "1277255180594098176",
            "created_at": "2020-10-15T10:54:17.000Z",
            "id": "1316693876703408130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da mata Atl\u00e2ntica https://t.co/kqqMwaUHOh"
        },
        {
            "author_id": "467682735",
            "created_at": "2020-10-15T10:42:03.000Z",
            "id": "1316690798319226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que mais te atrapalha no seu processo evolutivo \u00e9 sua inflexibilidade \ud83d\ude09\n#autoconhecimento #inteligenciaemocional #desenvolvimentopessoal #coach #evolu\u00e7\u00e3o em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/aW9VkymElH"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-15T10:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 225,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316687825417502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Projeto de lei que extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) pode provocar impactos ambientais irrevers\u00edveis a ref\u00fagio de biodiversidade #amaz\u00f4nica \u2014 local abriga a maior riqueza de primatas e anf\u00edbios do pa\u00eds. Via @InfoAmazoniaBR https://t.co/zqCvMpb283"
        },
        {
            "author_id": "1231617916019380224",
            "created_at": "2020-10-15T08:58:32.000Z",
            "id": "1316664745970274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Aparados da Serra e Serra Geral/ Rio G. do sul e Santa Catarina. Mais uma grande a\u00e7\u00e3o do Governo FEDERAL \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/7SrD8wWf9l"
        },
        {
            "author_id": "1121194108096274432",
            "created_at": "2020-10-15T07:06:39.000Z",
            "id": "1316636588953264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1goias: Parque Nacional das Emas reabre para o turismo ap\u00f3s sete meses fechado, em Goi\u00e1s==&gt; https://t.co/Nz5eY9AcS6 #G1GO https://t.co/m5lfqsJEUi"
        },
        {
            "author_id": "1388971410",
            "created_at": "2020-10-15T07:00:01.000Z",
            "id": "1316634918806528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el Monumento Natural de Souto da Retorta sorprende \u201cO Av\u00f3\u201d este gigantesco y centenario eucalipto \n---\nNo Monumento Natural de Souto da Retorta sorprende \u201cO Av\u00f3\u201d este xigantesco e centenario eucalipto  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/08hiniSDQV\n\n#Viveiro #AMari\u00f1a #ENLUGOSI #LugoCambia https://t.co/6GfJTiKJdv"
        },
        {
            "author_id": "1300687181909037056",
            "created_at": "2020-10-15T02:46:18.000Z",
            "id": "1316571070103801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CHAPADA DIAMANTINA https://t.co/UkrF5DOWMZ"
        },
        {
            "author_id": "266342142",
            "created_at": "2020-10-15T01:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 236,
                        "username": "ecodebate"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 247,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316549343969718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo atingiu \u00e1reas do Parque Nacional da Chapada Diamantina e Parque Municipal de Andara\u00ed, ambas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Brigadistas que atuam na regi\u00e3o estimam que cerca de 2.000 hectares tenham sido queimados nos \u00faltimos dias. @ecodebate @o_eco https://t.co/UJfXhsQFQP"
        },
        {
            "author_id": "70419617",
            "created_at": "2020-10-15T01:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "CarlinhosVP"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316547431895650306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Top story: @CarlinhosVP @CarlaZambelli38: 'O Ministro @rsallesmma lan\u00e7ou o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina. Ser\u00e3o 30 anos e R$ 270 milh\u2026 https://t.co/73YnDmGXU4, see more https://t.co/x82lNy2LKd"
        },
        {
            "author_id": "1130167965293449216",
            "created_at": "2020-10-15T00:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316540353164517377",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Bora explorar esses parques de maneira ecol\u00f3gica  viajo todo ano da Fl\u00f3rida pro Tennessee pra passar alguns dias dentro do parque nacional e isso a\u00ed turismo ecol\u00f3gico paz e tranquilidade"
        },
        {
            "author_id": "267181148",
            "created_at": "2020-10-15T00:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "LuisLacallePou"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "alejoumpierrez"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316537530167238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@luislacallepou @alejoumpierrez \u00a1El Parque Nacional de Santa Teresa NO se toca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/o7hzooVlK4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-10-15T00:30:00.000Z",
            "id": "1316536768041111559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No of\u00edcio, o \u00f3rg\u00e3o questiona se produto foi lan\u00e7ado somente em \u00e1reas do Parque Nacional, ou tamb\u00e9m no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto, que \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o de Goi\u00e1s\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/fKO9U907Qq"
        },
        {
            "author_id": "883490252",
            "created_at": "2020-10-15T00:27:00.000Z",
            "id": "1316536015809662977",
            "in_reply_to_user_id": "883490252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tiver curiosidade sobre o que existia em parte da \u00e1rea:\nhttps://t.co/frNJvoLJT8\nhttps://t.co/W5XCYegwCy https://t.co/WYV7lSpkfP"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2020-10-15T00:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1316530865342681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar do mundo.\n\n#dudaepriscilinha\n#polvodamontanha\n#itamonte em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LMhFZCq6oH"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-10-14T23:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 5,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 239,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316528438711377921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O @mmeioambiente anuncia edital para a concess\u00e3o de dois parques no sul do pa\u00eds: o Parque Nacional de Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral, localizados na divisa entre os estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina.\n\n@rsallesmma https://t.co/NbAL2PPRpI"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-10-14T23:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 5,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 239,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316528417723109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O @mmeioambiente anuncia edital para a concess\u00e3o de dois parques no sul do pa\u00eds: o Parque Nacional de Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral, localizados na divisa entre os estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina.\n\n@rsallesmma https://t.co/dKKJeiCQaF"
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2020-10-14T23:43:17.000Z",
            "id": "1316525014074744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com a medida, a \u00e1rea de 868.928 hectares passa a ser protegida dos avan\u00e7os da explora\u00e7\u00e3o comercial da biodiversidade, do desmatamento e das press\u00f5es do agroneg\u00f3cio. No total, o Peru passa a ter 21% de sua biodiversidade amaz\u00f4nica protegida  https://t.co/8oFKHP8gkJ"
        },
        {
            "author_id": "2585621855",
            "created_at": "2020-10-14T22:41:12.000Z",
            "id": "1316509388891398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1415,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 52,
                "retweet_count": 225
            },
            "text": "Mais avan\u00e7o para economia e meio ambiente.\nDia hist\u00f3rico em que lan\u00e7amos o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, nos Estados do Rio Grande do Sul e Santa Catarina. \n#fechadocombolsonaro \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/uABkb8rQgo"
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-10-14T22:40:22.000Z",
            "id": "1316509179427815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor tira da minha cabe\u00e7a  a id\u00e9ia  de eu ser esse coroa desfilando na parte baixa do Parque nacional .\nEmagre\u00e7o nunca \n#VemVer\u00e3oN\u00e3o https://t.co/kH819Fmch3"
        },
        {
            "author_id": "65724198",
            "created_at": "2020-10-14T22:30:14.000Z",
            "id": "1316506627789316097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os atuais impactos Ecol\u00f3gicos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uwRXYHnzOo"
        },
        {
            "author_id": "45890496",
            "created_at": "2020-10-14T22:30:13.000Z",
            "id": "1316506626430390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atuais impactos Ecol\u00f3gicos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/geBESVie0S"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-14T22:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 166,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316502812222722049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas novas esp\u00e9cies de peixes s\u00e3o descobertas no Rio Madeira. Os nomes escolhidos fazem refer\u00eancia ao Parque Nacional Paca\u00e1s Novos e ao povo ind\u00edgena Nambiquara. Via @g1 https://t.co/8A9L8N9VpS"
        },
        {
            "author_id": "1165811700957945856",
            "created_at": "2020-10-14T22:11:09.000Z",
            "id": "1316501824824901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro Ricardo Salles lan\u00e7ou o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina. Ser\u00e3o 30 anos e R$ 270 milh\u00f5es em investimentos, com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, cria\u00e7\u00e3o de empregos e desenvolvimento https://t.co/RZ2F3cK7KJ"
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2020-10-14T22:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79425,
                        -17.80361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1316501397995687937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bela!\ud83d\udc9e em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/rkLmC0UNEj"
        },
        {
            "author_id": "265133280",
            "created_at": "2020-10-14T21:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316496733665456130",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano Huck preocupado com pol\u00edtica ambiental, mas onde estava a preocupa\u00e7\u00e3o quando construiu uma mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \nComo \u00e9 o nome disso?? Hipocrisia talvez? Acho que \u00e9 hipocrisia mesmo que se chama! \n\nhttps://t.co/fOzAk46kVS"
        },
        {
            "author_id": "92604942",
            "created_at": "2020-10-14T21:47:52.000Z",
            "id": "1316495969001918470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um sopro... divirta-se! em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/HnJDC1pzVx"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-14T21:42:11.000Z",
            "id": "1316494538744066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de outubro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,16 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "173894905",
            "created_at": "2020-10-14T21:37:12.000Z",
            "id": "1316493283015745537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A multa por naufragar em um parque nacional/arquip\u00e9lago: 120 mil reais\nO valor do resgate \u00e9 maior que 120 mil reais\nQUAL A L\u00d3GICA BRASIL....... Afinal, nem as autoridades ambientalistas querem o bem do meio ambiente. \nSei la, cansada estou."
        },
        {
            "author_id": "44449830",
            "created_at": "2020-10-14T21:37:03.000Z",
            "id": "1316493246575644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O que se viu em Cambar\u00e1, com a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Aparados da Serra, foi mais um passo na destrui\u00e7\u00e3o do nosso meio ambiente. A pol\u00edtica de entrega do nosso patrim\u00f4nio ambiental precisa parar! #ForaSalles #ForaBolsonaro https://t.co/iTxOucflK5"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-10-14T21:30:53.000Z",
            "id": "1316491694385266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Gruta Casa de Pedra, entre Madalena e Itatira, se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/nJRVAt3XXI https://t.co/WpdanoHbhQ"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2020-10-14T21:30:33.000Z",
            "id": "1316491607038812162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA apreende armas e animais em cativeiro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/0Ws2AgIBMb"
        },
        {
            "author_id": "90556761",
            "created_at": "2020-10-14T21:03:16.000Z",
            "id": "1316484741768642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca quis ter ou gerir um parque nacional? https://t.co/AWdFQeO3Tz"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-10-14T20:55:54.000Z",
            "id": "1316482887877828613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio dominado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Pernambuco, sem uso de retardante t\u00f3xico t\u00e3o defendido pelo Ministro Ricardo Salles. \nhttps://t.co/CMvQmHltNO"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2020-10-14T20:52:56.000Z",
            "id": "1316482143225360389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semad notifica ICMBio sobre informa\u00e7\u00f5es de uso de retardante de fogo na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros. No of\u00edcio, Semad questiona se produto foi lan\u00e7ado somente em \u00e1reas do PNCV ou tamb\u00e9m no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto, que \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o de Goi\u00e1s. https://t.co/V1ZfURv4Wn"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-10-14T20:37:00.000Z",
            "id": "1316478134682877955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Aquariquara em Rond\u00f4nia | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/QgNOYHK4Az"
        },
        {
            "author_id": "116552724",
            "created_at": "2020-10-14T20:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1316477073419055111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/FXOPMgzZDE"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2020-10-14T20:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316476700197351430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2037,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 52,
                "retweet_count": 367
            },
            "text": "O Ministro @rsallesmma lan\u00e7ou o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina. Ser\u00e3o 30 anos e R$ 270 milh\u00f5es em investimentos, com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, cria\u00e7\u00e3o de empregos e desenvolvimento da regi\u00e3o. https://t.co/VfocL8itNF"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-10-14T20:13:16.000Z",
            "id": "1316472159406043140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Duas novas esp\u00e9cies de peixes foram descobertas no Rio Madeira: a Odontonstilbe pacaasnovos, em RO, e a Characidium nambiquara, em MT. Os nomes fazem refer\u00eancia ao Parque Nacional Paca\u00e1s Novos e ao povo ind\u00edgena Nambiquara \nhttps://t.co/OuKMjpPGuL"
        },
        {
            "author_id": "70419617",
            "created_at": "2020-10-14T20:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "CarlinhosVP"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316470672076484611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Top story: @CarlinhosVP @rsallesmma: 'Dia hist\u00f3rico em que lan\u00e7amos o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, nos Estados do Rio Grande do Sul e Santa Catarina. Ser\u00e3o 30 anos e 270 mil\u2026 https://t.co/iRtkbxuDmd, see more https://t.co/x82lNy2LKd"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2020-10-14T20:04:19.000Z",
            "id": "1316469906272145410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emas querem pouca gente no Parque Nacional\nhttps://t.co/3YHWlHpTVB"
        },
        {
            "author_id": "1134955884",
            "created_at": "2020-10-14T19:48:16.000Z",
            "id": "1316465867203448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Madalena e Itatira https://t.co/21ZTRIxDRl https://t.co/8xqjLfeoSn"
        },
        {
            "author_id": "47977571",
            "created_at": "2020-10-14T19:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Magnum130891"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "Guimartins_19"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316463725826707457",
            "in_reply_to_user_id": "1163877349064134657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Magnum130891 @Guimartins_19 @jairbolsonaro Muito complicado... e fica pior, quando o governo compactua com a\u00e7\u00f5es assim. Salles, tem processo por improbidade aqui em SP, inclusive, por aprovar um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no litoral norte de SP. J\u00e1 era um p\u00e9ssimo Secretario de MA, aqui em SP."
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-10-14T19:36:22.000Z",
            "id": "1316462873288339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2020, o decreto que estabeleceu a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural completou 30 anos. No RJ, as RPPNs est\u00e3o comprometidas com a prote\u00e7\u00e3o integral e preserva\u00e7\u00e3o perp\u00e9tua da \u00e1rea. Em nossa Reserva ser\u00e1 poss\u00edvel encontrar 440 hectares de restinga conservada. https://t.co/gZQHQK7bCY"
        },
        {
            "author_id": "1153535935709097984",
            "created_at": "2020-10-14T19:25:17.000Z",
            "id": "1316460083241459713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acqua Lokos adquire o Parque Nacional dos Aparados da Serra e anuncia a constru\u00e7\u00e3o de novo \"Tobo\u00e1gua\" com mais de 100 quil\u00f4metros, o maior da Am\u00e9rica Latina pelo menos. https://t.co/KGz86MjnFo"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-10-14T19:24:00.000Z",
            "id": "1316459760820973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nam\u00edbia \u00e9 uma terra \u00e1rida como n\u00e3o h\u00e1 muitas. Conhe\u00e7a-a numa incr\u00edvel viagem pelo ar que nos oferece uma vis\u00e3o \u00fanica da fauna do pa\u00eds, no Parque Nacional de Etosha e do grandioso Canyon Fish River. \u201c\u00c1frica Desde o Ar\u201d novo cap\u00edtulo hoje \u00e0s 22h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #\u00e1frica https://t.co/BBDKXVZJZL"
        },
        {
            "author_id": "119610677",
            "created_at": "2020-10-14T19:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316458302952398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional envia para casa de turistas lixo que eles deixaram no local https://t.co/eLTMbFWvWy via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "1229574705541238787",
            "created_at": "2020-10-14T19:07:43.000Z",
            "id": "1316455662239457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Madalena e Itatira - Governo do Estado do Cear\u00e1 https://t.co/9tRJ9yjQJN"
        },
        {
            "author_id": "1648986072",
            "created_at": "2020-10-14T19:03:54.000Z",
            "id": "1316454702683426821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil!\nO acesso ao parque faz-se atrav\u00e9s das cidades vizinhas do Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s ou de S\u00e3o Jorge.\nUma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o pra quem procura aventura em meio a natureza!!! \ud83d\ude09 https://t.co/lEJxtzXVJA"
        },
        {
            "author_id": "1289632143426101249",
            "created_at": "2020-10-14T18:58:28.000Z",
            "id": "1316453336409931777",
            "in_reply_to_user_id": "1310008047398465537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudaa_reinozo Monumento natural!!\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "1231972132017639424",
            "created_at": "2020-10-14T18:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316450282298118148",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Conhe\u00e7o bem esta regi\u00e3o.  S\u00f3 falta o parque Nacional da pedra furada, antigo sao Joaquim. Melhor o manejo do que restri\u00e7\u00f5es idiota q s\u00f3 visam o dinheiro dos moradores e turistas com multas sem no\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1251280242616012801",
            "created_at": "2020-10-14T18:25:49.000Z",
            "id": "1316445119760011264",
            "in_reply_to_user_id": "1251280242616012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/jMdHVMkHs0"
        },
        {
            "author_id": "1229574705541238787",
            "created_at": "2020-10-14T18:24:11.000Z",
            "id": "1316444707069755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Madalena e Itatira - Governo do Estado do Cear\u00e1 https://t.co/9tRJ9y2fSf"
        },
        {
            "author_id": "354264146",
            "created_at": "2020-10-14T18:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316442879661879298",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco N\u00e3o esquecendo que o Parque Nacional faz parte de uma ecossistema que atrai centenas de milhares de turistas a Foz do Igua\u00e7u, beneficiando milhares de pessoas, muito mais do que os tais  \"colonos\" do agronegocio."
        },
        {
            "author_id": "1251280242616012801",
            "created_at": "2020-10-14T18:14:19.000Z",
            "id": "1316442226680102914",
            "in_reply_to_user_id": "1251280242616012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3-Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/ZOPeGqGsmZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-14T18:06:35.000Z",
            "id": "1316440277142441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tema de Projeto de Lei que cria a categoria \u201cestrada-parque\u201d como unidade de conserva\u00e7\u00e3o para permitir abertura de estradas dentro de \u00e1reas protegidas\n\nhttps://t.co/EFYYgGxtkE"
        },
        {
            "author_id": "82620751",
            "created_at": "2020-10-14T18:02:20.000Z",
            "id": "1316439209343963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Augusto Ruschi, localizado na  na Zona Norte, \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral da cidade criada em 2010. \n#APA #ParqueNatural #AugustoRuschi #fauna #flora #sjc #simbolo #euamosjc #turismo #visitesjc"
        },
        {
            "author_id": "1213289651835850752",
            "created_at": "2020-10-14T17:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316432372955525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional do Itatiaia no \u00faltimo feriado e \u00e9 vergonhoso o descaso de d\u00e9cadas com o acesso ao parque. Ministro @rsallesmma e @tarcisiogdf , n\u00e3o sei de quem \u00e9 a compet\u00eancia, mas est\u00e1 praticamente imposs\u00edvel acessar o parque com um carro de passeio comum!!!"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2020-10-14T17:32:03.000Z",
            "id": "1316431590390726667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o visa a prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e arqueol\u00f3gico da regi\u00e3o, al\u00e9m das riquezas naturais. https://t.co/R4hcXQrvts https://t.co/biuMMiwJwG"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-10-14T17:29:52.000Z",
            "id": "1316431041033383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9979,
                "quote_count": 84,
                "reply_count": 296,
                "retweet_count": 2116
            },
            "text": "Dia hist\u00f3rico em que lan\u00e7amos o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, nos Estados do Rio Grande do Sul e Santa Catarina. Ser\u00e3o 30 anos e 270 milh\u00f5es de reais de investimentos https://t.co/r5cpwt7J6i"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2020-10-14T17:23:11.000Z",
            "id": "1316429358924550147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas reabre para o turismo ap\u00f3s sete meses fechado, em Goi\u00e1s.\n\nInicialmente, unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve receber somente 50 turistas por dia. Por enquanto, visitas s\u00e3o de gra\u00e7a e devem ser agendadas.\n\nG1-Goi\u00e1s https://t.co/KdFTtNKLNW"
        },
        {
            "author_id": "1288203442662576128",
            "created_at": "2020-10-14T17:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "efreitasofc"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316425300771835905",
            "in_reply_to_user_id": "184888083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "@efreitasofc Parab\u00e9ns @LucianoHuck pelo seu ativismo ambiental, do tipo fa\u00e7a o que eu digo, n\u00e3o fa\u00e7a o que eu fa\u00e7o (vide mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - mudan\u00e7a de regras via governador criminoso; e bolsa da patroa feita com pele de crocodilo esfolados vivos)!\n(CONT\u00c9M IRONIA)."
        },
        {
            "author_id": "2767167039",
            "created_at": "2020-10-14T16:46:49.000Z",
            "id": "1316420205363462147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #governoBolsonaro promove um fato hist\u00f3rico para o turismo nacional e para a regi\u00e3o, com o lan\u00e7amento do\nedital de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada da explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional dos Aparados da Serra e no Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/4zXZCwNfxI"
        },
        {
            "author_id": "956336948016271361",
            "created_at": "2020-10-14T16:33:39.000Z",
            "id": "1316416890626084865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds esse motorista que pegou o parque nacional \u00e9 perfeito cara pqp"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2020-10-14T16:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "username": "lulicox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316414346269020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Peneda-Geres \u00e9 o \u00fanico parque Nacional que Portugal tem, eu descobri isso aqui, (todos os outros s\u00e3o naturais) mas a gente n\u00e3o veio propriamente para Portugal, quando cruzamos a fronteira estamos no Xur\u00e9s, a parte espanhola da reserva. #Lulicox @lulicox #xures #ger\u00eas #peneda https://t.co/72u7mZR3Oq"
        },
        {
            "author_id": "219332843",
            "created_at": "2020-10-14T16:07:45.000Z",
            "id": "1316410373625597952",
            "in_reply_to_user_id": "219332843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah tem aquele parque nacional da lagoa do peixe, em mostardas, no meio do nada... bom n\u00e3o teremos lucro, quem vai ir l\u00e1 na pqp bom ent\u00e3o l\u00e1 ent\u00e3o esquece \ud83c\udf33\ud83c\udf0d\ud83d\udc9a\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0"
        },
        {
            "author_id": "1313524099973603329",
            "created_at": "2020-10-14T16:06:55.000Z",
            "id": "1316410163390185473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem \"O Abra\u00e7o\" acabou de vencer o pr\u00eamio Fot\u00f3grafo de Vida Selvagem do Ano. A tigresa parece abra\u00e7ar a \u00e1rvore, ao esfregar na casca para deixar seu cheiro e marcar territ\u00f3rio no Parque Nacional de Leopardos. https://t.co/JXq7JDc555"
        },
        {
            "author_id": "219332843",
            "created_at": "2020-10-14T16:05:21.000Z",
            "id": "1316409771457683458",
            "in_reply_to_user_id": "219332843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o derrubar \"uns mato\" no meio de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral pra constru\u00e7\u00e3o de um shopping ou um estacionamento puro cimento pra acomodar os carros dos visitantes n\u00e9 conforto pros consumidores do nosso servi\u00e7o \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcca\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-10-14T16:00:01.000Z",
            "id": "1316408427359408130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 203,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/jGzXBAKMcE"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2020-10-14T15:42:32.000Z",
            "id": "1316404027777789957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas reabre para o turismo ap\u00f3s sete meses fechado, em Goi\u00e1s==&gt; https://t.co/xbTGjzd1Wx #G1GO https://t.co/lHlLIwObNQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-14T15:39:32.000Z",
            "id": "1316403273675407360",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 8,50 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-14T15:39:32.000Z",
            "id": "1316403273142681611",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-14T15:39:32.000Z",
            "id": "1316403272698093571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 28 de setembro de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 1,79 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1002182052341534720",
            "created_at": "2020-10-14T14:40:56.000Z",
            "id": "1316388524694929409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O edital de concess\u00e3o de parques em todo o pa\u00eds representar\u00e1 o resgate de \u00e1reas de beleza natural como  o Parque Nacional dos Parados da Serra e o Parque Nacional da Serra Geral no RS. O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente investir\u00e1 R$ 249 milh\u00f5es e o prazo de concess\u00e3o ser\u00e1 de 30 anos."
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2020-10-14T14:40:49.000Z",
            "id": "1316388496588910594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosa \u00e9 autuada em R$ 7 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/p6CkqxeCeh"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2020-10-14T14:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316386316712583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da destrui\u00e7\u00e3o da Natureza lembram da maldade, do descaso, da indiferen\u00e7a e desprezo d @jairbolsonaro , pelo meio ambiente. Desprezo, q aumentou,qdo foi flagrado pescando em \u00c1rea protegida. Por isso,cometeu o absurdo d acabar com \u00e1reas protegidas, como mangues e restingas. https://t.co/tRDLfdYmFX"
        },
        {
            "author_id": "1312191189374963712",
            "created_at": "2020-10-14T14:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "LuisLacallePou"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "alejoumpierrez"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316383601076961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@luislacallepou @alejoumpierrez \u00a1El Parque Nacional de Santa Teresa NO se toca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/VX09tYR1Hr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-10-14T14:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316380734098214916",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews A esquerda n\u00f3s \u00faltimos 20 anos criou uma verdadeira pandemia de parques de papel na Amaz\u00f4nia! N\u00e3o precisamos de mais for\u00e7a nacional para proteger os parques! Precisamos de menos parques irregulares como a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica terra do meio e etc. O crime e grilagem s\u00e3o  instrucional"
        },
        {
            "author_id": "2767863466",
            "created_at": "2020-10-14T14:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1316379154892435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/jCGciSolH0"
        },
        {
            "author_id": "1194630762311479303",
            "created_at": "2020-10-14T13:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "QuicklyTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316366752582979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. #viajecomaquickly \n\nFa\u00e7a sua reserva: @quicklytravel\ne-mail: lazer@quicklytravel.com.br\n\n#destino #viagem #turismo #jornalistaconectado #quicklytravel https://t.co/Rn1pcnnhE8"
        },
        {
            "author_id": "26646141",
            "created_at": "2020-10-14T13:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "QuicklyTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316366752582955011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. #viajecomaquickly \n\nFa\u00e7a sua reserva: @quicklytravel\ne-mail: lazer@quicklytravel.com.br\n\n#destino #viagem #turismo #jornalistaconectado #quicklytravel https://t.co/WX7OHmTQSV"
        },
        {
            "author_id": "21320524",
            "created_at": "2020-10-14T13:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "a_Lopes111"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "marcoslucarrn"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "BesouroRFT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316363553599819778",
            "in_reply_to_user_id": "444625523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_Lopes111 @marcoslucarrn @BesouroRFT Algu\u00e9m lembra do agente que multou o Maldito por pescar ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "784452269802651648",
            "created_at": "2020-10-14T13:00:16.000Z",
            "id": "1316363190498807809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram avistados em um parque nacional da Indon\u00e9sia, e causou um grande al\u00edvio em conservadores e pesquisadores ao redor do mundo. https://t.co/4a9SVYODGw"
        },
        {
            "author_id": "893592222477803520",
            "created_at": "2020-10-14T12:59:36.000Z",
            "id": "1316363025893543937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo p\u00f4r do sol na floresta com arauc\u00e1ria (Parque Nacional dos Aparados da Serra) https://t.co/o3CN3UZyw6"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2020-10-14T12:53:52.000Z",
            "id": "1316361583090638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Monumento natural \"Souto da Retorta\"\n\ud83d\udccd Viveiro #galicianorte #galiciaslow https://t.co/hVHRSWJDIj"
        },
        {
            "author_id": "55570598",
            "created_at": "2020-10-14T12:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50076,
                        37.782505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1316358841697595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/DXhVNQNdIJ"
        },
        {
            "author_id": "87543987",
            "created_at": "2020-10-14T11:51:46.000Z",
            "id": "1316345955071995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o?!\n\u2022 O Parque Nacional da Chapada das Mesas foi criado em 2005. \u00c9 composto por um estonteante conjunto de curiosas forma\u00e7\u00f5es rochosas, c\u00e2nions, cavernas e cachoeiras.\nVem conhecer a Chapada das Mesas com Maraca Turismo. Pacote - 06 dias"
        },
        {
            "author_id": "1287105452510187521",
            "created_at": "2020-10-14T11:42:46.000Z",
            "id": "1316343689715871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh, estes sons!!\nEsta paz!!!\n\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n#olhardecantor em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/OTGDSX7htL"
        },
        {
            "author_id": "1287105452510187521",
            "created_at": "2020-10-14T11:38:46.000Z",
            "id": "1316342682944450562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra cachu do Parque.....\n\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/bwHR8OV9eQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-14T11:36:54.000Z",
            "id": "1316342213496901633",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-14T11:36:54.000Z",
            "id": "1316342213056454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 27 de setembro de 2020 o desmatamento de 1,43 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 6,37 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1287105452510187521",
            "created_at": "2020-10-14T11:35:34.000Z",
            "id": "1316341878091141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das tantas cachoeiras da Travessia do Ouro.....\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/nWFBzagzvc"
        },
        {
            "author_id": "1287105452510187521",
            "created_at": "2020-10-14T11:30:34.000Z",
            "id": "1316340619426574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de arame na Travessia do Ouro......RJ\n\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/IwVb4WxMxm"
        },
        {
            "author_id": "1287105452510187521",
            "created_at": "2020-10-14T11:21:03.000Z",
            "id": "1316338224755863562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao mato que tanto amo!!!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/bPq88xBcbI"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2020-10-14T11:01:33.000Z",
            "id": "1316333314542727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cIn\u00edcio de uma nova era\u201d, diz prefeito de Praia Grande sobre concess\u00e3o do Parque Nacional https://t.co/Jr8Kkg6Kkm https://t.co/8PnQkD5r0P"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-10-14T04:00:09.000Z",
            "id": "1316227266691637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental nos munic\u00edpios cearenses de Itatira e Madalena.\nhttps://t.co/8Rg6dHSYhq"
        },
        {
            "author_id": "736032600293281793",
            "created_at": "2020-10-14T03:03:08.000Z",
            "id": "1316212918682374145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gruta do lago azul \u00e9 um monumento natural no munic\u00edpio de Bonito, Mato Grosso do Sul, Brasil. Possui duas cavernas com forma\u00e7\u00f5es calc\u00e1rias interessantes, mas fr\u00e1geis, e est\u00e1 listada como \u00e1rea protegida desde 1978.\n\n#OBrasilEmUmaNoite\n#05/12\n#HMFG\ud83d\udd25 https://t.co/cQPUi8QQXi"
        },
        {
            "author_id": "2789370481",
            "created_at": "2020-10-14T03:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "monolitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316212537260675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Itatira e Madalena https://t.co/b69LJ2oKRp via @monolitos"
        },
        {
            "author_id": "413944052",
            "created_at": "2020-10-14T02:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "LuisLacallePou"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "alejoumpierrez"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316205629900554242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@luislacallepou @alejoumpierrez \u00a1El Parque Nacional de Santa Teresa NO se toca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2VvWIGCLbd a trav\u00e9s de @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3239142465",
            "created_at": "2020-10-14T02:03:39.000Z",
            "id": "1316197948095688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "GOI\u00c1S- chapada dos veadeiros\ud83d\udd25\n\nCriado em 1961, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s. A caminhada e os banhos de cachoeira s\u00e3o as principais atividades no Parque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25 \n\n#OBrasilEmUmaNoite\n#HMFG https://t.co/CbRlfEXO8R"
        },
        {
            "author_id": "838605585255923712",
            "created_at": "2020-10-14T01:38:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1316191523466248193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acre - \u00c9 conhecido pela quantidade de \u00e1rvores-da-borracha e castanhas-do-brasil. Na fronteira peruana, a oeste, o Parque Nacional da Serra do Divisor possui montanhas elevadas e v\u00e1rias quedas de \u00e1gua \ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#OBrasilEmUmaNoite\n#05/12\nHMFG https://t.co/vh0jfLghaH"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-10-14T00:40:00.000Z",
            "id": "1316176896586113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontraram os rastros deixados h\u00e1 10 mil anos em um parque nacional nos Estados Unidos.\n\nhttps://t.co/OMDIGxb0PQ"
        },
        {
            "author_id": "3352090017",
            "created_at": "2020-10-14T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_lao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "maguitovilela15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316173957607960577",
            "in_reply_to_user_id": "3352090017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_lao @maguitovilela15 ento da cidade, sendo o Ip\u00ea, a flor oficial da cidade, campanha com participa\u00e7\u00e3o popular com benef\u00edcio fiscal para quem plantar Ip\u00ea. Criar o Parque nacional do Ip\u00eas! Gerando e crescendo o turismo e eventos internacional.  Fonte inesgot\u00e1vel  de gera\u00e7\u00e3o de empregos. E,..."
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2020-10-13T23:53:29.000Z",
            "id": "1316165193085399042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Monumento Gruta Casa de Pedra ser\u00e1 administrada pela Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/MnxD031ymp"
        },
        {
            "author_id": "1311617570265587712",
            "created_at": "2020-10-13T23:27:45.000Z",
            "id": "1316158713909174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Madalena e Itatira \u00e9 criada pelo Governo do Estado, nesta ter\u00e7a-feira(13) https://t.co/r7iKveaqsR via @Cear\u00e1 Digital"
        },
        {
            "author_id": "1075896325521182721",
            "created_at": "2020-10-13T22:33:50.000Z",
            "id": "1316145146321342466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Madalena e Itatira https://t.co/9zc8iT25n8"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-10-13T22:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariozinholago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316143573998469120",
            "in_reply_to_user_id": "340369429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariozinholago moro aqui na Serra do Cip\u00f3. muito triste o fogo este ano. no parque nacional e depois na lapinha."
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-10-13T22:20:34.000Z",
            "id": "1316141808670453762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escondam ela do Bozo...\n\nA \u00e1rvore mais alta do mundo \u00e9 uma sequoia chamada Hyperion. A \u00e1rvore tem 115,72 m de altura. Ela foi descoberta 2006, em uma parte remota do Parque Nacional Redwood, Calif\u00f3rnia, pelos naturalistas Chris Atkins e Michael Taylor.\n\nhttps://t.co/E3Z2RUkq1n https://t.co/6C56jLfCyk"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2020-10-13T22:16:23.000Z",
            "id": "1316140756176863235",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fronteira com a \u00c1ustria, faz parte da reserva ambiental do Parque Nacional dos Alpes.\n\nL\u00e1 tem diversas op\u00e7\u00f5es de lazer, como passeio de barco no lago, caminhada no parque e at\u00e9 mesmo uma visita ao antigo ref\u00fagio de Hitler.\n\nPartiu? \n\n\ud83d\udcccVai l\u00e1 ver o nosso post fixado. Vale a pena https://t.co/8lED8j8S3Z"
        },
        {
            "author_id": "146653536",
            "created_at": "2020-10-13T22:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "queroma1snao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316138106681200640",
            "in_reply_to_user_id": "271765800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queroma1snao E a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca em destaque"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-10-13T22:01:38.000Z",
            "id": "1316137044469481474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#AoVivo\nHoje, no Rep\u00f3rter Brasil: a Johnson &amp; Johnson suspende os testes da vacina contra a Covid-19 depois de uma doen\u00e7a inexplicada em um volunt\u00e1rio.  E na nossa s\u00e9rie especial, voc\u00ea vai ver as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/e2oswnP4V6"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2020-10-13T21:54:52.000Z",
            "id": "1316135339422089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o embargou mais de 20 mil hectares de \u00e1reas usadas para crimes ambientais, apreendeu quase dois mil metros c\u00fabicos de madeira e ainda interditou um garimpo ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu. #G1PA https://t.co/Y4JyMkiCeI"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2020-10-13T21:18:03.000Z",
            "id": "1316126076217761792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou conhecer o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina sem sair do Brasil?\ud83d\ude0a\n\nO C\u00e2nion Itaimbezinho possui uma das mais exuberantes paisagens brasileiras, est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na cidade de Cambar\u00e1 do Sul. https://t.co/DXlXPvZIJi"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-10-13T21:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316121703483932675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lan\u00e7amento de miniguia de aves do Parque Nacional dos Campos Gerais - ((o))eco - https://t.co/6x178jmojl via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-10-13T20:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316120988652916738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: \u00e1rea \u00famida essencial para conserva\u00e7\u00e3o de aves - ((o))eco - https://t.co/c1LTmDpjoA via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-10-13T20:42:56.000Z",
            "id": "1316117237410004994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um inc\u00eandio pra desgra\u00e7ar a cabe\u00e7a, principalmente de quem estuda biodiversidade.\n\nDessa vez numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Serra Talhada, lugar massa com alta diversidade de plantas e bichos. T\u00e1 foda viu https://t.co/nXaBvLJLIX"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-10-13T20:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316114443517022208",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o inclu\u00eddos no levantamento a @usina_itaipu, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o Marco das Tr\u00eas Fronteiras e o Parque das Aves. O bom desempenho do turismo foi impulsionado pela campanha #VemPraFoz, promovida pela binacional e parceiros. https://t.co/tCfQcmCNH5 https://t.co/NUa6Kfmy7y"
        },
        {
            "author_id": "354350293",
            "created_at": "2020-10-13T20:29:27.000Z",
            "id": "1316113843022594050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada-PE: Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge o Parque Estadual Mata da Pimenteira, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco no bioma\u00a0Caatinga https://t.co/CBrWBbqBiM"
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2020-10-13T20:27:36.000Z",
            "id": "1316113377601761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Hj na RBS Salles anunciou edital de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Aparados da Serra. O que n\u00e3o disse \u00e9 que desde que assumiu parou de investir nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e sucateou o ICMBio. Destruir o meio ambiente e vender nossas riquezas naturais \u00e9 o projeto. #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-10-13T20:04:00.000Z",
            "id": "1316107439607963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puerto Morelos, uma vila de pescadores em um mar azul, nos oferece diversos lugares para visitar como o Parque Nacional Arrecife, que \u00e9 a segunda maior barreira de corais do mundo; Tamb\u00e9m o Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Mar\u00edn, o Zool\u00f3gico Crococun.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/Zyw0WEHvnt"
        },
        {
            "author_id": "1165510028457054208",
            "created_at": "2020-10-13T19:59:58.000Z",
            "id": "1316106424175521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50th aniversary of the Peneda-Ger\u00eas national park. Even for Ger\u00eas this is a very quite aniversay.\nhttps://t.co/V0GRfEddzv"
        },
        {
            "author_id": "1190276019917348864",
            "created_at": "2020-10-13T19:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "babaioff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316101406957490176",
            "in_reply_to_user_id": "245656029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babaioff O Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "1188814958030721026",
            "created_at": "2020-10-13T19:35:51.000Z",
            "id": "1316100354086514691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta tropical do Parque Nacional Mantadia \u00e9 um mundo de escolhas, baseadas em instinto e emo\u00e7\u00f5es. Nada como visitar A Incr\u00edvel Madagascar. Nesta semana, de ter\u00e7a a quinta, \u00e0s 18h45. Liga no Love Nature!\n.\n.\n.\n.\n.\n#lovenature\n#LiganoLoveNature\n#AIncr\u00edvelMadagascar https://t.co/MgkMbVlUZT"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-10-13T19:32:55.000Z",
            "id": "1316099615876358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 11.844 visitantes durante os tr\u00eas dias do feriad\u00e3o de Nossa Senhora Aparecida, padroeira do Brasil, de s\u00e1bado (10 de outubro) a segunda-feira (12 de outubro). https://t.co/6yFNNTwYJy"
        },
        {
            "author_id": "1293672978119565312",
            "created_at": "2020-10-13T19:29:46.000Z",
            "id": "1316098827020099585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano acabaram de postar um v\u00eddeo na rede social vizinha de um homem ateando fogo aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica daqui da cidade e o cara ainda conseguiu fugir....."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-10-13T19:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 219,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316097455939870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #Maranh\u00e3o (#MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoMA https://t.co/QPVTsKjAeI"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2020-10-13T19:07:20.000Z",
            "id": "1316093179314270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Gruta ... https://t.co/HnbwcYLEUP https://t.co/e0oa1mtnRp"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-10-13T19:03:57.000Z",
            "id": "1316092328722026500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil  est\u00e1 realmente em chamas. Depois da Amaz\u00f4nia, Pantanal e chapadas, agora \u00e9 a caatinga que sofre a\u00e7\u00e3o do fogo. O bioma \u00e9 \u00fanico no mundo. Veja mais not\u00edcias sore o meio ambiente em #OxeRecife (https://t.co/Q6BdlMOGXE) https://t.co/bmYVqcqL1s"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2020-10-13T18:51:14.000Z",
            "id": "1316089126660313090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira os atrativos que est\u00e3o abertos para visita\u00e7\u00e3o:\n\n- Couros\n- Loquinhas\n- Vale da Lua\n- Po\u00e7o Encantado\n- Cristais\n- Parque Nacional \n- Macaquinhos\n- Label\n- Sim\u00e3o Correia\n- Segredo\n- Sert\u00e3o Zen\n- Drag\u00e3o\n- Mirante da Janela\n- Raizama\n- Cordovil\n\n#chapadadosveadeiros https://t.co/VftYfqVaP2"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2020-10-13T18:36:08.000Z",
            "id": "1316085326662819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 237,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Assinei nesta ter\u00e7a-feira o decreto que cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Monumento Gruta Casa de Pedra, localizada entre os munic\u00edpios de Madalena e Itatira, que ter\u00e1 \u00e1rea total de 65,5 hectares... https://t.co/1PwWQosSeV"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-10-13T18:30:00.000Z",
            "id": "1316083785159659524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es come\u00e7ou no domingo (11) e ainda n\u00e3o foi controlado. https://t.co/OmjOeFWfDU"
        },
        {
            "author_id": "1146479148447260672",
            "created_at": "2020-10-13T18:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "brgmsch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316080114526978049",
            "in_reply_to_user_id": "2908086508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brgmsch Essa \u00e1rvore \u00e9 um dos cart\u00f5es postais desse parque nacional, s\u00f3 n\u00e3o t\u00f4 lembrando o nome"
        },
        {
            "author_id": "33795738",
            "created_at": "2020-10-13T18:05:04.000Z",
            "id": "1316077510682202113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am \u00e0 Ba\u00eda de Todos os Santos em Salvador-City, Bahia. Uma reentr\u00e2ncia da costa litor\u00e2nea.\n\nTem 56\u00a0ilhas, a maior e mais importante \u00e9 a de\u00a0Itaparica. Outras ilhas importantes:\u00a0ilha dos Frades,\u00a0ilha de Mar\u00e9,\u00a0ilha de Bom Jesus\u00a0e a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da\u00a0Ilha do Medo. https://t.co/7MgFaoKjQF"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-10-13T18:02:11.000Z",
            "id": "1316076786137075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Mata da Pimenteira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caatinga no sert\u00e3o\nhttps://t.co/yJYcB5LgWF https://t.co/xIbpAa4lYd"
        },
        {
            "author_id": "1253831550271135752",
            "created_at": "2020-10-13T17:30:53.000Z",
            "id": "1316068906017198084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional dos Aparados da Serra que o Ministro Salles quer   a privatiza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ambiental ???? https://t.co/HVVYVQ8cn2"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-10-13T17:30:19.000Z",
            "id": "1316068766208454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento de miniguia de aves do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/E16Z07ZjWb"
        },
        {
            "author_id": "57687386",
            "created_at": "2020-10-13T17:23:49.000Z",
            "id": "1316067129230327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de assinar um compromisso p\u00fablico em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Campinas. Como secret\u00e1rio do Verde e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, conciliamos no Plano de Manejo a prote\u00e7\u00e3o ambiental com as atividades do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.\n#emfrentecampinas https://t.co/LMpeXUkGcA"
        },
        {
            "author_id": "1045016675991646210",
            "created_at": "2020-10-13T17:19:50.000Z",
            "id": "1316066125713735683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 extinto ap\u00f3s cerca de duas semanas https://t.co/ZZAiH8CXO3"
        },
        {
            "author_id": "1111300218",
            "created_at": "2020-10-13T16:54:37.000Z",
            "id": "1316059778720956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2728e se eu jogar meu celular no lixo e for morar bem ali na floresta nacional\u2728\ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-10-13T16:48:26.000Z",
            "id": "1316058224513167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o \"Ouro Frio II\", deflagrada pela Pol\u00edcia Federal nesta segunda-feira (12), continua ao longo desta ter\u00e7a-feira (13). https://t.co/UE9U0nvdnz"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2020-10-13T16:48:12.000Z",
            "id": "1316058165537013762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o \"Ouro Frio II\", deflagrada pela Pol\u00edcia Federal nesta segunda-feira (12), continua ao longo desta ter\u00e7a-feira (13). https://t.co/TAZFjSrnvD"
        },
        {
            "author_id": "1011740354876510208",
            "created_at": "2020-10-13T16:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GincanaGrupos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316057175366737923",
            "in_reply_to_user_id": "1298081597858537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GincanaGrupos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses- Maranh\u00e3o, Barreirinhas"
        },
        {
            "author_id": "1194790266672209920",
            "created_at": "2020-10-13T16:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GincanaGrupos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316057131716575237",
            "in_reply_to_user_id": "1298081597858537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GincanaGrupos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nMaranh\u00e3o Brasil"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [miria_ulisses].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "miria_ulisses",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "miria_ulisses"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GincanaGrupos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GincanaGrupos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GincanaGrupos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GincanaGrupos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GincanaGrupos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GincanaGrupos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pocon\u00e9, Brasil",
                "id": "76ee5144383b1ee5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandagua\u00e7u, Brasil",
                "id": "fdc94081ae5dabfb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caracol, Brasil",
                "id": "26fb0e84bed4989d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3316067291",
                "name": "cientistasfeministas",
                "username": "CsFs_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311032008680919041",
                "name": "Mal\u00ea - O levante Negro | 65021",
                "username": "malelevantnegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273086922831925256",
                "name": "luan",
                "username": "luanfernvndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305424352230477825",
                "name": "Agro Elevator",
                "username": "AgroElevator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101258404734124033",
                "name": "Vanda Ramos \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40",
                "username": "ramos_vanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024403315164160000",
                "name": "Eduardo Gir\u00e3o",
                "username": "EduGiraoOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251247232843726849",
                "name": "OutroQueN\u00e3oEu",
                "username": "OQNE2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228331376",
                "name": "mitsi",
                "username": "twimitsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16691681",
                "name": "Stelle",
                "username": "stellebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26033581",
                "name": "Marcia ANTIFA Cunha \ud83d\udea9",
                "username": "Sucubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136425790348963841",
                "name": "cph_pa",
                "username": "cph_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266455670204882947",
                "name": "Silvana Menezello Thorlay Aguiar",
                "username": "ThorlayAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97739510",
                "name": "Local Hostel RJ",
                "username": "localhostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296537081385230336",
                "name": "reidoveggie",
                "username": "reidoveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256547501827665921",
                "name": "Ricardo Ferreira",
                "username": "RFB_Ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27767129",
                "name": "Guilherme Battistuzzo",
                "username": "guibatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984776654064058369",
                "name": "MACHO BOGOT\u00c1",
                "username": "machossex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277571720182988800",
                "name": "BOGOT\u00c1 CABINAS SX. NET",
                "username": "sx_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54339205",
                "name": "DaisyNetz",
                "username": "djanetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081456",
                "name": "gigicadd",
                "username": "giovanacadorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16978217",
                "name": "Ivan Di Simoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ivandisimoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268234824084598784",
                "name": "Negoekso",
                "username": "Negoekso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825892333417877505",
                "name": "Fabiana Kadi",
                "username": "fabiana_kadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399436888",
                "name": "So\u0279\u0279\u1d09sos",
                "username": "pmtoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077975469788667905",
                "name": "Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias",
                "username": "luizacaires3",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182371992911142918",
                "name": "Ma Boh\u00f3rquez",
                "username": "MaBohorquez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49849732",
                "name": "Gustavo Petro",
                "username": "petrogustavo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260958622",
                "name": "Vit\u00f3ria Knobeloch \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "_vitoriamoraees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611104306",
                "name": "Patr\u00edcia Freitas",
                "username": "PatyFreitas013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43887284",
                "name": "Caroline Abras",
                "username": "carolineabras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789176181123715072",
                "name": "Ulysses Potiguara",
                "username": "UPotiguara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23814136",
                "name": "Portal Cotidiano",
                "username": "cotidianoufsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173257208068489219",
                "name": "\u1d9c\u1d43\u1d50 Madu Andresen \u262d",
                "username": "AndresenMadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522266750",
                "name": "DANIELA MARQUES",
                "username": "corretorDaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843188271505129474",
                "name": "Betzy Hernandez",
                "username": "BeetzyHg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158794848981458944",
                "name": "Evan Silva",
                "username": "EvanSil45784248",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1102314357415907328",
                "name": "L e a n d r o R i b e i r o",
                "username": "LeleRibeiro90rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478598179",
                "name": "pipico",
                "username": "Brayan_Castro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068504311896961029",
                "name": "Observat\u00f3rio do Turismo de Santa Catarina",
                "username": "observasctur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170700964212465664",
                "name": "MyOffer",
                "username": "myofferweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343195383",
                "name": "Tiago Pedro",
                "username": "Pedro22Tp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134180991",
                "name": "Guga Pernambucano\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "MonteiroGugaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931924320",
                "name": "Programa Biota",
                "username": "BiotaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248639748203319298",
                "name": "DIA DA NOTICIA",
                "username": "dia_ltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21159870",
                "name": "AtilaBS",
                "username": "atilabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313987563",
                "name": "banksyyy",
                "username": "FlavioLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281306",
                "name": "Joshua",
                "username": "Joshuabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46238405",
                "name": "Jadir Couto e Silva. \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "jadirsilva100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223376350058369026",
                "name": "Light",
                "username": "LuzDeRoupaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8395932",
                "name": "dani",
                "username": "danielpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81413469",
                "name": "Ali, Inosuke stan \ud83d\udcdaOP e BNHA SPOILERS\u2600\ufe0f\u00b2\u2077",
                "username": "hobis_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515823455",
                "name": "Robs - O Fanboy do Rengoku",
                "username": "girafasomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4793616808",
                "name": "MK Expeditions",
                "username": "MKexpeditions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25557871",
                "name": "@crescer",
                "username": "crescer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537496957",
                "name": "Livio Campos",
                "username": "liviofotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303828331658465281",
                "name": "Lina Cosmic",
                "username": "LinaCosmic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55773562",
                "name": "Luis Fernando Ramos",
                "username": "IcoViena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149542215",
                "name": "Julianne Cerasoli",
                "username": "jucerasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312097074482155521",
                "name": "Elise Marie Ink",
                "username": "elisemarieink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217223502106939393",
                "name": "Igor",
                "username": "igorsossegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850484983638749184",
                "name": "Lorenne Almeida \ud83d\udc1e",
                "username": "lorenne_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87769534",
                "name": "F\u00e9 Cat\u00f3lica News",
                "username": "fecatolicanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345359013",
                "name": "Secretaria da Casa Civil",
                "username": "casacivilgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53759308",
                "name": "MARCOSILVA",
                "username": "MARCOSBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112575888",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "Ivanjari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254793964215033856",
                "name": "Rodrigo Picosse",
                "username": "PicosseRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14487359",
                "name": "Gabriel Paciornik",
                "username": "gabpac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195345638",
                "name": "N\u00e3o, e detalhe! Tem mais",
                "username": "raurisonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302038067147087872",
                "name": "Rodrigo Ara\u00fajo",
                "username": "rod_am_servp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67460068",
                "name": "O IGUASSU News",
                "username": "GARGANTADODIABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173057133744721920",
                "name": "TensorFlow",
                "username": "TensorFlow10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983453033400061952",
                "name": "SalvemoCerrado o Paidas\u00c1guas",
                "username": "salvemocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83224693",
                "name": "Eliseu Neto",
                "username": "eliseuneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46516588",
                "name": "Renata Xavier",
                "username": "Re_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9018312",
                "name": "Criativo de Galochas, Marcus",
                "username": "CGalochas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115426245",
                "name": "Daniel Marins",
                "username": "DannMarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793609915193552897",
                "name": "Bioboy",
                "username": "tonicrewl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749714041657028608",
                "name": "Nanda",
                "username": "Sandaryunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708472687199444998",
                "name": "Jair Predestinado",
                "username": "jpredestinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040629907309641729",
                "name": "rmatheusrmr",
                "username": "rmatheusrmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758519817578086400",
                "name": "Caneta Desesquerdizadora",
                "username": "Desesquerdizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25499816",
                "name": "Puro odio",
                "username": "tamissfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180375784",
                "name": "L\u00e9u Meira",
                "username": "leuMeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886529622",
                "name": "Brunholi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rjbrunholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53442904",
                "name": "Felipe Manzano",
                "username": "felipebzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9780382",
                "name": "Johnny Santini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "santinij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66426567",
                "name": "Carlos A. Sampaio",
                "username": "Oexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23496828",
                "name": "Pariparoba",
                "username": "zanirato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382641804",
                "name": "Hugo Beirigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude01\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "Hugo_Beirigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23301755",
                "name": "Kiko Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcos3:11",
                "username": "Tomandonacuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266288",
                "name": "Jacar\u00e9 do Norte.",
                "username": "paulocardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956433618",
                "name": "Raul Mello",
                "username": "Raulcarlosmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561558339",
                "name": "adriano ferreira",
                "username": "adriano050177",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255232374457196544",
                "name": "colobus",
                "username": "colobus14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186340935124291586",
                "name": "Salim Mattar",
                "username": "salimmattarBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003466225903718401",
                "name": "Davi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2615\ufe0f",
                "username": "DaviCharbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204085901",
                "name": "Romero Reis",
                "username": "romeroreisam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234419587",
                "name": "Cristiano Ferreira",
                "username": "cristianferrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183930047318712321",
                "name": "\u2661ENIC\u00ca\ud83e\udd2c",
                "username": "e_criaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900599448",
                "name": "Null Pointer Exception",
                "username": "IohanSardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13772942",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "microft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "V\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00 B\u1d0f\u0280\u0262\u1d07s (Nolite te bastarde carborundorum)",
                "username": "valeria_borg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "C\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d07 #VivaACi\u00eancia",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4820984813",
                "name": "Mar Mediast\u00ednico",
                "username": "MarMediastinico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56008030",
                "name": "Le\u00f4nidas Valeriano",
                "username": "leodefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173216757",
                "name": "Moz Entretenimento",
                "username": "showbizmoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235336482153467906",
                "name": "456.753 mortos.",
                "username": "ElianeMS6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780954489",
                "name": "Viaro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Prof_Viaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311297263248039938",
                "name": "Riotouristguide",
                "username": "riotouristguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107485952",
                "name": "Dem\u00e9trius Diac\u00f3pulos",
                "username": "DIACOPULOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29330749",
                "name": "Katia #TeamTheBun \ud83d\udc51\ud83c\udf7c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "katiathinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112638291",
                "name": "Roberto Gadani",
                "username": "RobertoGadani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078894414045609984",
                "name": "Jeferson \u1d47\u1da0\u02b3 \u2605\u5f61",
                "username": "JEF___BFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87833261",
                "name": "Lena Borges",
                "username": "lenamercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92604942",
                "name": "Sandro Campos",
                "username": "MdSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50535345",
                "name": "Aud\u00e1lio Biker",
                "username": "audalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450236508",
                "name": "Gustavo de Oliveira",
                "username": "Gus_OC82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735295510",
                "name": "Diego Pretume UAI BIKE",
                "username": "Diegopretume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030436032712531968",
                "name": "Rodrigo Pearson \u2728\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "deafaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77189053",
                "name": "a martuca: innecesaria y regional",
                "username": "mvizaguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36131757",
                "name": "Rebeca S\u00e1nchez",
                "username": "SanchezRebeca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207610295",
                "name": "Bri",
                "username": "curiosamafalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847372911",
                "name": "Professor Leandro Ernesto",
                "username": "ProfLeandroE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeralGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165203509",
                "name": "Eduardo Soares",
                "username": "eduardops4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176913672976965633",
                "name": "J\u00e9ssica Rodrigues",
                "username": "jescasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65781688",
                "name": "LUCAS",
                "username": "Galudoboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718504666",
                "name": "rAfA\u7231",
                "username": "anyonelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504810566",
                "name": "Deusa \u2728",
                "username": "annecarolynen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556420691",
                "name": "\u1d05\u1d07\u0299s",
                "username": "debsmafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929388798785572864",
                "name": "mariposa do vigor",
                "username": "dpmari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120517027721039873",
                "name": "guima concurseiro",
                "username": "gui_concurseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126547634792038401",
                "name": "Bia Soares",
                "username": "Beatric55948444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289537306496577536",
                "name": "Xandi",
                "username": "Xandeguimaraens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204986147",
                "name": "Alessandra Santos",
                "username": "4Alessandra1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008915129470242816",
                "name": "Marcela Cruz",
                "username": "MarcelaLiraCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253108254261022720",
                "name": "Carioca do Porto .'. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "CariocadoPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472497250",
                "name": "Remus & Rolenz | Javalava Tours",
                "username": "JavalavaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9459622",
                "name": "FUGAS",
                "username": "fugaspublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254070262",
                "name": "JF",
                "username": "JoaoFellipe_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611447739",
                "name": "lu WHERE ARE WE",
                "username": "jungwheed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094038644770385920",
                "name": "S\u00e9rgio A J Barretto",
                "username": "SergioAJBarrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91718003",
                "name": "Franklin David",
                "username": "franklin_david",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051673062633103361",
                "name": "rafa \u1da6\u02e2 \u207f\u1d52\u1d57 \u1d9c\u1d52\u1d52\u02e1",
                "username": "friendlyrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137414190",
                "name": "luanito",
                "username": "LuanRules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223979707",
                "name": "Perigloso \ud83d\udc0d",
                "username": "JhXxXon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293670396135342080",
                "name": "Denis Oliveira",
                "username": "oliveiraadenis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4364047647",
                "name": "Ganesha",
                "username": "BrunaSoouza06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257703221117759489",
                "name": "Rota Paran\u00e1",
                "username": "rotaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317108958750965760",
                "name": "eu eu",
                "username": "DocVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085977659937644545",
                "name": "J\u00e3o \ud83d\ude0e",
                "username": "JoaoMoreira1948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226253275",
                "name": "Luana\u2728",
                "username": "_luanissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238850311227428867",
                "name": "bis cat",
                "username": "laurdepaula05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150959946994978821",
                "name": "BRUNA MOURAO",
                "username": "BRUNAMOURAO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269986376268873729",
                "name": "Tatiane Ferrari do Vale",
                "username": "tatefdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180916320",
                "name": "F5 News",
                "username": "F5Sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308908823638355968",
                "name": "Carbixo \ud83e\udd8d",
                "username": "CarlitoCarbixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266415275857063938",
                "name": "Voyeur de Animais Coloridos",
                "username": "VColoridos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "403563117",
                "name": "Christiane Nogueira",
                "username": "nog_chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115468058",
                "name": "ProAnima",
                "username": "proanimadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99389654",
                "name": "Ailton Lopes",
                "username": "ailtonlopespsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73232686",
                "name": "salete granja",
                "username": "saletegranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122767812",
                "name": "fatima branco",
                "username": "mfatimabranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3675299837",
                "name": "Viana Remadores Lima",
                "username": "VrlRemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241783024141959169",
                "name": "Anderson Rodrigues",
                "username": "andyalrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173398642922799104",
                "name": "Sinistra",
                "username": "sinistramemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "bobs",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155544328",
                "name": "BNG",
                "username": "obloque",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268208070",
                "name": "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o",
                "username": "joseggusmao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "460065842",
                "name": "Ana Miranda",
                "username": "anamirandapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282865869505298433",
                "name": "Elfo Ninja",
                "username": "Ninjaelfico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081827192080924672",
                "name": "Mabbud \ud83d\udda4",
                "username": "Tagarelacharge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158013055420239873",
                "name": "Johnny Mingau \ud83e\udd96",
                "username": "_themingau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63163444",
                "name": "Escola de Lucifer - Unebrasil",
                "username": "unebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243654583391576064",
                "name": "Bruzundanga",
                "username": "BruzundangaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375578866",
                "name": "Was?",
                "username": "lrosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157477698",
                "name": "gladys",
                "username": "gladys_s_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587638672",
                "name": "Justi\u00e7a Federal SP",
                "username": "JFSP_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105417789286825985",
                "name": "Jonathan \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "JonathanTLeal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316104359021813760",
                "name": "Um Pseudo Bi\u00f3logo",
                "username": "UBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156645569",
                "name": "Eva (mimimimi) \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Evacalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902356429",
                "name": "Norbanvs Iesus",
                "username": "Norbanvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192253985",
                "name": "Wildlife Photographer of the Year",
                "username": "NHM_WPY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270910498670809089",
                "name": "salafr\u00e1ria",
                "username": "peroxissomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28431722",
                "name": "Quem",
                "username": "quem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760955461596221441",
                "name": "foradacasinhaja",
                "username": "foradacasinhaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453492954",
                "name": "Nat & Rob",
                "username": "LoveandRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100375882089287680",
                "name": "@lula1313",
                "username": "lula13133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139699067565592576",
                "name": "Bebel Tantrika \ud83c\udf32\ud83c\udf3b",
                "username": "MortiferaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913522105827889152",
                "name": "Joao Custodio",
                "username": "JoaoCus04952976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463342622",
                "name": "yagora? agr eu quero vacinaaaa",
                "username": "YagoMojaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157737844",
                "name": "Felipe Falc\u00e3o",
                "username": "FelipeFalcaoAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229145452",
                "name": "Renato Asy\u017eius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\uddf9 \ud83d\udea9 \ud83c\udfa5",
                "username": "Franckevikaite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "Eliseu #VacinaParaTodos \ud83d\udd76",
                "username": "eliseualvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277255180594098176",
                "name": "Guara\u00edras EcoTour",
                "username": "Guarairasecotou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467682735",
                "name": "Aline Moreira",
                "username": "amoreiracoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231617916019380224",
                "name": "ISRAEL V.H.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IsraelVH12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121194108096274432",
                "name": "Josu\u00e9 Raynniere",
                "username": "eu_raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388971410",
                "name": "Turismo. Deputaci\u00f3n de Lugo",
                "username": "TurDepuLugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300687181909037056",
                "name": "With Love, Mel",
                "username": "MelUtilixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266342142",
                "name": "Jozueh Lynhares \ud83d\udca5",
                "username": "rivotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70419617",
                "name": "Carlos Parrini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CarlinhosVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130167965293449216",
                "name": "jose",
                "username": "jose96773277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267181148",
                "name": "Vanderli S Ribeiro",
                "username": "vanderlisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189861728",
                "name": "Luis Lacalle Pou",
                "username": "LuisLacallePou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392616652",
                "name": "Alejo Umpi\u00e9rrez",
                "username": "alejoumpierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883490252",
                "name": "Sasha",
                "username": "ki7ka7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 29/05 na rua com m\u00e1scara",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724198",
                "name": "Ag\u00eancia da Not\u00edcia \ud83c\udf10",
                "username": "AgenciadaNo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45890496",
                "name": "Painel Brasil TV / Rosa Diniz",
                "username": "painelbrasiltv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165811700957945856",
                "name": "Adriano Cruz",
                "username": "Adrianocruzsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159623064",
                "name": "Sirlene Cristina",
                "username": "arqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265133280",
                "name": "Renato Cesar",
                "username": "CzarRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173894905",
                "name": "Princesa Jujuba \ud83e\udd88",
                "username": "vemk_jubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44449830",
                "name": "Luciana Genro",
                "username": "lucianagenro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90556761",
                "name": "RJ McFly",
                "username": "tato_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116552724",
                "name": "Fran Agnoletto",
                "username": "FranAgnoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134955884",
                "name": "Sert\u00e3o Alerta",
                "username": "sertaoalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47977571",
                "name": "Michelle Rezende",
                "username": "michellbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163877349064134657",
                "name": "alemagno91",
                "username": "Magnum130891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293308209",
                "name": "Guilherme Martins",
                "username": "Guimartins_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153535935709097984",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "RSGovOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119610677",
                "name": "angella conte",
                "username": "angellaconte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229574705541238787",
                "name": "Francisca Rita Lima",
                "username": "FranciscaRitaL3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648986072",
                "name": "MilhasAereasnet",
                "username": "MilhasAereasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289632143426101249",
                "name": "1970",
                "username": "2BVgpmcnUdTeMTw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231972132017639424",
                "name": "FrehyaBR",
                "username": "FrehyaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251280242616012801",
                "name": "utiilidadex._",
                "username": "utiilidadexxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354264146",
                "name": "Mgn",
                "username": "Magno369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82620751",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiocamargosd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213289651835850752",
                "name": "Fillipe Da Matta",
                "username": "FillipeMatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288203442662576128",
                "name": "Eddie.\u2019.",
                "username": "Eddie87015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184888083",
                "name": "Emerson - RATO",
                "username": "efreitasofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767167039",
                "name": "Deputado Sanderson",
                "username": "DepSanderson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956336948016271361",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94",
                "username": "yk_emy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33883180",
                "name": "Lauren Cox",
                "username": "lulicox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219332843",
                "name": "rafael",
                "username": "eorafaeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313524099973603329",
                "name": "Mundo das Curiosidades",
                "username": "_curiosomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002182052341534720",
                "name": "Tenente-Coronel Zucco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tencelzucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264178320",
                "name": "Jornal Dourados News",
                "username": "douradosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312191189374963712",
                "name": "Tania Luiza Stigger Vieira",
                "username": "StiggerTania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2767863466",
                "name": "ReiDaLixa",
                "username": "heiderich_chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194630762311479303",
                "name": "Feshow Viagens",
                "username": "feshowviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769784",
                "name": "Quickly Travel",
                "username": "QuicklyTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26646141",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "lcsoareslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21320524",
                "name": "Lukas Geboorte van Moreellen \ud83d\udc0a\ud83c\udfe0\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucasmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444625523",
                "name": "lopes ;)",
                "username": "a_Lopes111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78720304",
                "name": "Marcos Luca Valentim",
                "username": "marcoslucarrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900534216",
                "name": "Luiz Besouro",
                "username": "BesouroRFT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784452269802651648",
                "name": "SoCient\u00edfica",
                "username": "socientifica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893592222477803520",
                "name": "Kauane Bordin",
                "username": "kmbordin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55570598",
                "name": "Tiago Ribeiro",
                "username": "TiagoRibeiroPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87543987",
                "name": "Macara Viagens e Turismo -",
                "username": "maraca_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287105452510187521",
                "name": "VainerDiasGomes",
                "username": "GomesVainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736032600293281793",
                "name": "ONE\ud83d\udd25",
                "username": "bittencourt_Abb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789370481",
                "name": "Thel Pinheiro",
                "username": "Thelzinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044520",
                "name": "TV Mon\u00f3litos",
                "username": "monolitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413944052",
                "name": "Luis",
                "username": "lcsm1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239142465",
                "name": "Luan.",
                "username": "xxxLuann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838605585255923712",
                "name": "Shailon Mayk \ud83d\udd25",
                "username": "MaykShailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352090017",
                "name": "antonio carlos pfeil",
                "username": "AntonioPfeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222260892",
                "name": "luciano almeida",
                "username": "luciano_lao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637007329",
                "name": "Maguito Vilela",
                "username": "maguitovilela15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311617570265587712",
                "name": "Cear\u00e1 Digital",
                "username": "CearaDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075896325521182721",
                "name": "TV PRINCESA VALE NEWS",
                "username": "tv_princesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653536",
                "name": "Salgado Neto",
                "username": "salgadocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765800",
                "name": "Made in Piau\u00ed",
                "username": "queroma1snao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354350293",
                "name": "marcos almeida",
                "username": "marcosalmeidape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165510028457054208",
                "name": "Michael Daheim \ud83c\udfe1",
                "username": "michael_daheim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190276019917348864",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedropeloSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245656029",
                "name": "Armando Babaioff",
                "username": "babaioff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1188814958030721026",
                "name": "lovenaturebr",
                "username": "lovenaturebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293672978119565312",
                "name": "debs",
                "username": "mbtapaixonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146479148447260672",
                "name": "Arthur Maciel",
                "username": "EstagiLiberty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908086508",
                "name": "g\u200e\u03b9\u03bf\u22c6",
                "username": "brgmsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33795738",
                "name": "\ud83c\udf96\u200b\ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\u200b\u2234",
                "username": "ComendadorSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253831550271135752",
                "name": "Mlclouzet",
                "username": "Mlclouzet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57687386",
                "name": "Rog\u00e9rio Menezes",
                "username": "rogerio_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045016675991646210",
                "name": "Thiago Anderson",
                "username": "ThiagoA35232800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111300218",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a",
                "username": "mafevogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011740354876510208",
                "name": "gabi \ud83c\udfc1|| our song \u276f\u276f\u276f\u276f \ud83c\udf38\u20e4",
                "username": "sunhouiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194790266672209920",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd30 \u26a1",
                "username": "lzcwolf",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1318986562282074113",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos8uvuyicsldanuwnnrn6kf0eg48t",
        "oldest_id": "1316057131716575237",
        "result_count": 494
    }
}