{
    "data": [
        {
            "author_id": "4074239428",
            "created_at": "2020-10-13T16:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GincanaGrupos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316057046270259200",
            "in_reply_to_user_id": "1298081597858537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GincanaGrupos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1140411263622815745",
            "created_at": "2020-10-13T16:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GincanaGrupos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316053920997945344",
            "in_reply_to_user_id": "1298081597858537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GincanaGrupos Parque Nacional Rapa Nui - Ilha de P\u00e1scoa, Chile"
        },
        {
            "author_id": "1140411263622815745",
            "created_at": "2020-10-13T16:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GincanaGrupos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1316053840458911745",
            "in_reply_to_user_id": "1298081597858537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GincanaGrupos Parque Nacional Rapa Nui - Ilha de P\u00e1scoa"
        },
        {
            "author_id": "1244077552743911424",
            "created_at": "2020-10-13T16:15:10.000Z",
            "id": "1316049851717758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UHe0QRBZhW"
        },
        {
            "author_id": "2624804975",
            "created_at": "2020-10-13T16:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8287206,
                        -23.3353491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5265bbc33a680d17"
            },
            "id": "1316047494430814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Juquery https://t.co/fRAkGPsltX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-13T15:41:30.000Z",
            "id": "1316041381484269568",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 6,37 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-13T15:41:30.000Z",
            "id": "1316041380947394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,43 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 27 de setembro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2355289178",
            "created_at": "2020-10-13T15:30:42.000Z",
            "id": "1316038662694502402",
            "in_reply_to_user_id": "2355289178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local do garimpo flagrado fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Maicuru. Uma \u00e1rea de dif\u00edcil acesso conhecida como RENCA (Reserva Nacional do Cobre e seus Associados), nos munic\u00edpios de Almerim e Monte Alegre (PA). https://t.co/RefWoMpf08"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2020-10-13T14:47:38.000Z",
            "id": "1316027823526563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "50\u2070 aniversario da apertura do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas\nO presidente Marcelo Rebelo de Sousa presidiu a cerimonia conmemorativa do 50 aniversario da inauguraci\u00f3n do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas que tivo lugar en Terras de Bouro."
        },
        {
            "author_id": "790038354507145216",
            "created_at": "2020-10-13T14:27:32.000Z",
            "id": "1316022766919798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 fa\u00e7o 20, e ano passado eu e julia tava bebendo ousadia no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-10-13T14:04:40.000Z",
            "id": "1316017012338905091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustentabilidade financeira em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: o caso do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/MS00S9Pxih #Blog #Conserva\u00e7\u00e3o Biodiversidade #Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-10-13T13:54:47.000Z",
            "id": "1316014524298784769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Coluna super legal sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe para conserva\u00e7\u00e3o de aves. Vale lembrar que o atual gestor do parque, nomeado em dezembro de 2019, j\u00e1 manifestou sua inten\u00e7\u00e3o de reduzir o status de prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, transformando ela em APA (!) https://t.co/GHXQvjhr6w"
        },
        {
            "author_id": "140084008",
            "created_at": "2020-10-13T13:50:35.000Z",
            "id": "1316013468760371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sert\u00e3o est\u00e1 em todo lugar. Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, MG. https://t.co/Fk6JlTQ4DF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-13T13:43:42.000Z",
            "id": "1316011733924814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opini\u00e3o | Localizado na zona costeira do Rio Grande do Sul, o parque abriga um conjunto de habitats \u00fanicos no mundo e \u00e9 lar para mais de 270 esp\u00e9cies de aves, entre elas 35 migrat\u00f3rias\n\nhttps://t.co/LkwsZ69e6n"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-10-13T13:35:11.000Z",
            "id": "1316009592472711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udebf\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/XntTVp4ONR"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-10-13T13:21:33.000Z",
            "id": "1316006161347469314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 12 mil visitantes no feriad\u00e3o de Nossa Senhora Aparecida https://t.co/8abxLbV9Ex"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2020-10-13T12:42:59.000Z",
            "id": "1315996454247374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No povoado Cedro, encontrei essa \u00e1rvore que d\u00e1 o nome ao povoado tradicional, no interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Est\u00e1 dispersando sementes. https://t.co/ervNOSXVrg"
        },
        {
            "author_id": "1080545052798210048",
            "created_at": "2020-10-13T12:24:34.000Z",
            "id": "1315991818937475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizado em Caracara\u00ed, o parque abrange um mosaico de florestas aluviais e de terra firme\nhttps://t.co/fynkJZsAmf"
        },
        {
            "author_id": "80180340",
            "created_at": "2020-10-13T12:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315991343169232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El presidente de la rep\u00fablica (Oriental de Uruguay) y el parlamento.: El Parque Nacional de Santa Teresa no se toca - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8stj6uszf0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1311297263248039938",
            "created_at": "2020-10-13T11:57:00.000Z",
            "id": "1315984880988233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1pSWkLZ22Y"
        },
        {
            "author_id": "128021888",
            "created_at": "2020-10-13T11:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315980429963546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles diz que edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra prev\u00ea cobran\u00e7a de entrada. @gzhdigital #R\u00e1dioGa\u00facha #Ga\u00fachaAtualidade https://t.co/UDz6HFBh54"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-10-13T10:59:46.000Z",
            "id": "1315970478390075393",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iara Maggioni, direto de Curitiba, relata sobre focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Ilha Grande, onde cerca de 10 brigadistas tentam combater o fogo"
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2020-10-13T10:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79425,
                        -17.80361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1315963074596212744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8@juninhotoriba em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/QdgbbfmL2p"
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2020-10-13T10:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79425,
                        -17.80361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1315961454386970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8@juninhotoriba em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/6ygUOxnBiZ"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2020-10-13T08:47:25.000Z",
            "id": "1315937173728878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade de Cedro, nas profundezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/EiC5yM8A8O"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-10-13T06:15:58.000Z",
            "id": "1315899059232702464",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Ilha de Santa B\u00e1rbara, a \u00fanica habitada, encontra-se o Farol de Abrolhos, inaugurado em 1861. O Parque Nacional Marinho de Abrolhos pode ser visitado diariamente, por\u00e9m sob controle das autoridades ambientais (ICMBio) e da Marinha do Brasil. (3/4) https://t.co/AIQ1OCGVRo"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-10-13T06:11:46.000Z",
            "id": "1315898000485625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago de Abrolhos\n\nO arquip\u00e9lago de Abrolhos, composto por cinco ilhas, est\u00e1 situado no Oceano Atl\u00e2ntico, a cerca de 65 quil\u00f4metros do litoral do estado da Bahia. Trata-se de um parque nacional marinho, criado em 1983, que re\u00fane extraordin\u00e1ria fauna. (1/4) https://t.co/vthhgCAHFt"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2020-10-13T03:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "alemaluf1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "MariaSi95444003"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "IvanMarcos26"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315860069192544256",
            "in_reply_to_user_id": "462288784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alemaluf1 @MariaSi95444003 @IvanMarcos26 \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e assegurar..."
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2020-10-13T03:39:09.000Z",
            "id": "1315859592899944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Depois de 20 dias \u2013 Parque Nacional de Ilha Grande volta a registrar focos de inc\u00eandio - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/lzRjw7sVkR"
        },
        {
            "author_id": "47817711",
            "created_at": "2020-10-13T02:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriellgbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315840102938050561",
            "in_reply_to_user_id": "1142637715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriellgbio E esta amamenta\u00e7\u00e3o \u00e9 frequente? Como se defender dos predadores? Demais protegem? Ficam em \u00e1rea protegida natural? Muito bom e olha, nunca imaginei, fosse assim."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-10-13T01:45:33.000Z",
            "id": "1315831004477693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 12 mil visitantes no feriad\u00e3o de Nossa Senhora Aparecida https://t.co/PbOnngdqkO"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-10-13T01:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lauranja_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315824796136022020",
            "in_reply_to_user_id": "107640388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauranja_ desse jeito, a \"culpa\" do fogo seriam de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e indigenas\n\no que \u00e9 uma grande potoca\nprimeiro que a quantidade de boi no pantanal aumentou nos ultimos anos\nsegundo que s\u00f3 4% do pantanal \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nterceiro que a maioria do fogo \u00e9 em \u00e1rea privada"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-10-13T00:35:38.000Z",
            "id": "1315813412937633793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior arquip\u00e9lago de \u00e1guas fluviais do mundo, com mais de 400 ilhas, ainda precisa ser conhecido por boa parte dos brasileiros.\n\nVeja:\nhttps://t.co/8CI4OnVXfC"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2020-10-13T00:25:20.000Z",
            "id": "1315810817418330114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/0aAcANZ2Ev"
        },
        {
            "author_id": "55851018",
            "created_at": "2020-10-13T00:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 158,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 172,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 189,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 205,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315808553266024458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E os canalhas que ateiam fogo no Parque Nacional de Ilha Grande, todo ano nessa \u00e9poca, pra produzir o tal ginseng?! E ningu\u00e9m consegue parar esses bandidos!! @TerezaCrisMS @exercitooficial @policiafederal @Mapa_Brasil https://t.co/vHcBPiWFhZ"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-10-12T22:07:11.000Z",
            "id": "1315776052250148868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz do Igua\u00e7u supera expectativa de visitas no feriado prolongado de 12/10. Somente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, quase 12 mil pessoas percorreram a trilha com vista panor\u00e2mica para as Cataratas. https://t.co/a2ycL58z4b"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-10-12T22:07:06.000Z",
            "id": "1315776033560428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz do Igua\u00e7u supera expectativa de visitas no feriado prolongado de 12/10. Somente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, quase 12 mil pessoas percorreram a trilha com vista panor\u00e2mica para as Cataratas. https://t.co/2R6aOBFhYy"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-10-12T21:58:28.000Z",
            "id": "1315773859971428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udebf\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PB4kft9PYZ"
        },
        {
            "author_id": "248594570",
            "created_at": "2020-10-12T21:58:01.000Z",
            "id": "1315773745122992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marcos Henriques denuncia desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jo\u00e3o Pessoa \u2013 VEJA\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/O9Kl5YLYIq"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-10-12T21:55:49.000Z",
            "id": "1315773191906889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 dias, Parque Nacional de Ilha Grande volta a registrar focos de\u00a0inc\u00eandio https://t.co/xWmQoFlpRv"
        },
        {
            "author_id": "1266836501914157056",
            "created_at": "2020-10-12T21:51:51.000Z",
            "id": "1315772194392363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o. Peneda-Ger\u00eas 50 anos depois: parque nacional \u00e9 distin\u00e7\u00e3o ou maldi\u00e7\u00e3o? https://t.co/quh0IPJaQQ\n#Ger\u00eas #ParqueNacional #ProtegeaPenedaGer\u00eas #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "303316635",
            "created_at": "2020-10-12T21:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1315771608351600643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... desfrutar a vida\ud83d\udc9c em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/T0wRbkRGVa"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2020-10-12T21:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315771608141791235",
            "in_reply_to_user_id": "68466700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costa_rui Governador, o munic\u00edpio de Cocos queimou quase 20% de seu territ\u00f3rio por semanas, inclusive uma grande \u00e1rea de um Parque Nacional sem nenhuma ajuda do Governo."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-10-12T21:46:37.000Z",
            "id": "1315770877754179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de 20 dias, Parque Nacional de Ilha Grande volta a registrar focos de inc\u00eandio\n#G1 #G1PR https://t.co/qONS7AQjo9 https://t.co/nBpGDspIDp"
        },
        {
            "author_id": "303316635",
            "created_at": "2020-10-12T21:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1315770716466405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... desfrutar a vida \ud83d\udc9c em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/cF9DbSxlQ0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T21:37:47.000Z",
            "id": "1315768651719483392",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T21:37:46.000Z",
            "id": "1315768651295858688",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,17 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T21:37:46.000Z",
            "id": "1315768650863833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 28 de setembro de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 que somaram 0,34 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-10-12T21:05:04.000Z",
            "id": "1315760422146854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar defende alargamento da \u00c1rea Protegida das Selvagens como prioridade nacional: A eurodeputada Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar participou, nesta segunda-feira, na iniciativa \u201cJuntos por um futuro sustent\u00e1vel\u201d, incidindo a sua\u2026 https://t.co/PjmfCHVrpz https://t.co/x0vepB5t2g"
        },
        {
            "author_id": "254735471",
            "created_at": "2020-10-12T20:44:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1315755323408420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito ansioso planejando uma tripzinha pro parque nacional de Itatiaia pra fazer muita trilha com minhas abigas https://t.co/iAYi4OXSa2"
        },
        {
            "author_id": "4186002880",
            "created_at": "2020-10-12T20:33:00.000Z",
            "id": "1315752349596561409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar: alargamento da \u00c1rea Protegida das Selvagens \u00e9 prioridade nacional  https://t.co/ydeKAyUkYO"
        },
        {
            "author_id": "362796395",
            "created_at": "2020-10-12T19:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315743537397477376",
            "in_reply_to_user_id": "49730575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarneyfilho Prezado Sarney Filho. Junte-se a n\u00f3s da Afam, amigos do Parque Nacional de Bras\u00edlia, na luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o da sua gest\u00e3o. Gustavo Adolfo - Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Parque Nacional de Bras\u00edlia - AFAM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-12T19:51:10.000Z",
            "id": "1315741822212354052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Em formato digital, o guia traz informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre 29 esp\u00e9cies de aves encontradas na regi\u00e3o do parque, localizado no Paran\u00e1\n\nhttps://t.co/N0QjWfJHv8"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-12T19:44:14.000Z",
            "id": "1315740077012799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solid\u00e3o na medida certa \u00e9 uma gra\u00e7a de Deus. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/EvstsR151e"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-12T19:36:26.000Z",
            "id": "1315738113843617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Deus. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/LmwCvl72r6"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-10-12T19:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 243,
                        "username": "lapampa_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315736746676477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd7e\ud83c\udfd5\ufe0f O Parque Nacional Lihu\u00e9 Calel abrange uma \u00e1rea de 11000 hectares com uma eleva\u00e7\u00e3o de quase 600 metros de altura. O nome do parque significa \"serra da vida\" na l\u00edngua mapuche e \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o que se compreende ao chegar l\u00e1.\n\n#ViajeDeCasa\n@lapampa_turismo https://t.co/Plr4mOLzVX"
        },
        {
            "author_id": "191154507",
            "created_at": "2020-10-12T18:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "arielpalacios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315727881230856193",
            "in_reply_to_user_id": "83959481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arielpalacios De fato, o boi consome o capim seco, prevenindo danos maiores em caso de inc\u00eandio no pasto mas o que se deve perguntar \u00e9: por que havia pasto numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ou por que n\u00e3o havia, no m\u00ednimo, uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre pasto e vegeta\u00e7\u00e3o nativa?"
        },
        {
            "author_id": "285787256",
            "created_at": "2020-10-12T18:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Lic_delDiablo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315725838244024320",
            "in_reply_to_user_id": "982029538224943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lic_delDiablo Alguna reserva natural o parque nacional, Lcda."
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-10-12T18:43:10.000Z",
            "id": "1315724709942767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Nesta segunda, calcula-se que a \u00e1rea destru\u00edda foi de 75 mil hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lRk2a9Ys01 https://t.co/geVS5E3IdS"
        },
        {
            "author_id": "1114895575231733760",
            "created_at": "2020-10-12T18:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315719278826577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional envia para casa de turistas lixo que eles deixaram no local https://t.co/L7Bgvcu95e via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "1229205013970530304",
            "created_at": "2020-10-12T17:53:52.000Z",
            "id": "1315712305179627521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AMBIENTALISTA DE BOTEQUIM\nOnde \u00e9 que voc\u00ea estava quando seu amiguinho Luciano Huck ocupou ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os do amigo queridinho da sua m\u00e3e, o S\u00e9rgio Cabral? https://t.co/OaiMRy68m9"
        },
        {
            "author_id": "756249109418352640",
            "created_at": "2020-10-12T17:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "renatodufe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315710709079199750",
            "in_reply_to_user_id": "1192423819090288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatodufe Vai na Reijers, f\u00e1brica de flores. L\u00e1 \u00e9 bem legal. E n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Ubajara e fazer trilhas pra conhecer as cachoeiras, rs"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-10-12T17:35:11.000Z",
            "id": "1315707602811133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #jr1 #redepress https://t.co/pPccFtPwz4 #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "2373553459",
            "created_at": "2020-10-12T17:35:08.000Z",
            "id": "1315707590412730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem\n\nQue a Amaz\u00f4nia \u00e9 enorme e cheia de biodiversidade, todos j\u00e1 sabem. Mas, na imensid\u00e3o da floresta, sempre h\u00e1 lugares novos a serem descobertos. O Parque Nacional de Anavilhanas pode ser u https://t.co/2gM9w5GKoA https://t.co/vLqIsGB2TG"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2020-10-12T17:21:46.000Z",
            "id": "1315704226270584834",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP), como margens de rios. \nA Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma regi\u00e3o tomada por florestas protegidas, como o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nNa nota t\u00e9cnica, o Ibama aponta tamb\u00e9m que o tipo de produto utilizado +"
        },
        {
            "author_id": "1210271200469037056",
            "created_at": "2020-10-12T17:14:24.000Z",
            "id": "1315702370370834433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A lei do SNUC determina que a \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do grupo de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e9 considerada zona rural para os efeitos legais."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-10-12T16:04:04.000Z",
            "id": "1315684671028703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcia boa hoje: a partir desta quarta (14/10), o Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 de volta!\n\nEm mar\u00e7o, elas foram paralisadas por causa da pandemia. \n\nVoltam agora com regras sanit\u00e1rias e muita atividade. \n\nAcesse https://t.co/FdFn3gDL6o e participe! https://t.co/5H2vNf10WP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-10-12T16:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315684157218004993",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio Uma curiosidade que talvez algumas pessoas n\u00e3o saibam: o Cristo fica no Parque Nacional da Tijuca. \n\nO Corcovado, onde est\u00e1 o Cristo, \u00e9 um das nossas \u00e1reas mais visitadas. Nesse morro, al\u00e9m do passeio no Cristo, \u00e9 poss\u00edvel fazer trilhas, observa\u00e7\u00e3o de aves e muitas mais!"
        },
        {
            "author_id": "1275521417715605507",
            "created_at": "2020-10-12T15:39:57.000Z",
            "id": "1315678601472364545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diaba velha e diaba quase velha !!!\n\nOnde \u00e9 que voc\u00ea estava quando seu amiguinho Luciano Huck ocupou ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os do amigo queridinho da sua m\u00e3e, o S\u00e9rgio Cabral?\n\nhttps://t.co/O6DkoXIBNg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T15:35:05.000Z",
            "id": "1315677377192628225",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 soma 0,56 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T15:35:05.000Z",
            "id": "1315677376278228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 28 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,44 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2325519926",
            "created_at": "2020-10-12T15:27:17.000Z",
            "id": "1315675413201518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo, merece a pena ir l\u00e1 conhecer!\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi inaugurado h\u00e1 50 anos https://t.co/DF60fZxQaq"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-10-12T15:25:57.000Z",
            "id": "1315675079855013890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia de hoje em 1931 foi inaugurado o Cristo Redentor, que\u00a0\u00e9 uma est\u00e1tua\u00a0art d\u00e9co a qual retrata\u00a0Jesus Cristo localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u00a0Rio de Janeiro. + https://t.co/xgETbxdhHP"
        },
        {
            "author_id": "1265681309889900546",
            "created_at": "2020-10-12T15:12:43.000Z",
            "id": "1315671746796826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Onde \u00e9 que voc\u00ea estava quando seu amiguinho Luciano Huck ocupou ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os do amigo queridinho da sua m\u00e3e, o S\u00e9rgio Cabral?\nhttps://t.co/9Hx3vcco1I"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2020-10-12T15:05:04.000Z",
            "id": "1315669825394487299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 extinto ap\u00f3s cerca de duas semanas. https://t.co/vKHshlte8q https://t.co/uJlovJbDQD"
        },
        {
            "author_id": "1289989325749391363",
            "created_at": "2020-10-12T15:04:46.000Z",
            "id": "1315669747971895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde \u00e9 que voc\u00ea estava quando seu amiguinho Luciano Huck ocupou ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os do amigo queridinho da sua m\u00e3e, o S\u00e9rgio Cabral? https://t.co/Y3qkzX9vTx"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-12T14:55:28.000Z",
            "id": "1315667408665878538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebrada de Cafayette na Argentina.\n\nDeserto do Atacama, o deserto mais seco do mundo.\n\nParque Nacional da Serra da Capivara no Brasil.\n\nMonte Roraima entre Brasil, Venezuela e Guiana. https://t.co/vEuqD0NL1F"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-12T14:31:37.000Z",
            "id": "1315661407241764866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Santa Cruz, Argentina; declarado Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO em 1981. https://t.co/CHCoGLjBG8"
        },
        {
            "author_id": "1028028273631092738",
            "created_at": "2020-10-12T14:23:24.000Z",
            "id": "1315659338745348097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Onde \u00e9 que voc\u00ea estava quando seu amiguinho Luciano Huck ocupou ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os do amigo queridinho da sua m\u00e3e, o S\u00e9rgio Cabral?\n https://t.co/qVUxJ3wGye"
        },
        {
            "author_id": "411009200",
            "created_at": "2020-10-12T14:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315655088569044992",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Depois de estimular os agroincendi\u00e1rios, ele quer utilizar um produto sem a devida avalia\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Este \u00e9 o ministro contra ambiente"
        },
        {
            "author_id": "994303120376303616",
            "created_at": "2020-10-12T13:55:34.000Z",
            "id": "1315652332605104129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3760,
                "quote_count": 83,
                "reply_count": 127,
                "retweet_count": 1266
            },
            "text": "Onde \u00e9 que voc\u00ea estava quando seu amiguinho Luciano Huck ocupou ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os do amigo queridinho da sua m\u00e3e, o S\u00e9rgio Cabral?\n\nhttps://t.co/yNevsAAzIs"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-10-12T13:45:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1315649873853788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o! \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf0a\n\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do Tapaj\u00f3s, nosso rio, nosso mar! https://t.co/UES5vICQuV"
        },
        {
            "author_id": "706675387359752192",
            "created_at": "2020-10-12T13:42:58.000Z",
            "id": "1315649163758055426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado - https://t.co/3SQ1LbKBUA https://t.co/zzdlrMgEvD"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-12T13:30:36.000Z",
            "id": "1315646049382473728",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 13 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/5RWHp206Gt"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-12T13:30:30.000Z",
            "id": "1315646024195727361",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 21 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/O1SCTRXhTn"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-12T13:30:24.000Z",
            "id": "1315645999306678272",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 14 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/nh8YiABGbx"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-10-12T13:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 235,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 266,
                        "username": "angradosreiss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315639175660609538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito aliado de Bolsonaro atua para flexibilizar legisla\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\n\nFernando Jord\u00e3o (MDB) trabalha  para alterar normas de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde #Bolsonaro foi multado por pesca ilegal\n\n\"Ana Luiza Albuquerque\" @folha https://t.co/N2ESVFV7Q4 @angradosreiss https://t.co/pzZfsvAy57"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-10-12T12:51:56.000Z",
            "id": "1315636318890754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um objetivo na vida: visitar o Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, antes de eu morrer. F\u00e9!!"
        },
        {
            "author_id": "1126620780463370242",
            "created_at": "2020-10-12T12:46:19.000Z",
            "id": "1315634905997545475",
            "in_reply_to_user_id": "1126620780463370242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde a d\u00e9cada de 1980 havia uma obra inacabada em uma das ilhas preservadas. No in\u00edcio do ano, um casal de empres\u00e1rios retomou a constru\u00e7\u00e3o, dps de entrar c uma a\u00e7\u00e3o de usucapi\u00e3o sobre o im\u00f3vel \u2014que fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal (+)"
        },
        {
            "author_id": "1126620780463370242",
            "created_at": "2020-10-12T12:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 249,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315634267578347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Desde que Bolsonaro anunciou que quer transformar Angra na Canc\u00fan brasileira, gov federal e prefeitura tem atuado para revisar as normas ambientais da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios, onde o presidente foi multado por pesca ilegal. Conto essa hist\u00f3ria na @folha\ud83d\udc47https://t.co/atPjtuo3Dc"
        },
        {
            "author_id": "707250709448753152",
            "created_at": "2020-10-12T12:42:53.000Z",
            "id": "1315634040452546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi inaugurado h\u00e1 50 anos https://t.co/foUVeZMIOt"
        },
        {
            "author_id": "116236823",
            "created_at": "2020-10-12T12:38:45.000Z",
            "id": "1315633002907566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor, na zona sul do Rio, comemora 89 anos nesta segunda-feira, 12 de outubro.... A est\u00e1tua est\u00e1 localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/1BjZWY7pr8"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-10-12T12:31:14.000Z",
            "id": "1315631108516646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Cristo Redentor\u00a0\u00e9 uma est\u00e1tua\u00a0 que retrata\u00a0Jesus Cristo, localizada no topo do morro do\u00a0Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca. Hoje \u00e9 seu anivers\u00e1rio \ud83c\udf82\nUma das sete  maravilhas do mundo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/rZv8htp7TG"
        },
        {
            "author_id": "72018272",
            "created_at": "2020-10-12T12:24:39.000Z",
            "id": "1315629451737288706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns parque nacional peneda Ger\u00eas https://t.co/akV9BDGuqP"
        },
        {
            "author_id": "1142047607948288000",
            "created_at": "2020-10-12T12:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315627581002088450",
            "in_reply_to_user_id": "983037735865864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gruinavallt @felipeneto @RodrigoMaia @davialcolumbre O que atrapalha nao \u00e9 o qto o Estado errecada,mas sua gestao. PNovo e seu Estado m\u00ednimo\ud83d\ude12mesmo mal gerido,o que seria da pandemia sem um SUS,se nao houvesse eu servidor p\u00fab q tivesse a garantia de estabilidade relativa p/multar um deputado pescando ilegalmente em area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-10-12T11:53:02.000Z",
            "id": "1315621497768218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/nSekHCVb4P"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T11:42:27.000Z",
            "id": "1315618831851634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,43 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 27 de setembro de 2020 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 6,37 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "1065947382",
            "created_at": "2020-10-12T11:28:32.000Z",
            "id": "1315615331461849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi inaugurado h\u00e1 50 anos https://t.co/XPHVxI5vP8"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2020-10-12T10:05:02.000Z",
            "id": "1315594315633053697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi inaugurado h\u00e1 50 anos https://t.co/ONnCE5oaYx #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2020-10-12T08:21:46.000Z",
            "id": "1315568328283492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "[Cl\u00e3 Bolsonaro de olho nos cassinos]\nPrefeito aliado de Bolsonaro atua para flexibilizar legisla\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\nFernando Jord\u00e3o (MDB) trabalha com o governo federal para alterar normas de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/zvz2hcjHkK https://t.co/WGrvScCjZe"
        },
        {
            "author_id": "1081942233220288512",
            "created_at": "2020-10-12T08:10:29.000Z",
            "id": "1315565488844529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga\u00e7\u00e3o\n\nDXPedition: Parque Nacional da Serra Geral - SC - Brasil\n29 de outubro a 01 de novembro.\n\n#hamradio #radioamador #amateurradio https://t.co/lV0JAq2U0Z"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2020-10-12T08:00:26.000Z",
            "id": "1315562961264693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e0 cogest\u00e3o de poderes locais https://t.co/Op8d82uibp"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-10-12T08:00:06.000Z",
            "id": "1315562875428110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e0 cogest\u00e3o de poderes locais https://t.co/Whl9ykUg9M https://t.co/QmeeK4rESq"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2020-10-12T07:08:19.000Z",
            "id": "1315549843369218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas nasceu h\u00e1 50 anos e Marcelo foi celebrar https://t.co/dXPpMlR5KZ"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-10-12T05:35:49.000Z",
            "id": "1315526568408686597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da\u00a0Reportagem https://t.co/hqYEjy4BlJ"
        },
        {
            "author_id": "1029825885640318981",
            "created_at": "2020-10-12T03:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 249,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 265,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 289,
                        "start": 280,
                        "username": "Biakicis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315496167728467968",
            "in_reply_to_user_id": "12689622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBrasil Senhores produtores da TV Brasil, eu acabo de assistir a uma entrevista de voc\u00eas EXTREMAMENTE IRRESPONS\u00c1VEL... Voc\u00eas est\u00e3o estimulando a que jovens mo\u00e7as queiram - SOZINHAS - passear de motocicleta no Parque Nacional da Tijuca. S\u00c9RIO...?! @jairbolsonaro, @DamaresAlves, @Biakicis."
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-10-12T02:34:18.000Z",
            "id": "1315480888667516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O quokka \u00e9 um macropode do tamanho de um gato dom\u00e9stico. Como outros marsupiais da mesma fam\u00edlia, tal como Cangurus, ele \u00e9 herb\u00edvoro e noturno.\n\nS\u00e3o encontrados em pequenas ilhas na costa australiana. Existe uma pequena col\u00f4nia deles na \u00e1rea protegida da reserva Two Peoples Bay. https://t.co/jON9kblinL"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2020-10-12T01:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "nytimes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 110,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "seattletimes"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 140,
                        "username": "WSJ"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 145,
                        "username": "guardian"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 155,
                        "username": "expresso"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 165,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 180,
                        "username": "lemonde_pol"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 193,
                        "username": "LaStampa"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 203,
                        "username": "derspiegel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1315467264498577409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 75.455 hectares destru\u00eddos pelo fogo ou cerca de 10% do Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros. @nytimes @washingtonpost @seattletimes @WSJ @guardian @expresso @elpais_brasil @lemonde_pol @LaStampa @derspiegel"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2020-10-12T01:34:58.000Z",
            "id": "1315465956311871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da\u00a0Reportagem https://t.co/Hd65pw2jin"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-12T01:09:45.000Z",
            "id": "1315459609738375170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,61 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 no dia 1 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "328484620",
            "created_at": "2020-10-12T00:50:37.000Z",
            "id": "1315454794786639876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG https://t.co/ATQScWmuk5"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-10-12T00:40:51.000Z",
            "id": "1315452335288541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Dos 75.455 hectares atingidos pelo inc\u00eandio, 24.198 estavam dentro do Parque Nacional, o que corresponde a cerca de 10% de sua \u00e1rea total\n\nhttps://t.co/rmtGGwDR5D"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2020-10-12T00:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "alemaluf1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "DAGC_Investidor"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "IvanMarcos26"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315451255796502535",
            "in_reply_to_user_id": "163538023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alemaluf1 @DAGC_Investidor @IvanMarcos26 S\u00f3 para relembrar o hist\u00f3rico de Salles, condenado por fraude em plano de manejo para favorecer  empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp, ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tiet\u00ea \n\nhttps://t.co/jTb8Nj1gPe"
        },
        {
            "author_id": "898642494",
            "created_at": "2020-10-12T00:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1315450742254100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More happy days like this one \ud83d\ude0a\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llqosoIErF"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-12T00:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1315445629397524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos meus novos amigos e irm\u00e3os de combate. \nParab\u00e9ns! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/FUF7ENxtPa"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-12T00:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1315444262289334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tkFZEJTHZZ"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-11T23:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1315440856728506370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mamcUMY95n"
        },
        {
            "author_id": "85699658",
            "created_at": "2020-10-11T23:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "momolandbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "MMLD_Official"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "Nancy_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "MMLD_Official"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315438369715953666",
            "in_reply_to_user_id": "757714268791898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@momolandbrasil @MMLD_Official @Nancy_Brasil Floresta Nacional #NANCY #\ub0b8\uc2dc #\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc\ub0b8\uc2dc @MMLD_Official"
        },
        {
            "author_id": "213857139",
            "created_at": "2020-10-11T23:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315433531003338759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El presidente de la rep\u00fablica y el parlamento.: El Parque Nacional de Santa Teresa no se toca - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OIzO6DtmHw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-10-11T23:24:20.000Z",
            "id": "1315433080920956930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe os n\u00fameros do s\u00e1bado e do domingo\n\nParcial do feriad\u00e3o nas Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu quase nove mil visitantes https://t.co/bxmVUiPGzd"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-10-11T22:45:17.000Z",
            "id": "1315423253817688064",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cAs a\u00e7\u00f5es de combate durante o per\u00edodo noturno e o aumento de precipita\u00e7\u00f5es h\u00eddricas na regi\u00e3o do Parque Nacional controlaram os focos de inc\u00eandio\u201d, destacou o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, em nota. Segundo a institui\u00e7\u00e3o, 24.198 hectares de mata foram ating idos #Metr\u00f3poles"
        },
        {
            "author_id": "1260942778294550531",
            "created_at": "2020-10-11T22:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "UMANTO"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "vanessasoaresc4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315421490309984258",
            "in_reply_to_user_id": "45680127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UMANTO @vanessasoaresc4 Nunca, em governo nenhum teve tanto fogo e desmatamento como agora, meu primo trabalha para governo do Estado e a fiscaliza\u00e7\u00e3o atingiu um patamar irris\u00f3rio, n\u00e3o h\u00e1 interesse da Uni\u00e3o, essa opera\u00e7\u00e3o foi semana passada contra madeireira em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/f4qS6uHd7d"
        },
        {
            "author_id": "4354519877",
            "created_at": "2020-10-11T22:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "mitags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315416008245547008",
            "in_reply_to_user_id": "266861485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@mitags Combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/z1XwmKGttj"
        },
        {
            "author_id": "788146825035452418",
            "created_at": "2020-10-11T22:08:10.000Z",
            "id": "1315413912507092992",
            "in_reply_to_user_id": "1056242277578883074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Monarquiando Sabia que foi Dom Pedro II quem criou o Parque Nacional da Tijuca ? Pois \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-10-11T21:47:49.000Z",
            "id": "1315408792184672257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3DRybh1nU8"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-10-11T21:32:32.000Z",
            "id": "1315404943457751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas nasceu h\u00e1 50 anos e Marcelo foi celebrar https://t.co/kwtUTBjDq6"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-10-11T21:32:31.000Z",
            "id": "1315404942065180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas nasceu h\u00e1 50 anos e Marcelo foi celebrar https://t.co/y0YRPOnOzy"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-10-11T21:30:00.000Z",
            "id": "1315404306607230980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre mirantes para visita\u00e7\u00e3o e passa a permitir banho em cachoeiras https://t.co/teA3qIbiKS"
        },
        {
            "author_id": "42497023",
            "created_at": "2020-10-11T21:22:03.000Z",
            "id": "1315402306930774017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia pela Estrada das Canoas. \u26f0\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Parque Nacional da Tijuca . https://t.co/fOs3IzxeXd"
        },
        {
            "author_id": "1250415659760017408",
            "created_at": "2020-10-11T21:07:05.000Z",
            "id": "1315398541972512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou um inc\u00eandio no Monte Kilimanjaro, diz o Parque Nacional da Tanz\u00e2nia https://t.co/b5zQogfthf https://t.co/3lhiYkhTWh"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2020-10-11T20:58:08.000Z",
            "id": "1315396287852937218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00f3nicas de uma roadtrip pelos Balc\u00e3s: Parque Nacional dos Lagos Plitvice, um conto de fadas\n\nhttps://t.co/VyaPPJwMoQ https://t.co/YkFjvJrfhV"
        },
        {
            "author_id": "1210271200469037056",
            "created_at": "2020-10-11T20:55:26.000Z",
            "id": "1315395609789165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder p\u00fablico s\u00f3 ficar\u00e1 obrigado a indenizar limita\u00e7\u00e3o administrativa decorrente de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em terras particulares se ficar configurada uma restri\u00e7\u00e3o que esvazie totalmente o valor econ\u00f4mico do bem."
        },
        {
            "author_id": "16711707",
            "created_at": "2020-10-11T20:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 119,
                        "username": "isv5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315395447385657346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Palavras Cruzadas dedicadas aos 50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Hipocor\u00edstico de Isabel - pista dedicada \u00e0 @isv5): https://t.co/3M8xQ2thDV"
        },
        {
            "author_id": "283010497",
            "created_at": "2020-10-11T20:15:28.000Z",
            "id": "1315385548555644932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz \u00e9 saber admirar e ser grato por cada m\u00ednima perfei\u00e7\u00e3o da natureza...\n.\n.\n.\n#natureza #perfei\u00e7\u00e3o #catimbau #catimbaunationalpark #pernambuco #sdv #caminhadasaudavel em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/f44bUKAMvF"
        },
        {
            "author_id": "1288445807906234370",
            "created_at": "2020-10-11T20:11:49.000Z",
            "id": "1315384631026483202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sa\u00ed dms da \u00e1rea protegida do booktt e vi dois lomotifos de umas meninas lindas pra caralho e agr to com a autoestima no ch\u00e3o\n\nque sabor\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1306626486523367425",
            "created_at": "2020-10-11T20:06:20.000Z",
            "id": "1315383251524083714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/csvGWm7Uy7"
        },
        {
            "author_id": "137451825",
            "created_at": "2020-10-11T19:35:04.000Z",
            "id": "1315375384251203586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "INTERVALO:\nTubar\u00e3o 0x1 Marcilio Dias\nJuventude Samas 1x1 Moto Club\nAltos 1x1 River\nPotiguar 0x0 ABC\nGuarany 0x0 Floresta\nNacional/PR 0x1 Bangu"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-10-11T19:34:34.000Z",
            "id": "1315375259298811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/E8vTYuBtQF #brasil #governofederal"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-10-11T19:34:26.000Z",
            "id": "1315375223861055489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da\u00a0Reportagem https://t.co/jNpV8hYx1D"
        },
        {
            "author_id": "25597955",
            "created_at": "2020-10-11T19:27:08.000Z",
            "id": "1315373385648668674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio do que se prop\u00f5e no #GreenNewDeal #Portugal pouco respeita e conserva as suas \u00e1reas protegidas. #EcologicalCrisis #Ecologia https://t.co/twnwK3ZlxW"
        },
        {
            "author_id": "1253168052394438657",
            "created_at": "2020-10-11T19:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1315370118885650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades desse lugar \u2764 em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wLxE4RPOcI"
        },
        {
            "author_id": "1591762422",
            "created_at": "2020-10-11T19:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 105,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315367705063690241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/ZOx4xztWWN via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2020-10-11T18:56:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "1315365624240054272",
            "in_reply_to_user_id": "1093596560015978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelClaudiane Sim, fronteira com ES, no p\u00e9 da Serra do Capara\u00f3, onde tem o Parque Nacional e Pico da Bandeira.  Entrada mineira."
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-10-11T18:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 225,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315364589790466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que a #Amaz\u00f4nia \u00e9 enorme e cheia de biodiversidade, todos sabem. Mas, na imensid\u00e3o da floresta, sempre h\u00e1 lugares a serem descobertos, como o Parque Nacional de Anavilhanas, tema do Caminhos da Reportagem de hoje, \u00e0s 20h, na @TVBrasil https://t.co/awJPMcZof3\n\ud83d\udcf7Sigmar Gon\u00e7alves https://t.co/mGkgkh2pGz"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-11T18:21:33.000Z",
            "id": "1315356883943907329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem...\nhttps://t.co/UBAXDsuVL2"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-10-11T18:19:15.000Z",
            "id": "1315356302617575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem...\nhttps://t.co/3NklYbUwv0"
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2020-10-11T18:09:32.000Z",
            "id": "1315353858676326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 autuado por destruir \u00e1rea protegida para expans\u00e3o de oficina mec\u00e2nica https://t.co/bG653GnBmD"
        },
        {
            "author_id": "75883503",
            "created_at": "2020-10-11T18:00:38.000Z",
            "id": "1315351617659600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o me apaixonei por esse ser lindo quebrando um coco n\u00e3o, n\u00e9?!? em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/eDtrWUk5Yz"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-10-11T18:00:01.000Z",
            "id": "1315351461728079874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As equipes de combate completam cinco dias nas \u00e1reas afetadas. O fogo se concentrou no Parque Nacional da Chapada Diamantina, onde fica a cidade de Mucug\u00ea https://t.co/eyxsmcbFbP #G1"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-10-11T18:00:00.000Z",
            "id": "1315351460859842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viu essa? \ud83d\udc40 https://t.co/OSY2RRi7Od"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-10-11T17:59:45.000Z",
            "id": "1315351396498247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/6hlZhjmabC"
        },
        {
            "author_id": "1259164578795175943",
            "created_at": "2020-10-11T17:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "dissidencias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315351380652105730",
            "in_reply_to_user_id": "13848272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dissidencias Parque Nacional... \ud83d\ude09 O \u00fanico com esse estatuto em Portugal."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-10-11T17:48:08.000Z",
            "id": "1315348473328422914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem - https://t.co/bIYWGkKcW4... https://t.co/7rnp5MBe4s"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-10-11T17:36:15.000Z",
            "id": "1315345482890260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desejo bom domingo a todos. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8khL1S0O9m"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-10-11T17:30:00.000Z",
            "id": "1315343908507807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre mirantes para visita\u00e7\u00e3o e passa a permitir banho em cachoeiras https://t.co/5DyzINqlr4 https://t.co/iGQIjNyso7"
        },
        {
            "author_id": "567303670",
            "created_at": "2020-10-11T17:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88520965,
                        -6.0826943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1315339126955282441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca Sozinho Sempre Solit\u00e1rio!\nF\u00e1cil de encontrar, raramente visto.\n\nNunca Sozinho Sempre Solit\u00e1rio!\nEm um trem r\u00e1pido.\n\nAtrav\u00e9s de um sonho lento! em Trilha Lagoa Da Mata Na Floresta Nacional De Caraj\u00e1s https://t.co/ljEsywzs5G"
        },
        {
            "author_id": "788146825035452418",
            "created_at": "2020-10-11T17:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sofia19aimee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315336915432996864",
            "in_reply_to_user_id": "843602726688866305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia19aimee Dom Pedro no final do S\u00e9culo XIX criou o Parque Nacional da Floresta da Tijuca. O Salles ia chamar Dom Pedro II de Comunista e Maconheiro."
        },
        {
            "author_id": "764622729505038337",
            "created_at": "2020-10-11T16:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315327974334435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACABOU! O combate no parque nacional chegou ao fim. https://t.co/hxSNFDt90Y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1248788406924128257",
            "created_at": "2020-10-11T16:25:45.000Z",
            "id": "1315327738828517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/CwYQ1F0VN1"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-11T16:19:21.000Z",
            "id": "1315326130778501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto para dormir na Serra em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/8JPKlEeWPJ"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-11T16:12:50.000Z",
            "id": "1315324487773159426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\n\nPer\u00edodo pr\u00e9-colonial\n\nArte rupestre no Parque Nacional Serra da Capivara, que tem a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos na Am\u00e9rica[27] https://t.co/tU009ezYYf"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-10-11T16:12:05.000Z",
            "id": "1315324298807119882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Parque Nacional da Tijuca reabre mirantes e cachoeiras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/JUWBnJTm1o"
        },
        {
            "author_id": "1310585681656373248",
            "created_at": "2020-10-11T15:43:25.000Z",
            "id": "1315317086797824001",
            "in_reply_to_user_id": "1310585681656373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 o mais antigo parque nacional do mundo: foi criado em 1872"
        },
        {
            "author_id": "113685296",
            "created_at": "2020-10-11T15:39:19.000Z",
            "id": "1315316053749174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Peneda-Ger\u00eas 50 anos depois: parque nacional \u00e9 distin\u00e7\u00e3o ou maldi\u00e7\u00e3o? https://t.co/PeFisTB3Hu"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-10-11T15:39:18.000Z",
            "id": "1315316052226605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Peneda-Ger\u00eas 50 anos depois: parque nacional \u00e9 distin\u00e7\u00e3o ou maldi\u00e7\u00e3o? https://t.co/tAhomsKy2x"
        },
        {
            "author_id": "1310585681656373248",
            "created_at": "2020-10-11T15:33:19.000Z",
            "id": "1315314545334857728",
            "in_reply_to_user_id": "1310585681656373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora,vamos \u00e0 parte geogr\u00e1fica: o Parque Nacional de Yellowstone fica quase inteiramente em Wyoming. Uma pequenina por\u00e7\u00e3o de 130 km\u00b2 est\u00e1 localizada nos Estados vizinhos de Idaho e Montana. Se uma pessoa mata algu\u00e9m dentro do parque,mas nos limites de Idaho, ele ser\u00e1 encaminhado-"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2020-10-11T15:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315312781193871360",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Rio Milicianos da regi\u00e3o comandam a invas\u00e3o a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a cidade vai crescendo sem planejamento urbano, o futuro voc\u00eas j\u00e1 sabem n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2020-10-11T15:15:00.000Z",
            "id": "1315309934506991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas cumpre bodas de ouro https://t.co/6CiZhXKKx5"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-10-11T14:53:41.000Z",
            "id": "1315304571359690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista v\u00eddeo com o espet\u00e1culo das \u00e1guas do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nUAU \u2013 Cataratas do Igua\u00e7u! https://t.co/G7rpjNuzzF"
        },
        {
            "author_id": "1190332830154407938",
            "created_at": "2020-10-11T14:45:17.000Z",
            "id": "1315302457937887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esquerda s\u00f3 faz merda!\n https://t.co/1VVdb0dJJN via @laderechamedios"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-10-11T14:05:11.000Z",
            "id": "1315292367390375938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO em 2001? E n\u00e3o era pra menos! Se voc\u00ea ama aventura e natureza, sem d\u00favidas \u00e9 um lugar incr\u00edvel para conhecer! https://t.co/TaPsotsE5v"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2020-10-11T14:03:13.000Z",
            "id": "1315291871518875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge regi\u00e3o dos Parques Municipais de Mucug\u00ea e Andara\u00ed, e o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XER5wxdHBr"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-11T14:02:19.000Z",
            "id": "1315291645596893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Neblina, no Parque Nacional do Pico da Neblina, no Amazonas, parte do Escudo das Guianas e o pico mais alto do Brasil, a 2 995,3 metros acima do n\u00edvel do mar https://t.co/ZHwMGWCmuH"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-11T13:54:59.000Z",
            "id": "1315289799553617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia do Brasil\n\nCataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/96jMgFRLyc"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-10-11T13:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "psoldf"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 220,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315289468325294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\nDestaques da semana do blog Bras\u00edlia  por Chico Sant'Anna n\u2070 3\n\nAmbientalistas do @psoldf requerem ao @MPF_PGR a anula\u00e7\u00e3o do decreto de #privatiza\u00e7\u00e3o do #ParqueNacionaldeBras\u00edlia \n\nhttps://t.co/onbbc6LMUx \n\nvia @ChicoSantAnna\n#aguamineral"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-11T13:51:14.000Z",
            "id": "1315288853633171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o https://t.co/iWu6PrHKi4"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2020-10-11T13:38:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1315285733826064388",
            "in_reply_to_user_id": "14492205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das quest\u00f5es da comunidade \u00e9 a garantia de moradia. S\u00e3o 350 fam\u00edlias que est\u00e3o em uma \u00e1rea que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A prefeitura deveria garantir moradia e proteger a \u00e1rea. Mas, enquanto a prefeitura amea\u00e7a os moradores, quer garantir grande empreendimento aqui."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-11T13:35:33.000Z",
            "id": "1315284908328222722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00e3o-dourado, animal end\u00eamico do Brasil, na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas https://t.co/sGIj0970Aa"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-10-11T13:31:31.000Z",
            "id": "1315283891406725121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5QBq4kZxca\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/NRSGUY72bX"
        },
        {
            "author_id": "1294270355394134016",
            "created_at": "2020-10-11T13:25:15.000Z",
            "id": "1315282317812871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o azul  &lt; &gt; Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \"Maranh\u00e3o\" https://t.co/NwO2qhPhGO"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2020-10-11T13:07:11.000Z",
            "id": "1315277769287315457",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mundo estranho \u00e9 esse? \u00c9 a Terra. No primeiro plano da imagem em destaque est\u00e3o os Pin\u00e1culos, torres rochosas incomuns no Parque Nacional de Nambung, na Austr\u00e1lia Ocidental. Feitas de conchas do mar antigas (calc\u00e1rio), o como essas torres pitorescas de tamanho humano... [+]"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-10-11T13:02:43.000Z",
            "id": "1315276643863273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita de Salles ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ocorreu duas semanas ap\u00f3s o in\u00edcio do inc\u00eandio na regi\u00e3o. Nas redes sociais, ele disse estar atuando \"na linha de frente\" no combate ao fogo, mas moradores afirmam que a fala n\u00e3o \u00e9 verdadeira. https://t.co/9JpBv0I9em"
        },
        {
            "author_id": "44876118",
            "created_at": "2020-10-11T13:00:33.000Z",
            "id": "1315276098746216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas comemora 50 anos https://t.co/ZthnbAvU0z"
        },
        {
            "author_id": "52534720",
            "created_at": "2020-10-11T12:43:14.000Z",
            "id": "1315271741162303489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" https://t.co/JHhox54Bs7"
        },
        {
            "author_id": "1172203305000427520",
            "created_at": "2020-10-11T12:42:42.000Z",
            "id": "1315271606911066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"somos a favor de um desenvolvimento q seja realmente sustent\u00e1vel, como o turismo, a agricultura...\", Movimento SOS Serra D'Arga (q n fica no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) ao PR Marcelo nas comemora\u00e7\u00f5es d 50 anos deste parque. Turismo e agricultura, actividades sustent\u00e1veis...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2020-10-11T11:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "crisenoflamengo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "1315255425680502784",
            "in_reply_to_user_id": "2203038420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisenoflamengo Sim, Alto Capara\u00f3,  onde tem o Parque Nacional e Pico da Bandeira"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2020-10-11T11:35:13.000Z",
            "id": "1315254625642127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o havia d\u00favidas que t\u00ednhamos chegado a norte. As renas eram agora as donas da estrada e os mosquitos os donos dos acampamentos.\nDirigimo-nos ao parque nacional de Stora Sj\u00f6fallet com um sol forte que prometeu nunca nos deixar pela noite dentro e ... https://t.co/PjUPZLhOxh"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-10-11T10:26:52.000Z",
            "id": "1315237422188294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Faz hoje 50 anos que nasceu o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Z22cKWxbC9 #Ambiente #ArcosDeValdevez #Efem\u00e9ride"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2020-10-11T07:00:20.000Z",
            "id": "1315185448256524290",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que mundo estranho \u00e9 esse? Terra. No primeiro plano da imagem em destaque est\u00e3o os Pinnacles, pin\u00e1culos rochosos incomuns no Parque Nacional de #Nambung, na #Austr\u00e1lia Ocidental.\" - \nhttps://t.co/hIIrTvuRve - \nhttps://t.co/4gS5sQMjbR - \nRT Domenico -"
        },
        {
            "author_id": "1193344389671723009",
            "created_at": "2020-10-11T05:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Pontifex_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315164841355735041",
            "in_reply_to_user_id": "965741665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pontifex_pt (ATEN\u00c7\u00c3O IMAGENS FORTES)\n\nInc\u00eandios na Argentina afetam o Parque Nacional San Cayetano, no estado de Corrientes. \n\u201cMorreu toda a fauna, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 catastr\u00f3fica\u201d\n\nhttps://t.co/O61jYP0VGL"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2020-10-11T05:16:15.000Z",
            "id": "1315159255628963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo o ministro, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel afirmar qual a extens\u00e3o da \u00e1rea atingida pelo fogo.\nhttps://t.co/EFA8giSqGV"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2020-10-11T02:15:02.000Z",
            "id": "1315113648684056577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos da Reportagem desbrava Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/y9OXHLQNOG"
        },
        {
            "author_id": "114618114",
            "created_at": "2020-10-11T01:33:57.000Z",
            "id": "1315103310358237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "??? Qu\u00e3o escroto vc pode ser\n\nhttps://t.co/5PiG8nI137"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2020-10-11T00:39:10.000Z",
            "id": "1315089525522264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 179,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "R$ 14 milh\u00f5es em barras de ouro extra\u00eddo ilegalmente, provavelmente de uma terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/pztbBRNZ7w"
        },
        {
            "author_id": "1167562774882525185",
            "created_at": "2020-10-10T23:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AntiDoido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315075940721065984",
            "in_reply_to_user_id": "1255625577228316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntiDoido Disseram na \u00e9poca era um local parecido com o h\u00e1bitat natural dos elefantes. O problema \u00e9 que a estrada de chapada passa pelo parque nacional e o povo n\u00e3o tem consci\u00eancia , jogam cigarros e alguns colocam fogo mesmo ."
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-10-10T23:16:47.000Z",
            "id": "1315068791517335553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5225,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 197,
                "retweet_count": 988
            },
            "text": "Combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1VyDdI3Oy6"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2020-10-10T23:08:59.000Z",
            "id": "1315066828817915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Minho: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas foi inaugurado h\u00e1 50 anos \u2013 Veja as FOTOS - https://t.co/BJe4vA7N2y"
        },
        {
            "author_id": "875702566335676420",
            "created_at": "2020-10-10T22:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1315059297311698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00b0 Maravilha do mundo...\ud83e\udd70\ud83d\ude0d em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IEl9uOJ1OC"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2020-10-10T22:35:45.000Z",
            "id": "1315058466940166150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de escola agr\u00edcola do Paran\u00e1 para estimular participa\u00e7\u00e3o de meninas na ci\u00eancia \u00e9 finalista em premia\u00e7\u00e3o nacional. Ideia de estudantes de 14 e 15 anos surgiu ap\u00f3s inc\u00eandio que arrasou parque nacional na regi\u00e3o. https://t.co/zl6ZoBBwR2"
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2020-10-10T22:03:53.000Z",
            "id": "1315050446944440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio leva multa de R$ 5,5 mil por desmatamento em \u00e1rea protegida https://t.co/inxKdGmRWY"
        },
        {
            "author_id": "3647438055",
            "created_at": "2020-10-10T21:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315048812487020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El presidente de la rep\u00fablica y el parlamento.: El Parque Nacional de Santa Teresa no se toca - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/VJGWMgpERJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-10-10T20:54:21.000Z",
            "id": "1315032946450067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo vai dormir no Ger\u00eas para cantar os parab\u00e9ns ao Parque Nacional https://t.co/bgjsboR9Ob #Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "182060454",
            "created_at": "2020-10-10T20:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315032436305260546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tJkL4cbq8v via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2020-10-10T20:34:32.000Z",
            "id": "1315027960194166785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/pEIzyP39dr #alagoas"
        },
        {
            "author_id": "1134596453727383555",
            "created_at": "2020-10-10T20:03:13.000Z",
            "id": "1315020078006575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zAJrMSqQB5"
        },
        {
            "author_id": "1134596453727383555",
            "created_at": "2020-10-10T20:02:57.000Z",
            "id": "1315020013531803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lxpL3PH6ya"
        },
        {
            "author_id": "1132143535082287104",
            "created_at": "2020-10-10T20:00:02.000Z",
            "id": "1315019278727380997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/040qxIosgn"
        },
        {
            "author_id": "1132143535082287104",
            "created_at": "2020-10-10T19:59:33.000Z",
            "id": "1315019156878745609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uphkoQbFRh"
        },
        {
            "author_id": "999950125",
            "created_at": "2020-10-10T19:50:59.000Z",
            "id": "1315016998900949002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mVtru4lGmV"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2020-10-10T19:50:53.000Z",
            "id": "1315016977795223555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MtwKcU5btT"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-10-10T19:38:36.000Z",
            "id": "1315013883761963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chuva deste s\u00e1bado, expectativa \u00e9 que o fogo seja extinto. Leia mais:\n\nhttps://t.co/jLNtg2LbuY"
        },
        {
            "author_id": "999950125",
            "created_at": "2020-10-10T19:35:56.000Z",
            "id": "1315013215382839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IvwlBCnAnu"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2020-10-10T19:33:12.000Z",
            "id": "1315012525310783493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero \u00e9 usado para o combate \u00e0s queimadas na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas https://t.co/DQQw4BWHwD"
        },
        {
            "author_id": "3305745033",
            "created_at": "2020-10-10T19:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315011499899998213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/cwpOyD4Rqu via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1128598278738796544",
            "created_at": "2020-10-10T19:25:18.000Z",
            "id": "1315010537701474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque nacional da casa da \u00e1rvore"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2020-10-10T19:14:41.000Z",
            "id": "1315007865778831365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/9xNzQ3xUBK https://t.co/Tlcmbc4h66"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-10-10T19:09:31.000Z",
            "id": "1315006563615150092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s est\u00e1gio \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KE1oRriXNP"
        },
        {
            "author_id": "1296147777567809537",
            "created_at": "2020-10-10T18:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1315003076043038728",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioPE Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Pra qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "957937372666179585",
            "created_at": "2020-10-10T18:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314997248279875585",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pois \u00e9 neh....\nhttps://t.co/iyaXPVOmqc"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2020-10-10T18:30:51.000Z",
            "id": "1314996833672986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/h9jhUfyOmP https://t.co/SNe4DlFFkM"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2020-10-10T18:01:39.000Z",
            "id": "1314989484790947842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nCom a chuva deste s\u00e1bado, expectativa \u00e9 que o fogo seja extinto\nO ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sobrevoou hoje (10) a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atingida por https://t.co/s7kw9kVzq4 https://t.co/uBQNr1EXkc"
        },
        {
            "author_id": "1155890573007630337",
            "created_at": "2020-10-10T18:00:34.000Z",
            "id": "1314989214333841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do meio ambiente, Ricardo Salles sobrevoa \u00e1rea atingida por inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/S21aWOzZSd"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2020-10-10T17:51:23.000Z",
            "id": "1314986903100428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aleluia ! Aleluia!!\n\nSalles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/lMYOburKEL"
        },
        {
            "author_id": "123976815",
            "created_at": "2020-10-10T17:37:47.000Z",
            "id": "1314983480812605442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chuva deste s\u00e1bado, expectativa \u00e9 que o fogo seja extinto. #JornalTodoDia #Salles #ChapadaDosVeadeiros  https://t.co/h7HyH1aInK"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-10-10T17:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314982610838454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do @mmeioambiente, @rsallesmma, sobrevoou hoje o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros (GO), atingido por inc\u00eandio desde o in\u00edcio do m\u00eas. https://t.co/8nXaKklCWY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-10-10T17:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314982284366315526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Ministro do @mmeioambiente, @rsallesmma, sobrevoou hoje o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros (GO), atingido por inc\u00eandio desde o in\u00edcio do m\u00eas. https://t.co/sIBaaIgq8K"
        },
        {
            "author_id": "1222939896349970432",
            "created_at": "2020-10-10T16:51:11.000Z",
            "id": "1314971751302955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Integrantes do PSOL protocolaram representa\u00e7\u00e3o contra decreto de Bolsonaro para privatizar Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/qn3qRvuK78"
        },
        {
            "author_id": "143242691",
            "created_at": "2020-10-10T16:49:40.000Z",
            "id": "1314971372934832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bizarro o Parque Nacional do Igua\u00e7u isolado ali no cantinho https://t.co/uydDqvuLew"
        },
        {
            "author_id": "1297916362376056838",
            "created_at": "2020-10-10T16:30:00.000Z",
            "id": "1314966419860262914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/tJzlABEim7"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2020-10-10T16:20:25.000Z",
            "id": "1314964011281121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/RWo635SZis https://t.co/NDbtzTZEda"
        },
        {
            "author_id": "1021115502272417796",
            "created_at": "2020-10-10T16:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "kaisheaven"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314963929081278465",
            "in_reply_to_user_id": "870285598145351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaisheaven amiga isolada numa chal\u00e9 no meio parque nacional da chapada dos veadeiros \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1021115502272417796",
            "created_at": "2020-10-10T16:19:50.000Z",
            "id": "1314963864480514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ceu cinza pq vai chover??\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23nao!!! ceu cinza das queimadas no parque nacional da chapada dos veadeiros , patria amada brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/mHB8KlT9dN"
        },
        {
            "author_id": "823710299069054976",
            "created_at": "2020-10-10T16:17:04.000Z",
            "id": "1314963168339386371",
            "in_reply_to_user_id": "823710299069054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q \u00f3dio o homem alterou os mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e colocam um merda desse pra ministro do meio ambientekkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-10-10T16:11:31.000Z",
            "id": "1314961770595995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/AuL5iKLWDD"
        },
        {
            "author_id": "4454259437",
            "created_at": "2020-10-10T16:00:19.000Z",
            "id": "1314958952598327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/STOyC3QCeJ - esse infeliz \u00e9 uma amea\u00e7a ambiental latente ..."
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-10-10T15:42:17.000Z",
            "id": "1314954411542708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Projeto de escola agr\u00edcola do Paran\u00e1 para estimular participa\u00e7\u00e3o de meninas na ci\u00eancia \u00e9 finalista em premia\u00e7\u00e3o nacional. Ideia de estudantes de 14 e 15 anos surgiu ap\u00f3s inc\u00eandio que arrasou parque nacional na regi\u00e3o. https://t.co/d36rpKst2L"
        },
        {
            "author_id": "109267719",
            "created_at": "2020-10-10T15:42:14.000Z",
            "id": "1314954399761027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WU6RJW1XfC"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2020-10-10T15:41:41.000Z",
            "id": "1314954262565314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobrevoar \u00e9 f\u00e1cil\ndesce l\u00e1 pra apagar o fogo, lindinho https://t.co/yGB6ODn0ti https://t.co/Pw43FomxJX"
        },
        {
            "author_id": "2205945266",
            "created_at": "2020-10-10T15:39:56.000Z",
            "id": "1314953822335389698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/IBE3JA97vs \n\n(discurso de Salles atrapalha preservar o meio ambiente, incentiva desmatamentos e queimadas ilegais) ...\n#sarneyfilhoj\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2814827010",
            "created_at": "2020-10-10T15:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314953500544110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ap\u00f3s inc\u00eandio, Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\" \nvia @JovemPanNews \nhttps://t.co/GYKPolyzxk"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2020-10-10T15:30:25.000Z",
            "id": "1314951425093505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nhttps://t.co/UZeiplbYdq https://t.co/niRojJFia6"
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2020-10-10T15:27:19.000Z",
            "id": "1314950645749878785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/5kmkHo6r7t"
        },
        {
            "author_id": "17035080",
            "created_at": "2020-10-10T15:11:52.000Z",
            "id": "1314946758124941313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\"\n\nd\u00e1 at\u00e9 pra imaginar a vibe https://t.co/VHoXaWe9nQ"
        },
        {
            "author_id": "57438355",
            "created_at": "2020-10-10T15:09:05.000Z",
            "id": "1314946057726554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles visitou \u00e1rea atingida por um inc\u00eandio desde o in\u00edcio do m\u00eas.\n\nhttps://t.co/t8DgHneGzc"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2020-10-10T15:08:26.000Z",
            "id": "1314945893179813889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/e53onmiRd4"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-10T15:02:03.000Z",
            "id": "1314944287088533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/a2GCGGqg4G"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-10-10T15:02:00.000Z",
            "id": "1314944275168333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nSalles disse que foi adicionado um produto \"retardante de fogo\" a \u00e1gua, que potencializa em cinco vezes a capacidade de resposta no combate \u00e0s chamas\n\nhttps://t.co/E52ckd3orq https://t.co/Y5K2dSudrk"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2020-10-10T14:55:53.000Z",
            "id": "1314942735481274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/OqedEIsx7D"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2020-10-10T14:51:31.000Z",
            "id": "1314941635780841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Expectativa \u00e9 que o fogo seja extinto.\nhttps://t.co/Wj6BKeEWq0 https://t.co/2MRCIsf526"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-10-10T14:51:14.000Z",
            "id": "1314941564985069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/35w1tWy07x"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2020-10-10T14:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 77,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314940700241387522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros / Ministro \u2066@rsallesmma\u2069 trabalhando muito https://t.co/wf1Kt7ydbF"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2020-10-10T14:36:49.000Z",
            "id": "1314937937579192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9zYOM1WaEr  #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-10-10T14:28:34.000Z",
            "id": "1314935863298621441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7583,
                "quote_count": 54,
                "reply_count": 259,
                "retweet_count": 1325
            },
            "text": "Estamos aqui, na linha de frente com os brigadistas do IBAMA, ICMBIO e bombeiros no combate na Chapada dos Veadeiros.... https://t.co/8PNViIF8Dl"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2020-10-10T14:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314935674777358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vGzH5sjeJ2 via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-10-10T14:22:57.000Z",
            "id": "1314934450669711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Ncv5HB8dxl"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-10-10T14:21:10.000Z",
            "id": "1314934000218144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/YhwgemenZK https://t.co/Qa1Uy3XGOt"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-10-10T14:19:43.000Z",
            "id": "1314933634260963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/WdxjGteNgr"
        },
        {
            "author_id": "4354519877",
            "created_at": "2020-10-10T14:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314929137832861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eWnUpNLs0v via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2020-10-10T14:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314928712098422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BktnIL75UI via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-10-10T13:54:37.000Z",
            "id": "1314927319501471747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/j0FSyxKlIL"
        },
        {
            "author_id": "1071743879358103553",
            "created_at": "2020-10-10T13:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314926749252300809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JZhsiTiKKc via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2020-10-10T13:52:07.000Z",
            "id": "1314926687637909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/biMyBz4ty3"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2020-10-10T13:52:01.000Z",
            "id": "1314926665500368898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/jZ8Wwk5D32 https://t.co/3ERi4SeOlm"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2020-10-10T13:51:05.000Z",
            "id": "1314926427091865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Pol\u00edtica #Pantanal Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fzNlqWfTH4 https://t.co/8zmS0A8w1S"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-10-10T13:51:04.000Z",
            "id": "1314926424902361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#Pol\u00edtica #Pantanal Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QCBgKjmi4A"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2020-10-10T13:51:03.000Z",
            "id": "1314926421790257158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Pol\u00edtica #Pantanal Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ioRUaVungt"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-10-10T13:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314926136640638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O ministro do @mmeioambiente, Ricardo Salles, sobrevoou hoje (10) a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, atingida por um inc\u00eandio desde o in\u00edcio do m\u00eas . A expectativa \u00e9 que, com a chuva que caiu agora h\u00e1 pouco, o fogo seja extinto https://t.co/1tcFlTEXoe\n\n\ud83d\udcf9 Secom https://t.co/y2mofWGmxp"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-10-10T13:48:12.000Z",
            "id": "1314925702492434433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles sobrevoa Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/WydrxSdh1L... https://t.co/HbYdGdWmHM"
        },
        {
            "author_id": "943611411871227904",
            "created_at": "2020-10-10T12:57:29.000Z",
            "id": "1314912941158920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "STJ: \"n\u00e3o haver\u00e1 compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal se o crime foi praticado dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada por decreto federal, mas cuja fiscaliza\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o foi delegada para outro ente federativo\" (inexiste interesse da Uni\u00e3o)\n\nCC 158.747/DF, em 13/06/2018"
        },
        {
            "author_id": "2351570212",
            "created_at": "2020-10-10T12:55:46.000Z",
            "id": "1314912510257098758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional 3h da manh\u00e3 foi real ou onda ? KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-10-10T12:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 154,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 169,
                        "username": "PrimaveraPsol"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 199,
                        "username": "toncaburity"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 212,
                        "username": "ZEMARINGA"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 223,
                        "username": "tizzolaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314911744524013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral\nAmbientalistas do Psol-DF requerem ao MPF a anula\u00e7\u00e3o do decreto de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/onbbc6LMUx \nvia @ChicoSantAnna\n@PrimaveraPsol @valdocpereira @toncaburity @ZEMARINGA @tizzolaura"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-10-10T12:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1314903488388755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gwowHUKv9C"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2020-10-10T12:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "cartunistajotaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314902350264324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a charge de Jota A ( @cartunistajotaa ) publicada no #JornalODia deste s\u00e1bado (10). O cartunista ilustra o inc\u00eandio em S\u00e3o Raimundo Nonato que amea\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara. Acesse https://t.co/jTqXFVAL8p https://t.co/sOH7emU2pM"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-10-10T12:02:00.000Z",
            "id": "1314898976655773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeJaneiro \u00e9 uma das 92 Cidades Maravilhosas que est\u00e1 esperando por voc\u00ea \ud83d\ude0d. \n\nAntes de pegar a estrada verifique o servi\u00e7o de monitoramento das cidades do RJ: https://t.co/j6SZiQerxJ \ud83d\udcbb\ud83d\udcf3\n\n\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Tijuca @quit_torrez \n\n#TurismoRJ #TurismoConsciente https://t.co/vxW7GBsjuV"
        },
        {
            "author_id": "164454705",
            "created_at": "2020-10-10T11:55:52.000Z",
            "id": "1314897431813861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia https://t.co/DKTsWc4Q73"
        },
        {
            "author_id": "50161115",
            "created_at": "2020-10-10T11:27:51.000Z",
            "id": "1314890384875683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental dentro do parque Nacional da Chapada e n\u00e3o registrava inc\u00eandios h\u00e1 20 anos. \n\nA turminha do Salles e Bolsonero anda passando a boiada por aqui tamb\u00e9m. https://t.co/BcHdZtkhWT"
        },
        {
            "author_id": "21241908",
            "created_at": "2020-10-10T10:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1314879870615212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00f4es de Junias @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/i6T5Wo8LnP"
        },
        {
            "author_id": "426765425",
            "created_at": "2020-10-10T10:24:11.000Z",
            "id": "1314874359790657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia https://t.co/hFfQyAB1ZU"
        },
        {
            "author_id": "158414511",
            "created_at": "2020-10-10T09:59:41.000Z",
            "id": "1314868197120712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, t\u00e1 t\u00e3o triste essas queimadas aqui no parque nacional. Hj acordei com o cheiro de fuma\u00e7a aqui dentro do quarto \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "38442083",
            "created_at": "2020-10-10T09:59:20.000Z",
            "id": "1314868108578955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De tempos em tempos, vivemos o mesmo drama.\n\nA Chapada queima.\n\nhttps://t.co/PBofNVBk9X"
        },
        {
            "author_id": "1160628720119570432",
            "created_at": "2020-10-10T09:51:34.000Z",
            "id": "1314866153068601355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Nem todo munic\u00edpio se despreocupou com a quest\u00e3o da seguran\u00e7a alimentar. Caxambu (MG) construiu uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de produ\u00e7\u00e3o de alimentos para resistir a situa\u00e7\u00e3o da potencial fome na pandemia. Segue mais uma contribui\u00e7\u00e3o de Arkx Brasil. \nhttps://t.co/BDaJ0IOPiM"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2020-10-10T09:40:33.000Z",
            "id": "1314863378465271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cobra-de-ferradura observada pelo leitor Diogo Tavares no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Setembro. Esp\u00e9cie identificada por Lu\u00eds Cer\u00edaco. https://t.co/5teAXTJhFU https://t.co/bOMbX6DmQ6"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-10-10T05:02:02.000Z",
            "id": "1314793289908977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zona de Protec\u00e7\u00e3o Especial do Pico da Vara e Ribeira do Guilherme \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizado na Lomba da Fazenda, concelho no Nordeste, na ilha a\u00e7oriana de S\u00e3o Miguel, Arquip\u00e9lago dos A\u00e7ores. https://t.co/Q7v7HBEZ4G"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-10-10T02:30:48.000Z",
            "id": "1314755228194025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca liberou acesso atra\u00e7\u00f5es que estavam fechadas desde mar\u00e7o, por conta da pandemia. Confira!\n\nhttps://t.co/ytVuSWQsSW"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-10-10T01:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 62,
                        "username": "psoldf"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 182,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 197,
                        "username": "lilian_tahan"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 211,
                        "username": "heliomdoyle"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 224,
                        "username": "leandrograss"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 238,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 252,
                        "username": "marciaturcato"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 267,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314733975621992450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por @ChicoSantAnna \n\nAmbientalistas do @psoldf requerem ao MPF anula\u00e7\u00e3o do decreto d privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/onbbc6LMUx \n\nvia @BrunnoMeloCBN @lilian_tahan @heliomdoyle @leandrograss @fabiofelixdf @marciaturcato @maxmacieldf"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-10-10T00:51:02.000Z",
            "id": "1314730125007581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia https://t.co/kTzmHwGOEB"
        },
        {
            "author_id": "9708322",
            "created_at": "2020-10-10T00:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Pedro010763"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314728603423256576",
            "in_reply_to_user_id": "3120319343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pedro010763 Wagner Moura recomendando Boulos, sendo que ele mora nos EUA. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nMas, ele n\u00e3o prestou condol\u00eancias pelo inc\u00eandio na Bahia #seletivo \nhttps://t.co/mjdD6S7l51"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-10-10T00:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 50,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314724566875463680",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro Oh o msm @Greenpeace que apoia a @WWF , q por sua vez em nome da conserva\u00e7\u00e3o expulsa os povos originarios de suas terras ? Esperemos q n\u00e3o fa\u00e7a c nossos povos ind\u00edgenas tb..imaginou todos os nossos biomas virarem Parque Nacional em busca de turistas ?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2020-10-10T00:20:55.000Z",
            "id": "1314722542247120899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer que a Ministra do Agroneg\u00f3cio, que qdo Deputada era chamada de Senhora Veneno, afirmou que n\u00e3o tem inc\u00eandios em pasto de gado? O fogo s\u00f3 procura Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e mata? #Estranho https://t.co/tuY0UCTMyJ"
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-10-09T23:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloRagnarock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314716451970912258",
            "in_reply_to_user_id": "2543715447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloRagnarock Vai encher o UY de coronavirus e famintos, o BR ter\u00e1 que fechar a fronteira e exigir passaporte para quem TENTAR SAIR DO PARQUE NACIONAL DE IGUA\u00c7U,  argentino seria por rio devolvido e ningu\u00e9m sairia do passeio do Macuco.\n\nOs barcos levariam deportados at\u00e9 outra margem."
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2020-10-09T23:50:37.000Z",
            "id": "1314714919498022913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Lembram que em um dos lan\u00e7amentos do Electron da Rocket Lab ele levou o sat\u00e9lite Sequoia da empresa Capella Space? Hoje sa\u00edram \u00e0s primeiras imagens, (1) Vulc\u00e3o Santa Ana em El Salvador, (2) Palm Jumeirah em Dubai e (3) Parque Nacional Sundarban na \u00cdndia. https://t.co/2OvZgyV16R"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-10-09T23:43:46.000Z",
            "id": "1314713195060355080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/L0pLlrcxVI"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-10-09T23:37:08.000Z",
            "id": "1314711525853204482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios est\u00e3o com dificuldades para controlar as chamas no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. O fogo come\u00e7ou na ter\u00e7a-feira (6), e o trabalho das equipes avan\u00e7a pela madrugada: https://t.co/CbPrkFT3Fe #JN"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-10-09T23:29:00.000Z",
            "id": "1314709476801380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representa\u00e7\u00e3o contra o Decreto n\u00ba 10447, de 7 de agosto de 2020, foi protocolada na PGR nesta sexta-feira (9/10).\n\nhttps://t.co/TMgI5UsOYZ"
        },
        {
            "author_id": "1087762990731051008",
            "created_at": "2020-10-09T23:20:50.000Z",
            "id": "1314707425157697541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n\u00c9 tempo de pensar, repensar e respirar ar livre.\n\nConfere a dica de passeio \ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83d\udcbbno Site do Cultura Alternativa https://t.co/3O8GEWoxSB"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-10-09T23:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 187,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314705160900313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna:\n\nAmbientalistas do Psol-DF requerem ao MPF a anula\u00e7\u00e3o do decreto de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/onbbc6LMUx \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "62029830",
            "created_at": "2020-10-09T23:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 131,
                        "username": "Adenilton10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314704198399930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional; bombeiros seguem em combate. https://t.co/o0vehd9TNJ via @adenilton10"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-10-09T23:06:15.000Z",
            "id": "1314703751756865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas do Psol-DF requerem ao MPF a anula\u00e7\u00e3o do decreto de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/onbbc6LMUx"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-10-09T22:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1314699487072448518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/joLcKrb2ml"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2020-10-09T22:46:00.000Z",
            "id": "1314698658303152133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Capivara \u2013 Patrimonio cultural da humanidade est\u00e1 amea\u00e7ado pelo\u00a0fogo https://t.co/bIqf9YmLtP"
        },
        {
            "author_id": "1310019128586108935",
            "created_at": "2020-10-09T22:35:37.000Z",
            "id": "1314696043594907656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1 inc\u00eandio florestal se alastra h\u00e1 15dias j\u00e1 atingiu + d 3mil hectares na zona rural d Serra Negra do Norte.O munic\u00edpio decretou estado d calamidade e informou q o fogo atingiu pelo menos 12% da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3.Desde 23/09 bombeiros est\u00e3o no local combatendo as chamas https://t.co/zCjp4rjxwn"
        },
        {
            "author_id": "1269986376268873729",
            "created_at": "2020-10-09T22:33:14.000Z",
            "id": "1314695444048601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiados pelo ICMBio e UEPG, pesquisadores lan\u00e7am hoje um e-book e um miniguia sobre a avifauna do Parque Nacional dos Campos Gerais. \nOs materiais s\u00e3o gratuitos e est\u00e3o dispon\u00edveis em: https://t.co/VcF873m3gZ\n#bird #birdwatching #nature https://t.co/XvmmMMmiV3"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-10-09T22:32:16.000Z",
            "id": "1314695199742976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Aquariquara em Rond\u00f4nia\n\nacesse: https://t.co/tfiw3s7dI0\n\n#PortalAmazonia #rondonia https://t.co/fssRCwqJcN"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-10-09T22:24:36.000Z",
            "id": "1314693271919230978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\u00c0s 20h, no #JN: inc\u00eandios amea\u00e7am o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. S\u00e3o Paulo entra na fase de flexibiliza\u00e7\u00e3o que permite a reabertura de salas de cinema e teatro. https://t.co/rBEZ3NYaq0"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2020-10-09T22:20:58.000Z",
            "id": "1314692356822781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enterraram uma cabe\u00e7a de burro nesse pa\u00eds, s\u00f3 pode.  Fogo amea\u00e7a destruir o s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara.  Me deu vontade de chorar agora.  \nhttps://t.co/iPyHAaXMy2"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2020-10-09T21:55:48.000Z",
            "id": "1314686022601629706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a determinou a desocupa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Aquariquara, localizada nas cidades de Machadinho D'Oeste e Vale do Anari. https://t.co/FwZgZQq1n6 https://t.co/sD4EYvkVwo"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2020-10-09T21:55:03.000Z",
            "id": "1314685835430686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional https://t.co/vIsmnQi6zR https://t.co/fSagpl24tb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-09T21:37:59.000Z",
            "id": "1314681539058302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 1 de outubro de 2020, o desmatamento de 0,77 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2020-10-09T21:35:07.000Z",
            "id": "1314680821043912707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional https://t.co/24qG8AtWyF"
        },
        {
            "author_id": "36054261",
            "created_at": "2020-10-09T21:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314673056565035011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @govbr @ICMBio @mmeioambiente o PNCD (Parque Nacional da Chapada Diamantina) est\u00e1 sofrendo com queimadas agressivas, \u00e1reas como Projeto Sempre Viva, est\u00e3o cercados de chamas. Esp\u00e9cies end\u00eamicas correm risco! #ChapadaDiamantina"
        },
        {
            "author_id": "1147495471675531264",
            "created_at": "2020-10-09T20:51:11.000Z",
            "id": "1314669760941096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE O GOVERNADOR PETITA DA BAHIA E SEUS MILITANTES ACUSAR\u00c3O O GOVERNO FEDERAL? E AS ONGS E OS TAIS MOVIMENTOIS SOCIAIS RECLAMAR\u00c3O DO GOVERNADOR?\n\nhttps://t.co/aTu3vpgmiX"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-10-09T20:25:43.000Z",
            "id": "1314663353118273538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Catimbau, Bu\u00edque, PE (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/2WPwsGz3LA"
        },
        {
            "author_id": "3107981920",
            "created_at": "2020-10-09T20:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "famartinez2001"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "jjorgepoveda"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 45,
                        "username": "Xavi_Bros"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 56,
                        "username": "celesgalan64"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "margaquiros"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "Dontorrino"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "fernandoplazap"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "charo_lu"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "agustin_gut"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 134,
                        "username": "QUISPINXIT"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 146,
                        "username": "patriciacarles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314660797621170177",
            "in_reply_to_user_id": "2847906743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@famartinez2001 @lobaoeletrico @jjorgepoveda @Xavi_Bros @celesgalan64 @margaquiros @Dontorrino @fernandoplazap @charo_lu @agustin_gut @QUISPINXIT @patriciacarles Se voc\u00ea entendesse de Arte Rupestre n\u00e3o esqueceria a Serra da Capivara no Piau\u00ed, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade e o maior s\u00edtio arquelogico das Am\u00e9ricas! Tem ainda o Parque Nacional das Sete Cidades e o C\u00e2nion do Rio Poti, s\u00f3 no Piau\u00ed! O 2o. \u00e9 o Vale do Catimba\u00fa em Pernambuco!"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-10-09T20:00:15.000Z",
            "id": "1314656946843267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00e9poca de seca, Parque Nacional do Igua\u00e7u faz monitoramento anti-inc\u00eandio  https://t.co/BRpA9Pyqr7"
        },
        {
            "author_id": "1085802579794247681",
            "created_at": "2020-10-09T19:55:12.000Z",
            "id": "1314655673859420161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Atrium \u2795 #FTC1000 = \u00c1rea protegida e controlada\n- Contagem de pessoas estabelecendo um n\u00famero m\u00e1ximo \u2705\n- Medi\u00e7\u00e3o de temperatura \u2705\n- Reconhecimento facial \u2705\n- Licenciamento GRATUITO \u2705\n- Servidor web integrado \u2705\n- Muito mais vantagens \u2795 https://t.co/BGtoUWK9bp"
        },
        {
            "author_id": "771850937203818496",
            "created_at": "2020-10-09T19:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Malufrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314652719110672384",
            "in_reply_to_user_id": "1891266133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Malufrito figura p\u00fablico de extrema import\u00e2ncia no parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "149154010",
            "created_at": "2020-10-09T19:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "nossa_uol"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314652361009307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/njNstTffxC via @nossa_uol @UOL \n\n#DicaDaLokitacdrpod1086 \n\nDa um PLAY na Classikera !!! #STAYHOME #MascaraSalva"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-10-09T19:40:56.000Z",
            "id": "1314652083057033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades atuam com aeronaves para apoiar as a\u00e7\u00f5es de controle aos inc\u00eandios na regi\u00e3o. Mais de 67 mil hectares foram atingidos no parque nacional\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/Rc8C0rGPFi"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2020-10-09T19:30:05.000Z",
            "id": "1314649355169611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/EHudDZY3z5"
        },
        {
            "author_id": "1289318978733707269",
            "created_at": "2020-10-09T19:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314648279007854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional;\ud83d\udd25 https://t.co/N1PYlkykRE via @YouTube https://t.co/2qu85KBiDx"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2020-10-09T19:25:48.000Z",
            "id": "1314648273882411009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a determinou a desocupa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Aquariquara, localizada nas cidades de Machadinho D'Oeste e Vale do Anari. https://t.co/FwZgZQq1n6 https://t.co/9iWkX6bH3F"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2020-10-09T19:02:32.000Z",
            "id": "1314642421540511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional https://t.co/nrETTuyMrH https://t.co/bkNyBFN2Iw"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2020-10-09T19:01:06.000Z",
            "id": "1314642060796977154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A Mata Nacional do Bu\u00e7aco n\u00e3o deixa ningu\u00e9m indiferente pela sua beleza e singularidade. \ud83c\udf43 Aqui damos-lhe a conhecer 10 motivos por que tem mesmo que visitar esta \u00e1rea protegida!\ud83d\udc47 https://t.co/omsURs8pMn"
        },
        {
            "author_id": "70530334",
            "created_at": "2020-10-09T18:40:06.000Z",
            "id": "1314636773918748673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3298,
                "quote_count": 220,
                "reply_count": 269,
                "retweet_count": 1135
            },
            "text": "(ATEN\u00c7\u00c3O IMAGENS FORTES)\n\nInc\u00eandios na Argentina afetam o Parque Nacional San Cayetano, no estado de Corrientes. \n\u201cMorreu toda a fauna, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 catastr\u00f3fica\u201d\n\nhttps://t.co/ZJavUd8dRD"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-10-09T18:38:38.000Z",
            "id": "1314636405734363142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Aquariquara em Rond\u00f4nia https://t.co/HjCvv9Rr2d"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2020-10-09T18:27:43.000Z",
            "id": "1314633659362705410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional https://t.co/Id7MjAqefJ"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-10-09T18:14:08.000Z",
            "id": "1314630240346537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cacique Raoni Metuktire de 89 anos foi um dos nomes indicados ao Pr\u00eamio Nobel da Paz. O l\u00edder da etnia Kayap\u00f3, vive no Parque Nacional do Xingu, em S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu, norte de Mato Grosso e ganhou notoriedade pela luta em prol dos povos ind\u00edgenas. https://t.co/BbCluPJsIX https://t.co/9yMjlykhg0"
        },
        {
            "author_id": "1204752797071224834",
            "created_at": "2020-10-09T18:03:51.000Z",
            "id": "1314627650367913990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pandemia frustrou o rol\u00ea no parque nacional do descobrimento, poreeeeeeeem 2021 o pai t\u00e1 online e roteando."
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-10-09T17:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1314624721749635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H1ahDvnXPG"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-10-09T17:36:12.000Z",
            "id": "1314620693485629442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Parque Nacional da Tijuca tem acesso liberado \u00e0 atra\u00e7\u00f5es que estavam fechadas!  \n\nSaiba mais: https://t.co/CL4pIPlXdk\n\n#Turismo #GovRJ https://t.co/7JN3NzRL5j"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-10-09T17:34:00.000Z",
            "id": "1314620139137097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia! Desde o dia 08/10, o Parque Nacional da Tijuca liberou o acesso a mais atra\u00e7\u00f5es que estavam fechadas, devido \u00e0 pandemia causada pelo #Coronav\u00edrus. Para saber mais detalhes, acesse: https://t.co/baFhDoKZU8 https://t.co/GMygVk2BYF"
        },
        {
            "author_id": "178374440",
            "created_at": "2020-10-09T17:13:19.000Z",
            "id": "1314614934517567490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o dia come\u00e7ou \u00f3timo\n\ntrabalho rendeu\npeix\u00e3o fazendo acordos\nparque nacional da chapada dos veadeiros reaberto\n\neu to feliz https://t.co/vgMgANE9lY"
        },
        {
            "author_id": "1172304586352332800",
            "created_at": "2020-10-09T16:58:09.000Z",
            "id": "1314611120083267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VisaoCNN O fogo est\u00e1 acabando com o parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 vcs s\u00f3 falam de Mato Grosso?"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2020-10-09T16:45:22.000Z",
            "id": "1314607902670323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas faz 50 anos. Celebra\u00e7\u00f5es arrancam domingo https://t.co/BKDEIoTkxh"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-10-09T16:37:59.000Z",
            "id": "1314606044916731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas a partir de domingo: \u201cA nossa j\u00f3ia da  https://t.co/JmCSTPwdgo #ArcosDeValdevez #EmDestaque #Melga\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-10-09T16:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NeoenergiaBR"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 168,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314603763659943939",
            "in_reply_to_user_id": "2731582484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NeoenergiaBR destruindo uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural na Bahia com um linh\u00e3o. Empresa canalha, desgra\u00e7ada, que p\u00f5e seu lucro acima da sustentabilidade. @MPF_PGR n\u00e3o pode ficar por isso mesmo! https://t.co/y3eHl4JDcj"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-10-09T16:19:15.000Z",
            "id": "1314601330003107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia e a Procuradoria-Geral do Estado garantiram junto ao Poder Judici\u00e1rio, medida liminar, que determina a desocupa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Aquariquara, localizada no Munic\u00edpio de Vale do Anari. https://t.co/A4tPwUqLhL https://t.co/nv1j6jQ5Jr"
        },
        {
            "author_id": "1262903103977906179",
            "created_at": "2020-10-09T16:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314598539868151811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina est\u00e1 em chamas!! @costa_rui\n\nhttps://t.co/6JMqMVnJ3k"
        },
        {
            "author_id": "4580187028",
            "created_at": "2020-10-09T15:59:28.000Z",
            "id": "1314596351213174788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post (Bombeiros seguem combatendo o inc\u00eandio! Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional) has been published on Itapagipe Online - Not\u00edcias de Itapagipe Cidade Baixa Salvador Bahia - https://t.co/y9p3M1cUqS https://t.co/yoJwinkFQn"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2020-10-09T15:53:02.000Z",
            "id": "1314594731717021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional; bombeiros seguem em combate | Bahia | G1 https://t.co/HnW5HvdBU5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-09T15:35:20.000Z",
            "id": "1314590275281412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 28 de setembro de 2020 o desmatamento de 1,79 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 8,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2683093343",
            "created_at": "2020-10-09T15:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gbraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314588418337378305",
            "in_reply_to_user_id": "15323540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbraga Tem um aqui perto de casa, dentro do parque nacional do Itatiaia que eu sonho em passar um final de semana"
        },
        {
            "author_id": "790699549631348736",
            "created_at": "2020-10-09T15:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "usebrusinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314582458306899968",
            "in_reply_to_user_id": "738735649872859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@usebrusinhas \"Paisagem Falada: proposta de webtrilha no Monumento Natural da Lagoa do Peri\"."
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-10-09T14:57:14.000Z",
            "id": "1314580689577222145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Aquariquara em Rond\u00f4nia https://t.co/uRVEzKhyiv"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2020-10-09T14:52:01.000Z",
            "id": "1314579374180642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Aquariquara em Rond\u00f4nia https://t.co/FWDJLE2xAz"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-10-09T14:51:37.000Z",
            "id": "1314579272846245889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia e a Procuradoria-Geral do Estado garantiram junto ao Poder Judici\u00e1rio, medida liminar, que determina a desocupa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Aquariquara, localizada no Munic\u00edpio de Vale do Anari. https://t.co/592KzP2Hi7 https://t.co/DVzcCDdfgt"
        },
        {
            "author_id": "65275525",
            "created_at": "2020-10-09T14:25:44.000Z",
            "id": "1314572761302474757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flexibiliza\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/bkwBsyAGsq https://t.co/ZTdnAcP4EE"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-10-09T14:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "JoolsMartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28632,
                        -22.943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1314572732789600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 rindo a toa \ud83d\ude01 #aventurascomisaac\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Pico da Tijuca / Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 @joolsmartins\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza! \ud83c\udf43 @ Pico da Tijuca https://t.co/HA1L2Uzn6s"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2020-10-09T14:21:32.000Z",
            "id": "1314571704191066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na Chapada Diamantina se concentram em Parque Nacional https://t.co/jcHriKjkIv"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-10-09T14:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "hikingbangers"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "imagine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314571221812621318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia, EUA \ud83d\udc99\n.\n\ud83d\udcf8 @hikingbangers \n\ud83c\udf35 @imagine.viajar \n.\n#yosemite #eua #travel #trip #viagem ##vouviajar em Yosemite National Park https://t.co/EGr26AcGle"
        },
        {
            "author_id": "1116787409864278020",
            "created_at": "2020-10-09T14:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPe79396510"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "Andrea66951446"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "LoukoEhPouco"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "sorayaalima_"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "lulu_sccp_"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "Osvaldo31151382"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 90,
                        "username": "NaniSaoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "malokero_loko"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "josypaulinno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314569806100738048",
            "in_reply_to_user_id": "994026550143135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPe79396510 @Andrea66951446 @LoukoEhPouco @sorayaalima_ @lulu_sccp_ @Osvaldo31151382 @NaniSaoJorge @malokero_loko @josypaulinno E aqui, como eu estou perto da Floresta Nacional, vai fuligem das queimadas na varanda, Paulinho. \u00c9 horr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1159866218779688960",
            "created_at": "2020-10-09T14:04:57.000Z",
            "id": "1314567530409844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Chapada Diamantina. O pa\u00eds est\u00e1 em chamas!!! \ud83d\ude2d https://t.co/TPOMQcmo6S"
        },
        {
            "author_id": "1108072243060531200",
            "created_at": "2020-10-09T13:39:07.000Z",
            "id": "1314561031721701377",
            "in_reply_to_user_id": "1108072243060531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a reportagem completa: https://t.co/hElppUduu4"
        },
        {
            "author_id": "1108072243060531200",
            "created_at": "2020-10-09T13:37:15.000Z",
            "id": "1314560560944549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia tem o maior n\u00edvel de sobreposi\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, aponta relat\u00f3rio in\u00e9dito da ONG WWF-Brasil."
        },
        {
            "author_id": "133029400",
            "created_at": "2020-10-09T13:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314559415878549504",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Vai chegar at\u00e9 S\u00e3o Lu\u00eds? Quero poder ir de trem, de Santos a S\u00e3o Lu\u00eds, visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na \u00e9poca da cheia das lagoas. Isso vai ser poss\u00edvel?"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2020-10-09T13:26:38.000Z",
            "id": "1314557887755227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Aquariquara em Rond\u00f4nia https://t.co/RqvAthpq8R #G1RO https://t.co/4NdDgkJddT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-10-09T13:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 80,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314553344959053824",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha aproveitar o feriad\u00e3o na Maravilha Mundial da Natureza! \ud83d\ude0d\ud83d\udc96\n\nSaiba mais no @ClickFoz. \ud83e\udd70\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para o feriad\u00e3o https://t.co/eSYJruo1WZ"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2020-10-09T13:06:40.000Z",
            "id": "1314552864916811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1. Uma equipe do Corpo de Bombeiros foi deslocada para o local e trabalha no combate \u00e0s chamas. Causa do inc\u00eandio \u00e9 investigada. #G1PA https://t.co/5aZnV3s14R"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-10-09T12:47:10.000Z",
            "id": "1314547957618802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo (MPSP) o acusou de ter alterado ilegalmente, em 2016, quando era secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea (APAVRT)\u00a0para beneficiar ind\u00fastrias\"\nhttps://t.co/SPGz6MuS9O"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2020-10-09T12:46:32.000Z",
            "id": "1314547795983032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Abu Dhabi - Emirados \u00c1rabes Unidos \ud83c\udde6\ud83c\uddea! Na cidade exitem \u00e1reas de mangue nativo, como o Parque Nacional dos Manguezais, um pequeno para\u00edso \"tropical\" dentro da capital dos EAU. O Mangrove National Park abriu suas portas ao p\u00fablico em 1\u00ba de outubro de 2014! https://t.co/dFl8arold9"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2020-10-09T12:45:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1314547501773533191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo (MPSP) o acusou de ter alterado ilegalmente, em 2016, quando era secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea (APAVRT)\u00a0para beneficiar ind\u00fastrias.\" https://t.co/EerkEyvnWs"
        },
        {
            "author_id": "4581292097",
            "created_at": "2020-10-09T11:55:53.000Z",
            "id": "1314535049405100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque\n#nacional\n#pau\n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#porto\n#seguro\n#bahia em Porto Seguro https://t.co/WvW5tH4Qew"
        },
        {
            "author_id": "4581292097",
            "created_at": "2020-10-09T11:53:39.000Z",
            "id": "1314534489805258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque\n#nacional\n#pau\n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#porto\n#seguro #bahia em Porto Seguro https://t.co/kGrhpET22D"
        },
        {
            "author_id": "173616739",
            "created_at": "2020-10-09T11:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314532752310534145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De repente os biomas brasileiros come\u00e7aram a pegar fogo, que coincid\u00eancia n\u00e9 @jairbolsonaro \nhttps://t.co/LChtgQx6bu"
        },
        {
            "author_id": "41254909",
            "created_at": "2020-10-09T11:35:28.000Z",
            "id": "1314529912620019714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem estava pensando em viajar para algum Parque Nacional no Brasil depois da pandemia tem que pesquisar bem antes pois muitos est\u00e3o em chamas infelizmente..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-09T11:32:42.000Z",
            "id": "1314529217749499904",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 13,70 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-09T11:32:42.000Z",
            "id": "1314529216843509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 2,43 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 28 de setembro de 2020 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-09T11:32:41.000Z",
            "id": "1314529210254331904",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 (14 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "257992237",
            "created_at": "2020-10-09T11:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "bandeiramarela"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 184,
                        "username": "F1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314528999142551554",
            "in_reply_to_user_id": "1093821000561639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@bandeiramarela RJ n\u00e3o tem aut\u00f3dromo e para ter ter\u00e1 que destruir uma \u00e1rea protegida na mata atl\u00e2ntica. Acredito que os poderes locais aprovem alegremente mas a \"soon to be all green\" @F1 devia ser a primeira a dizer que \"assim n\u00e3o meus senhores\" e esvaziar esse bal\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2020-10-09T11:26:53.000Z",
            "id": "1314527753010663426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAUPEBEBAS: \u00c1rea da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 alvo de inc\u00eandio - https://t.co/mDh19oOfb0"
        },
        {
            "author_id": "75793800",
            "created_at": "2020-10-09T11:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314525050985492480",
            "in_reply_to_user_id": "195764693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1df Se j\u00e1 n\u00e3o havia interesse em proteger o Parque Nacional antes, imagina agora durante a gest\u00e3o do antiministro do meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "71140869",
            "created_at": "2020-10-09T11:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314523701887475712",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra Gra\u00e7as a pol\u00edcia ambiental elas foram resgatadas e levadas para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "113212626",
            "created_at": "2020-10-09T11:00:59.000Z",
            "id": "1314521233724076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 283,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u201cNo final da viagem eu fui conhecer as Simien Mountains, um parque nacional da Eti\u00f3pia que foi declarado patrim\u00f4nio mundial pela ONU. \u26f0\nQue paisagem linda!\u201d\n\n\ud83d\udcf7 e hist\u00f3ria por Mana Gollo durante sua viagem para o projeto #Entre\u00c1guaETerra. #SanDiskTakeOver https://t.co/hPX1vEMwpo"
        },
        {
            "author_id": "81694217",
            "created_at": "2020-10-09T10:51:01.000Z",
            "id": "1314518727409328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada https://t.co/QYAeaF5PZh"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-10-09T09:36:07.000Z",
            "id": "1314499876898697217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada no munic\u00edpio paranaense de Guaraque\u00e7aba. Foi criada visando a preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas de manguezais e ilhas litor\u00e2neas presentes, bem como po https://t.co/RB1c3rqIaH"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-10-09T09:27:58.000Z",
            "id": "1314497823694630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisa indica que 82,76% da \u00e1rea est\u00e1 ocupada por propriedades privadas. Informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do Cadastro Ambiental Rural (CAR) de 2019.\nhttps://t.co/FNLwDTlUWW #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-10-09T09:00:01.000Z",
            "id": "1314490791411187714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de mata no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 atingida por inc\u00eandio \ud83d\udd25\ud83c\udf33 [ https://t.co/BAPVQMAP4Q ] https://t.co/ScW766kyWl"
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2020-10-09T07:15:05.000Z",
            "id": "1314464383129579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tes a sorte de ter unha #vivenda localizada nalgunha das illas do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas?\ud83c\udfdd\n\nPodes optar \u00e1s axudas de @vivendaxunta para actuaci\u00f3ns de mellora da eficiencia enerx\u00e9tica, de conservaci\u00f3n e de accesibilidade.\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udc49Inf\u00f3rmate https://t.co/GexWksP9uX https://t.co/4OruyVrhD1"
        },
        {
            "author_id": "2959977087",
            "created_at": "2020-10-09T07:03:12.000Z",
            "id": "1314461394746703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/LUaKDsz3AN\n\u00c9 o Parque Nacional San Cayetano. As chamas e o fume mataron por centos de monos, aves e tartarugas. \"Non paramos de chorar\", din os coidadores.\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "3402412635",
            "created_at": "2020-10-09T06:50:02.000Z",
            "id": "1314458079287803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Zimbabwe bloqueia minera\u00e7\u00e3o #chinesa de carv\u00e3o no Parque Nacional Hwange para proteger a ind\u00fastria do turismo e o meio ambiente do pa\u00eds - https://t.co/fcMQWD6EWL"
        },
        {
            "author_id": "214062460",
            "created_at": "2020-10-09T05:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 110,
                        "username": "governodabahia"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "jessicasenra"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 140,
                        "username": "ivetesangalo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 154,
                        "username": "MariliaMReal"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 168,
                        "username": "whindersson"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 181,
                        "username": "BruMarquezine"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0d5ab639f6144000"
            },
            "id": "1314433324522311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto sempre viva, parque nacional da chapada diamantina, MUCUG\u00ca\n#mucug\u00ea #chapadadiamantina #inc\u00eandio #sos \n@governodabahia @jessicasenra @ivetesangalo @MariliaMReal @whindersson @BruMarquezine #incendiochapadadiamantina https://t.co/J8ROIXdg0n"
        },
        {
            "author_id": "860573764886679553",
            "created_at": "2020-10-09T03:56:59.000Z",
            "id": "1314414532861874177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o filhotinho de jaguatirica no parque nacional, que coisa mai fofa"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-10-09T01:34:27.000Z",
            "id": "1314378659852058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es #jr1 #redepress https://t.co/DvubvVCL8Q #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2020-10-09T00:12:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07dc236bdc425000"
            },
            "id": "1314357915139145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o nordeste, visite o Maranh\u00e3o,\nE conhe\u00e7a o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense \ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\ude8c\ud83e\uddf3... https://t.co/hUMZRC0O94"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2020-10-08T23:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "kitcaolho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314354048179601408",
            "in_reply_to_user_id": "1056978002045739010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kitcaolho Ahh q demais! Esse projeto \u00e9 da cria\u00e7ao de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ali em Sao Francisco do Sul. Ele tem uma visao bem abrangente mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-10-08T23:49:50.000Z",
            "id": "1314352334533689347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu n\u00e3o sabia da exist\u00eancia desse lugar at\u00e9 hoje?????\n\nhttps://t.co/pjCYTvIKdT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-08T23:27:49.000Z",
            "id": "1314346793308753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 est\u00e1 mais controlada, mas bombeiros, brigadistas e dezenas de volunt\u00e1rios seguem no combate para extinguir as chamas\n\nhttps://t.co/2wp2k7rXDM"
        },
        {
            "author_id": "1007739959166554117",
            "created_at": "2020-10-08T23:19:42.000Z",
            "id": "1314344749243994114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e minha amiga: n\u00e3o quero fazer trabalho escrito completinho \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nprofessor disse que o diretor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 interessado no plano de manejo que estamos fazendo, a gente: https://t.co/z0w66aY0w7"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-10-08T23:05:59.000Z",
            "id": "1314341298225242112",
            "in_reply_to_user_id": "54880885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019 a Reserva Chico Mendes j\u00e1 foi a mais impactada pelo fogo na regi\u00e3o, segundo o Inpe. Com um outubro bastante quente e de pouca chuva no Acre at\u00e9 aqui, a tend\u00eancia \u00e9 esse n\u00famero apenas aumentar, podendo chegar a 1.000 focos dentro de uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-10-08T23:03:29.000Z",
            "id": "1314340669234835461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera receber 12 mil visitas no feriado da Padroeira https://t.co/Ffq1cTTZY0"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T23:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1314340266770391043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de luta! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ToN5a1FDvy"
        },
        {
            "author_id": "120929846",
            "created_at": "2020-10-08T23:01:52.000Z",
            "id": "1314340261544243209",
            "in_reply_to_user_id": "902642166660571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsbndr Na GUC (Gerencia de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) pelo IMASUL"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T23:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1314340023106301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Her\u00f3is an\u00f4nimos! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/M8J1muCEDq"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T23:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1314339811235332099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lan\u00e7amento de \u00e1gua na linha de fogo em local de dif\u00edcil acesso.\nRegistro: Brigadista Claudinho, amigo e irm\u00e3o de combate. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yUfEeSJ7td"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T22:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1314337510978465793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela aproxima\u00e7\u00e3o antes do lan\u00e7amento de \u00e1gua na linha de fogo em local de dif\u00edcil acesso.\nRegistro: Brigadista Claudinho, amigo e irm\u00e3o de combate. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/lX5VSiUNCp"
        },
        {
            "author_id": "1239476507132727299",
            "created_at": "2020-10-08T22:17:53.000Z",
            "id": "1314329193044496385",
            "in_reply_to_user_id": "1239476507132727299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta esp\u00e9cie n\u00e3o ocorre em nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, portanto a preserva\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea de ocorr\u00eancia \u00e9 fundamental. [7/7]"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2020-10-08T21:59:22.000Z",
            "id": "1314324535454437387",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - Maranh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Kfk9Ab23Re"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-08T21:39:59.000Z",
            "id": "1314319654748254209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 12 de setembro de 2020, o desmatamento de 0 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA CUINARANA / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-10-08T21:22:24.000Z",
            "id": "1314315230021857281",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como a equipe coordenada pela bi\u00f3loga Gabriela Cabral Rezende retornou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto/ICMBio, no Pontal do Paranapanema(SP), para dar continuidade ao trabalho de pesquisa de longo prazo para a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "1302038067147087872",
            "created_at": "2020-10-08T20:55:38.000Z",
            "id": "1314308494670077974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais a novela do novo aut\u00f3dromo do Rio de Janeiro se desenvolve, mais escabrosos s\u00e3o os seus epis\u00f3dios. Constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, detentor dos direitos que n\u00e3o teve compet\u00eancia em outra categoria de automobilismo, lobby do '01' da F1... S\u00f3 absurdos. https://t.co/5fUsrlXc3C"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-10-08T20:45:19.000Z",
            "id": "1314305896600739860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso \u00e9 identificado na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\nhttps://t.co/9bP2MpCRjB"
        },
        {
            "author_id": "270565384",
            "created_at": "2020-10-08T20:32:44.000Z",
            "id": "1314302733604790292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revoga\u00e7\u00e3o, dizem especialistas, coloca em risco o bioma alagado que \u00e9 a \u00e1rea protegida mais antiga no Brasil: a primeira norma protegendo os manguezais \u00e9 um Regimento editado pela Coroa portuguesa em 4 de fevereiro de 1577, h\u00e1 443 anos e oito meses.\nhttps://t.co/RbtIlCRh4F https://t.co/YEuWMYcrXG"
        },
        {
            "author_id": "1199342329783414785",
            "created_at": "2020-10-08T20:22:28.000Z",
            "id": "1314300146168012803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos com projeto novo de Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica. O edital 25/2020 da PROEXT UFRRJ trar\u00e1 muita novidade para a divulga\u00e7\u00e3o dos projetos de pesquisa dentro do Parque Nacional do Itatiaia. As bolsistas s\u00e3o alunas da Rural, Laura e Micaelle e a orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 da professora L\u00facia Anjos"
        },
        {
            "author_id": "432890547",
            "created_at": "2020-10-08T20:05:35.000Z",
            "id": "1314295898449612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/Y8xZeqOJ4g"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2020-10-08T20:01:53.000Z",
            "id": "1314294968719224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O aeroporto de Alto Para\u00edso est\u00e1 servindo de base para a opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio florestal na APA do Pouso Alto e Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/z3yzQjjFZF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-10-08T19:50:33.000Z",
            "id": "1314292116458176513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As exce\u00e7\u00f5es da reabertura s\u00e3o os mirantes Dona Marta e da Cascatinha, al\u00e9m da pr\u00f3pria cachoeira da Cascatinha. Confira como fica a visita\u00e7\u00e3o no parque carioca na nova fase de reabertura\n\nhttps://t.co/eLDDme2UEu"
        },
        {
            "author_id": "1078618844007157761",
            "created_at": "2020-10-08T19:46:22.000Z",
            "id": "1314291061792047111",
            "in_reply_to_user_id": "2178783508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@mabn001 Esse trecho atravessa uma \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica. Precisamos fazer um estudo ambiental"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-10-08T19:16:41.000Z",
            "id": "1314283591636054021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera receber 12 mil visitas no feriado da Padroeira https://t.co/IlSlg05anD"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-10-08T19:09:29.000Z",
            "id": "1314281781366075397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac14 por pessoa!\nhttps://t.co/BB2izcKEO9"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-10-08T18:38:26.000Z",
            "id": "1314273966945640449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura de algumas cachoeiras e mirantes faz parte da fase 6B de flexibiliza\u00e7\u00e3o das atividades previstas pela Prefeitura\nhttps://t.co/Ya831BnI7S"
        },
        {
            "author_id": "63839702",
            "created_at": "2020-10-08T18:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314270184325218305",
            "in_reply_to_user_id": "231579149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NetflixBrasil Emily em tere kkkkk indo em trilhas no parque nacional, curtindo as cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-10-08T18:16:20.000Z",
            "id": "1314268406414274563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro libera acesso a mais\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/KnjOthg9Wn"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2020-10-08T18:06:57.000Z",
            "id": "1314266045117538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, na Zona Norte do Rio, liberou, nesta quinta-feira (8), o acesso a mais atra\u00e7\u00f5es que estavam fechadas desde mar\u00e7o, por conta da pandemia da Covid-19.\n#JBFM #COVID19 #RiodeJaneiro \n\nhttps://t.co/3HADURdqXV"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2020-10-08T18:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "mauro_s3rgio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314264938152628226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 agora que me amarro nas \u00e1rvores do Okavango para n\u00e3o deixar isto acontecer...\n\n@mauro_s3rgio, j\u00e1 leste esta not\u00edcia?\n\nAngola vamos parar aonde... \ud83d\ude2d\nhttps://t.co/FYZT8NCHI0"
        },
        {
            "author_id": "1229592186523734016",
            "created_at": "2020-10-08T17:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314263020072243202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/5z0KBlXSr3 via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-10-08T17:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98279664,
                        -22.5312694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1314261124569870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o digo que \u00e9 bela, nem direi que \u00e9 linda. O clich\u00ea estragaria essa arte divina\" \ud83d\ude0f\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Escalavrado | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza! \ud83c\udf43 https://t.co/yV6zythHnI"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2020-10-08T17:34:09.000Z",
            "id": "1314257789338955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O candidato a vice prefeito Orlando Santos (MDB), desistiu da disputa para ocupar o cargo de chefe da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o II, do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada (ICMBio).\nhttps://t.co/jYPFaqrVnj"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-08T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 228,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314256774254522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A revoga\u00e7\u00e3o coloca em risco o bioma que tem a \u00e1rea protegida mais antiga do Brasil: a primeira norma protegendo os manguezais \u00e9 um Regimento editado pela Coroa portuguesa em 4 de fevereiro de 1577, h\u00e1 443 anos e oito meses. Via @bbcbrasil https://t.co/wbk8FW1ioY"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2020-10-08T17:21:08.000Z",
            "id": "1314254515483357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3. Saiba mais: https://t.co/GdbTyNLIkx https://t.co/yaIssfjSrv"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2020-10-08T16:48:31.000Z",
            "id": "1314246304214781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Puro suco de Brasil isto aqui.\n\nEm Itaituba (PA), por exemplo: o prefeito que tenta reelei\u00e7\u00e3o  \u00e9 um ~cidad\u00e3o de bem que mantinha 600kg de coca\u00edna e armas em uma de suas fazendas. Envolvido com grilagem e extra\u00e7\u00e3o madeireira ilegal. E com esc\u00e2ndalo de obra em \u00e1rea protegida. https://t.co/U7tYvzuMdt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-08T16:47:32.000Z",
            "id": "1314246057874739202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 23 de setembro de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,01 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S soma 0,11 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1198198435",
            "created_at": "2020-10-08T16:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 266,
                        "username": "Medscape"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314244866898100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 tem \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com hipertensivos, estimulantes, analg\u00e9sicos, anti-inflamat\u00f3rios e at\u00e9 coca\u00edna flutuando nas suas aguas. Minha mat\u00e9ria \u00e9 a primeira da serie sobre o que os #m\u00e9dicos podem fazer pela sa\u00fade do planeta https://t.co/MVREtxTyve via @medscape"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-10-08T16:31:21.000Z",
            "id": "1314241986598232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Parque Nacional na Tail\u00e2ndia envia de volta o lixo que os visitantes deixaram para tr\u00e1s\nhttps://t.co/ZaNOhJwTPF"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-10-08T16:30:25.000Z",
            "id": "1314241750886645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje, dia 8, cachoeiras e os mirantes da Vista Chinesa e da Mesa do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, est\u00e3o liberados a visita\u00e7\u00e3o.\n\n#RJ #RiodeJaneiro #Brasil #Radio #jornalismo #Noticias #muitomaismusica #antena1rio https://t.co/aDIezFGAJP"
        },
        {
            "author_id": "1273303801039069202",
            "created_at": "2020-10-08T16:30:11.000Z",
            "id": "1314241694167117824",
            "in_reply_to_user_id": "1273303801039069202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- O assassinato pt5 \n\nHoras mais tarde, Geyser e Weir foram presas enquanto caminhavam em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional Nicolet, tamb\u00e9m no estado de Wisconsin, onde as autoras do crime acreditavam que a casa de Slender Man estava localizada."
        },
        {
            "author_id": "833892474",
            "created_at": "2020-10-08T16:08:17.000Z",
            "id": "1314236180494516229",
            "in_reply_to_user_id": "833892474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Lua urbana do bairro bo\u00eamio da Lapa, RJ, pelo comerciante Emerson Mendes. Bem pr\u00f3xima do horizonte, ela reluz na capital fluminense entre os edif\u00edcios, lumin\u00e1rias e montanhas. Ao fundo, \u00e0 esquerda, parte do Parque Nacional da Tijuca, com o Pico da Tijuca em evid\u00eancia. https://t.co/N4Ah0XI4wd"
        },
        {
            "author_id": "4734028995",
            "created_at": "2020-10-08T16:01:13.000Z",
            "id": "1314234403447603201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/mulh5kfHEe"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2020-10-08T16:00:01.000Z",
            "id": "1314234102216822792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o continua autorizada apenas durante a semana e no hor\u00e1rio de funcionamento do parque \nhttps://t.co/mPo0gWMK6O"
        },
        {
            "author_id": "770447553200525313",
            "created_at": "2020-10-08T15:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rmmesquita"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "ScrewedMcD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314233937464561666",
            "in_reply_to_user_id": "29066728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmmesquita @ScrewedMcD \u00c9 maravilhoso. \n\nO interior tb nos reserva beleza.\nEstive no Parque Nacional das 7 Cidades"
        },
        {
            "author_id": "2172262828",
            "created_at": "2020-10-08T15:43:44.000Z",
            "id": "1314230004511891463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra do Cip\u00f3 destruiu mais da metade do Parque Nacional #MG\n  \nSegundo o IEF, o parque tem, ao todo, 26,7 mil hectares e o \u00faltimo balan\u00e7o, feito ontem, aponta que cerca de 60% dessa regi\u00e3o foi destru\u00edda \n\nBHAZ - 08/10/2020\n\nhttps://t.co/kkJ9wZno0z"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-10-08T15:39:10.000Z",
            "id": "1314228853930373125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/FrNsxsq1zI"
        },
        {
            "author_id": "1009068478932946945",
            "created_at": "2020-10-08T15:31:00.000Z",
            "id": "1314226799111483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tweet para enaltecer as belezas do Maranh\u00e3o \n\u2022 Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\u2022 Parque Nacional da Chapada das Mesas\n\u2022 Alc\u00e2ntara \n\u2022 Catedral Nosso Senhor do Bonfim (Graja\u00fa)\n #DiaDoNordestino https://t.co/kkfmjjseLq"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-10-08T15:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.70274947,
                        -4.14644628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd5c084f537af8bb"
            },
            "id": "1314222036789735426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/i5KRRbCE3O"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-10-08T14:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 131,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314218628951269378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catraca Livre - Not\u00edcias: Pantanal: fogo amea\u00e7a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3.\nhttps://t.co/Sa7vIFeGY6\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-10-08T14:45:03.000Z",
            "id": "1314215236371509252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flexibiliza\u00e7\u00e3o nas regras de visita\u00e7\u00e3o durante a pandemia acompanha o avan\u00e7o para a fase 6B no munic\u00edpio do Rio de Janeiro.\n\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/k8peXKhdOE"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-10-08T14:42:05.000Z",
            "id": "1314214486367105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual no Rio de Janeiro. O PED \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual e constitui o \u00faltimo remanescente florestal cont\u00ednuo de expressiva extens\u00e3o do Norte Fluminense. Abrange os munic\u00edpios de Santa https://t.co/0d7lg9gbpz"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-10-08T14:41:16.000Z",
            "id": "1314214281987063811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Flexibiliza\u00e7\u00e3o nas regras de visita\u00e7\u00e3o durante a pandemia acompanha o avan\u00e7o para a fase 6B no munic\u00edpio do Rio de Janeiro.\nSaiba mais:\n#ODia \nhttps://t.co/8DekVl4A1i"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-10-08T14:20:48.000Z",
            "id": "1314209133877317636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Orgulho. \u2764\nAs estudantes, de 14 e 15 anos, pensaram no projeto depois que um inc\u00eandio atingiu o Parque Nacional de Ilha Grande, no Noroeste do Paran\u00e1, em 2019. \ud83d\ude4b Acesse o link e saiba mais sobre a iniciativa:\n\nhttps://t.co/hyCSHRyx9r"
        },
        {
            "author_id": "1154474584625819648",
            "created_at": "2020-10-08T14:09:22.000Z",
            "id": "1314206256475717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos!\n\n- *Parque nacional*\n(L\u00e1 voc\u00ea vai poder escolher em qual atrativo do parque quer ir) \nValor: 18$ por pessoa \n\n- *Cachoeira da Usina* - Alto Para\u00edso \nEntrada gr\u00e1tis\n\n- *Vale da lua* - S\u00e3o Jorge \nValor: 20$ por pessoa \n\n- *Jardim Maytrea* - \nEntrada gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "1154474584625819648",
            "created_at": "2020-10-08T14:07:46.000Z",
            "id": "1314205852505522183",
            "in_reply_to_user_id": "1154474584625819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Amostra de meteoritos e telesc\u00f3pios profissionais de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o.  \n\n\u2022 Visita a 4 atrativos ( vale da lua, parque nacional, usina, jardim maytrea)   \n\nObs:*2 atrativos s\u00e3o gratuitos. 2 s\u00e3o pagos pelo cliente. *"
        },
        {
            "author_id": "2810584857",
            "created_at": "2020-10-08T13:53:30.000Z",
            "id": "1314202263276064771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "gente eu to chorando TA PEGANDO FOGO DO PARQUE NACIONAL DA CHAPA DOS VEADEIROS\nNO PARQUE\nPOR QUE AS PESSOAS FAZEM ISSO https://t.co/JqWV1XRfPO"
        },
        {
            "author_id": "1222981690588647424",
            "created_at": "2020-10-08T13:41:28.000Z",
            "id": "1314199235273736194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lugares lindos pra visitar no Cear\u00e1\n\u2022Lagoa do Para\u00edso\n\u2022Canoa Quebrada\n\u2022Arajara Park\n\u2022Parque Nacional de Jericoacoara\n#DiaDoNordestino https://t.co/dzGUc77oJV"
        },
        {
            "author_id": "43232095",
            "created_at": "2020-10-08T13:31:29.000Z",
            "id": "1314196722269261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs precisam conhecer um dia\n\nitua\u00e7u\nibicoara\ncascavel\nmucug\u00ea \nandara\u00ed \nigat\u00fa\n\nE eu quero conhecer ainda \nlen\u00e7\u00f3is \nMorro do pai In\u00e1cio \nMorro do chap\u00e9u \nRio de contas\nPalmeiras\n\nE todas as cachoeiras e trilhas desse parque nacional https://t.co/atvmaf1oTR"
        },
        {
            "author_id": "1433892014",
            "created_at": "2020-10-08T13:30:19.000Z",
            "id": "1314196425656336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alguns parques nacionais do RJ voltam a receber visitantes a partir de hoje. Entre eles est\u00e1 o Parque Nacional da Tijuca que volta a permitir o banho de cachoeira. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m pode visitar o mirante Mesa do Imperador e Vista Chinesa #TVUniverso32 #TVCultura \ud83d\udcf8divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/bQpe1nEeoJ"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-10-08T13:30:00.000Z",
            "id": "1314196349303222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o exige o cumprimento de medidas, como uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara, isolamento social e grupo m\u00e1ximo de dez pessoas em trilhas https://t.co/4BWaWbn4Pg"
        },
        {
            "author_id": "28407958",
            "created_at": "2020-10-08T13:19:32.000Z",
            "id": "1314193712474402817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/1DYbhaTfk0"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-10-08T13:12:15.000Z",
            "id": "1314191879622230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/fB9PSYYsdb"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-10-08T13:11:00.000Z",
            "id": "1314191564994801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Este percurso ao longo da Rodovia Great Basin o levar\u00e1 por oito parques estaduais em Nevada que lhe dar\u00e3o paisagens inigual\u00e1veis, do Parque Nacional de Great Basin, Lehman Caves e Valley of Fire, sua viagem ficar\u00e1 encantada com a magia de Nevada.\n\n#TravelNevada https://t.co/mw3kHH2haz"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2020-10-08T13:09:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1314191238111821825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"The President\", a segunda maior sequoia do mundo, localizada no\u00a0Parque Nacional\u00a0da Floresta Gigante de\u00a0Sequoia,\u00a0nos\u00a0Estados Unidos, a leste de\u00a0Visalia, Calif\u00f3rnia https://t.co/UwnRWWt3UJ"
        },
        {
            "author_id": "397588533",
            "created_at": "2020-10-08T13:03:47.000Z",
            "id": "1314189748819329026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes no feriad\u00e3o de Nossa Senhora Aparecida, de s\u00e1bado (10) a segunda-feira (12), das 8h \u00e0s 17h, com a capacidade m\u00e1xima de 525 pessoas por hora, totalizando o limite de 5.250 entradas por dia https://t.co/QA03hcbnp5. https://t.co/c1lm6tykoJ"
        },
        {
            "author_id": "397588533",
            "created_at": "2020-10-08T13:02:51.000Z",
            "id": "1314189515729362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INGRESSO S\u00d3 ONLINE\nO ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 limitado e vendido exclusivamente online. \ud83d\udc9a O visitante precisa comprar seu ingresso antecipadamente com agendamento de data e hor\u00e1rio! \u2728 \u21aa\ufe0f Confira:\nhttps://t.co/TPnkJtVO3d"
        },
        {
            "author_id": "783862326894141440",
            "created_at": "2020-10-08T12:59:23.000Z",
            "id": "1314188641955127308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca libera acesso a mais pontos tur\u00edsticos, como cachoeiras e mirantes\nhttps://t.co/XDq60QB6QO"
        },
        {
            "author_id": "338396521",
            "created_at": "2020-10-08T12:53:28.000Z",
            "id": "1314187151689617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "H\u00e1 muito que n\u00e3o visito a minha segunda terra, sinto falta das vistas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, volto a visitar a minha casa na Madeira, perco-me nas ruas do Porto dia 4 de julho com o sol nas minhas costas e meus sonhos no horizonte."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-10-08T12:44:55.000Z",
            "id": "1314185003895525381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca libera acesso a mais pontos tur\u00edsticos, nesta quinta-feira\n\nLINK: https://t.co/eqWepLpuA5 https://t.co/z9z4HSRzjN"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2020-10-08T12:41:28.000Z",
            "id": "1314184132474400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/rRzFopHqyK"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2020-10-08T12:36:09.000Z",
            "id": "1314182794365620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es | Agora Not\u00edcias Brasil - Sua fonte de not\u00edcias https://t.co/9qzsaNA3r2"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2020-10-08T12:36:00.000Z",
            "id": "1314182758508498947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es | Agora Not\u00edcias Brasil - Sua fonte de not\u00edcias https://t.co/9zvj90USbY"
        },
        {
            "author_id": "346263994",
            "created_at": "2020-10-08T12:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1314180658936381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/cXQkTSsQno"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-10-08T12:24:14.000Z",
            "id": "1314179795610107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza o acesso a mais atra\u00e7\u00f5es. Flexibiliza\u00e7\u00e3o faz parte dos planos da prefeitura https://t.co/AzduxWI2S5\n\n\ud83d\udcf7Thomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil\u00a9 https://t.co/iqtQseCam0"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-10-08T12:05:07.000Z",
            "id": "1314174987557838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/IXu8yhd0oG"
        },
        {
            "author_id": "51551220",
            "created_at": "2020-10-08T12:04:35.000Z",
            "id": "1314174850823598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tra\u00e7aram a movimenta\u00e7\u00e3o de lobos em um parque nacional dos EUA. Esse foi o resultado: diferentes alcateias se evitam e respeitam seus territ\u00f3rios de uma forma impressionante. https://t.co/xN0HkXWSlR"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-10-08T12:03:26.000Z",
            "id": "1314174560690987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/lby9MJgaD1 #brasil #governofederal"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-10-08T12:00:01.000Z",
            "id": "1314173700984328194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura de algumas cachoeiras e mirantes faz parte da fase 6B de flexibiliza\u00e7\u00e3o das atividades previstas pela prefeitura carioca. https://t.co/wL5ZqiTeKO"
        },
        {
            "author_id": "1192483781304881159",
            "created_at": "2020-10-08T11:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314172813155143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita-se viver essa EXPERI\u00caNCIA | Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Marco da... https://t.co/yitAEw0bkE a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1309205009742127105",
            "created_at": "2020-10-08T11:41:02.000Z",
            "id": "1314168926268534785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Consulta p\u00fablica #ANP #SierraSanMiguelito #Slp #SLP #SanLuisPotos\u00ed \nhttps://t.co/LRJjs228jW"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-10-08T11:39:33.000Z",
            "id": "1314168550345510914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#RiodeJaneiro #Turismo Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/W06VVOYdPK"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-10-08T11:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "username": "govmatogrosso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314165816045207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INCENDIO MT NO SANTUARIO DOS ELEFANTES...MT.GOV.BR https://t.co/4hccKpYnxI via @govmatogrosso"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2020-10-08T11:16:20.000Z",
            "id": "1314162709068472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/D2YCrCILVk"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2020-10-08T11:13:39.000Z",
            "id": "1314162034506903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca libera acesso a mais atra\u00e7\u00f5es #plantaoenfoco #parquenacionaldatijuca #liberado https://t.co/J5EQ0Q5wA5"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2020-10-08T11:09:21.000Z",
            "id": "1314160951483076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/MF8eZB1ivd"
        },
        {
            "author_id": "1190123346333249536",
            "created_at": "2020-10-08T11:04:11.000Z",
            "id": "1314159652284829697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Rio de Janeiro, Parque Nacional da Tijuca autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/5GRFDq18f3"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-10-08T11:04:11.000Z",
            "id": "1314159651504746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es...\nhttps://t.co/lOKXxNMglb"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-08T11:02:13.000Z",
            "id": "1314159157579182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es...\nhttps://t.co/5IhcGrKso5"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-10-08T11:02:03.000Z",
            "id": "1314159113690140673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "No Rio de Janeiro, Parque Nacional da Tijuca autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/6X6xspBmRA"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-10-08T11:01:11.000Z",
            "id": "1314158896769126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/PQy7bzauNr #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-10-08T10:55:40.000Z",
            "id": "1314157508802433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es...\nhttps://t.co/nKlCYJrX0J"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-10-08T10:39:58.000Z",
            "id": "1314153556178595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es https://t.co/kXHChGgG9S"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-10-08T10:30:16.000Z",
            "id": "1314151115051741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, autoriza acesso a mais atra\u00e7\u00f5es - https://t.co/HfOWJa1j4V... https://t.co/y04niib34S"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-10-08T10:27:53.000Z",
            "id": "1314150516457443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que decis\u00e3o de Ricardo Salles sobre manguezais representa 'volta no tempo' de quase 500 anos\n\nA revoga\u00e7\u00e3o coloca em risco o bioma alagado que \u00e9 a \u00e1rea protegida mais antiga no Brasil\n\n#ForaBolsonaro  #ForaSalles\nhttps://t.co/cqlI3Bai77"
        },
        {
            "author_id": "160334148",
            "created_at": "2020-10-08T10:05:59.000Z",
            "id": "1314145005217419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que decis\u00e3o de Ricardo Salles sobre manguezais representa 'volta no tempo' de quase 500 ano - https://t.co/bD7QR3zawO \nA revoga\u00e7\u00e3o, dizem especialistas, coloca em risco o bioma alagado que \u00e9 a \u00e1rea protegida mais antiga no Brasil: a primeira norma protegendo os manguezais ..."
        },
        {
            "author_id": "1254016557904257024",
            "created_at": "2020-10-08T08:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314127984371142656",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig minha familia foi dona da fazenda flor do prado onde existe uma dos maiores kimberlito de diamantes, hoje la \u00e9 uma parque nacional, porem la e na aldeia lejeado de.tambem.parentes meus os cintas largas, existe explora\u00e7\u00e3o de diamentes, inclusive os mais...."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-10-08T08:35:41.000Z",
            "id": "1314122280243523589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca libera acesso a mais pontos tur\u00edsticos, como cachoeiras e mirantes, nesta quinta-feira. https://t.co/pDypjH9UIu"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-10-08T08:12:05.000Z",
            "id": "1314116342333792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Parque Nacional da Tijuca libera acesso a mais pontos tur\u00edsticos, como cachoeiras e mirantes, nesta quinta-feira https://t.co/BOZCToe62M"
        },
        {
            "author_id": "1587505340",
            "created_at": "2020-10-08T04:29:27.000Z",
            "id": "1314060311771713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q sharwama, molho de alho e o parque nacional s\u00e3o as coisas q eu mais sinto falta de Foz"
        },
        {
            "author_id": "57118480",
            "created_at": "2020-10-08T01:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "_beatriznetto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "isavallejo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314016628309450754",
            "in_reply_to_user_id": "2546021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_beatriznetto @isavallejo se o chefe for eleito, o plano \u00e9 que seja transformado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e seja alternativa de lazer e ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-10-08T01:31:36.000Z",
            "id": "1314015555691700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeiras e mirantes no Parque Nacional da Tijuca v\u00e3o ser liberados a partir desta quinta-feira. A flexibiliza\u00e7\u00e3o nas regras de visita\u00e7\u00e3o acontece ap\u00f3s o avan\u00e7o para a fase 6B no munic\u00edpio do Rio. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/tdXFSUBCFU"
        },
        {
            "author_id": "187272234",
            "created_at": "2020-10-08T01:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "timmybatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314010100303040516",
            "in_reply_to_user_id": "1236014771406868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DamarisAnita_13 @timmybatch N\u00e3o sei quem s\u00e3o, mas amei o fundo kk me deu vontade de pegar uma barraca e acampar no p\u00e9 do pared\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a vou passar vontade agr"
        },
        {
            "author_id": "1310101778206203904",
            "created_at": "2020-10-08T00:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1314001447416102914",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu VERDADEIRO\n\nessa foto foi tirada por um pai e filho perdidos na Floresta Nacional de Manistee\n\nMesmo ele sendo bonitinho nessa cor, ele tem desvantagens de um cervos comum\n\n\"o cervo branco enfrenta desafios de se misturam ao ambiente e exibem problemas de audi\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o.\" https://t.co/cBIs38izsM"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313997949676986370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida.\nSalvar est\u00e1 senhora de quase 400 anos n\u00e3o tem pre\u00e7o!\nVoc\u00ea sabia que a Canela de Ema Gigante cresce 01 cent\u00edmetro por ano, segundo especialistas. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/GuT9OZAzqo"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313997260875800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida!\nAmigos e irm\u00e3os de combate para o resto da vida. \nBrigadistas ICMBIO - REBIO - RJ.\nBrigadista - PESU - IEF - MG. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6LMj0z13NI"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313996688353361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevo\u00f4 de avalia\u00e7\u00e3o e extra\u00e7\u00e3o de equipe e equipamentos. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/evVvRjREbv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GincanaGrupos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GincanaGrupos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GincanaGrupos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GincanaGrupos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GincanaGrupos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GincanaGrupos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GincanaGrupos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GincanaGrupos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GincanaGrupos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sofia19aimee].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sofia19aimee",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sofia19aimee"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajamar, Brasil",
                "id": "5265bbc33a680d17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhumirim, Brasil",
                "id": "effa52993179c661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada Diamantina - Mucug\u00ea",
                "id": "0d5ab639f6144000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Cabur\u00e9, Barreirinhas - MA",
                "id": "07dc236bdc425000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasileira, Brasil",
                "id": "fd5c084f537af8bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4074239428",
                "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc33",
                "username": "JDBoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140411263622815745",
                "name": "Millena\u2022 Caught In The Middle",
                "username": "DaddySk8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244077552743911424",
                "name": "Carol Otoni",
                "username": "CarolOtoniii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624804975",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u269b\u262f\ufe0f",
                "username": "Gabiru_TheBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355289178",
                "name": "Jos\u00e9 Brito",
                "username": "zebrito87",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790038354507145216",
                "name": "karininha",
                "username": "Gulin3li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084008",
                "name": "Filipe com X",
                "username": "filipux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080545052798210048",
                "name": "Correio do Lavrado",
                "username": "correiolavrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80180340",
                "name": "Leo Peyr\u00e9-Tartaruga",
                "username": "leotartaruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311297263248039938",
                "name": "Riotouristguide",
                "username": "riotouristguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128021888",
                "name": "Larissa Brito",
                "username": "larissagbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159623064",
                "name": "Sirlene Cristina",
                "username": "arqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163538023",
                "name": "ale",
                "username": "alemaluf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117805710308286464",
                "name": "Maria Silva",
                "username": "MariaSi95444003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938249858397409280",
                "name": "Marcos Ivan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IvanMarcos26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817711",
                "name": "Ivan Paran\u00e1 #NativesAreImportant",
                "username": "ivanbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360585693056090112",
                "name": "Gabu dos golfinhos",
                "username": "gabriellgbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107640388",
                "name": "descompensada e gostosa",
                "username": "lauranja_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55851018",
                "name": "\uf8ff Clissia",
                "username": "clissia_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248594570",
                "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba",
                "username": "PolemicaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266836501914157056",
                "name": "Andreia Faria",
                "username": "AndreiaSuseteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303316635",
                "name": "CaiqueMedeirooz",
                "username": "caiquemedeiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254735471",
                "name": "baraldinho \ud83e\udd96",
                "username": "BarbiePadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4186002880",
                "name": "Elia Abreu",
                "username": "EliaAbreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362796395",
                "name": "gustavo adolfo",
                "username": "gugaparis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1457732978",
                "name": "Turismo La Pampa",
                "username": "lapampa_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191154507",
                "name": "Coronel Drake",
                "username": "coronel_drake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83959481",
                "name": "Ariel Palacios",
                "username": "arielpalacios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285787256",
                "name": "\u2728\ud83e\udd87\ud83e\udd89\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc3aGeo_RO\ud83d\udc3a\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd89\ud83e\udd87\u2728",
                "username": "CadenitaGT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982029538224943104",
                "name": "Abogada del diablo",
                "username": "Lic_delDiablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114895575231733760",
                "name": "ampvidafranca",
                "username": "amparoavidafr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229205013970530304",
                "name": "ALLANOR_BR - #FechadoComBolsonaro",
                "username": "AllanorB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756249109418352640",
                "name": "francesinha do agreste",
                "username": "_goodend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192423819090288640",
                "name": "o primo que faz mais barato",
                "username": "renatodufe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373553459",
                "name": "Leonel Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leoreis63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210271200469037056",
                "name": "L\u00facio Weber",
                "username": "lucioweberacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275521417715605507",
                "name": "Cruiz",
                "username": "Cruz36935179",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325519926",
                "name": "A Ferreira",
                "username": "IdeiasII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265681309889900546",
                "name": "Aaron Malinois\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "AbfBrugger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289989325749391363",
                "name": "marcos ANDR\u00c9 fRANCISCO DA_sILVA",
                "username": "Rf4And",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028028273631092738",
                "name": "Bruno Bueno",
                "username": "bruno_bueno10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411009200",
                "name": "Tonico Borges",
                "username": "acjborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706675387359752192",
                "name": "Geraldo  Bastos",
                "username": "bahiadevalor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175876893",
                "name": "Angra dos Reis - RJ",
                "username": "angradosreiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "fria e met\u00f3dica",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126620780463370242",
                "name": "Ana Luiza Albuquerque",
                "username": "analuizaalbuq",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707250709448753152",
                "name": "jos\u00e9 silva",
                "username": "BluePentadragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236823",
                "name": "wilsonelias",
                "username": "wilsonelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72018272",
                "name": "Nuno do Couto",
                "username": "NunoCouto85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142047607948288000",
                "name": "S\u00f3maisumsilva",
                "username": "soumaisumsilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065947382",
                "name": "Luis Brantuas",
                "username": "LBrantuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081942233220288512",
                "name": "Old School Guys (Ham Radio)",
                "username": "RadioOSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029825885640318981",
                "name": "Emilson Nunes Costa",
                "username": "EmilsonNunesCo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Paulo Fran\u00e7a",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14352556",
                "name": "The Seattle Times",
                "username": "seattletimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3108351",
                "name": "The Wall Street Journal",
                "username": "WSJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114704955",
                "name": "Le Monde Politique",
                "username": "lemonde_pol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29416653",
                "name": "La Stampa",
                "username": "LaStampa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2834511",
                "name": "DER SPIEGEL",
                "username": "derspiegel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328484620",
                "name": "Cl\u00e1udia Vasconcelos",
                "username": "caudiavasconcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42511246",
                "name": "David Caba\u00f1as (DAGC In - Paraguay-Brasil)",
                "username": "DAGC_Investidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898642494",
                "name": "Nelson Vasconcelos",
                "username": "NelsonDV6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85699658",
                "name": "\u1d49\u02e1\u1d5b\u2071\u02e2",
                "username": "elvisseibt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757714268791898112",
                "name": "Momoland Brasil",
                "username": "momolandbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707422755843497984",
                "name": "\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc_MOMOLAND",
                "username": "MMLD_Official",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952599989678694401",
                "name": "Nancy Brasil #Ready_Or_Not",
                "username": "Nancy_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213857139",
                "name": "Rafael Gonzales",
                "username": "Gonzales_Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260942778294550531",
                "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "marcelo34776760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45680127",
                "name": "UMANTO",
                "username": "UMANTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354519877",
                "name": "JO\u00c3O GOMES MARTINS",
                "username": "jogomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788146825035452418",
                "name": "Joanna \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lua77863755",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42497023",
                "name": "alencar",
                "username": "tugurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Conservador@ - Rosa",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16711707",
                "name": "Paulo Freixinho",
                "username": "PauloFreixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153763519",
                "name": "Isa Silva",
                "username": "isv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283010497",
                "name": "Gustavo Salvino",
                "username": "GusttavoSalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288445807906234370",
                "name": "amyne.\ud83d\udc8dquer optigami logo",
                "username": "zukosglow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306626486523367425",
                "name": "ANTENA POLITICA",
                "username": "PoliticaAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137451825",
                "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91. \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc7a\ud835\udc86\u0301\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86 \ud835\udc6b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrasilSerieD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25597955",
                "name": "MA Martins-Lou\u00e7\u00e3o",
                "username": "maloucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253168052394438657",
                "name": "Tanny Xavier",
                "username": "ishsurtada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591762422",
                "name": "Donetzka Cercck",
                "username": "donetzka13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264178320",
                "name": "Jornal Dourados News",
                "username": "douradosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75883503",
                "name": "Luiza Manu Melo",
                "username": "emamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259164578795175943",
                "name": "Armando Carvalho Ferreira",
                "username": "ArmandoCFerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13848272",
                "name": "Daniel Lu\u00eds",
                "username": "dissidencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567303670",
                "name": "Itah Akamai I #SDV",
                "username": "Itah_Akamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764622729505038337",
                "name": "ZenildaOK",
                "username": "ZenildaOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248788406924128257",
                "name": "CarladFurlaneto",
                "username": "CarladFurlaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310585681656373248",
                "name": "\ud83d\udda4",
                "username": "postsroutine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113685296",
                "name": "P\u00fablico Opini\u00e3o",
                "username": "P_Opiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190332830154407938",
                "name": "Drink de Pequi \u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd1e",
                "username": "BlogPequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94569394",
                "name": "PSOL-DF",
                "username": "psoldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294270355394134016",
                "name": "Utilidadexx26",
                "username": "utilidadexx26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44876118",
                "name": "BOM DIA",
                "username": "GrupoBOMDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52534720",
                "name": "Edith Pi\u00e1",
                "username": "Devilptopay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172203305000427520",
                "name": "S.E.",
                "username": "gajodaspedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193344389671723009",
                "name": "Guerreiro",
                "username": "Guerrei64596281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965741665",
                "name": "Papa Francisco",
                "username": "Pontifex_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114618114",
                "name": "engarrafador de nuvens",
                "username": "_mantu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167562774882525185",
                "name": "Vera Carvalho",
                "username": "VeraLciaCarva10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255625577228316672",
                "name": "#lavaJATO e #SomosTodosMORO",
                "username": "AntiDoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875702566335676420",
                "name": "JSF JONAS FOZ",
                "username": "Jonasfozcsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3647438055",
                "name": "leoposadasofficial",
                "username": "LeoPosadas2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182060454",
                "name": "CNM MERCOSUL",
                "username": "CNMMERCOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134596453727383555",
                "name": "Fala Para\u00edba 05",
                "username": "05_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132143535082287104",
                "name": "Fala Paraiba 04",
                "username": "04_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999950125",
                "name": "Se Liga Para\u00edba",
                "username": "seligaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305745033",
                "name": "Renato",
                "username": "RENME1E2ST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128598278738796544",
                "name": "Nov ae s",
                "username": "15Novaed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296147777567809537",
                "name": "JorgeMiranda",
                "username": "JorgeLuizFortu9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957937372666179585",
                "name": "UM_BASTI\u00c3O",
                "username": "Alexand98737651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155890573007630337",
                "name": "Jornal MovNews",
                "username": "jornalmovnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123976815",
                "name": "Jornal TODODIA",
                "username": "JornalTODODIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143242691",
                "name": "Pitanga vs Buti\u00e1",
                "username": "aandrejewski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297916362376056838",
                "name": "POLITIZADOR - HORTOLANDIA - SP",
                "username": "Francis82018065",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021115502272417796",
                "name": "jur\u00eddico ben solo",
                "username": "hikarujimin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870277387786870785",
                "name": "karla",
                "username": "kaisheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823710299069054976",
                "name": "\u0618",
                "username": "badgaIrafinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4454259437",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "Andre559402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109267719",
                "name": "Jornal Correio de Goi\u00e1s",
                "username": "jcorreiodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205945266",
                "name": "verbrasilia",
                "username": "verbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814827010",
                "name": "Rogerio Macedo",
                "username": "rogmacedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17035080",
                "name": "aline",
                "username": "tdbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57438355",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes Goi\u00e2nia",
                "username": "rbgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071743879358103553",
                "name": "vov\u00f3 do Joaquim\u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Criscasafogli06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Suzy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943611411871227904",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f JURIS",
                "username": "CL3B3RVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351570212",
                "name": "Tio Thulio \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "TioThulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229828617196244992",
                "name": "Primavera Socialista Psol",
                "username": "PrimaveraPsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78707959",
                "name": "Tonc\u00e1 Burity",
                "username": "toncaburity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56997851",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Sigmaringa",
                "username": "ZEMARINGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937735768717578245",
                "name": "Laura Tizzo",
                "username": "tizzolaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079537",
                "name": "jotaa",
                "username": "cartunistajotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164454705",
                "name": "Beyonc\u00e9 de Aracaju",
                "username": "bruhnocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50161115",
                "name": "Arturo Fantini (Use m\u00e1scara) \ud83c\udfe1\ud83c\udfe2\ud83c\udff4\ud83d\udc89",
                "username": "barrgui19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21241908",
                "name": "Paulo Jorge G\u00f3is",
                "username": "pjgois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426765425",
                "name": "Kavi",
                "username": "kaviji108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158414511",
                "name": "Newton",
                "username": "newton_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38442083",
                "name": "Andr\u00e9 Uz\u00eada",
                "username": "AndreUzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160628720119570432",
                "name": "Teia dos Povos",
                "username": "teiadospovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195474607",
                "name": "Lilian Tahan",
                "username": "lilian_tahan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42453999",
                "name": "M\u00e1rcia Turcato",
                "username": "marciaturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel - A periferia \u00e9 o centro!",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708322",
                "name": "Passa\u2654",
                "username": "passaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120319343",
                "name": "Pedro Pereira dos Sa",
                "username": "Pedro010763",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068978717916057600",
                "name": "Beija-Flor",
                "username": "PistelliRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543715447",
                "name": "\u271d\ufe0fPauloRagnarok\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRagnarock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087762990731051008",
                "name": "Cultura Alternativa",
                "username": "CulturaAlterna5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62029830",
                "name": "Blog do Adenilton Pereira",
                "username": "Adenilton10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310019128586108935",
                "name": "oscmandala",
                "username": "oscmandala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269986376268873729",
                "name": "Tatiane Ferrari do Vale",
                "username": "tatefdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36054261",
                "name": "Pedro Nogueira",
                "username": "peunogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147495471675531264",
                "name": "Augusto Cesar Azeredo",
                "username": "AugustoCesarAz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107981920",
                "name": "Gladys Castanho",
                "username": "GladysCastanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847906743",
                "name": "Francisca Mart\u00ednez",
                "username": "famartinez2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260051279",
                "name": "Juan Jorge Poveda",
                "username": "jjorgepoveda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555122579",
                "name": "Xavi Bros",
                "username": "Xavi_Bros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708281837",
                "name": "Celeste Galan",
                "username": "celesgalan64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191370505",
                "name": "Margarita Quir\u00f3s",
                "username": "margaquiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582623200",
                "name": "Fernando de la Cierva",
                "username": "Dontorrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985264984916709382",
                "name": "Fernando Plaza Ponce",
                "username": "fernandoplazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053391435",
                "name": "Charo Luque",
                "username": "charo_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346433337",
                "name": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez Gut",
                "username": "agustin_gut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123258794",
                "name": "QUIS PINXIT?",
                "username": "QUISPINXIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232972809",
                "name": "Patricia",
                "username": "patriciacarles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085802579794247681",
                "name": "CDVI Brasil",
                "username": "BrasilCdvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771850937203818496",
                "name": "sampaio",
                "username": "sampaiozin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891266133",
                "name": "rafael",
                "username": "Malufrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149154010",
                "name": "Classicos do Rock Podcast",
                "username": "jpfragosoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289318978733707269",
                "name": "Anime News",
                "username": "AnimeNe01525016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70530334",
                "name": "Maria Laura Assis",
                "username": "MLauraAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204752797071224834",
                "name": "orelho ou (Aur\u00e9lio)",
                "username": "orelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178374440",
                "name": "gui rodrigo \u02e2\u1da0\u1d9c",
                "username": "guimartinsdea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172304586352332800",
                "name": "Eduardo Dias",
                "username": "Eduardo57482858",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731582484",
                "name": "Neoenergia",
                "username": "NeoenergiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262903103977906179",
                "name": "Diane \ud83e\udd80",
                "username": "diane_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580187028",
                "name": "Itapagipeonline",
                "username": "itapagipeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683093343",
                "name": "Encanador italiano",
                "username": "WOOOOOOFFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15323540",
                "name": "Gui",
                "username": "gbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790699549631348736",
                "name": "epil\u00e9tica do cu duro",
                "username": "1abaitinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738735649872859136",
                "name": "Brusinhas",
                "username": "usebrusinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275525",
                "name": "Caminhos do Rio",
                "username": "caminhosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130852261217820672",
                "name": "hikingbangers",
                "username": "hikingbangers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11776",
                "name": "HY",
                "username": "imagine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116787409864278020",
                "name": "\ud83d\udd30Vania Despicable Me \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83c\udff4\ud83d\udc89( at \ud83c\udfe1)",
                "username": "ath1abalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994026550143135744",
                "name": "\ud83c\udff4\ud83c\udff3 PAULO/S.C.C.P \ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "PauloPe79396510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029890561",
                "name": "Andrea Mantovani\ud83d\udea9",
                "username": "Andrea66951446",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413871675",
                "name": "#VaiCorinthians! #ForaBozo",
                "username": "LoukoEhPouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003727338876604417",
                "name": "Soraya",
                "username": "sorayaalima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172537331",
                "name": "Lulu \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83d\udccc",
                "username": "lulu_sccp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075267304",
                "name": "Osvaldo  Show \u2b50SCCP\u2b50",
                "username": "Osvaldo31151382",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929058046835396608",
                "name": "Nani S\u00e3o Jorge",
                "username": "NaniSaoJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354079613",
                "name": "\u043c\u03b1\u2113\u03c3\u043a\u0454r\u03c3 \u2113\u03c3\u043a\u03c3\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "malokero_loko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4376206846",
                "name": "Josy Rocha.\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
                "username": "josypaulinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159866218779688960",
                "name": "O tal do Caster",
                "username": "ogostodovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108072243060531200",
                "name": "Walder Galv\u00e3o",
                "username": "waldergalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133029400",
                "name": "Let\u00edcia Anabela",
                "username": "leti_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeralGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581292097",
                "name": "Revista Eun\u00e1polis",
                "username": "revisteunapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173616739",
                "name": "Lucas Negr\u00e3o",
                "username": "negraolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41254909",
                "name": "Tato Dantas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u2623",
                "username": "tatodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257992237",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Costa",
                "username": "jccosta64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093821000561639424",
                "name": "Bandeira Amarela",
                "username": "bandeiramarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75793800",
                "name": "Gabriel Dracull",
                "username": "Langdast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71140869",
                "name": "butanvac",
                "username": "phillipensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113212626",
                "name": "SanDisk\u00ae - Brasil",
                "username": "SanDiskBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81694217",
                "name": "Karime K",
                "username": "karimekamel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959977087",
                "name": "A Bruxa \ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f",
                "username": "sempre64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402412635",
                "name": "ADF Magazine",
                "username": "ADFmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214062460",
                "name": "\u2728Yasmim Ara\u00fajo\u2728",
                "username": "Yasmim_Silara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042840596585623553",
                "name": "GovBa",
                "username": "governodabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43303249",
                "name": "Jessica Senra",
                "username": "jessicasenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14502789",
                "name": "Ivete Sangalo",
                "username": "ivetesangalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "marilia mendon\u00e7a",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58603510",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "BruMarquezine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860573764886679553",
                "name": "Augusto Cesar Scloneski",
                "username": "asporratoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@WMFRETAMENTOSLZ",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056978002045739010",
                "name": "nakemi",
                "username": "kitcaolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007739959166554117",
                "name": "Maria Imbigo",
                "username": "Imbigox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120929846",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf5",
                "username": "psiicose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239476507132727299",
                "name": "ASG Brasil \ud83d\udc38",
                "username": "asgbrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302038067147087872",
                "name": "Rodrigo Ara\u00fajo",
                "username": "rod_am_servp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270565384",
                "name": "Sintrafesc",
                "username": "Sintrafesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199342329783414785",
                "name": "divulgandocienciadosolo",
                "username": "divulgandocien1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432890547",
                "name": "Di\u00e1rio dos Munic\u00edpios",
                "username": "diariobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63839702",
                "name": "thay n\u00e3o",
                "username": "thaymct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153770461",
                "name": "Black Kung Fu Filipado",
                "username": "mauro_s3rgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229592186523734016",
                "name": "M@ Zil\u00e1\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MariaZil6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198198435",
                "name": "Roxana Tabakman",
                "username": "RoxanaTabakman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16892009",
                "name": "Medscape",
                "username": "Medscape",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273303801039069202",
                "name": "Http.utilidade",
                "username": "EuuHttp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833892474",
                "name": "Astronomia UFRJ - Observat\u00f3rio do Valongo",
                "username": "ValongoUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4734028995",
                "name": "Informe Baiano",
                "username": "Informebaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770447553200525313",
                "name": "Jos\u00e9 Maria LULA Cant\u00eddio",
                "username": "jose_cantidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29066728",
                "name": "Rodrigo Mesquita",
                "username": "rmmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917860",
                "name": "Vito Andolini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ScrewedMcD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172262828",
                "name": "eugeniocosta8",
                "username": "EugenioCosta8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009068478932946945",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "eduardceCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154474584625819648",
                "name": "Primavera S. Expedi\u00e7\u00f5es \u00ae\ufe0f",
                "username": "primavera_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810584857",
                "name": "ana\ud83d\udd4a",
                "username": "paulaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222981690588647424",
                "name": "Jonaas\ud83c\udf35",
                "username": "SossegaJonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43232095",
                "name": "phyu",
                "username": "phydeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433892014",
                "name": "TV Universo 32",
                "username": "TvUniverso32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "C\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d07 #VivaACi\u00eancia",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397588533",
                "name": "Sindhot\u00e9is Foz",
                "username": "sindhoteisfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783862326894141440",
                "name": "Dorian",
                "username": "DontgrecoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338396521",
                "name": "\u00c1lvaro MMP",
                "username": "alvaroyasabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346263994",
                "name": "Daniel Faria",
                "username": "DanielFaria0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51551220",
                "name": "tiago.pereira",
                "username": "tiagoarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192483781304881159",
                "name": "paco aloy",
                "username": "AloyPaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309205009742127105",
                "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf3c\u2698\ud83c\udf3c Lesly \ud83c\udf3c\u2698\ud83c\udf3c\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "ita_lesly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052290868705681408",
                "name": "govmatogrosso",
                "username": "govmatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Plant\u00e3o Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190123346333249536",
                "name": "Aliados Brasil",
                "username": "_AliadosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160334148",
                "name": "ronaldo de souza",
                "username": "ronaldolivreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254016557904257024",
                "name": "Antonio Vagner do Prado",
                "username": "Antonio93661387",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587505340",
                "name": "Lisa, Lesa e Louca",
                "username": "N_Carolinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57118480",
                "name": "\u262d jo\u00e3o \u262d",
                "username": "jaoninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546021825",
                "name": "bea",
                "username": "_beatriznetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207499",
                "name": "Isa Vigorosa Vallejo \ud83c\udf0e\ud83c\udf93",
                "username": "isavallejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187272234",
                "name": "IZZI\u03a3 \ud83e\uddad",
                "username": "lonestartrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317975378246467584",
                "name": "ben",
                "username": "timmybatch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310101778206203904",
                "name": "Curiosidades Random",
                "username": "CuriRandom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247908020643823617",
                "name": "parece mentira mas n\u00e3o \u00e9",
                "username": "naomentiu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1316057046270259200",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos8tmxcf1u6wlpqvmnvgg9zwja9a5",
        "oldest_id": "1313996688353361920",
        "result_count": 491
    }
}