{
    "data": [
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313996111787569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o e sobrevo\u00f4 sobre a \u00faltima linha de fogo no Parque  Nacional Serra Do Cip\u00f3. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bje9DOifln"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313995538208043012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de extra\u00e7\u00e3o. Alto do Pal\u00e1cio. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/J2mv3OpV0W"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313995167108661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qTQeHZblgY"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313994963882053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/sbOyIl4MOD"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-08T00:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313994687766769667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lan\u00e7amento Top. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/X4cbFQlaqK"
        },
        {
            "author_id": "927296800742170624",
            "created_at": "2020-10-08T00:01:35.000Z",
            "id": "1313992902897528835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra de ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exclusiva pela internet https://t.co/3DjDXo2h4I"
        },
        {
            "author_id": "194230264",
            "created_at": "2020-10-07T23:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313988833638318080",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Ela \u00e9 impressionante!! Tive o prazer de conhecer uma na Flona (Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s)"
        },
        {
            "author_id": "61493087",
            "created_at": "2020-10-07T23:41:16.000Z",
            "id": "1313987790208724998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui no meu interior tem um parque nacional e eu sei imediatamente quando a pessoa \u00e9 turista,ainda mando nos grupos \u201ct\u00e1 cheio de gringo em lugar tal\u201d https://t.co/KDaMtZIrAW"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-10-07T23:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1313987469696741379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As vezes recuamos, mas nunca fugimos ou desistimos.\" \nPor: Denis Val\u00e9rio - Ambientalista e Brigadista PESU - IEF - MG. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eXSroQfTpB"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:44.000Z",
            "id": "1313985137554710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/pvZeECyhbg"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:36.000Z",
            "id": "1313985104289685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/AXYBhvcNya"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:19.000Z",
            "id": "1313985035897274371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/PPoYzHbI0I"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:18.000Z",
            "id": "1313985028033056777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/226HojFSmM"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:14.000Z",
            "id": "1313985015248752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/LbUfcOuYJA"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:13.000Z",
            "id": "1313985008655310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/gCzRcsRojK"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:11.000Z",
            "id": "1313985001822838789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/are8v1kT0S"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:10.000Z",
            "id": "1313984995325890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/clOF8McOJr"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-10-07T23:30:08.000Z",
            "id": "1313984987633455107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Observat\u00f3rio do Turismo disponibiliza dados de acesso ao Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/vV9qkojQKe"
        },
        {
            "author_id": "3029016051",
            "created_at": "2020-10-07T22:37:53.000Z",
            "id": "1313971837513203714",
            "in_reply_to_user_id": "3029016051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia eu comentei bem na inoc\u00eancia q achava estranho o rio la na fazenda pq pelo q sabia tinha que ter uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental maior doq tem ali e ele fico putasso"
        },
        {
            "author_id": "839192671277174787",
            "created_at": "2020-10-07T22:26:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1313968977568301058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 horas de trilhas no parque nacional de Itatiaia , hoje foi foda ... \u2764\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2020-10-07T22:26:03.000Z",
            "id": "1313968860823871490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantanal: fogo amea\u00e7a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 https://t.co/OkoxCFRJnf https://t.co/BrhUHmmdVo"
        },
        {
            "author_id": "267253919",
            "created_at": "2020-10-07T22:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313967133714513920",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma E a indeniza\u00e7\u00e3o dos atingidos pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? N\u00e3o pagaram nem a cria\u00e7\u00e3o e j\u00e1 fizeram expans\u00e3o? Esse governo vai deixar por isso mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-10-07T22:12:41.000Z",
            "id": "1313965498602848262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia...\nhttps://t.co/Z7TUv1XYKj"
        },
        {
            "author_id": "983827182102466560",
            "created_at": "2020-10-07T21:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MeuTimao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313959183864287232",
            "in_reply_to_user_id": "28703815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeuTimao Santos com o time reserva e vamos sofrer igual gordo visitando parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1290412298922852357",
            "created_at": "2020-10-07T20:56:09.000Z",
            "id": "1313946236559425544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoss\u00edtio Mirante da Praia do Le\u00e3o.\nPossui relev\u00e2ncia nacional, educativa e geotur\u00edstica e encontra-se na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\n#geosite #geology #geoparkproject #geopark #geoparque #landscape #beach #ocean #geotourism #nature #conservation https://t.co/PfTU01tBHS"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-10-07T20:48:13.000Z",
            "id": "1313944241526038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palancas negras gigantes ainda em risco no Parque Nacional de Cangandala https://t.co/7UeL4YicZA"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-10-07T20:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "nisso70"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313940055568904199",
            "in_reply_to_user_id": "396339751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nisso70 Uma delas: https://t.co/2P9KVMzF45"
        },
        {
            "author_id": "1291850515261927426",
            "created_at": "2020-10-07T20:23:50.000Z",
            "id": "1313938103275577349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para quem ficou curioso sobre o Parque da Lagoa, nesse v\u00eddeo caminho por l\u00e1 e converso com Evaristo, o \u00fanico morador do local, sobre a inten\u00e7\u00e3o de transformar o parque em unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#T\u00f4ComOsProfessores https://t.co/M3SmXXRh8T"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-10-07T20:12:20.000Z",
            "id": "1313935211005120516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, ingressos s\u00e3o limitados.\nhttps://t.co/MxbNzjKDJB"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-10-07T19:55:17.000Z",
            "id": "1313930919879770118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que devastava o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi extinto. Confira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/bSrML6TRwY"
        },
        {
            "author_id": "286477258",
            "created_at": "2020-10-07T19:26:54.000Z",
            "id": "1313923778456571905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom mesmo \u00e9 ter um cidad\u00e3o botando fogo em \u00e1rea  protegida e pr\u00f3xima \u00e0 resid\u00eancias, muito bom"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2020-10-07T19:06:58.000Z",
            "id": "1313918758503829505",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a estiagem e a baixa umidade relativa do ar, a Brigada Florestal da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, j\u00e1 no in\u00edcio das a\u00e7\u00f5es empreendidas na seca, encontrou duas corujas da esp\u00e9cie suindara (Tyto-furcata) em situa\u00e7\u00e3o de perigo."
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2020-10-07T19:06:57.000Z",
            "id": "1313918756897390595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgatadas duas corujas-das-torres\nAves est\u00e3o sendo monitoradas desde o in\u00edcio de agosto pelos brigadistas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas https://t.co/RVZs4UGUWJ"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2020-10-07T19:00:55.000Z",
            "id": "1313917238211215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista #JornalHoje pelo #Globoplay https://t.co/l5BCqpDHhG   NORDESTE EXORTADOR DE ENERGIA !!!!!!! \n  IMAGINEM SE APROVEITAREM A SOLAR ( FOTOVOLTAICA ), TAMB\u00c9M ?\n  Nordeste det\u00e9m 80% do parque nacional e impulsiona gera\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2020-10-07T18:58:48.000Z",
            "id": "1313916703860879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a regi\u00e3o do Capa Bode, o Parque Nacional da Chapada Diamantina e o Parque Municipal de Andara\u00ed - https://t.co/HHEJMIkC8d"
        },
        {
            "author_id": "195549562",
            "created_at": "2020-10-07T18:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "EricFAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313916528371400709",
            "in_reply_to_user_id": "967879207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricFAbreu Adoro essas coisas. Mesmo no Parque Nacional da Tijuca tem ru\u00ednas perdidas na mata. Indiana Jones feelings. https://t.co/GL8Z155hnY"
        },
        {
            "author_id": "1264413246326480899",
            "created_at": "2020-10-07T18:56:48.000Z",
            "id": "1313916200267722755",
            "in_reply_to_user_id": "1264413246326480899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para responder a esta quest\u00e3o, foi fundado o Parque Nacional de Komodo em 1980 para proteger as popula\u00e7\u00f5es dos drag\u00f5es-de-komodo nas ilhas de Komodo, Rinca e Padar."
        },
        {
            "author_id": "68275226",
            "created_at": "2020-10-07T18:53:08.000Z",
            "id": "1313915280192663553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo 3\u00ba dia, Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Itacolomi, em Ouro Preto https://t.co/L6y5Gz0Y9q"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-10-07T18:51:21.000Z",
            "id": "1313914830630391810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/haxrZWg7ml\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/fhHyKDkX5A"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2020-10-07T18:39:04.000Z",
            "id": "1313911740162289666",
            "in_reply_to_user_id": "748207086824210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o 7\u00ba dia dos #15Dias de Iniciativas Transformadoras da campanha #MulheresRurais, #MulheresComDireitos!\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\n\n\ud83c\udf30Conhe\u00e7a Leide Aquino, da Reserva Extrativista Chico Mendes, Xapuriense e refer\u00eancia de atua\u00e7\u00e3o da mulher na cadeira de castanha-do-Brasil.\n\n\ud83d\udcd1https://t.co/lZLNh5t5jZ https://t.co/nhegup2ImM"
        },
        {
            "author_id": "334130973",
            "created_at": "2020-10-07T17:33:24.000Z",
            "id": "1313895214298345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero demais um aut\u00f3dromo no RJ, seria um sonho. Mas tenho total consci\u00eancia que esse projeto n\u00e3o pode se realizar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  \n\nTem aut\u00f3dromo que tem estrutura para reforma, d\u00e1 pra fazer circuito de rua at\u00e9. N\u00e3o \"passam a boiada\" para ter um GP no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-07T17:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 230,
                        "username": "ufopa"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 242,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313894409931456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o, o caribe amaz\u00f4nico, pode virar savana. \"Mesmo que tenha uma floresta em uma \u00e1rea protegida, se essa \u00e1rea pegar fogo repetidamente por alguns anos, \u00e9 poss\u00edvel que savaniza\u00e7\u00e3o se intensifique\", explica pesquisador da @ufopa. Via @brasildefato https://t.co/5rBqqkjLtG"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2020-10-07T17:29:32.000Z",
            "id": "1313894241597235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pantanal: fogo amea\u00e7a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 https://t.co/hq8vs3p7lA"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2020-10-07T17:04:28.000Z",
            "id": "1313887930465873924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAT\u00c9RIA] OAB recomenda que prefeitura municipal do Crato Aumente fiscaliza\u00e7\u00e3o contra extrativismo ilegal de madeira na Floresta Nacional do Araripe. Saiba mais em: https://t.co/tXQGRUAiNA\n#flona #oab #fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/rXpv1e22T1"
        },
        {
            "author_id": "833076028289454082",
            "created_at": "2020-10-07T17:03:24.000Z",
            "id": "1313887661824901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2BcRxz0n4o"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2020-10-07T17:02:19.000Z",
            "id": "1313887390042386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, ou s\u00f3 Ger\u00eas, fica no norte de Portugal, que guarda belezas naturais, com cachoeiras, cascatas, trilhas, casas de pedra, aldeias fofas e tudo aquilo que torna o interior do pa\u00eds t\u00e3o especial. \n\nDescubra o q fazer por l\u00e1! \n\nhttps://t.co/d77i3gQfD6"
        },
        {
            "author_id": "68245238",
            "created_at": "2020-10-07T16:59:37.000Z",
            "id": "1313886712553242634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu entrei no parque nacional do Grand Canyon e respondi um \"welcome\" com outro welcome\n\nDepois eu puxei o carro e fiquei tentando processar o que ele tinha entendido https://t.co/woKt7dBZz2 https://t.co/pep5myjgrk"
        },
        {
            "author_id": "1111711393869385731",
            "created_at": "2020-10-07T16:50:03.000Z",
            "id": "1313884303688970242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "68 mil hectares do parque nacional da chapada dos veadeiros foram atingidos pelas queimadas, o ser humano \u00e9 um c\u00e2ncer mesmo"
        },
        {
            "author_id": "137113781",
            "created_at": "2020-10-07T16:34:19.000Z",
            "id": "1313880343401947139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural dos Lagosteiros https://t.co/ggzvQXQ1aS"
        },
        {
            "author_id": "127064256",
            "created_at": "2020-10-07T16:26:24.000Z",
            "id": "1313878353951285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DPPC flagra caminhoneiro despejando entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/2rLkxAliAW\n\n#DPPC #CrimeAmbiental #PCSP https://t.co/cEGxpdVSYb"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2020-10-07T16:25:08.000Z",
            "id": "1313878034592784385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parq Nac da S da Canastra registra movimento expressivo no 1\u00ba fim d semana ap\u00f3s reabertura\nPortaria q d\u00e1 acesso ao parque em S Roque de Minas foi reaberta na quinta-1\u00ba.Unid de Conserva\u00e7\u00e3o estava fechada h\u00e1 8 meses por determina\u00e7\u00e3o do Minist do M Ambiente https://t.co/eL2hrXkaxx"
        },
        {
            "author_id": "1085016237116190720",
            "created_at": "2020-10-07T14:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "1h4yll4"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "raquelmeneez"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "arismiIes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313855962739019778",
            "in_reply_to_user_id": "1085016237116190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1h4yll4 @RaquelMeneez @arismiIes \u00e9 considerado Parque Nacional Marinho, \u00e9 o melhor exemplo disso. Na lista ainda figuram o Delta do Parna\u00edba (PI), Abrolhos (BA), os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) e a Chapada Diamantina (BA)."
        },
        {
            "author_id": "967879207",
            "created_at": "2020-10-07T14:20:00.000Z",
            "id": "1313846544496578569",
            "in_reply_to_user_id": "967879207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas em lugar nenhum explica nada sobre esse aqueduto, nem no pr\u00f3prio site do Parque Nacional, nem na Wikipedia. Dif\u00edcil querer conhecer um pouco da hist\u00f3ria do pr\u00f3prio munic\u00edpio viu"
        },
        {
            "author_id": "739917749967806464",
            "created_at": "2020-10-07T14:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 243,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313845817166442500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 10 dias de intenso combate, o @Bombeiros_MG informou que o inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi extinto. Fogo consumiu aproximadamente 16 mil hectares da \u00e1rea \u2013 mais da metade de todo o parque.\n\n\ud83d\udcf7: Uarlen Val\u00e9rio / @otempo https://t.co/lXhTfaCbsa"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2020-10-07T14:00:32.000Z",
            "id": "1313841643179708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento para o feriad\u00e3o O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes no feriad\u00e3o de Nossa Senhora ... #destaque #parquenacionaldoigua\u00e7u https://t.co/6F9SJaQV1S...\nhttps://t.co/6F9SJaQV1S"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2020-10-07T14:00:31.000Z",
            "id": "1313841639249661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento para o feriad\u00e3o O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes no feriad\u00e3o de Nossa Senhora ... #destaque #parquenacionaldoigua\u00e7u https://t.co/INLWBCjHXe...\nhttps://t.co/INLWBCjHXe"
        },
        {
            "author_id": "1293670396135342080",
            "created_at": "2020-10-07T13:57:48.000Z",
            "id": "1313840955829768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6uZmrVmTWL"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-10-07T13:56:36.000Z",
            "id": "1313840653793726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre ap\u00f3s inc\u00eandios\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/0hw5FRNXa8"
        },
        {
            "author_id": "893281769041965056",
            "created_at": "2020-10-07T13:56:24.000Z",
            "id": "1313840603143208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destaque de viagem da semana \u00e9 o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, ou Ger\u00eas, em Portugal. Boa Leitura ;) #roteiroplanejado #roteirodeviagem https://t.co/IxJnlHa9KV"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-10-07T13:48:05.000Z",
            "id": "1313838511557087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Brasil categorizada como reserva extrativista e criada por Decreto Presidencial em 16 de novembro de 2000 numa \u00e1rea de 27.021 hectares no estado do Maranh\u00e3o e Piau\u00ed. https://t.co/PfDibdxOY3"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-10-07T13:42:02.000Z",
            "id": "1313836989850873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre ap\u00f3s inc\u00eandios https://t.co/HzrDzL2O6g https://t.co/BUQCOXiqFh"
        },
        {
            "author_id": "20681011",
            "created_at": "2020-10-07T13:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313834479857930240",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu Eu j\u00e1 abracei uma, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, PA... Floresta amaz\u00f4nica! Linda! Valeu a caminhada... e depois banho num Igarap\u00e9 \ud83d\udc95\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "328485652",
            "created_at": "2020-10-07T13:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lucaslago"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "doctorow"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313829535515906051",
            "in_reply_to_user_id": "61787412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaslago @doctorow @revistapiaui Temos um problema desses tamb\u00e9m nas nossas florestas, como \u00e9 explicado no Parque Nacional de Itatiaia, pelo cruzamento de javalis com porcos"
        },
        {
            "author_id": "2750928772",
            "created_at": "2020-10-07T12:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MalaJine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313820119471132673",
            "in_reply_to_user_id": "880474370124242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MalaJine Eu moro no nordeste goiano o calor que estamos passando \u00e9 algo desumano, n\u00e3o podemos nem rezar para ventar pois o vento espalha ainda mais o fogo que j\u00e1 queimou a maior parte do parque nacional. Se \u00e9 Deus que faz a gente passar por isso eu to preferindo o diabo"
        },
        {
            "author_id": "49089369",
            "created_at": "2020-10-07T12:21:30.000Z",
            "id": "1313816723133534209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Floresta\nhttps://t.co/NYgKqGiOcD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-07T11:33:56.000Z",
            "id": "1313804752019308544",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO soma 0,08 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-07T11:33:56.000Z",
            "id": "1313804751125934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia que somaram 0,07 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "984423091081236480",
            "created_at": "2020-10-07T11:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "slykkkk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313803708497620993",
            "in_reply_to_user_id": "1159625196111826950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slykkkk sabe quando vc liga o computador a\u00ed tem uma imagem no fundo com umas informa\u00e7\u00e3o sobre o lugar na foto\n\na\u00ed meu ngx n\u00e3o tava indo a\u00ed eu apertei no parque nacional da serra da capivara e foi"
        },
        {
            "author_id": "454623766",
            "created_at": "2020-10-07T11:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "tocamimadera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313802772496748544",
            "in_reply_to_user_id": "801163418216570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tocamimadera Parque Nacional de Cerro Gordo"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2020-10-07T11:03:18.000Z",
            "id": "1313797042913923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 para ser descoberto \u00e0 mesa durante todo o ano\n\nhttps://t.co/ejqnyifDO4 https://t.co/rhk0h5n9xk"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-07T11:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 108,
                        "username": "UFPR"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 236,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313796348974632961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Liminar determina que multinacional n\u00e3o desmate a Mata Atl\u00e2ntica para construir linh\u00e3o no Paran\u00e1. Estudo da @UFPR aponta que a obra pode derrubar 4 mil arauc\u00e1rias e afetar 30 comunidades tradicionais, entre ind\u00edgenas e quilombolas. Via @g1 https://t.co/Fut38NbNL3"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-07T10:55:10.000Z",
            "id": "1313794994315169793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Ch\u00e1cara em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nevd6IQJBX"
        },
        {
            "author_id": "1015261116",
            "created_at": "2020-10-07T10:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BiaRosenburg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313788842038657031",
            "in_reply_to_user_id": "41925915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaRosenburg Quando o exercito explodia BOMBAS l\u00e1 em treinamento, vcs lembravam que era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e protestavam tb?"
        },
        {
            "author_id": "329352844",
            "created_at": "2020-10-07T10:10:40.000Z",
            "id": "1313783795275960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescamos no Rio Culuene, esse lugar \u00e9 Fant\u00e1stico, 40 minutos do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/BVcR4CvKAQ"
        },
        {
            "author_id": "1653829795",
            "created_at": "2020-10-07T08:50:00.000Z",
            "id": "1313763494140010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta o Giro 2020 entra na Calabria, largando de Mileto e chegando em Camigliatello Silano.\n\nMileto al\u00e9m das ruinas hist\u00f3ricas \u00e9 conhecida como a cidade da carne enquanto Camigliatello Silano \u00e9 um complexo tur\u00edstico no parque nacional da Sila. https://t.co/e9UtQwoqW0"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-10-07T08:00:00.000Z",
            "id": "1313750912297566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as ambientais para constru\u00e7\u00e3o de linhas de transmiss\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #G1PR #G1 https://t.co/r9ztldvxzF https://t.co/9ksaTo6vXJ"
        },
        {
            "author_id": "1174985824078876673",
            "created_at": "2020-10-07T05:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JulioCesarSP13"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "cibelyreal"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313713580299223040",
            "in_reply_to_user_id": "1281346529828233222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulioCesarSP13 @cibelyreal @felipeneto Mesmo que n\u00e3o concorde \u00e9 caso totalmente diferente, irm\u00e3o. O parque nacional \u00e9 um bem p\u00fablico aproveitado pelo governo. Pessoas trabalham l\u00e1 pra fazer manuten\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o. Terras sem dono, apenas um lote, \u00e9 totalmente diferente."
        },
        {
            "author_id": "1281346529828233222",
            "created_at": "2020-10-07T05:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PedroHMGodoy"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "cibelyreal"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313710522718707712",
            "in_reply_to_user_id": "1174985824078876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroHMGodoy @cibelyreal @felipeneto Invade yellowstone, p ex., provoque uma queimada em um parque nacional americano e tenta na sequ\u00eancia plantar trigo pra ver p que te acontece! Vai l\u00e1 e tenta."
        },
        {
            "author_id": "491817788",
            "created_at": "2020-10-07T03:08:15.000Z",
            "id": "1313677489202491397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas entre os melhores, \u00fanico localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1SzcK0EDVS"
        },
        {
            "author_id": "2922449603",
            "created_at": "2020-10-07T02:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "goularteduarda0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313670424107143170",
            "in_reply_to_user_id": "1250149114081431555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goularteduarda0 Arruma uma amizade sincera com algum fot\u00f3grafo e sai desfilando no parque nacional que \u00e9 sucesso"
        },
        {
            "author_id": "1090698391368200199",
            "created_at": "2020-10-07T02:31:54.000Z",
            "id": "1313668341886849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado, Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 a maior \u00e1rea de floresta de arauc\u00e1ria protegida do mundo.  #pehuenches #pehu\u00e9n\n\nhttps://t.co/s7r6eMDOZU"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2020-10-07T01:17:11.000Z",
            "id": "1313649539883073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as ambientais para constru\u00e7\u00e3o de linhas de transmiss\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que passam por Prudent\u00f3polis e Iva\u00ed https://t.co/dqHtBc4h6o https://t.co/O3r1wKzkGR"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-10-07T00:46:14.000Z",
            "id": "1313641753254211586",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nascido e criado \u00e0s margens do Rio Cuiab\u00e1, em Pocon\u00e9, Mato Grosso, foi em 1997, que ele viu a terra em que cresceu e as fazendas onde trabalhou se transformar na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) do Brasil, pelo SESC Pantanal."
        },
        {
            "author_id": "125106563",
            "created_at": "2020-10-07T00:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1313636806907305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/EFikRsuEDg"
        },
        {
            "author_id": "1218593513471868934",
            "created_at": "2020-10-07T00:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313631466702671873",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes N\u00e3o sejamos injustos. O governo fez muita coisa! Fez maracutaia, protegeu a prole, arrumou empreg\u00e3o para muita gente inepta, fez caridade para as igrejas com nosso dinheiro, transformou \u00e1rea protegida em pasto, fez muita gente adoecer! Tudo isso em apenas dois anos! Um recorde!"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-10-06T23:43:07.000Z",
            "id": "1313625868552605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 7% do Parque Nacional j\u00e1 foram queimados, o equivalente a 16 mil hectares:\n\nhttps://t.co/D5tvegKxut"
        },
        {
            "author_id": "1254558005242322946",
            "created_at": "2020-10-06T23:22:30.000Z",
            "id": "1313620680781504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/qEMQhNwISO\n\nDarcy Ribeiro analisa as sociedades ind\u00edgenas e os problemas enfrentados por elas. Darcy Ribeiro, ao lado de C\u00e2ndido Rondon, foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu, a maior reserva ind\u00edgena do nosso pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1242810195283259392",
            "created_at": "2020-10-06T23:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "llaurarodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313619827353845766",
            "in_reply_to_user_id": "73005466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llaurarodrigues Eu fui l\u00e1 no Parque Nacional e no Po\u00e7o Azul"
        },
        {
            "author_id": "4524326314",
            "created_at": "2020-10-06T23:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JuanManuelSalin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313619350763511808",
            "in_reply_to_user_id": "147243647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuanManuelSalin \u00c1rea \"protegida\" \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-10-06T22:52:07.000Z",
            "id": "1313613032136888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que, a partir desta quarta-feira (07/10/20), estar\u00e1 retomada a circula\u00e7\u00e3o total na Estrada das Paineiras. No link https://t.co/5DnVynMNdp est\u00e3o as atualiza\u00e7\u00f5es, como a ado\u00e7\u00e3o de protocolo de fechamento da via para dias de chuva. Acesse e leia! https://t.co/zTAVEnaYLF"
        },
        {
            "author_id": "1281569073768407046",
            "created_at": "2020-10-06T22:47:33.000Z",
            "id": "1313611882092261377",
            "in_reply_to_user_id": "1281569073768407046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds.\n\nRefer\u00eancia para mais ONGS: https://t.co/IGaMcylaD2\n\n#meioambiente #AmbiAfro #pantanal #queimadas"
        },
        {
            "author_id": "1215000473255731204",
            "created_at": "2020-10-06T22:36:29.000Z",
            "id": "1313609097971986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/WKxkII1ZJk"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-10-06T22:29:43.000Z",
            "id": "1313607396649033729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai liberar circula\u00e7\u00e3o na Estrada das Paineiras\n\nLINK: https://t.co/rQoezzX8tB https://t.co/V9JC4s8PnD"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-10-06T22:10:11.000Z",
            "id": "1313602480991866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia...\nhttps://t.co/NRoGAEt05A"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-06T21:41:24.000Z",
            "id": "1313595238657658881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,07 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais na floresta, no dia 8 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,23 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2020-10-06T21:33:25.000Z",
            "id": "1313593227820306437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tbm me chama a aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que contruiram no meio da mata, e, talvez possa ser invas\u00e3o ou area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Seriam parentes do Sasales? https://t.co/eSn9661F5N"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-10-06T21:28:00.000Z",
            "id": "1313591863044182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As UCs com maior sobreposi\u00e7\u00e3o s\u00e3o o Parque Nacional de Bras\u00edlia e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7u\u00ed-Una\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/2E9ZdJn4aN"
        },
        {
            "author_id": "62644774",
            "created_at": "2020-10-06T21:04:55.000Z",
            "id": "1313586057271746563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com essa hist\u00f3ria da constru\u00e7\u00e3o (ou n\u00e3o) do tal do aut\u00f3dromo no RJ, em \u00e1rea protegida diga-se de passagem, nem a F\u00f3rmula 1 me traz mais paz. \u00c9 dif\u00edcil perceber quanta gente burra tem nesse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "257678710",
            "created_at": "2020-10-06T21:04:01.000Z",
            "id": "1313585830909411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desmatar uma area de protecao ambiental, passar a boiada e conseguir as licen\u00e7as pra construir um aut\u00f3dromo com dinheiro p\u00fablico que NAO VAI DAR RETORNO ALGUM eu n sei se as senhoras sabem mas pra esses eventos virem vc tem q pagar e caro. https://t.co/MUuAlhetl3"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-10-06T21:01:16.000Z",
            "id": "1313585136508768261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no feriado prolongado de 12/10. Atendimento ser\u00e1 ampliado em tr\u00eas horas, bem como o limite de visitantes por dia no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ZKdBcQ08pC"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-10-06T21:01:11.000Z",
            "id": "1313585117361778697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no feriado prolongado de 12/10. Atendimento ser\u00e1 ampliado em tr\u00eas horas, bem como o limite de visitantes por dia no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/GN834Yr8tw"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-10-06T20:53:52.000Z",
            "id": "1313583274082668551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em meio ao fogo, chuva na Serra do Cip\u00f3 emociona brigadistas; veja v\u00eddeo. O Parque Nacional, em Santana do Riacho, na Regi\u00e3o Metropolitana de BH, arde em chamas h\u00e1 10 dias.\nhttps://t.co/SqlomCYhEy https://t.co/HBg34ddQgn"
        },
        {
            "author_id": "1306052939438383104",
            "created_at": "2020-10-06T20:50:17.000Z",
            "id": "1313582373188009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua que vem do c\u00e9u \u00e9 'respiro' em luta contra fogo que consome Parque Nacional https://t.co/r3z03vf4UD"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-10-06T20:43:19.000Z",
            "id": "1313580620161978368",
            "in_reply_to_user_id": "1247955202604437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seo Dito \u00e9 o \u00fanico morador da maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Brasil e nunca viu tamanha seca ou inc\u00eandio. Dos 108 mil hectares de Reserva 91% foram atingidos pelo fogo. #Pantanalemchamas"
        },
        {
            "author_id": "2260223126",
            "created_at": "2020-10-06T20:43:14.000Z",
            "id": "1313580600255709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar no Instagram Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n#peneda #geres #parque #park #protected #nature #river #mountain #forest #trees #rocks #portugal #tpg https://t.co/QklZCAB7Bt"
        },
        {
            "author_id": "67664260",
            "created_at": "2020-10-06T20:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1313579668130410499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/i6MUiUVJsf"
        },
        {
            "author_id": "1038287201610674176",
            "created_at": "2020-10-06T20:20:39.000Z",
            "id": "1313574916709666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIA olha pro Brasil pegando fogo e pensa \"hmm, t\u00e1 pagando fogo em tudo ent\u00e3o vamo derrubar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e j\u00e1 era.\"\n\nCada dia que passa e fica mais dif\u00edcil de apoiar a FIA... https://t.co/vxG4ZyPXGJ"
        },
        {
            "author_id": "1264413246326480899",
            "created_at": "2020-10-06T20:19:43.000Z",
            "id": "1313574680595492864",
            "in_reply_to_user_id": "1264413246326480899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza, a sua \u00e1rea de distribui\u00e7\u00e3o contraiu devida a actividades humanas e est\u00e3o listadas como esp\u00e9cie vulner\u00e1vel pela UICN. Est\u00e3o protegidos pela lei da Indon\u00e9sia, e um parque nacional, o Parque Nacional de Komodo, foi fundado para ajudar os esfor\u00e7os de protec\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2260223126",
            "created_at": "2020-10-06T20:17:48.000Z",
            "id": "1313574196153384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n#peneda #geres #parque #park #protected #nature #river #mountain #forest #trees #rocks #portugal #tpg https://t.co/yxdmxvNvTv"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-10-06T20:16:22.000Z",
            "id": "1313573838811287560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento para o feriad\u00e3o https://t.co/l6MhR1oMDZ"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2020-10-06T20:12:06.000Z",
            "id": "1313572763530076162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as para linhas de energia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/F3N3PSYhKJ"
        },
        {
            "author_id": "41925915",
            "created_at": "2020-10-06T20:01:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1313570208829890563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 296,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Querem corrida no RJ? Ok. Prefiro Interlagos do que uma pista nova, mas se querem o RJ tudo bem. Mas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o faz sentido nenhum !!! \n#BrazilSaysNoToDeforestation #F1"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-10-06T19:59:36.000Z",
            "id": "1313569619320475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento para o feriad\u00e3o https://t.co/04OE4pE12h"
        },
        {
            "author_id": "48964580",
            "created_at": "2020-10-06T19:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "MCrivella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313567610680889347",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica @MCrivella @eduardopaes_ Este bandido do Rom\u00e1rio foi o que construiu a casa em \u00e1rea protegida e que at\u00e9 hoje. Ai foi demolida. Est\u00e1 agora fazendo campanha para outro bandido"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-10-06T19:45:31.000Z",
            "id": "1313566075339051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse modelo de gest\u00e3o em parceria com a iniciativa privada j\u00e1 \u00e9 adotado em outros parques do Brasil, como o Parque Nacional da Tijuca (Corcovado), no Rio de Janeiro, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. https://t.co/ot6uxRk9ob"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2020-10-06T19:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1313564458493632517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#viral #fyp #foryourpage #tiktok #archeology #paleontology #serradacapivara #history @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/gMuQwUWpM5"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2020-10-06T19:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 35,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313562708592209923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Novo aplicativo do @mmeioambiente\n recebe alertas e sugest\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o sobre \u00e1reas verdes \u00c1rvore perdendo folhas das cidades. \u00c9 o #Cidades+Verdes Celular.\nhttps://t.co/ZdE43ZIg7B"
        },
        {
            "author_id": "140528630",
            "created_at": "2020-10-06T19:31:39.000Z",
            "id": "1313562585812406277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia.\n\nJusti\u00e7a suspende licen\u00e7as ambientais para constru\u00e7\u00e3o de linhas de transmiss\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/nNsfET9RzL"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-10-06T19:22:14.000Z",
            "id": "1313560215531540486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Nessa segunda, o governo autorizou o envio de militares da For\u00e7a Nacional para auxiliar no combate aos inc\u00eandios na regi\u00e3o do #Pantanal, no Mato Grosso do Sul. E no Goi\u00e1s, as queimadas chegaram ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Confira mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/GWmX3TSrUr"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2020-10-06T19:00:00.000Z",
            "id": "1313554620610945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca se importaram com os #desmatamentos, quando alguns, \"estavam\" explorando \ud83e\udd14 e agora v\u00eam com essa \u2753\u2753 #sqn https://t.co/H8ClRoqPzA"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-10-06T18:59:42.000Z",
            "id": "1313554543305797634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o Rio Xapuri \u00e9 inaugurada na reserva extrativista de\u00a0Brasileia https://t.co/WjnIRVvsx6"
        },
        {
            "author_id": "1310296336508612618",
            "created_at": "2020-10-06T18:57:09.000Z",
            "id": "1313553903586340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que um dos mais importantes pontos tur\u00edsticos de S\u00e3o Gon\u00e7alo, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Engenho Pequeno passou por uma ampla revitaliza\u00e7\u00e3o em janeiro de 2019?\n\n#Nanci23 #VoteCertoVote23 #\u00c923 #MeioAmbiente #Preserva\u00e7\u00e3oAmbiental #S\u00e3oGon\u00e7aloRJ #S\u00e3oGon\u00e7alo https://t.co/4OwA05ZcKu"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-10-06T18:51:09.000Z",
            "id": "1313552391975903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida tem o objetivo de ampliar as vagas de visita\u00e7\u00e3o e manter o programa ainda mais seguro para todos. https://t.co/VdjpqOslVF"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-10-06T18:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1313543454169989125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GgSIkwvwQD"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-10-06T18:03:13.000Z",
            "id": "1313540330894036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento para o feriad\u00e3o\n\nhttps://t.co/TUzhWREwTd https://t.co/R13gyS0JGG"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2020-10-06T18:03:06.000Z",
            "id": "1313540299612983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#R\u00e1dio98 | Bombeiros continuam combate \u00e0s chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Acompanhe atualiza\u00e7\u00f5es com o tenente Pedro Aihara, porta-voz do Corpo de Bombeiros. A entrevista acontece \u00e0s 16h, no #Rocknews98 https://t.co/WpLiG0dswy"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-10-06T17:44:52.000Z",
            "id": "1313535710327115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estudante\u00a0Yago Turco ir\u00e1 apresentar o\u00a0trabalho\u00a0\"Durabilidade natural de seis esp\u00e9cies de madeiras da Floresta Nacional de Jacund\u00e1/RO submetidas ao ataque de dois fungos apodrecedores.\" https://t.co/MX0KKR2Vcv"
        },
        {
            "author_id": "85598464",
            "created_at": "2020-10-06T17:23:26.000Z",
            "id": "1313530318163513346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "migos, os inc\u00eandios est\u00e3o sinistros na Chapada, inclusive o Parque Nacional est\u00e1 fechado pq o fogo invadiu as trilhas. \n\namanh\u00e3 vou cedo pra Alto Para\u00edso e vou levar algumas coisas que os bombeiros est\u00e3o precisando. se quiser ajudar, seguem as infos abaixo!"
        },
        {
            "author_id": "1306616013497282560",
            "created_at": "2020-10-06T17:15:24.000Z",
            "id": "1313528293963034625",
            "in_reply_to_user_id": "1306616013497282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... sua por\u00e7\u00e3o brasileira, o Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense e tr\u00eas Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPNs. Considerada priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o ambiental, abriga \u00e1reas consideradas vitais para a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. Al\u00e9m das... [+]"
        },
        {
            "author_id": "162126339",
            "created_at": "2020-10-06T17:13:47.000Z",
            "id": "1313527888776437765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Ricardo Salles conheceu o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas em 12 de setembro e em outubro temos mais de 20% do parque queimando!!! Parece que foi levar o fogo...\nhttps://t.co/DRbCIDmTcI https://t.co/OZec1X5qfe"
        },
        {
            "author_id": "2170823844",
            "created_at": "2020-10-06T17:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313526341317394435",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo T\u00e1 na cara s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer eu s\u00f3 fico lembrando quando ele mandou esonerar o cara do Ibama que deu a multa nele por pescar em \u00e1rea protegida era s\u00f3 o come\u00e7o do que ele ia fazer com a natureza ele quer legalizar a \u00e1rea pra ir pescar l\u00e1. Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1296152551755321345",
            "created_at": "2020-10-06T17:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Massinhadesapos"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "RubemRodriguez1"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "4nt0niodib07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313525101179080706",
            "in_reply_to_user_id": "976859429961457667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Massinhadesapos @RubemRodriguez1 @4nt0niodib07 Em tempo, sou contra a constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mas no RJ mesmo existem \u00e1reas j\u00e1 constru\u00eddas e abandonadas, como o Parque Ol\u00edmpico."
        },
        {
            "author_id": "1296152551755321345",
            "created_at": "2020-10-06T16:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Massinhadesapos"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "RubemRodriguez1"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "4nt0niodib07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313524392547225602",
            "in_reply_to_user_id": "976859429961457667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Massinhadesapos @RubemRodriguez1 @4nt0niodib07 N\u00e3o h\u00e1 dinheiro p\u00fablico envolvido. Pq SP tem que ter sempre a hegemonia dos eventos automobil\u00edsticos e esportivos? Sou contra a constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Outras \u00e1reas est\u00e3o dispon\u00edveis a um custo ambiental baixo ou nulo."
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-10-06T16:55:40.000Z",
            "id": "1313523329265958919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as ambientais para constru\u00e7\u00e3o de linhas de transmiss\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/J2RDYCPiWK"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-10-06T16:54:34.000Z",
            "id": "1313523052291002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as ambientais para constru\u00e7\u00e3o de linhas de transmiss\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #G1PR #G1 https://t.co/3srhydVo8L https://t.co/EMVevfPpt2"
        },
        {
            "author_id": "1019292163799216128",
            "created_at": "2020-10-06T16:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "barbaralafeta"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "marcelofmendes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313522052113092611",
            "in_reply_to_user_id": "25882711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbaralafeta @marcelofmendes @tantotupiassu Tem que ir pra Belterra, munic\u00edpio vizinho de Santar\u00e9m. Em Belterra vc precisa entrar na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s . L\u00e1 tem guia do ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1388432180",
            "created_at": "2020-10-06T16:38:29.000Z",
            "id": "1313519003902586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1077,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 157
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday, Alto Paran\u00e1, \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/3v3Umbfj9d"
        },
        {
            "author_id": "188564283",
            "created_at": "2020-10-06T16:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313514562738688000",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoEsporte Fala s\u00e9rio, pra que construir um aut\u00f3dromo, ainda mais em \u00e1rea protegida? Temos coisas mais importantes que isso."
        },
        {
            "author_id": "833076028289454082",
            "created_at": "2020-10-06T16:13:21.000Z",
            "id": "1313512678191771651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WQySuQ8soZ"
        },
        {
            "author_id": "41603559",
            "created_at": "2020-10-06T15:57:39.000Z",
            "id": "1313508729162260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 vezes por dia Talita e eu colocamos gelo na \u00e1gua, que fica em \u00e1rea protegida do sol. https://t.co/UzMwxEyNdr"
        },
        {
            "author_id": "1239007991879393280",
            "created_at": "2020-10-06T15:53:35.000Z",
            "id": "1313507705928196098",
            "in_reply_to_user_id": "1239007991879393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo, regi\u00e3o de R\u00edos, na Patag\u00f4nia chilena, esta montanha m\u00e1gica oferece a oportunidade de se hospedar num dos poucos bosques temperados chuvosos que restam no Planeta, permitindo uma hospedagem \u00fanica que se mistura \u00e0 natureza."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-06T15:38:55.000Z",
            "id": "1313504014508515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS / Par\u00e1 no dia 17 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1127730648792403970",
            "created_at": "2020-10-06T15:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313498211202498565",
            "in_reply_to_user_id": "1232792898149769223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rmulo33325066 @folha 60% aqui. Aqui temos 60% de mata nativa e vc feliz\u00e3o com um parque nacional la. Temos parques nacionais aqui do tamanho de pa\u00edses inteiros da Europa."
        },
        {
            "author_id": "1296152551755321345",
            "created_at": "2020-10-06T14:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "senareis"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "g_pereira92"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "MassaFelipe19"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313492693557882885",
            "in_reply_to_user_id": "130569542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senareis @g_pereira92 @MassaFelipe19 @jairbolsonaro \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ali \u00e9 um espa\u00e7o vital de controle clim\u00e1tico da cidade. Eu sou a favor da constru\u00e7\u00e3o de uma nova pista, mas n\u00e3o ali. O pr\u00f3prio Parque Ol\u00edmpico seria um local poss\u00edvel. ali est\u00e1 ABANDONADO!"
        },
        {
            "author_id": "1296152551755321345",
            "created_at": "2020-10-06T14:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoAndreMira1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "MassaFelipe19"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313492090203103233",
            "in_reply_to_user_id": "854838083392606209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoAndreMira1 @PATRlOTAS @MassaFelipe19 @jairbolsonaro O problema \u00e9 o lugar onde se quer construir. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. V\u00e1rios outros lugares poss\u00edveis para constru\u00e7\u00e3o e que teriam um impacto BEM menor. O pr\u00f3prio Parque Ol\u00edmpico, que virou um ELEFANTE BRANCO."
        },
        {
            "author_id": "1268132618731769856",
            "created_at": "2020-10-06T14:49:48.000Z",
            "id": "1313491652741402629",
            "in_reply_to_user_id": "1268132618731769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2,85% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral e 5,36% de unidades de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel. Outros 0,07% correspondem \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "1127730648792403970",
            "created_at": "2020-10-06T14:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313491279490281474",
            "in_reply_to_user_id": "1232792898149769223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rmulo33325066 @folha Um parque nacional? Caraca.\nTudo isso?\n\nBacana. Logo logo eles reflorestam, quem sabe, 10% do territ\u00f3rio.\n\nShow\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1235999157313327105",
            "created_at": "2020-10-06T14:46:07.000Z",
            "id": "1313490728639778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atriz Aline Riscado visitou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e exibiu sua boa forma em dia na cachoeira\n\n#AlineRiscado https://t.co/KT1XxCUFNX"
        },
        {
            "author_id": "4189679905",
            "created_at": "2020-10-06T14:38:55.000Z",
            "id": "1313488916071231489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta Sequ\u00f3ia gigante encontrada no Parque Nacional das Sequ\u00f3ias, Calif\u00f3rnia, \u00e9 a maior \u00e1rvore do mundo em quest\u00e3o de volume \ud83d\ude32 https://t.co/7RcbP6OCo0"
        },
        {
            "author_id": "1296152551755321345",
            "created_at": "2020-10-06T14:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "FranciscobigRJ"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "Larouxbear"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "RubemRodriguez1"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "username": "CarlaBrolezzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313485194817658881",
            "in_reply_to_user_id": "1228865221575544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FranciscobigRJ @Larouxbear @RubemRodriguez1 @CarlaBrolezzi Francisco, ali naquela \u00e1rea \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde o seu desmatamento gerar\u00e1 danos ambientais e clim\u00e1ticos irrevers\u00edveis \u00e0 cidade. Eu sou a favor de um aut\u00f3dromo no RJ, isso com certeza. Mas em outro lugar. Como no Parque Ol\u00edmpico, onde mais nada t\u00e1 sendo usado."
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2020-10-06T14:08:56.000Z",
            "id": "1313481368580620290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia M\u00e9dica Pr\u00e9 Hospitalar M\u00f3vel. \n\nO melhor plano para assegurar o bem eestar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/RHUNlWCtRC"
        },
        {
            "author_id": "274814245",
            "created_at": "2020-10-06T14:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.366667,
                        4.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00f45b9e5e616776"
            },
            "id": "1313480748717035523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax \ud83c\udfd4\u26fa\ufe0f\ud83e\udda6 @ Parque nacional natural Los Nevados https://t.co/LG14ecJJA6"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-10-06T14:05:16.000Z",
            "id": "1313480446806765570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena que nenhuma foto consiga representar toda a beleza dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! O parque nacional \u00e9 um daqueles destinos que podemos ir v\u00e1rias e v\u00e1rias vezes e n\u00e3o nos cansamos (bom, subir tantas dunas cansa bastante sim \ud83d\ude1b). Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? https://t.co/OmYzULqmph"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-10-06T13:59:49.000Z",
            "id": "1313479076175376385",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o mais linda do ano no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83c\udf38\ud83d\udc9a\n\nVeja mais no #VidaPositiva. \ud83e\udd70\n\nPrimavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/R9gjKKeIqF"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-10-06T13:39:36.000Z",
            "id": "1313473988832755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O Brasil est\u00e1 EM CHAMAS, \u00e9 vis\u00edvel! \u00c9 preciso estar muito mal intencionado para negar e negligenciar o combate ao problema. Fonte: https://t.co/CBRZbBjGSE https://t.co/nBzw7mKocf"
        },
        {
            "author_id": "786253138319638528",
            "created_at": "2020-10-06T13:24:49.000Z",
            "id": "1313470265603633152",
            "in_reply_to_user_id": "786253138319638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seria melhor ainda se n\u00e3o fosse numa AREA PROTEGIDA. faz em qualquer lugar menos em mata, porra. se for pra fazer, faz igual nurburgring ou spa q a pista passa no meio da floresta"
        },
        {
            "author_id": "1011612629004095489",
            "created_at": "2020-10-06T13:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2855977,
                        -2.4931254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1313464105446133762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA game for one\nCan be a game for two\u201d em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/4jwnFJDqH2"
        },
        {
            "author_id": "43335162",
            "created_at": "2020-10-06T12:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 167,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 178,
                        "username": "renatasouzario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313461611202519042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BrazilSaysNoToDeforestation \nGostaria de saber o posicionamento dos candidatos \u00e0 prefeitura do RJ sobre a situa\u00e7\u00e3o do novo aut\u00f3dromo em \u00e1rea protegida. @eduardopaes_ @MCrivella @renatasouzario #MarthaRocha #BeneditadaSilva"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2020-10-06T12:16:25.000Z",
            "id": "1313453052595245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tr\u00eas anos, visitas ao Parque Nacional do Capara\u00f3 aumentaram\u00a0140% https://t.co/e5XDbU7KJS"
        },
        {
            "author_id": "833076028289454082",
            "created_at": "2020-10-06T11:54:38.000Z",
            "id": "1313447571826802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/wcUiCEvpun"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-06T11:36:25.000Z",
            "id": "1313442989474111488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,23 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-06T11:36:25.000Z",
            "id": "1313442988618477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 20 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,08 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2020-10-06T11:04:34.000Z",
            "id": "1313434972133486596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 PR https://t.co/6FM2pZZjzZ"
        },
        {
            "author_id": "4896540189",
            "created_at": "2020-10-06T10:57:59.000Z",
            "id": "1313433316205436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do Aeroporto do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o curioso avi\u00e3o chamado 'p\u00e1ssaro vermelho' | Extras Est\u00fadio\u00a0C https://t.co/nIEcHT6Olf"
        },
        {
            "author_id": "1298955077571543040",
            "created_at": "2020-10-06T05:42:51.000Z",
            "id": "1313354007948283906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma como uma pessoa te trata \u00e9 mais importante do que o quanto voc\u00ea gosta dela.\n#amesemedidas\u2764\ufe0f #chapadadosveadeiros #chapadaemchamas\ud83d\ude13 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aDUTFsxOzb"
        },
        {
            "author_id": "548816066",
            "created_at": "2020-10-06T05:34:38.000Z",
            "id": "1313351940944748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Katmai."
        },
        {
            "author_id": "1274383810285748225",
            "created_at": "2020-10-06T03:37:53.000Z",
            "id": "1313322562001219585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pra quem nao t\u00e1 entendendo, pronome nao eh genero\n\ne para os coment\u00e1rios ofensivos, dizendo que nao eh valido e afins, n\u00e3o comentem pra nao dar engajamento, apenas v\u00e3o em denunciar perfil &gt; propaga\u00e7\u00e3o de \u00f3dio &gt; ofendendo uma \u00e1rea protegida &gt; e se puder add os twts. nao comentem. https://t.co/vntBEukTtX"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2020-10-06T02:56:20.000Z",
            "id": "1313312105337102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/1Paq2LjRmI"
        },
        {
            "author_id": "113519443",
            "created_at": "2020-10-06T02:54:43.000Z",
            "id": "1313311696866480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o  Ecol\u00f3gica Talism\u00e3 no Pantanal  Mato-grossense  perdeu 27%. Muitas fam\u00edlias ind\u00edgenas, quilombolas, e ribeirinhas precisam da sua ajuda. Doe: https://t.co/AtehFCUfhU\n#SOSFilhasDoPantanal\n#incendios\n#mtemchamas \n#filhasDoPantanal https://t.co/UoQtQ2cZZb"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2020-10-06T01:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77694444,
                        -2.905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1313294881020837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Marinha Do Delta Do Parna\u00edba, Parna\u00edba -PI https://t.co/9LWVZ4QHHC"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2020-10-06T01:13:04.000Z",
            "id": "1313286115974029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia #Destaques #MeioAmbiente Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu mais de 20% da vegeta\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na Bahia https://t.co/VF0ha0N4fq https://t.co/tqy2bR88qO"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2020-10-06T01:13:03.000Z",
            "id": "1313286111741927431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu mais de 20% da vegeta\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na Bahia https://t.co/ySlynYXAH6 #Bahia #Destaques #MeioAmbiente https://t.co/8HThZORseD"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-10-06T01:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1313285141557661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/W6HzOwZKqv"
        },
        {
            "author_id": "1285596512500801537",
            "created_at": "2020-10-06T00:15:42.000Z",
            "id": "1313271680249331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maranh\u00e3o, estado no nordeste brasileiro,formado pela Floresta Amaz\u00f4nica e pelas praias do Oceano Atl\u00e2ntico. Com grandes dunas de areia branca e paisagens que lembram deserto no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c9 em S\u00e3o Lu\u00eds, que se tem o bairro agitado e hist\u00f3rico REVIVER."
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-10-05T23:59:00.000Z",
            "id": "1313267475794935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \ud83d\udc49 Objetivo \u00e9 ordenar o funcionamento administrativo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,  que recebe cerca de 40 mil visitantes por ano.  https://t.co/GynDt1ZBNG"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-10-05T23:51:23.000Z",
            "id": "1313265559551840261",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conclu\u00edmos, em 2017, o Plano de Gest\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, que definiu as novas regras de uso para as comunidades tradicionais do local. Isso nos permitiu levar diversos benef\u00edcios e regulamentar o turismo naquela \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "1173805892908789762",
            "created_at": "2020-10-05T23:38:11.000Z",
            "id": "1313262236274765828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o fogo ta chegando no parque nacional Serra da Capivara :("
        },
        {
            "author_id": "833076028289454082",
            "created_at": "2020-10-05T23:32:46.000Z",
            "id": "1313260876070178817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/g2kdJdtKRV"
        },
        {
            "author_id": "1160628720119570432",
            "created_at": "2020-10-05T22:33:29.000Z",
            "id": "1313245954758397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"N\u00e3o pedimos migalhas, ocupamos aquilo que j\u00e1 \u00e9 nosso\". \u00c9 assim que o pescador Jo\u00e3o Barba reflete sobre a luta pesqueira e extrativista na Reserva Extrativista de Canavieiras (BA). Conhe\u00e7a um pouco mais de nossas lideran\u00e7as.\nhttps://t.co/Z4X2IBohmc"
        },
        {
            "author_id": "477638414",
            "created_at": "2020-10-05T22:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "itssmath_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313241113982050306",
            "in_reply_to_user_id": "1673324466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itssmath_ Parece at\u00e9 que milhares de hectares de floresta nacional foram queimados pra cria\u00e7\u00e3o de gado pra consumo e exporta\u00e7\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "1305592820737208331",
            "created_at": "2020-10-05T21:53:05.000Z",
            "id": "1313235788897882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Juntando imagens de sat\u00e9lite e focos de inc\u00eandio no hist\u00f3rico dos \u00faltimos dias, auxiliamos o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 a encontrar poss\u00edveis pontos de origem dos inc\u00eandios que atingem o territ\u00f3rio. #FogonoCerrado #Inc\u00eandioSerradoCip\u00f3 https://t.co/hrqOaWagR5"
        },
        {
            "author_id": "766764904191631362",
            "created_at": "2020-10-05T21:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Brenndo_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313235325821628416",
            "in_reply_to_user_id": "766764904191631362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brenndo_Sampaio pesquisa dps pra tu ver no insta do parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "368799909",
            "created_at": "2020-10-05T21:44:42.000Z",
            "id": "1313233678047367173",
            "in_reply_to_user_id": "290867024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivi11_gui O Parque Nacional do Itacolomi tb. Hoje BH t\u00e1 envolta na fuma\u00e7a das queimadas."
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2020-10-05T21:26:37.000Z",
            "id": "1313229127957311489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome h\u00e1 8 dias vegeta\u00e7\u00e3o do Parque da Serra do Cip\u00f3 \nUm inc\u00eandio consome nesta segunda-feira (5) o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3...\nhttps://t.co/DQEm95M7kd"
        },
        {
            "author_id": "91793985",
            "created_at": "2020-10-05T21:26:18.000Z",
            "id": "1313229047598587906",
            "in_reply_to_user_id": "91793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No\u00a0Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas, o inc\u00eandio j\u00e1 dura sete dias. Os bombeiros come\u00e7aram a atuar na regi\u00e3o na \u00faltima segunda-feira (26). Cerca de 130 pessoas, entre bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios, combatem as chamas em quatro frentes espec\u00edficas"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2020-10-05T21:21:53.000Z",
            "id": "1313227939119595522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Fogo consome 51% da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em oito dias: https://t.co/O6YuoHifPe https://t.co/vBr3SmcZvX"
        },
        {
            "author_id": "33740567",
            "created_at": "2020-10-05T21:00:23.000Z",
            "id": "1313222528383492097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRO\u00c1CIA, Parque Nacional dos Lagos Plitvice. https://t.co/kBFMVa9PNd"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-10-05T20:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "TelmaGuimares8"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "Artigo225"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313219686834876416",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @TelmaGuimares8 @Artigo225 Eu sou morador de unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA no Par\u00e1, fa\u00e7o parte do conselho gestor de 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o, ou seja eu falo de dentro do problema! E vcs? Pelo que vejo vc s\u00f3 sabem chinga e atacar quem vcs n\u00e3o conhecem! Procurem realmente ajudar o Meio ambiente! https://t.co/JZd9cWfBZY"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-10-05T20:46:04.000Z",
            "id": "1313218921944748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/OQVkEvrBlm"
        },
        {
            "author_id": "1084940885882822656",
            "created_at": "2020-10-05T20:44:51.000Z",
            "id": "1313218619145412610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouro Preto: Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Itacolomi por 3 dias consecutivos https://t.co/wrCmThipLZ"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-10-05T20:38:54.000Z",
            "id": "1313217121749479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/UdJacLw4AP"
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2020-10-05T19:59:01.000Z",
            "id": "1313207082632577031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dono da ch\u00e1cara desmatou uma \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o nativa de 2.200 metros quadrados de \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, bioma protegido pela Lei Federal 11.428/2006, sem licen\u00e7a do \u00f3rg\u00e3o ambiental para o plantio de lavoura.\n#noticiasms \n#crimeambiental \nhttps://t.co/eZ8ssAm6Zh"
        },
        {
            "author_id": "137414190",
            "created_at": "2020-10-05T19:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9815691,
                        -19.9807693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1313206085977804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar lindo \u26f0\u26f0\ud83c\udfd5\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9b em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/vDx7zna5Av"
        },
        {
            "author_id": "276848699",
            "created_at": "2020-10-05T19:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "trubers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313200521004683267",
            "in_reply_to_user_id": "11380052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trubers A galera que fez carreira legalizando ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e na m\u00e1fia dos transportes."
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-10-05T19:29:30.000Z",
            "id": "1313199655388413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome h\u00e1 8 dias vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais \nhttps://t.co/Ftt0aRGhKj \nFogo no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro Preto persiste h\u00e1 4 dias."
        },
        {
            "author_id": "1264000483728994306",
            "created_at": "2020-10-05T19:17:56.000Z",
            "id": "1313196746227486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O candidato a prefeito de Manaus pelo partido NOVO, Romero Reis, visitou no domingo pela manh\u00e3 (04), a Comunidade Juli\u00e3o, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, zona Rural de Manaus.\n\nhttps://t.co/ZPtZkyl3yx\n\n#portalamazonasagora #credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "1305592820737208331",
            "created_at": "2020-10-05T18:58:06.000Z",
            "id": "1313191752837332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FogonoCerrado: Veja abaixo a evolu\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 desde a noite do dia 27 de setembro: https://t.co/pEqfuwISpL"
        },
        {
            "author_id": "3239142465",
            "created_at": "2020-10-05T18:42:43.000Z",
            "id": "1313187880563544065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GOI\u00c1S\n Um estado no centro do Brasil, alberga a savana acidentada, cidades da era colonial e uma agricultura de grande escala. O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma reserva de montanhas paisag\u00edsticas com trilhos, rios, desfiladeiros e quedas de \u00e1gua. E vms de veadeiros https://t.co/Yk5KzQOMET"
        },
        {
            "author_id": "70469796",
            "created_at": "2020-10-05T18:34:02.000Z",
            "id": "1313185696610488323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio no quarteir\u00e3o 15 da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, no campus Pampulha, foi debelado nesta quinta-feira, dia 1, por equipes da pr\u00f3pria Esta\u00e7\u00e3o, da Brigada 1 e da Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a Universit\u00e1ria (DSU).\u00a0\n\nhttps://t.co/nRIMtA2DAr"
        },
        {
            "author_id": "253004734",
            "created_at": "2020-10-05T18:33:13.000Z",
            "id": "1313185489051176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo 3\u00ba dia, Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Itacolomi, em Ouro Preto \nhttps://t.co/nOOnx7I9DY"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2020-10-05T18:11:34.000Z",
            "id": "1313180042541834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: \u00a0NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI\nNaquela tarde o ... https://t.co/A0CohoofpP"
        },
        {
            "author_id": "1157503901333106688",
            "created_at": "2020-10-05T17:19:52.000Z",
            "id": "1313167030670053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Piau\u00ed \u00e9 um estado no nordeste do Brasil conhecido pelos parques nacionais. O Parque Nacional Serra da Capivara, no sudeste, possui s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas rupestres pr\u00e9-hist\u00f3ricas.   \n\nEu sou Piau\u00ed, terra da minha eterna Mam\u00e3e \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "888838935182528517",
            "created_at": "2020-10-05T16:35:57.000Z",
            "id": "1313155980172156931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Ouro Preto estar em chamas ha 2 dias \ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-10-05T15:43:59.000Z",
            "id": "1313142902747541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9 reaberto; visitas precisar\u00e3o ser agendadas. Atualmente, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal disp\u00f5e de 8 trilhas, 1 mirante e 2 bases de apoio.\n\nAcesse: https://t.co/EfAYkpEj1r\n\n#PortalAmazonia #Par\u00e1 https://t.co/s78v46FXUi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-05T15:41:24.000Z",
            "id": "1313142251892031493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1 no dia 21 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2020-10-05T15:12:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1313134902083289091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Chapada: At\u00e9 s\u00e1bado (3), j\u00e1 tinham sido consumidos pelo fogo 9 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Hoje, chegou a 16 mil hectares (6,6% da \u00e1rea total). O trabalho de conten\u00e7\u00e3o envolve 140 pessoas, apoiadas por 26 ve\u00edculos e 5 aeronaves: https://t.co/ADQLqMXQ6s"
        },
        {
            "author_id": "1323653100",
            "created_at": "2020-10-05T15:08:58.000Z",
            "id": "1313134090661572617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Preto, MG. A irresponsabilidade de muitos! https://t.co/EQecV8PEF3"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2020-10-05T15:05:57.000Z",
            "id": "1313133331266056193",
            "in_reply_to_user_id": "2223205620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Este \u00e9 o Gavi\u00e3o-caracoleiro (Chondrohierax uncinatus), fotografei hoje pela manh\u00e3! 'Fiquei muito feliz pois foi minha primeira observa\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie' feita por Jonatas Rocha, mais uma para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia!"
        },
        {
            "author_id": "839911979183583233",
            "created_at": "2020-10-05T14:41:41.000Z",
            "id": "1313127223520526338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\n\n#MasAllaDeLaAventura \n#PipilasTours #PipilasExpeditions https://t.co/Z5JuRBlhTw"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2020-10-05T14:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 217,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313121280019886083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O seu Jair n\u00e3o respeita leis e nca perdoou o Ibama por ter cumprido a lei, qdo ele foi invasor de \u00e1rea protegida. Imagina se seu Jair respeita santu\u00e1rio ambiental. Destru\u00edram o CONAMA e v\u00e3o destruir muito mais. Que o @STF_oficial possa par\u00e1-lo.  \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5aYcu3ZbyI https://t.co/Y1kEO2DTmd"
        },
        {
            "author_id": "17240425",
            "created_at": "2020-10-05T13:08:00.000Z",
            "id": "1313103646372945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 306,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "O Parque Nacional no Piau\u00ed \u00e9 mais que um wallpaper perfeito: guarda a maior cole\u00e7\u00e3o de pinturas rupestres do planeta. \n \nhttps://t.co/30hfqOETbQ"
        },
        {
            "author_id": "52895648",
            "created_at": "2020-10-05T13:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CaitSamInfBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "julygalvao"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "caitrionambalfe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1313103452063531008",
            "in_reply_to_user_id": "824619591108358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@CaitSamInfBR @julygalvao @caitrionambalfe And Cerrado: https://t.co/PkvAvWb6Ew"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2020-10-05T13:00:01.000Z",
            "id": "1313101636835831810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigadistas, Bombeiros e moradores de Santana do Riacho, na Regi\u00e3o Central de MG, seguem combatendo as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\nAs chamas j\u00e1 duram 8 dias, e seguem sem controle. O total da \u00e1rea queimada ainda n\u00e3o foi estimada.\n\nCr\u00e9dito: Bombeiros / Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/SVIrv09nWk"
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2020-10-05T12:35:00.000Z",
            "id": "1313095341915271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores, Brigadistas e Bombeiros seguem combatendo as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Santana do Riacho, na Regi\u00e3o Central de MG.\n\nAs chamas j\u00e1 duram 8 dias, e seguem sem controle. O total da \u00e1rea queimada ainda n\u00e3o foi estimada.\n\nCr\u00e9dito: Bombeiros / Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/soaAHsE9uv"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2020-10-05T12:21:38.000Z",
            "id": "1313091978385674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s (CBM-GO), que combate o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desde a \u00faltima\u00a0segunda-feira (28), conseguiu\u00a0controlar a maior parte das chamas.... https://t.co/hshCSVQPhi"
        },
        {
            "author_id": "74182682",
            "created_at": "2020-10-05T12:20:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1313091778778746891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas queimadas aqui na chapada tem me deixado triste, viu. Como que algu\u00e9m tem coragem de botar fogo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! Tipo, o cara tem que ser filha da puta demaissssssssssss"
        },
        {
            "author_id": "124612069",
            "created_at": "2020-10-05T12:03:36.000Z",
            "id": "1313087441318879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do BNDES, Gustavo Montezano, realiza visita e acompanhamento de projetos na regi\u00e3o da Amaz\u00f4nia, incluindo ida \u00e0 reserva extrativista do Rio Iriri, na regi\u00e3o de Altamira, reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns e Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na regi\u00e3o de Santar\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-05T11:38:58.000Z",
            "id": "1313081239482429441",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-05T11:38:57.000Z",
            "id": "1313081239008493569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 21 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,66 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-10-05T11:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1313080879657385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/25AKNb0dyq"
        },
        {
            "author_id": "1280484383976284162",
            "created_at": "2020-10-05T11:24:38.000Z",
            "id": "1313077634579025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O fogo teve in\u00edcio no dia 25 de setembro, em uma propriedade rural no munic\u00edpio de Cavalcante, no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto.\"\nhttps://t.co/Peh0Un4uqT"
        },
        {
            "author_id": "1108743951501193216",
            "created_at": "2020-10-05T10:43:27.000Z",
            "id": "1313067270558674945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o R\u00e1dio da Marinha num cair da tarde fant\u00e1stico. \nIlha do Governador.\n\nFoto: Roberto Macchiute \n\n\u2708\ufe0f Ecotur ILHA\nEcologia, Hist\u00f3ria e Turismo na Ilha do Governador! https://t.co/FvOrwmvsRC"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-10-05T10:29:00.000Z",
            "id": "1313063632599691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana de fogo; Serra do Cip\u00f3 tem inc\u00eandio descontrolado nos \u00faltimos dias; mais um parque nacional queimado https://t.co/d4fq5ZbeDu"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-10-05T10:21:48.000Z",
            "id": "1313061820723322882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada de los Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/gaXezwXucB\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/m7ZFzHUTR9"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-10-05T10:15:37.000Z",
            "id": "1313060264074502144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome h\u00e1 8 dias vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nFogo no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro Preto persiste h\u00e1 4 dias. https://t.co/z98ndkkdWZ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-10-05T09:25:30.000Z",
            "id": "1313047652750114817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique \u00e9 o protagonista de dois novos filmes (e um terceiro ganhou u... https://t.co/T8m1qijrs7"
        },
        {
            "author_id": "1259618029392060421",
            "created_at": "2020-10-05T04:20:31.000Z",
            "id": "1312970902997544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/KkvFzqIb9P"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-10-05T02:17:45.000Z",
            "id": "1312940008593031174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s  https://t.co/r3KS9QEhl1 #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-05T02:17:37.000Z",
            "id": "1312939973394522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pega fogo h\u00e1 uma semana  https://t.co/QcAnMeX3q0"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-10-05T02:00:00.000Z",
            "id": "1312935539411243012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1100,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 174
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG, pega fogo h\u00e1 uma semana https://t.co/ka4etGrSJU\n#G1 https://t.co/QsfdkmH4b7"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2020-10-05T01:51:33.000Z",
            "id": "1312933411393171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia #Destaques #MeioAmbiente Sem controle, fogo j\u00e1 consumiu mais de 60 mil hectares de Gerais em Cocos https://t.co/s7uakCVFs1 https://t.co/uwygGonnCq"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2020-10-05T01:51:33.000Z",
            "id": "1312933411317669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem controle, fogo j\u00e1 consumiu mais de 60 mil hectares de Gerais em Cocos https://t.co/dKtSujyScq #Bahia #Destaques #MeioAmbiente https://t.co/65GqRt0V8T"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-05T01:26:44.000Z",
            "id": "1312927168968773632",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Cocalinho, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 11 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Meandros do Araguaia. https://t.co/durjbZ1P8V"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-10-05T01:26:38.000Z",
            "id": "1312927144058683392",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 14 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/o6YWNvFqoR"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-10-05T00:30:00.000Z",
            "id": "1312912890215751681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s  https://t.co/UU9HGWMHLY https://t.co/uEFDEv57op"
        },
        {
            "author_id": "25440623",
            "created_at": "2020-10-05T00:26:38.000Z",
            "id": "1312912041552875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura mais alta q experimentei/suportei foi na Argentina, no centro oeste de La Rioja, no Parque Nacional da Talampaya. S\u00edtio arqueol\u00f3gico dos mais importantes da ALatina, s\u00e3o pared\u00f5es de arenito rosa q formam um canyon natural e monolitos esculpidos pelos vento. Fazia 48\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "1245464339135561729",
            "created_at": "2020-10-05T00:23:12.000Z",
            "id": "1312911181288534017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cen\u00e1rio da lua e um alce se pondo em Mammoth Hot Springs no Parque Nacional de Yellowstone.  \n\nCr\u00e9ditos: National Park Service / Neal Herbert https://t.co/RjWORO56HA"
        },
        {
            "author_id": "1302238254683623424",
            "created_at": "2020-10-05T00:18:36.000Z",
            "id": "1312910021584400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandidos apavoraram clientes e funcion\u00e1rios de lot\u00e9rica, tentaram arrombar \u00e1rea protegida, a bala, se deram mal... pena que n\u00e3o trombaram com a Pol\u00edcia, o final desse v\u00eddeo ficaria mais justo.. https://t.co/vXbNv8NXbC"
        },
        {
            "author_id": "53737564",
            "created_at": "2020-10-05T00:16:17.000Z",
            "id": "1312909440245432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada hora que um narrador fala \"Savaliso\" um Parque Nacional \u00e9 queimado no Brasil.\n\nAgora voc\u00eas ja sabem os culpados."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-10-04T23:45:00.000Z",
            "id": "1312901564818915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, que combate o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desde segunda-feira (28/9), conseguiu controlar a maior parte das chamas. Ao todo, foram apagados 16km da linha de fogo #Metr\u00f3poles https://t.co/6NJHzRECYb"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-10-04T23:41:37.000Z",
            "id": "1312900712452575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s est\u00e1gio \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/yY7kJhAacq"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2020-10-04T22:52:24.000Z",
            "id": "1312888328224755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pega fogo h\u00e1 uma semana | Minas Gerais | G1 https://t.co/X6mqPwZta8"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2020-10-04T22:38:01.000Z",
            "id": "1312884707655327745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo teve in\u00edcio no dia 25 de setembro, em uma propriedade rural no munic\u00edpio de Cavalcante, no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/fgwZT39L9y"
        },
        {
            "author_id": "1299055232429813760",
            "created_at": "2020-10-04T22:37:36.000Z",
            "id": "1312884606094454784",
            "in_reply_to_user_id": "1299055232429813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#6 Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa: as \u00e1guas mais cristalinas do mundo encontram-se nas Filipinas! O parque possui grutas e cavernas, al\u00e9m de contar com um rio naveg\u00e1vel, que atravessa entre forma\u00e7\u00f5es rochosas. O rio emerge diretamente do mar. https://t.co/Z90WiYwy1E"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2020-10-04T22:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 242,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312884330935578629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Fim de semana registra 200 chamados de inc\u00eandios em Minas Gerais\nMaior foco est\u00e1 no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e no Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/1K1eMtCup0\n#Resistencia913Dias #PTConstroiDireitaDestroi\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "1299055232429813760",
            "created_at": "2020-10-04T22:35:27.000Z",
            "id": "1312884064731500547",
            "in_reply_to_user_id": "1299055232429813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#5 Parque Nacional de Komodo: instalado na Indon\u00e9sia, o nome do parque se deu em homenagem ao drag\u00e3o-de-komodo. Hospeda esp\u00e9cies marinhas, como os peixes, tartarugas, golfinhos, entre outros. \u00c9 um local preservado e com uma incr\u00edvel diversidade. https://t.co/7GxP6V7Yyg"
        },
        {
            "author_id": "91577844",
            "created_at": "2020-10-04T22:29:07.000Z",
            "id": "1312882470229028865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo 3\u00ba dia bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Itacolomi, em Ouro Preto/MG  https://t.co/v56JO7KNVa"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2020-10-04T22:10:44.000Z",
            "id": "1312877843630772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros continua trabalhando para apagar um inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, iniciado h\u00e1 uma semana. Veja imagens a\u00e9reas feitas hoje pela corpora\u00e7\u00e3o: https://t.co/HPlzAE8Dhb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-04T21:36:27.000Z",
            "id": "1312869214525427712",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,63 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-04T21:36:27.000Z",
            "id": "1312869214059859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,15 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 em 19 de setembro de 2020 - a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1311778092302700547",
            "created_at": "2020-10-04T21:26:54.000Z",
            "id": "1312866811227123715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi fechado para visitas neste final de semana devido inc\u00eandio de q atinge a regi\u00e3o. Segundo Bombeiros de Goi\u00e1s, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel estimar a \u00e1rea total atingida, mas que h\u00e1 focos pr\u00f3ximos a povoados. https://t.co/ihVUpkD61S https://t.co/a3EFmefohx"
        },
        {
            "author_id": "84627891",
            "created_at": "2020-10-04T20:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312858505490161664",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imagine que tem ate apresentador de tv com hotel em area de protecao ambiental! Esse pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio!"
        },
        {
            "author_id": "1259139075753246722",
            "created_at": "2020-10-04T20:36:46.000Z",
            "id": "1312854196778131457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 absurdo que o governo Bolsonaro est\u00e1 fazendo, omitindo as queimadas est\u00e1 destruindo o pantanal, este desgoverno vai destruir o Brasil, al\u00e9m de genocida \u00e9 tamb\u00e9m ecocida. +\nhttps://t.co/L9WYd0eTgW"
        },
        {
            "author_id": "342428078",
            "created_at": "2020-10-04T20:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312851075997859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 completa uma semana https://t.co/QPxJkaWawA via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-10-04T20:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 65,
                        "username": "cbmgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312850981143613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o desde segunda-feira (28), o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s (@cbmgo) conseguiu controlar a maior parte das chamas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/Yu6zUpoAPm \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s https://t.co/Y8buDj9DZF"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-10-04T20:09:10.000Z",
            "id": "1312847248246661121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 803,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 158
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi fechado para visitas neste final de semana devido a um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o que atinge a regi\u00e3o. Segundo o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel estimar a \u00e1rea total atingida, mas que h\u00e1 focos pr\u00f3ximos a povoados. https://t.co/W6cpw1ma4S"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2020-10-04T19:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "freirept"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "Anabela11618506"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 27,
                        "username": "RTP1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312840913438347269",
            "in_reply_to_user_id": "898504032662294530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@freirept @Anabela11618506 @RTP1 Sim, \u00e9 a f\u00e1brica da Secil antes do Hospital do Out\u00e3o. \n\nA verdade \u00e9 que a Secil faz o que quer, ali\u00e1s quer aumentar a pedreira mas aten\u00e7\u00e3o que eles prometem plantar \u00e1rvores, por isso tudo bem. \n\nEnfim, \u00e1rea protegida s\u00f3 para ingl\u00eas ver."
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2020-10-04T19:13:38.000Z",
            "id": "1312833272158838794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ouro Preto em chamas... Inc\u00eandio no Parque Nacional do Itacolomi [https://t.co/pQS933btSL]. https://t.co/QTIhhJgWT1"
        },
        {
            "author_id": "61209963",
            "created_at": "2020-10-04T19:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1312833018499870725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vwlg6KrIOP"
        },
        {
            "author_id": "235613244",
            "created_at": "2020-10-04T19:03:11.000Z",
            "id": "1312830643970203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u  Lapa do Cascudo \n\n\ud83d\udccd Itacarambi  - Norte de Minas https://t.co/kyIvVYcWYG"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-04T19:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312830591629438979",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste. Leia o\u2026..."
        },
        {
            "author_id": "1080803323",
            "created_at": "2020-10-04T19:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "juancarglezc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01b60da7176eaa4c"
            },
            "id": "1312830552177807361",
            "in_reply_to_user_id": "195403070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juancarglezc Parque nacional de Sangay !"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-04T18:46:00.000Z",
            "id": "1312826318506135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros: em 24h, mais 1.500 hectares foram consumidos.\n\nO fogo j\u00e1 destruiu 10.500 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e 37.500 da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Pouso Alto\n\n https://t.co/B1pJZkEblT"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-10-04T18:18:23.000Z",
            "id": "1312819370905817089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #jr1 https://t.co/gYxT7GHtJF #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "830194837",
            "created_at": "2020-10-04T17:56:16.000Z",
            "id": "1312813805508980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia \u2764 #Sequoia #NationalParkCity #Park #photo #photography #NaturePhotography https://t.co/Lc0jbSAyn8"
        },
        {
            "author_id": "1135660747751591938",
            "created_at": "2020-10-04T17:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312812215423193089",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falsa empatia falando! Defende o meio ambiente mas constr\u00f3i em \u00e1rea protegida pelo meio ambiente e quando o estado pede repara\u00e7\u00e3o tem que entrar na justi\u00e7a pra conseguir. Sai fora hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "134323938",
            "created_at": "2020-10-04T17:37:57.000Z",
            "id": "1312809193791991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho certeza que tem uma aranha dentro do meu violao e eu n sei vcs sabem mas eu moro numa apa (area de protecao ambiental) entao eu so espero q ela continue la dentro curtindo a musica"
        },
        {
            "author_id": "3100601499",
            "created_at": "2020-10-04T17:07:10.000Z",
            "id": "1312801449940865026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canoas - Parque Nacional Serra da Capivara / Pi\neu amo esse lugar de um tanto que n\u00e3o tem tanto https://t.co/BhCGNSi26f"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2020-10-04T17:00:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1312799812803334147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 nas primeiras nove horas deste domingo, os bombeiros registraram 97 ocorr\u00eancias de inc\u00eandios em vegeta\u00e7\u00e3o em todo o estado. \n\nNo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, o combate \u00e0s chamas j\u00e1 dura uma semana. https://t.co/CxQC3K2KGr"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2020-10-04T16:46:03.000Z",
            "id": "1312796133815652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 completa uma semana https://t.co/YzDSr8xQ3q https://t.co/FF2WbTDfYI"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-10-04T16:46:02.000Z",
            "id": "1312796128765767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 completa uma semana https://t.co/ICyLYJF5nE https://t.co/ARjmmndTiP"
        },
        {
            "author_id": "3845001466",
            "created_at": "2020-10-04T16:33:12.000Z",
            "id": "1312792900355395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que vontade de ir l\u00e1 no parque nacional da serra do gandarela"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-04T15:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 246,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312777058762797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u201c\u00c9 comum que os rios funcionem para demarcar a borda de uma \u00e1rea protegida. O problema \u00e9 que eles deveriam ser centrais\u201d, explica pesquisadora da USP. Hoje, a maioria dos planos de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o pensados a partir dos ambientes fora d\u2019\u00e1gua. Via @folha https://t.co/9c6OiWApss"
        },
        {
            "author_id": "1250861593245736962",
            "created_at": "2020-10-04T15:08:15.000Z",
            "id": "1312771523120451584",
            "in_reply_to_user_id": "1250861593245736962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse Leopardo foi fotografado por Ilango Ram no Parque Nacional de Yala, no Sri Lanka. As informa\u00e7\u00f5es completas t\u00e3o no link: \nhttps://t.co/d3KPiJJlWp https://t.co/8iMIGePelZ"
        },
        {
            "author_id": "1250861593245736962",
            "created_at": "2020-10-04T15:08:06.000Z",
            "id": "1312771485736591365",
            "in_reply_to_user_id": "1250861593245736962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Brasil, a foto vencedora foi tirada no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses por Paulo Cattelan. Mais informa\u00e7\u00f5es no link:\nhttps://t.co/CtkqjoqHdw https://t.co/rlxAWGVXcS"
        },
        {
            "author_id": "1250861593245736962",
            "created_at": "2020-10-04T15:08:00.000Z",
            "id": "1312771458427490304",
            "in_reply_to_user_id": "1250861593245736962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse Gorila-das-montanhas foi fotografado no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es por Emmanuel Kwizera e \u00e9 um dos vencedores da etapa de Ruanda do concurso. Pode ser encontrada no link:\nhttps://t.co/pCvZYTJvzg https://t.co/J7EETTUTFV"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-10-04T15:07:09.000Z",
            "id": "1312771245201592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2010, a empresa e seu dono estiveram envolvidos em controv\u00e9rsia por conta do projeto de construir um hipermercado em zona de com\u00e9rcio e servi\u00e7os da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Litoral Norte (APA-LN)"
        },
        {
            "author_id": "1090230919917645824",
            "created_at": "2020-10-04T14:27:50.000Z",
            "id": "1312761349446012929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde ontem que vi imagens desesperadoras do resultado das queimadas na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bauru, n\u00e3o parei de pensar sobre como nossos h\u00e1bitos est\u00e3o diretamente ligados as queimadas nas florestas do Brasil. Vou reduzir o consumo de carne at\u00e9 conseguir me tornar vegetariano. https://t.co/LGsiAE2k6l"
        },
        {
            "author_id": "1275243689313525766",
            "created_at": "2020-10-04T14:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "UmamocaAi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jwillmesquita"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "username": "Eu_Domingos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312760409091383309",
            "in_reply_to_user_id": "2639157459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UmamocaAi @jwillmesquita @Eu_Domingos Filhote de rolinha. Se for uma \u00e1rea protegida, sombreada, vale a pena devolver esse juvenil. Eles v\u00e3o ser acompanhados pelos pais. Caso seja arriscado devolver, melhor seria acionar um CETAS."
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-10-04T13:27:16.000Z",
            "id": "1312746109601820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A previs\u00e3o que a temperatura chega aos 40 \u00b0C no Territ\u00f3rio do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/e9mn875EUw"
        },
        {
            "author_id": "1174107504969736192",
            "created_at": "2020-10-04T13:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312743905172094977",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Estamos passando pelo per\u00edodo mais quente e seco de Bras\u00edlia e as piscinas do Parque Nacional est\u00e3o fechadas. Se feitas administradas pela iniciativa privada, estariam abertas. S\u00f3 os lugares sustentados pelo dinheiro publico insistem nesta pandemia."
        },
        {
            "author_id": "1174107504969736192",
            "created_at": "2020-10-04T13:06:38.000Z",
            "id": "1312740917217026050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos passando pelo per\u00edodo mais quente e seco de Bras\u00edlia e as piscinas do Parque Nacional est\u00e3o fechadas. Se fossem administradas pela iniciativa privada, estariam abertas. S\u00f3 os lugares sustentados pelo dinheiro publico insistem nesta pandemia. Hip\u00f3critas."
        },
        {
            "author_id": "245917562",
            "created_at": "2020-10-04T12:48:33.000Z",
            "id": "1312736365717663749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar novas ocupa\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, MPF alerta Prefeitura de Cabixi, cart\u00f3rios e Energisa https://t.co/J06qSA6OEj"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2020-10-04T12:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "username": "juangar191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312733205477416961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 154,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz, hermosa foto de @juangar191 https://t.co/yNSKoMAjtA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-04T11:41:34.000Z",
            "id": "1312719508231004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,23 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 25 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,31 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-10-04T11:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 261,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312718905501196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S.O. S #ChapadadosVeadeiros : Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional: mhttps://www.correiobraziliense.com.br/cidades-df/2020/10/4879862-incendio-no-parque-nacional-da-chapada-dos-veadeiros-ja-atingiu-9-mil-hectares-de-vegetacao.html @correio"
        },
        {
            "author_id": "40478556",
            "created_at": "2020-10-04T10:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aindaeumesma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312697607723126785",
            "in_reply_to_user_id": "980627899018555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aindaeumesma saudades de morar no mato. passei minha adolescencia em Itatiaia-RJ no parque nacional.\n\nDepois, voltei pro rio :/"
        },
        {
            "author_id": "2399436888",
            "created_at": "2020-10-04T07:44:54.000Z",
            "id": "1312659950288633857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque natural que me vai fazer voltar c\u00e1! @ Parque nacional de Garajonay https://t.co/w8MVsej1QD"
        },
        {
            "author_id": "4365900923",
            "created_at": "2020-10-04T07:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "cnnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312655992279232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aBGHEpK5Ax via @cnnoticias"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-10-04T06:50:10.000Z",
            "id": "1312646173010796546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/Y6uNu2P6Dh"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-10-04T06:32:27.000Z",
            "id": "1312641716575371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/szzOKnZt6B"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-10-04T06:32:26.000Z",
            "id": "1312641711357607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/KtBndyMQZP"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2020-10-04T06:05:49.000Z",
            "id": "1312635011754057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s\n\n\u00c1rea de visita\u00e7\u00e3o permanece fechada at\u00e9 domingo (4).\nAcesse https://t.co/Uk4V1AJif1\n\n(Foto: Marcelo Camargo) #JDPGeral https://t.co/lwXBNiOBS1"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-10-04T03:30:00.000Z",
            "id": "1312595799914827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Realizou-se no dia 1 de Outubro de 2020, na vila sede do distrito de Gorongosa o encontro de constitui\u00e7\u00e3o de Conselho de Gest\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa (PNG). \n\nMais: https://t.co/k1hQfCB7iw https://t.co/CWl6xNNtHp"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2020-10-04T03:25:55.000Z",
            "id": "1312594774763896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o\n\nDe acordo com o Corpo de Bombeiros do Goi\u00e1s o n\u00famero equivale a 3% de toda a vegeta\u00e7\u00e3o\n https://t.co/TYADbKD90g"
        },
        {
            "author_id": "2161815920",
            "created_at": "2020-10-04T02:42:29.000Z",
            "id": "1312583844084830209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/ixM9pB13mx https://t.co/0uAqQSkrYh"
        },
        {
            "author_id": "4410956067",
            "created_at": "2020-10-04T02:24:49.000Z",
            "id": "1312579398449668097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DISCUTE PROJETO DA MINA N3 NO DIA 8 DE OUTUBRO.\nMina de N3 ser\u00e1 integrada ao Complexo de Caraj\u00e1s, que ocupa menos de 3% da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s... Saiba mais: https://t.co/Wq86e8oqV3 #infopebas https://t.co/8pLta6ropr"
        },
        {
            "author_id": "1307119714632691713",
            "created_at": "2020-10-04T02:12:01.000Z",
            "id": "1312576177274589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha floresta nacional 061 https://t.co/3irsWRurgt"
        },
        {
            "author_id": "1304953447951798273",
            "created_at": "2020-10-04T01:55:25.000Z",
            "id": "1312571997248016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro Acre Noticias : BRASIL: INC\u00caNDIO FECHA PARQUE NACIONAL DA CHAPADA ... https://t.co/sZ6uDTUU5h https://t.co/iDqmIHcTyW"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-10-04T01:44:47.000Z",
            "id": "1312569322435497986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 322,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiu 9 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/KHOtcr6CJc https://t.co/J9PyoQh9m5"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2020-10-04T01:13:10.000Z",
            "id": "1312561363827462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo?!? Cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o pegar\u00e1 fico esse ano?!? Que coincid\u00eancia!!?"
        },
        {
            "author_id": "1298649345944948736",
            "created_at": "2020-10-04T01:04:44.000Z",
            "id": "1312559242109480962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah, cara... https://t.co/RrwpZO6tcH"
        },
        {
            "author_id": "1031576170423365633",
            "created_at": "2020-10-04T00:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RORIBAS1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312555370846597121",
            "in_reply_to_user_id": "3376785178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RORIBAS1 Para ir no Parque Nacional da Tijuca tem que usar m\u00e1scara, seja para caminhar, correr ou pedalar. Eu corro sem m\u00e1scara, a\u00ed, uma \u00fanica vez, um guarda disse que eu teria que p\u00f4r a m\u00e1scara, porque teria fiscaliza\u00e7\u00e3o mais acima. Kkkk, Falei \"ok\", continuei correndo, n\u00e3o levo m\u00e1scara."
        },
        {
            "author_id": "76995281",
            "created_at": "2020-10-04T00:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1312549970038476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar exuberante e inesquec\u00edvel \n\u2764\ufe0f\ud83c\udfdd\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\n#maranhao #barreirinhas #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/wADpbtkG1r"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2020-10-04T00:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 104,
                        "username": "miriamsouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0397754,
                        -15.8556184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1312549527010848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de rio gelado, daqueles que a gente grita depois do mergulho, sabe?! \u00f4\u00f4\u00f4, mas foi bom... n\u00e9, mana @miriamsouza?! \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/bcduYt1jMt"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2020-10-04T00:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312549243224289286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz, hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/mld7Urk0gL"
        },
        {
            "author_id": "67287790",
            "created_at": "2020-10-04T00:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.693,
                        -10.629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea15810b1314a2bd"
            },
            "id": "1312548450723147778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evolu\u00e7\u00e3o humana. Qual \u00e9 o pr\u00f3ximo passo?\n\n#dronephotography #djispark  #shadow #evolu\u00e7\u00e3o #evolution #areia #sand #praiasdonordeste #beach #lencoissergipanos @ Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel https://t.co/iaePK1xwq1"
        },
        {
            "author_id": "194229634",
            "created_at": "2020-10-04T00:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "IvanValente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312544754840764416",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanValente Ivan, apesar do magistrado ser considerado eficiente, ele tem decis\u00f5es bastante pol\u00eamicas: lagostas do STF, contra a extradi\u00e7\u00e3o de Cesare Battisti e principalmente a que autorizou a abertura de uma estrada em \u00e1rea protegida (acabou facilitando a a\u00e7\u00e3o de garimpeiros)."
        },
        {
            "author_id": "1045832482225033216",
            "created_at": "2020-10-03T23:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lumachadoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312540111977013248",
            "in_reply_to_user_id": "947538611389509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumachadoa mas onde po, parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-10-03T23:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo71418306"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1312535788110839808",
            "in_reply_to_user_id": "1271146785709477893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo71418306 Energia el\u00e9trica solar \u00e8 tudo de bom para as comunidades do interior do Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1281796345658060800",
            "created_at": "2020-10-03T22:43:56.000Z",
            "id": "1312523810059374592",
            "in_reply_to_user_id": "1281796345658060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE GERICIN\u00d3 - NIL\u00d3POLIS\n\nFica dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem V\u00c1RIAS esp\u00e9cies de plantas e \u00e9 muito lindo. Melhor lugar pra levar a m\u00e3e pra tirar foto com as plantas\n\nUm visual desses e ainda dentro da baixada... https://t.co/sDhr1Ahnj9"
        },
        {
            "author_id": "1281796345658060800",
            "created_at": "2020-10-03T22:43:53.000Z",
            "id": "1312523799342936065",
            "in_reply_to_user_id": "1281796345658060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - MAG\u00c9 E GUAPIMIRIM\n\nVoc\u00ea quer esporte @? Aqui tem escalada, montanha, caminhada e rapel. Quem gosta de trilha pode vir, tem mais de 200km delas\nAqui ficam as montanhas Dedo de Deus (foto) e a Agulha do Diabo, as brabas da escalada https://t.co/oXugBIUemv"
        },
        {
            "author_id": "2284606808",
            "created_at": "2020-10-03T22:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "CashBreder"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "houdas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312518038151852032",
            "in_reply_to_user_id": "133460362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CashBreder @houdas_ Mas pode ficar aqui em casa quando quiser ir no parque nacional de itatiaia ver uns bixos!!!"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-10-03T22:15:43.000Z",
            "id": "1312516707827638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XRL2LQn2Z4 via @noticiaaominutobr"
        },
        {
            "author_id": "76995281",
            "created_at": "2020-10-03T22:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1312515699349188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu &amp; Ele \u2764\ufe0f\ud83c\udf7b\ud83c\udfdd\ud83d\ude0d\n#maranhao #barreirinhas #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/yyDqLC6YKg"
        },
        {
            "author_id": "1264919802155499525",
            "created_at": "2020-10-03T21:55:12.000Z",
            "id": "1312511545578905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSES \u00cdNDIOS DA AMAZ\u00d4NIA N\u00c3O TEM LIMITE MESMO, FORAM AT\u00c9 MINAS GERAIS PARA COLOCAR FOGO L\u00c1 TAMB\u00c9M \nhttps://t.co/rzev2rFQmU"
        },
        {
            "author_id": "1159907450251862022",
            "created_at": "2020-10-03T21:44:09.000Z",
            "id": "1312508767192244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fogo abrangente atinge um parque nacional no estado de Goi\u00e1s e j\u00e1 destruiu mais de 40 mil hectares.\n\n#HolofoteDigital #Inc\u00eandio #Fogo #Goi\u00e1s https://t.co/Mj7dTzWB79"
        },
        {
            "author_id": "76995281",
            "created_at": "2020-10-03T21:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1312508196888604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar exuberante \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83c\udfdd\u2764\ufe0f\n#lencoismaranhenses #maranhao  #barreirinhasmaranhao em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/dMzWthMwmM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-03T21:39:02.000Z",
            "id": "1312507475883565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 23 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,29 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,65 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "265072792",
            "created_at": "2020-10-03T21:38:25.000Z",
            "id": "1312507321973501953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE ABIGOS se voc\u00eas j\u00e1 foram no PARNASO (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) POR FAVOR podem responder esse form??? Eu juro que \u00e9 r\u00e1pido \u2728 https://t.co/pn8gXqQDjq"
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2020-10-03T21:38:18.000Z",
            "id": "1312507290876928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/RBjP8Dr9PC"
        },
        {
            "author_id": "89410723",
            "created_at": "2020-10-03T21:37:17.000Z",
            "id": "1312507039076118530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1102,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "Saindo de um t\u00fanel no Parque Nacional de Zion, Utah.\n\npor u/IceMovies41 (Reddit) https://t.co/Clnmj8tC9I"
        },
        {
            "author_id": "1259924047040786432",
            "created_at": "2020-10-03T21:36:36.000Z",
            "id": "1312506866522451969",
            "in_reply_to_user_id": "1259924047040786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na florestada Cordilheira Cant\u00e1brica, o Parque Nacional dos Picos de Europa tem trilhas para caminhada e \u00e1reas de esqui. As milhares de cavernas de Cant\u00e1bria incluem El Soplao, com estalactites incomuns e placas de calcita penduradas no teto. + https://t.co/zB5G4qFi3k"
        },
        {
            "author_id": "42454435",
            "created_at": "2020-10-03T21:32:24.000Z",
            "id": "1312505807661985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Oi gnt! Eu to pesquisando sobre o Centro de Visitantes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (sede Teres\u00f3polis). Caso vcs j\u00e1 tenham frequentado ou conhe\u00e7am algm q frequentou, poderiam tirar um tempinho p responder esse formul\u00e1rio? Vai ajudar mttt, obg \u2728\n\nhttps://t.co/nzgWxTmW9m"
        },
        {
            "author_id": "1257881388222763013",
            "created_at": "2020-10-03T21:30:24.000Z",
            "id": "1312505304660107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/XG7o89W94V"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-10-03T21:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 152,
                        "username": "DFlorenca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98279664,
                        -22.5312694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1312503994909028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e7a \ud83d\udc99 #aventurascomisaac\n.\nJ\u00e1 est\u00e1 seguindo? \ud83d\udc49\ud83c\udffb @aventurascomisaac \n.\n.\n.\n\ud83d\udccdEscalavrado / Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 @dflorenca\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza! \ud83c\udf43 https://t.co/e6JGi2PR4R"
        },
        {
            "author_id": "769324936649437184",
            "created_at": "2020-10-03T21:23:30.000Z",
            "id": "1312503568805421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinizia excelsa em Reserva De Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Do Tup\u00e9 https://t.co/V9px74m4ue"
        },
        {
            "author_id": "111390670",
            "created_at": "2020-10-03T20:57:24.000Z",
            "id": "1312496998499586049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste ver o Parque do Sagui em Manhumirim pegar fogo. O parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, sendo de dom\u00ednio p\u00fablico. Meu bairro j\u00e1 est\u00e1 tomado de fuma\u00e7a. M\u00e1s administra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas causam tamb\u00e9m este tipo de problema."
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2020-10-03T20:39:45.000Z",
            "id": "1312492559223058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "- N\u00e3o duvido de que seja criminoso, como outros (nc)\n\n\u25aa\ufe0fInc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o chega ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s\n\n\u25aa\ufe0fDi\u00e1rio do Poder"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2020-10-03T20:37:55.000Z",
            "id": "1312492097073635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fechamento de um garimpo ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, entre os munic\u00edpios de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu e Altamira, paralisou a explora\u00e7\u00e3o il\u00edcita de ouro e estanho.\n#CulturaDaHora https://t.co/Jkiz0Usmqe"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2020-10-03T20:29:28.000Z",
            "id": "1312489969357709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, Salto S\u00e3o Jo\u00e3o ter\u00e1 plano de manejo - Bem Paran\u00e1 https://t.co/tyi5IccDxQ"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-10-03T19:57:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1312482026809823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/hUoQ5FVFfY"
        },
        {
            "author_id": "225170073",
            "created_at": "2020-10-03T19:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1312478352804966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos juntos, por elas!  \ud83d\ude09\n\n.\n.\n.\n.\n#preven\u00e7\u00e3o\n#outubrorosa\n#digohlopescanta\n#vaievem \n#sempisaremninguem\n#cavacoevoz\n#cavaquinho \n#cavacoreto\n#sambarj em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/2KrAvRmy2v"
        },
        {
            "author_id": "117793060",
            "created_at": "2020-10-03T19:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85317643,
                        -22.8467999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1312477275363844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado em fam\u00edlia, aproveitando a natureza.\nAquele passeio 0800 que a gente ama! em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/Skiz6dM7eX"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2020-10-03T19:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 315,
                        "start": 303,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312472199261954049",
            "in_reply_to_user_id": "523331076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MInfraestrutura @tarcisiogdf @jairbolsonaro A melhoria \u00e0 rodovia com seguran\u00e7a, manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea vegetal pela cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o dos riscos de atropelamento de fauna silvestre, prote\u00e7\u00e3o do solo, dos recursos h\u00eddricos e menor risco de alagamentos, entre outros\", obrigada @tarcisiogdf \ud83c\udf39\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2020-10-03T19:04:00.000Z",
            "id": "1312468461130379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CxDkfCHE23"
        },
        {
            "author_id": "26338070",
            "created_at": "2020-10-03T19:00:59.000Z",
            "id": "1312467704083742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Ah pq o PT tamb\u00e9m...\" t\u00e1, t\u00e1 bom\n1. N\u00e3o \u00e9 o PT que t\u00e1 l\u00e1. H\u00e1 mais de 4 anos\n2. Por pior que tenha sido a pol\u00edtica ambiental do PT (foi uma merda) n\u00e3o foi o PT que abertamente incentivou e na pr\u00e1tica legalizou queimada em \u00e1rea protegida\n3. FODA-SE????? N\u00e3o \u00e9 esse o ponto?????"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2020-10-03T18:55:27.000Z",
            "id": "1312466312480747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sBQzdpqIwL"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2020-10-03T18:53:00.000Z",
            "id": "1312465693107871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILH  : INC\u00caNDIO ATINGE PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEA... https://t.co/a9g4hkXbT0"
        },
        {
            "author_id": "4200504736",
            "created_at": "2020-10-03T18:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "J_uliaff"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "CleveMerlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312462379901284357",
            "in_reply_to_user_id": "1310610254934298626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J_uliaff @CleveMerlin Eu morei 16 anos perto do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG) e nunca fui l\u00e1 at\u00e9 hoje, mas tenho plano de conhecer."
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2020-10-03T18:01:27.000Z",
            "id": "1312452720314388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/HLfg7eDhVh https://t.co/ajKYtQicYF"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-10-03T17:42:23.000Z",
            "id": "1312447923502804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ao menos 49 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram atingidos pelo inc\u00eandio que castiga o parque. https://t.co/ew6Kqy9yjn"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2020-10-03T17:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joaofidalgotwit"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "LuizCamargoVlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312445132042461192",
            "in_reply_to_user_id": "790754455625105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaofidalgotwit @LuizCamargoVlog Em Foz do Igua\u00e7u, temos o parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das maiores reservas de mata atl\u00e2ntica do Brasil, al\u00e9m de muitas \u00e1reas arborizadas. \n\nNesta semana tivemos temperaturas de 40 graus na quinta-feira e 36 hoje. \n\nAcho que aqui tamb\u00e9m surgiram muitas \u00e1rvores em dois dias."
        },
        {
            "author_id": "1079807168994516993",
            "created_at": "2020-10-03T17:24:39.000Z",
            "id": "1312443460901728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia. https://t.co/qonior4V62"
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2020-10-03T17:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1312442784360538113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PvRuuujsDI"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2020-10-03T17:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312442449436921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/QfEUP4SiSm via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "219201849",
            "created_at": "2020-10-03T17:10:42.000Z",
            "id": "1312439950537707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2020 acabe \ud83d\ude2d\ud83d\ude25Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o chega ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/Nl4d1pCSTx #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2020-10-03T16:50:37.000Z",
            "id": "1312434896971993090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 chega ao sexto dia: https://t.co/FXlyrUstQr https://t.co/7jDn7pE6Hh"
        },
        {
            "author_id": "78402192",
            "created_at": "2020-10-03T16:49:07.000Z",
            "id": "1312434516594774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LGe6QBXc6Q"
        },
        {
            "author_id": "1310296336508612618",
            "created_at": "2020-10-03T16:48:00.000Z",
            "id": "1312434236629155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, a cidade saiu de um percentual de 4% de \u00e1reas de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, no ano de 2016, para o patamar de 19%, de \u00e1reas abrangidas por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza no territ\u00f3rio municipal em 2020.\n\n#Nanci23 #VoteCertoVote23 #\u00c923 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "633746924",
            "created_at": "2020-10-03T16:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1312431855787008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de conhecer o Parque Nacional da Floresta da Tijuca. Simplesmente amei.\nE olha que n\u00e3o conheci nem 1/3 do parque.\n.\n.\n.\n#trilhas #trilheirosdobrasil #trilheiros #natureza #photooftheday https://t.co/dvwaWoDfvf"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2020-10-03T16:34:16.000Z",
            "id": "1312430781202083852",
            "in_reply_to_user_id": "176627472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, no dia 25 de setembro, teve in\u00edcio um inc\u00eandio em mata nativa numa propriedade que fica dentro da APA do Pouso Alto. Dois dias depois, a linha do fogo j\u00e1 alcan\u00e7ava 20 Km de extens\u00e3o, avan\u00e7ando em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2020-10-03T16:31:27.000Z",
            "id": "1312430071743995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 queimou 34 mil hectares da APA do Pouso Alto e 9 mil hectares do Parque Nacional da Chapada, que corresponde a 3% da \u00e1rea total. Suspeita \u00e9 de que fogo come\u00e7ou a partir de a\u00e7\u00e3o humana numa propriedade rural em Cavalcante, no dia 25. https://t.co/EVIVKs4SJn"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2020-10-03T16:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "jaarreaza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312429651801911302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro @jaarreaza: \"A sua superf\u00edcie corresponde ao 43% do territ\u00f3rio nacional com a declara\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Caura em mar\u00e7o de 2017, com 7,5 milh\u00f5es de hectares de Floresta Tropical \u00damida, \u00e9 a maior do mundo.\"\n\n#UNGA75\n#LeyAntibloqueoGarant\u00edaDeDDHH https://t.co/qgbi8ePylW"
        },
        {
            "author_id": "2373553459",
            "created_at": "2020-10-03T16:29:22.000Z",
            "id": "1312429549070807043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandios que atingem a vegeta\u00e7\u00e3o. De acordo com a concession\u00e1ria que administra o local, SociParques, o local perman https://t.co/40gflsminU https://t.co/vjnlS8w1qV"
        },
        {
            "author_id": "1189647676587040772",
            "created_at": "2020-10-03T16:24:47.000Z",
            "id": "1312428394634764290",
            "in_reply_to_user_id": "1189647676587040772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE MASSAMBABA, RIO DE JANEIRO:\nCARACTERIZA\u00c7\u00c3O FITOFISION\u00d4MICA EFLOR\u00cdSTICA\nARAUJO. Dorothy Sue Dunn de;\nS\u00c1. Cyl Farney Catarino de;\nPEREIRA.J. F.;\nGARCIA. D. S.; \nFERREIRA. M.V.;\nPAIX\u00c3O. R. J.;\nSHNEIDER. S. M. &amp; KRUEL. V. S. F."
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2020-10-03T16:20:33.000Z",
            "id": "1312427326722863105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o chega ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/mzeuThrXRp #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1277287971364974592",
            "created_at": "2020-10-03T16:19:36.000Z",
            "id": "1312427089975480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/C0bOSuctCD - https://t.co/yBbMhytYWv"
        },
        {
            "author_id": "950823924631326721",
            "created_at": "2020-10-03T16:11:36.000Z",
            "id": "1312425075837206529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7HLesruQIe"
        },
        {
            "author_id": "1259927984070328321",
            "created_at": "2020-10-03T16:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "andressa_casado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312424476903198726",
            "in_reply_to_user_id": "1246826840309850116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andressa_casado N\u00e3o n\u00e3o, \u00e9 o morro do careca, \u00e1rea protegida do meio ambiente mas pode tirar fotos por perto"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-03T15:36:35.000Z",
            "id": "1312416265852473346",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 6,71 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-03T15:36:35.000Z",
            "id": "1312416264963256322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 21 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,33 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2020-10-03T15:34:08.000Z",
            "id": "1312415646043561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje fomos distribuir alimentos na \u00e1rea queimada da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica daqui de bauru e s\u00e9rio... \u00e9 um cen\u00e1rio triste e devastador https://t.co/xHtUb1pOJY"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-10-03T15:23:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1312412869909262337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83c\udfd5\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/8Ma2WFmoiP"
        },
        {
            "author_id": "1942298509",
            "created_at": "2020-10-03T15:20:47.000Z",
            "id": "1312412288201175042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/AMoagd0cm9"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-10-03T15:10:00.000Z",
            "id": "1312409574981459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/9f5QUwIoYm"
        },
        {
            "author_id": "56005068",
            "created_at": "2020-10-03T15:02:42.000Z",
            "id": "1312407737490460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita\u00e7\u00e3o permanece fechada at\u00e9 domingo\n\nhttps://t.co/ufheHWi6SW"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-10-03T14:45:58.000Z",
            "id": "1312403525704523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de inc\u00eandio do parque e volunt\u00e1rios atuam para que o fogo seja controlado. Mais informa\u00e7\u00f5es no Portal #aRede: https://t.co/IzLhk3BASK"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-10-03T14:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1312403517227905027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tLXpnleTzQ"
        },
        {
            "author_id": "1248639748203319298",
            "created_at": "2020-10-03T14:45:39.000Z",
            "id": "1312403448021819397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nLeia mais em: https://t.co/JVEWyxmMqy...\nhttps://t.co/ohfuIB1fOT"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2020-10-03T14:43:40.000Z",
            "id": "1312402945535868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EnU9NVdGFU https://t.co/JryOgZm8Ve"
        },
        {
            "author_id": "57438355",
            "created_at": "2020-10-03T14:38:23.000Z",
            "id": "1312401616474181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio\n\nhttps://t.co/SBMswoigFM"
        },
        {
            "author_id": "991489507965927425",
            "created_at": "2020-10-03T14:34:22.000Z",
            "id": "1312400606464745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada Floresta Nacional de Bras\u00edlia 03/10/20 https://t.co/CSh2R0hktu"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-10-03T14:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1312399895731433481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/W4C0t2LSSd"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-10-03T14:30:19.000Z",
            "id": "1312399587118911496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local permanecer\u00e1 fechado pelo menos at\u00e9 domingo.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/5cqiDiJeec"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2020-10-03T14:27:17.000Z",
            "id": "1312398822593658881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jzWhrgfASf"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2020-10-03T14:21:16.000Z",
            "id": "1312397311583059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 fechado #FalaBrasil https://t.co/3f7tEedSlu"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2020-10-03T14:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85317643,
                        -22.8467999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1312395424506945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/tRfCB0tjB9"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-10-03T14:04:28.000Z",
            "id": "1312393082223169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Local permanecer\u00e1 fechado pelo menos at\u00e9 domingo.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/axnkngGUq6"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-10-03T14:03:50.000Z",
            "id": "1312392923456122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/j31BcQLu4I #brasil #governofederal"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-10-03T14:00:15.000Z",
            "id": "1312392021181489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "De acordo com a concession\u00e1ria que administra o local, SociParques, o local permanecer\u00e1 fechado pelo menos at\u00e9 amanh\u00e3, domingo (4)  https://t.co/6Wu7lOvqCk"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-10-03T13:56:12.000Z",
            "id": "1312391001051484162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/RriBQxU2nE"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-10-03T13:45:53.000Z",
            "id": "1312388406543028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; leia mais\n\n#incendio #chapadadosveadeiros https://t.co/zMxldJJeH7"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-10-03T13:44:26.000Z",
            "id": "1312388041126957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Y8mQAil1HO"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-10-03T13:34:25.000Z",
            "id": "1312385519922360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/bzQjIVB8IH https://t.co/GrfAuYNkv4"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-10-03T13:34:14.000Z",
            "id": "1312385472489041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/lLUk0uIVIp"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-03T13:32:13.000Z",
            "id": "1312384965682884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/tba87MRHvP"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2020-10-03T13:31:33.000Z",
            "id": "1312384797029924870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/I2ytizVk0y"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-10-03T13:29:17.000Z",
            "id": "1312384226008928262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou na quinta-feira (1) e se aproxima da \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do parque.\n\n#iG \n\nhttps://t.co/G3OsFwMmtA"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-10-03T13:28:42.000Z",
            "id": "1312384082018435073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2192 https://t.co/FYctPMBUGd https://t.co/sFfHed9DlX"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-10-03T13:22:04.000Z",
            "id": "1312382409778880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AZJJLj8Rzz"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2020-10-03T13:20:18.000Z",
            "id": "1312381966646480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Su2ZcP978O"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-10-03T13:16:58.000Z",
            "id": "1312381129551425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/edlHyIqzI6"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-10-03T13:13:59.000Z",
            "id": "1312380377214988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/sknCZh9rll"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-10-03T13:11:55.000Z",
            "id": "1312379856903114754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/21gQOcKnW9 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-10-03T13:08:08.000Z",
            "id": "1312378907048456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/1jlNOcT6ko... https://t.co/dzc7iORT17"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-03T13:02:10.000Z",
            "id": "1312377402174181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o ter\u00e1 plano de manejo...\nhttps://t.co/weBA0MVhph"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-10-03T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312376857636020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @MPMG_Oficial instaurou um inqu\u00e9rito civil para apurar os poss\u00edveis autores do inc\u00eandio ocorrido no Parque Estadual do Ibitipoca e a dimens\u00e3o dos danos.  Centenas de hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o queimaram nesta semana. Em nome de qu\u00ea? https://t.co/0U2AniVxaE"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-10-03T12:54:27.000Z",
            "id": "1312375463290064897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do RS publica portaria que amplia programa de voluntariado na \u00e1rea ambiental\n \nVolunt\u00e1rio auxiliando no controle da braqui\u00e1ria na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vidas Silvestres Banhado dos Pachecos\n\n(https://t.co/IZN3uGpzgD)"
        },
        {
            "author_id": "304946377",
            "created_at": "2020-10-03T12:41:02.000Z",
            "id": "1312372085365276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante meu mandato de Deputado Estadual, em 1989, fiz a indica\u00e7\u00e3o para transformar o Aquipelago de Santana em APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com o objetivo de preservar este santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. \nDistante cerca de 5 km do munic\u00edpio de Maca\u00e9 \u00e9 composto pelas ilhas:...\ud83e\uddf6 https://t.co/FgCpWwkVto"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-10-03T12:01:02.000Z",
            "id": "1312362021116149761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a lei do SNUC, zona de amortecimento \u00e9 o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, com o prop\u00f3sito de minimizar os impactos negativos sobre a unidade."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-10-03T11:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2494368,
                        -22.9733009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1312358098095558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Cascata Diamantina - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qHPfiJDMWT"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2020-10-03T11:42:34.000Z",
            "id": "1312357369960161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando minha pequena parcela de contribui\u00e7\u00e3o ao combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Levando baterias para os drones que est\u00e3o ajudando nos combates!!! https://t.co/r6YzOfrLoK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-03T11:34:10.000Z",
            "id": "1312355259046481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,68 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 19 de setembro de 2020 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 6,71 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-10-03T11:17:53.000Z",
            "id": "1312351160079183879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 702,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara e Museu da Natureza em S\u00e3o Raimundo Nonato, Piau\u00ed. https://t.co/ZwJHzGXjN2"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-10-03T09:00:01.000Z",
            "id": "1312316464662220807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandio #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/AbLaCwejl0"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-10-03T08:23:05.000Z",
            "id": "1312307168838905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar novas ocupa\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, MPF alerta Prefeitura de Cabixi (RO), cart\u00f3rios e\u00a0Energisa https://t.co/tGTerkA39H"
        },
        {
            "author_id": "1308087981480325123",
            "created_at": "2020-10-03T06:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "crisvector"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312280199585845248",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @crisvector Na minha cidade tem uma APA e dentro da APA tem uma unidade pequena de REFUGIO DA VIDA SILVESTRE \"prote\u00e7ao integral\" e dentro do limite do refugio tem um assentamento do MST que produz de tudo e tem 300 familias. Alguem pode me responder se pode isso?"
        },
        {
            "author_id": "100337990",
            "created_at": "2020-10-03T03:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FredeSpaniol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312226758721069056",
            "in_reply_to_user_id": "95711387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredeSpaniol Todo v\u00eddeo, independente da cidade, tem a parte: \u201cNossa cidade \u00e9 aben\u00e7oada pela natureza.\u201d (Imagem a\u00e9rea de algum parque com umas \u00e1rvores no por do sol). Falar de lei de conserva\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea protegida, ningu\u00e9m fala kk"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2020-10-03T00:35:53.000Z",
            "id": "1312189593328840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica q pegou fogo aqui em bauru p/ distribuir alimento aos animais que sobreviveram ali \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d n\u00e3o sei se t\u00f4 preparada psicologicamente pra ver um cen\u00e1rio t\u00e3o ca\u00f3tico, mas t\u00f4 feliz por poder ajudar um pouco"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2020-10-02T23:58:51.000Z",
            "id": "1312180276412313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrai-se da leitura do caderno apurat\u00f3rio que h\u00e1 fortes ind\u00edcios de que o senador Rom\u00e1rio de Souza Faria tenha causado danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e, em raz\u00e3o das referidas constru\u00e7\u00f5es, tenha impedido e dificultado a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o\u201d, https://t.co/OsWIGMBhCn"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2020-10-02T23:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "SucomSalvador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312177055291719681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/V8tPF78fnT via @SucomSalvador"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-10-02T23:42:47.000Z",
            "id": "1312176233233309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/STCeoq8ml3 \ud83d\udcf7Corpo de Bombeiros do Estado de Goi\u00e1s\u00a9 https://t.co/X74bJAEwxV"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-10-02T23:39:02.000Z",
            "id": "1312175289712160769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, foi fechado para turistas por causa de um inc\u00eandio #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/LrV6lIwaGV"
        },
        {
            "author_id": "1854391862",
            "created_at": "2020-10-02T23:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_djadriano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312169762902827009",
            "in_reply_to_user_id": "174278227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_djadriano Foi na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Gerdau"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2020-10-02T23:13:03.000Z",
            "id": "1312168751513575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"O\u00a0projeto que seria debatido na audi\u00eancia p\u00fablica \u00e9 o da Mina N3, do Complexo Minerador Ferro Caraj\u00e1s, da Vale, com poss\u00edveis impactos sobre a Terra Ind\u00edgena Xikrin do Catet\u00e9, sobre a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e para a popula\u00e7\u00e3o em geral na regi\u00e3o sudeste do Par\u00e1\" https://t.co/yRuoBMENz7"
        },
        {
            "author_id": "1178860154487480325",
            "created_at": "2020-10-02T23:06:34.000Z",
            "id": "1312167116536127489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do vale da morte na Calif\u00f3rnia, o lugar mais quente da terra com medi\u00e7\u00f5es confi\u00e1veis, lugarzinho bom pra dar aquela bronzeada \ud83e\udd75 https://t.co/P39rmW3RmG"
        },
        {
            "author_id": "1268638674843054081",
            "created_at": "2020-10-02T23:03:47.000Z",
            "id": "1312166416905166850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gentem vamos ajudar!!!! Noroeste de Minas PARQUE NACIONAL DE SARAGANA \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dhttps://t.co/fSmepOXOst"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2020-10-02T23:03:45.000Z",
            "id": "1312166410861203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Estamos percorrendo as ruas do bairro industrial. Aqui, como em toda cidade, temos as digitais cravadas na vida da popula\u00e7\u00e3o. S\u00e3o obras estruturantes como a Orlinha do bairro, a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque da Cidade e transforma\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #Marcio13 https://t.co/dKektSzOkl"
        },
        {
            "author_id": "43006744",
            "created_at": "2020-10-02T22:38:08.000Z",
            "id": "1312159962575978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que dor ver outra queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1288000084022644743",
            "created_at": "2020-10-02T22:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312158430245785601",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema @RomeuZema a serra do cip\u00f3 brother socorre l\u00e1 fogo no parque Nacional todo bixo"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-10-02T22:05:48.000Z",
            "id": "1312151824137244674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima conjun\u00e7\u00e3o entre a Lua e o planeta Marte.  \n\nRegistro feito no Territ\u00f3rio do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n#OlhemALua https://t.co/hftQjoSyOy"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-02T22:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 227,
                        "username": "rubensvalente"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 245,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312150459046535169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em 2014, o desembargador Kassio Marques autorizou a abertura de uma estrada de 11km dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia, que hoje funciona como vetor de invas\u00e3o de grileiros. Desmatamento cresceu em toda \u00e1rea. Por @rubensvalente no @UOL https://t.co/FraeZKb4Ub"
        },
        {
            "author_id": "811324004",
            "created_at": "2020-10-02T21:59:55.000Z",
            "id": "1312150345187954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da chapada fechado devido a inc\u00eandio... eu to sem estruturas vontade de chorar demais"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2020-10-02T21:45:10.000Z",
            "id": "1312146633040166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Chapada dos Veadeiros e parque fecha para visitas. \u00c9 a mesma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que sofreu com grande queimada em 2017. https://t.co/FsvMDjBY5o"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T21:41:38.000Z",
            "id": "1312145745139494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 24 de setembro de 2020 o desmatamento de 1,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 4,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2020-10-02T21:36:14.000Z",
            "id": "1312144384486375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi fechado hoje por causa dos inc\u00eandios que consomem a vegeta\u00e7\u00e3o. A SociParques, concession\u00e1ria que administra o local, afirmou que o fogo est\u00e1 pr\u00f3ximo \u00e0 \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o. O Parque deve ficar fechado pelo menos at\u00e9 domingo, dia 4. https://t.co/VNFjHQgscL"
        },
        {
            "author_id": "841098749367705600",
            "created_at": "2020-10-02T21:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312143457918435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda for\u00e7a para os @cbm_df e funcion\u00e1rios do Parque Nacional que lutam para conter as queimadas no cerrado. Esse \u00e9 um momento de tristeza para todos que amam a natureza e Chapada dos Veadeiros \ud83e\udd7a\ud83d\udc94 #df2"
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2020-10-02T21:24:23.000Z",
            "id": "1312141402462060547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoss\u00edtios em Portugal\n13 - Jazidas de icnof\u00f3sseis dos Lagosteiros, Monumento Natural desde 1997 #caboespichel\n\nhttps://t.co/gLFQRFGppC https://t.co/keFlzsJIZe"
        },
        {
            "author_id": "298652253",
            "created_at": "2020-10-02T21:18:17.000Z",
            "id": "1312139869771104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional da serra do cip\u00f3 t\u00e1 com v\u00e1rios focos de inc\u00eandio h\u00e1 dias...\n\no meu lar e da minha fam\u00edlia em estado de emerg\u00eancia ambiental \n\nos moradores se movimentando pra fazer o poss\u00edvel pra amenizar a situa\u00e7\u00e3o, contando s\u00f3 uns com os outros"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-10-02T21:08:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1312137420033323010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ECO, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.\n\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83d\udea4\ud83c\udf0a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/FddMIW7kH0"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-10-02T21:05:27.000Z",
            "id": "1312136640085676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seas e Inea combatem constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida de Ilha de Guaratiba\n\nLINK: https://t.co/AbpMNvji4f https://t.co/lhEwDrDvGy"
        },
        {
            "author_id": "26550224",
            "created_at": "2020-10-02T20:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1312133911552483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/u0YmFT3M3f"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-10-02T20:50:21.000Z",
            "id": "1312132836187492354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O fogo est\u00e1 matando a Chapada dos Veadeiros. Que momento triste. #cerrado #chapada @sustentabilidade #meioambiente \n\nhttps://t.co/tfj7VSTobd"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-10-02T20:35:26.000Z",
            "id": "1312129085074624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aponta que distrito do Guapor\u00e9, na fronteira com a Bol\u00edvia, est\u00e1 em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente\n\u00c0s margens do Rio Guapor\u00e9, na fronteira com a Bol\u00edvia, foi criado o Distrito do Guapor\u00e9, em Cabixi (RO). https://t.co/TaBjaWXbVa https://t.co/Ik2sCqPs2B"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-10-02T20:13:00.000Z",
            "id": "1312123437469626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal uma aventura na estrada brilhando com os tons do deserto de Nevada?\n\nDe Las Vegas ao Vale da Morte, cercando-nos da majestade do Parque Nacional do Vale da Morte, da cidade fantasma de Rhyolite, das montanhas Spring e do Monte Charleston \n\n#TravelNevada https://t.co/INzffnLaOh"
        },
        {
            "author_id": "155217653",
            "created_at": "2020-10-02T20:10:17.000Z",
            "id": "1312122755710509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenadora do Instituto Homem Pantaneiro, a bi\u00f3loga Let\u00edcia Larcher relatou que os brigadistas na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Eliezer Batista, na Serra do Amolar, no Mato Grosso do Sul, come\u00e7aram a combater os primeiros focos de inc\u00eandio em fevereiro. https://t.co/RZKtGQNht5"
        },
        {
            "author_id": "1146945159415959553",
            "created_at": "2020-10-02T19:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "scar_manly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312118964416245761",
            "in_reply_to_user_id": "981478030756450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scar_manly ixi maria, td sobre o parque nacional peneda-g\u00eares kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1634083632",
            "created_at": "2020-10-02T19:48:42.000Z",
            "id": "1312117324716011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Pistola com isso da Natureza se vingando pq blz ela tem total direito mas a gente que n corta \u00e1rvore nenhuma t\u00e1 aqui torrando e os latifundi\u00e1rio safado que mandam incendiar parque nacional deve t\u00e1 tudo num escrit\u00f3rio com 7 ar-condicionados"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-10-02T19:41:42.000Z",
            "id": "1312115561174691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Fotos mostram inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Fogo destr\u00f3i uma grande \u00e1rea do Cerrado e avan\u00e7a contra a vegeta\u00e7\u00e3o, sem controle. Brigadistas, bombeiros e volunt\u00e1rios atuam no local https://t.co/QA1MMEWhdU"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-10-02T19:23:51.000Z",
            "id": "1312111070476034051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 atingindo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s e, por isso, o local foi fechado para visita\u00e7\u00e3o. Militares, brigadistas e volunt\u00e1rios tentam apagar as chamas. https://t.co/SdbMHUgw2M"
        },
        {
            "author_id": "1537321147",
            "created_at": "2020-10-02T19:18:23.000Z",
            "id": "1312109694970810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  em Goi\u00e1s https://t.co/AEFSmMeRKJ"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2020-10-02T19:17:13.000Z",
            "id": "1312109399268233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto tanto do Rio de Janeiro quanto de S\u00e3o Paulo, o Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 um espa\u00e7o preservado com paisagens que incluem montanhas florestadas a at\u00e9 1.500 metros de altitude, cachoeiras exuberantes e, creiam, praias cristalinas. https://t.co/OgLrd7tAdd"
        },
        {
            "author_id": "261192120",
            "created_at": "2020-10-02T19:05:59.000Z",
            "id": "1312106574714822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente mandei meu curr\u00edculo para o parque nacional de jericoacoara pedindo est\u00e1gio hahahahahahah ai deus orando por mim"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-10-02T18:45:00.000Z",
            "id": "1312101292114731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um inc\u00eandio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais, atinge a reserva h\u00e1 pelo menos quatro dias. A opera\u00e7\u00e3o conta com 24 militares dos bombeiros, 51 brigadistas e seis policiais militares, al\u00e9m do aux\u00edlio de dois helic\u00f3pteros. https://t.co/DSQSYWwrUb"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-10-02T18:39:22.000Z",
            "id": "1312099876637818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para evitar novas ocupa\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, MPF alerta Prefeitura de Cabixi (RO), cart\u00f3rios e Energisa\nhttps://t.co/h6ixkglIPr"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2020-10-02T18:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "omorgs"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "Paulonheus"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "ACdesignBR"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 32,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312098247884918784",
            "in_reply_to_user_id": "1007082259717992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omorgs @Paulonheus @ACdesignBR @g1 Nao nao, a muitos anos atras o ibama lidava com cuidar de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, avaliar pedidos de pesquisas que normalmente s\u00e3o relat\u00f3rio gigantescas, toda regerencia das unidades todos os problemas que ocorrem em cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o do brasil+"
        },
        {
            "author_id": "4724661053",
            "created_at": "2020-10-02T18:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312095133152817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1, mais uma vez, em chamas.\n\nO Parque foi fechado hoje, por ordem do @ICMBio, porque os focos de inc\u00eandio chegaram perto da \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o. Brigadistas e volunt\u00e1rios tentam combater o fogo desde ontem. https://t.co/X9uW2w26D0"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-10-02T18:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312094901132316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel (via @MPF_PGR) #mpf https://t.co/uBrRTZl6Ji"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2020-10-02T18:16:34.000Z",
            "id": "1312094136963563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada das Paineiras, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da Tijuca, foi interditada devido a deslizamentos de terra no trecho por conta das chuvas de 23 de setembro. #paineiras #BandRio https://t.co/kfukkIyVQG"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-10-02T17:50:22.000Z",
            "id": "1312087542490173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 atingido por inc\u00eandio https://t.co/1iZDmyArPa #queimadas #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2020-10-02T17:46:45.000Z",
            "id": "1312086632674275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber qual a propor\u00e7\u00e3o da \u00e1rea atingida, mas h\u00e1 focos perto de regi\u00f5es povoadas. O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 fechado para visitas.\nhttps://t.co/QoOOR0zI3p"
        },
        {
            "author_id": "140551210",
            "created_at": "2020-10-02T17:38:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1312084674181767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem n\u00e3o gosta de uma boa cachoeira?! \ud83d\ude0d\n\nNesta semana, o #PartiuAmaz\u00f4nia visita o Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas. Um local onde as belezas naturais comp\u00f5em um cen\u00e1rio \u00fanico. \n\nPrivil\u00e9gio \u00e9 morar em meio \u00e0 floresta. \ud83c\udf33 \ud83d\ude0d\n\nS\u00e1bado, 11h\u23f0 logo ap\u00f3s o \u2018\u00c9 de Casa\u2019. https://t.co/W6JQ0ShQ9T"
        },
        {
            "author_id": "132631349",
            "created_at": "2020-10-02T17:34:05.000Z",
            "id": "1312083444374044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A nova Biblioteca Presidencial Theodore Roosevelt, inserida num parque  nacional vai entrar para a lista de sonho dos amantes de livros e arquitetura  \u2013  Direto de Portugal\nSaiba mais: https://t.co/mfHqcOcv5L https://t.co/dEaSsioHML"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-10-02T17:33:10.000Z",
            "id": "1312083214148816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bloqueio da via acarretar\u00e1 na suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o ao Cristo por meio das vans. Trem do Corcovado n\u00e3o ter\u00e1 altera\u00e7\u00f5es. \n\n#ODia \n\nhttps://t.co/QTxSSakkxP"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-10-02T17:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "IonaraMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312081920122126337",
            "in_reply_to_user_id": "85079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IonaraMonteiro Parece ser em todo Brasil. \n\nNesse momento aqui, no Territ\u00f3rio do Parque Nacional Serra da Capivara, a umidade \u00e9 de 16 %. \n\nOlha a previs\u00e3o para S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed.\n\nA partir de da pr\u00f3xima semana a temperatura m\u00ednima ser\u00e1 de 27 \u00b0C e a m\u00e1xima de 40 \u00b0C. https://t.co/DnYEuuFWaD"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2020-10-02T17:24:26.000Z",
            "id": "1312081017797324803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Kassio Marques autorizou a abertura de uma estrada de 11,5km no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim\n\nMPF considerou obra \"um verdadeiro crime ambiental\"\n\nEstrada hoje funciona como vetor de invas\u00e3o de grileiros e o desmatamento cresceu na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n https://t.co/R5cej477WQ"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-10-02T17:21:35.000Z",
            "id": "1312080298805526533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 26 mil visitantes em setembro. Turismo regional e dom\u00e9stico mostra for\u00e7a https://t.co/BY0Z1tc7F6"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-10-02T17:00:00.000Z",
            "id": "1312074867752099846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/wuonZipzfO"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-10-02T16:59:51.000Z",
            "id": "1312074829919653890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "revogaram a suspens\u00e3o da revoga\u00e7\u00e3o\nindicam pro stf gente que abriu estrada pra desmatamento dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\"uni\u00e3o\" ibama e icmbio\n\nsei l\u00e1 sabe\n\nvontade de dormir pra sempre pra ver se o \u00f3dio que eu sinto d\u00e1 uma aliviada"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-10-02T16:55:56.000Z",
            "id": "1312073846514692096",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas e turistas foram pegos de surpresa pela interdi\u00e7\u00e3o do acesso ao Parque Nacional da Tijuca, pela Estrada das Paineiras, a partir da Rua Almirante Alexandrino, nesta sexta-feira (2), devido aos deslizamentos de terra, no trecho. https://t.co/pKZ8PSzVZ3"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-02T16:32:34.000Z",
            "id": "1312067965005770752",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O desembargador do TRF-1 (Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o) Kassio Nunes Marques, indicado para o cargo de ministro do\u00a0STF\u00a0(Supremo Tribunal federal) pelo presidente\u00a0Jair Bolsonaro, autorizou uma estrada dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia em mar\u00e7o de 2014."
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-10-02T16:08:27.000Z",
            "id": "1312061896640602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o\u00a0sustent\u00e1vel https://t.co/ayxjV985iB"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-10-02T16:07:31.000Z",
            "id": "1312061661784821766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel\nhttps://t.co/apN6yND5DW"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-10-02T16:03:33.000Z",
            "id": "1312060664442220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Desde o inicio dessa semana, um inc\u00eandio avan\u00e7a pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Em torno de 60 bombeiros e volunt\u00e1rios passaram a madrugada dessa sexta-feira tentando controlar as chamas dentro e fora do Parque Nacional. (V\u00eddeo: Correrio Braziliense) https://t.co/bZFqfV1rnc"
        },
        {
            "author_id": "3855745095",
            "created_at": "2020-10-02T15:43:08.000Z",
            "id": "1312055525002051590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado em chamas: inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/izPyC2f4aP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T15:39:11.000Z",
            "id": "1312054530444460038",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em setembro, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 4,94 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T15:39:11.000Z",
            "id": "1312054529991438338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 24 de setembro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1205873378739081216",
            "created_at": "2020-10-02T15:23:21.000Z",
            "id": "1312050545054617610",
            "in_reply_to_user_id": "1205873378739081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA); Reserva Extrativista Chico Mendes (AC); Reserva de Fauna Baia de Babitonga (SC); Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o (RN); Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Salto Morato (PR)"
        },
        {
            "author_id": "1205873378739081216",
            "created_at": "2020-10-02T15:23:10.000Z",
            "id": "1312050498996928512",
            "in_reply_to_user_id": "1205873378739081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras (RJ); Ref\u00fagio Estadual da Vida Silvestre do Rio Pandeiros (MG); \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Margem Esquerda do Rio Negro (AM); \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Ilhas da Queimada Pequena e Queimada Grande (SP); +"
        },
        {
            "author_id": "1205873378739081216",
            "created_at": "2020-10-02T15:22:24.000Z",
            "id": "1312050308344938496",
            "in_reply_to_user_id": "1205873378739081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer e Incentivar as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da natureza - Um exemplo desses locais s\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO); Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas (RS); Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS); +"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-10-02T15:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1312046877664305156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Z95WKM0lLC"
        },
        {
            "author_id": "56915203",
            "created_at": "2020-10-02T14:59:51.000Z",
            "id": "1312044633199968258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado em chamas: inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/cffl2Gpt04"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-10-02T14:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312041486075207681",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00f5es incr\u00edveis na esta\u00e7\u00e3o mais colorida do ano! \ud83c\udf38\ud83c\udf37\n\nAcompanhe na @RadioCulturaFoz. \ud83d\ude0d \n\nhttps://t.co/DsCoVFcv8d"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-02T14:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 246,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312037168941010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u201c\u00c9 comum que os rios funcionem para demarcar a borda de uma \u00e1rea protegida. O problema \u00e9 que eles deveriam ser centrais\u201d, explica pesquisadora da USP. Hoje, a maioria dos planos de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o pensados a partir dos ambientes fora d\u2019\u00e1gua. Via @folha https://t.co/yCXth9xWX2"
        },
        {
            "author_id": "8407352",
            "created_at": "2020-10-02T14:28:18.000Z",
            "id": "1312036692631707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente: \"Somos o pa\u00eds que mais preserva o meio ambiente do mundo\"\n\nO Brasil:\nhttps://t.co/WrFvpvjDUP"
        },
        {
            "author_id": "1047549690504515585",
            "created_at": "2020-10-02T14:27:00.000Z",
            "id": "1312036364859342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes de Delfin\u00f3polis e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria pedem solu\u00e7\u00e3o \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra (PNSC) Veja mais https://t.co/xrxAhD0Ikj - VerdadeOn https://t.co/XdjylpoEqZ"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-10-02T14:24:02.000Z",
            "id": "1312035619732942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta\u00e7o: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 defendida em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/UBfE9y5J1O"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-10-02T14:24:02.000Z",
            "id": "1312035618797608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta\u00e7o: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 defendida em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/OEQSh914Kx"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-10-02T14:21:23.000Z",
            "id": "1312034952586956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucesso!\n\nBrigadistas debelam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica nesta quinta-feira. Atua\u00e7\u00e3o r\u00e1pida de equipes foi decisiva para o controle do fogo e a garantia da conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade da \u00e1rea.   \n\nSaiba mais: https://t.co/eo7cLsLuk0 \n\n#ExtensaoRemotaUFMG #N\u00f3sUFMG https://t.co/2tnVl2hYcp"
        },
        {
            "author_id": "38407186",
            "created_at": "2020-10-02T13:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 226,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312027709791440898",
            "in_reply_to_user_id": "38407186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 fechado temporariamente para visita\u00e7\u00e3o a partir de hoje, ap\u00f3s o inc\u00eandio florestal avan\u00e7ar pela regi\u00e3o nesta semana. O local ficar\u00e1 interditado, inicialmente, at\u00e9 domingo (4/10) @Metropoles \n\nFoto: Patr\u00edcia Andrade https://t.co/R6FD0Q3IKw"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-10-02T13:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312022753655115778",
            "in_reply_to_user_id": "866398193197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 Entregaram o parque nacional de refino: Toffoli, C\u00e1rmen, Moraes, Barroso, Gilmar e Fux. O argumento de Moraes --'Petrobras n\u00e3o pretende perder valor na bolsa',resume o despreparo de quem ignora o processo de desenvolvimento. \u00c9 a 'economia p/ o acionista'. Neoliberalismo da selva. https://t.co/mCoqpsZmYo"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-02T12:51:44.000Z",
            "id": "1312012388284198913",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de acordo com o Corpo de Bombeiros, o fogo na regi\u00e3o come\u00e7ou na segunda-feira (28) e est\u00e3o empenhados mais de 30 militares no combate ao inc\u00eandio nessa parte externa ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-02T12:49:56.000Z",
            "id": "1312011938201833473",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a \u00e1rea da Chapada dos Veadeiros e o Parque Nacional foi fechado, nesta sexta-feira (2). Segundo o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel estimar a \u00e1rea total atingida, mas que h\u00e1 focos pr\u00f3ximos a povoados da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2020-10-02T12:20:57.000Z",
            "id": "1312004642935582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "Entregaram o parque nacional de refino: Toffoli, C\u00e1rmen, Moraes, Barroso, Gilmar e Fux. O argumento de Moraes --'Petrobras n\u00e3o pretende perder valor na bolsa',resume o despreparo de quem ignora o processo de desenvolvimento. \u00c9 a 'economia p/ o acionista'. Neoliberalismo da selva. https://t.co/wfK4ZEan3u"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2020-10-02T11:55:04.000Z",
            "id": "1311998131689721858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds t\u00e1 pegando fogo no pa\u00eds inteiro... al\u00e9m do Pantanal, inc\u00eandios em Vinhedo/SP, Serra do Cip\u00f3 em MG, aqui no PR no Parque Nacional de Ilha Grande e Morro P\u00e3o de Loth.\nO que \u00e9 isso? Um \"novo normal\"? \n\n#BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "38407186",
            "created_at": "2020-10-02T11:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 252,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311994661976842246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Uma linha quilom\u00e9trica de fogo toma conta do Parque Nacional. A serra de Santana, na Chapada dos Veadeiros, est\u00e1 sendo consumida pelo fogo segundo moradores. V\u00eddeo da Patr\u00edcia Andrade, que \u00e9 guia local. Os inc\u00eandios novamente matando nossa natureza \ud83d\ude22\ud83d\udc94 @metropoles https://t.co/FQajtjFcda"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T11:36:46.000Z",
            "id": "1311993523361640448",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 11,26 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T11:36:46.000Z",
            "id": "1311993522396954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 2,70 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-10-02T11:02:03.000Z",
            "id": "1311984786458763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores querem mais debate sobre nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de Florian\u00f3poli. #NDmais https://t.co/I2pslFbRJG"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-10-02T11:02:03.000Z",
            "id": "1311984785460539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores querem mais debate sobre nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de Florian\u00f3poli. #NDmais https://t.co/F86oYJx03D"
        },
        {
            "author_id": "2399436888",
            "created_at": "2020-10-02T07:04:04.000Z",
            "id": "1311924897069883394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional del Teide https://t.co/wg3uP9wK60"
        },
        {
            "author_id": "904898114875645953",
            "created_at": "2020-10-02T05:01:04.000Z",
            "id": "1311893941055180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: https://t.co/SUvd95QK2k Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia - G1 https://t.co/5yMS9RDKoN https://t.co/108joHyhTk"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2020-10-02T03:00:11.000Z",
            "id": "1311863523144863746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles destina R$ 1,2 milh\u00e3o ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/fokaL6JjIe"
        },
        {
            "author_id": "1050598489867005952",
            "created_at": "2020-10-02T02:42:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "259ecb23dd9f4e66"
            },
            "id": "1311859033167613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Paisaje\nNevado de toluca\nhttps://t.co/u56jPQziSf"
        },
        {
            "author_id": "1103497934556094466",
            "created_at": "2020-10-02T01:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Sakanador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311845941532676096",
            "in_reply_to_user_id": "1041052297512579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sakanador s\u00e3o aceitos sim, tem at\u00e9 uma competi\u00e7\u00e3o local onde a gente solta eles no topo do parque nacional e deixa nossos moradores os ca\u00e7arem"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2020-10-02T01:37:55.000Z",
            "id": "1311842818395181059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa APA Triunfo do Xingu ATX cumprindo fiel (e tristemente) a fun\u00e7\u00e3o que, na Qu\u00edmica, chamariam de \"metal de sacrif\u00edcio\", aquele que oxida primeiro pra \"proteger\" o metal mais importante, nesse caso concreto a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio (centro-direita do mapa). https://t.co/APkS0omGvE"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-10-02T01:33:04.000Z",
            "id": "1311841597978370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o a partir de sexta-feira (2) https://t.co/l7yYOa8PwW https://t.co/nzUXHsaThw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [4nt0niodib07].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "4nt0niodib07",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "4nt0niodib07"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [4nt0niodib07].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "4nt0niodib07",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "4nt0niodib07"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Murillo, Colombia",
                "id": "00f45b9e5e616776",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Azogues, Ecuador",
                "id": "01b60da7176eaa4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirambu, Brasil",
                "id": "ea15810b1314a2bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Melchor Ocampo, M\u00e9xico",
                "id": "259ecb23dd9f4e66",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927296800742170624",
                "name": "\ud83d\udc0a Aguardando a vacina \u2744",
                "username": "machadofnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194230264",
                "name": "Sula Ramos",
                "username": "sula93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61493087",
                "name": "marina",
                "username": "lwtofvere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luguschrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029016051",
                "name": "anchovita \ud83d\udcce",
                "username": "statecontrooool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839192671277174787",
                "name": "Pedro Ariel \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Pedrozizu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267253919",
                "name": "Gustavo F.",
                "username": "cidadao_atento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983827182102466560",
                "name": "Paulo \u26ab\u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Paulocwb70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28703815",
                "name": "Meu Tim\u00e3o",
                "username": "MeuTimao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290412298922852357",
                "name": "Projeto Geopark Fernando de Noronha",
                "username": "geoparknoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396339751",
                "name": "nisso70",
                "username": "nisso70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291850515261927426",
                "name": "Professor Dorival",
                "username": "DorivalProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286477258",
                "name": "fivefiftynine.psd // Tia",
                "username": "_5i59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195549562",
                "name": "Ricardo Ogando",
                "username": "rilogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967879207",
                "name": "Eric \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd2d",
                "username": "EricFAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264413246326480899",
                "name": "ex-Indonesia",
                "username": "exindonesiapv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68275226",
                "name": "Perla Poltronieri",
                "username": "ppperla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748207086824210433",
                "name": "FAO Brasil",
                "username": "FAOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334130973",
                "name": "R",
                "username": "rayenlimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833076028289454082",
                "name": "Guia Vale do Para\u00edba",
                "username": "gvaledoparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68245238",
                "name": "Thales Eduardo",
                "username": "ThalesEduardo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111711393869385731",
                "name": "Neo",
                "username": "outroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137113781",
                "name": "joao",
                "username": "joaomalaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127064256",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SP",
                "username": "Policia_Civil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085016237116190720",
                "name": "\u0131sa \u05b4\u05b6\u05b8 \ud83e\uddc8fics jkk\ud83d\udccc",
                "username": "firstyoonlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180249073896570881",
                "name": "hay",
                "username": "1h4yll4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092810668",
                "name": "Raquelzinha",
                "username": "raquelmeneez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318332350821007360",
                "name": "rafa",
                "username": "arismiIes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739917749967806464",
                "name": "Gabriel Moraes",
                "username": "gabrieumoraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293670396135342080",
                "name": "Denis Oliveira",
                "username": "oliveiraadenis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893281769041965056",
                "name": "Roteiro Planejado",
                "username": "RoteiroPlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20681011",
                "name": "Maria Tereza Santos \ud83d\udc95\ud83c\udf37\ud83d\udde3",
                "username": "temare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328485652",
                "name": "Marina DuarteFonseca",
                "username": "Marina_Fonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61787412",
                "name": "lucas lago",
                "username": "lucaslago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729061",
                "name": "Cory Doctorow GONE UNTIIL JUN 2",
                "username": "doctorow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750928772",
                "name": "olha_proc\u00ea_v\u00ea",
                "username": "igualpequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880474370124242944",
                "name": "Florencia Guarch",
                "username": "MalaJine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49089369",
                "name": "Cl\u00e1udio Rog\u00e9rio",
                "username": "claudiorogerio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984423091081236480",
                "name": "sof\u00a1a",
                "username": "sofiabedks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159625196111826950",
                "name": "Rei Goblim \ud83e\udd83",
                "username": "slykkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454623766",
                "name": "zuki",
                "username": "samanthamarina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801163418216570881",
                "name": "Ana Macho",
                "username": "tocamimadera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015261116",
                "name": "LUIS GUSTAVO RANGEL",
                "username": "LUISGUSTAVORANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41925915",
                "name": "Beatriz Rosenburg",
                "username": "BiaRosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329352844",
                "name": "Dicas de Pescador",
                "username": "carlospancieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174985824078876673",
                "name": "Pedro Henrique \ud83c\udde7\ud83c\udde9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "PedroHMGodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281346529828233222",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "JulioCesarSP13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177653127648088071",
                "name": "\ud83c\udfb5\ud83c\udf99Maura Cibely .Viva Felipe Neto! \ud83d\udde8",
                "username": "cibelyreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491817788",
                "name": "Agenda do Viajante",
                "username": "DescubraFlorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922449603",
                "name": "Bar\u00e3o",
                "username": "vbscalize853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250149114081431555",
                "name": "Eduarda",
                "username": "goularteduarda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090698391368200199",
                "name": "Julio C.A.V.",
                "username": "_juliocav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58942612",
                "name": "\u00c9lio Kohut",
                "username": "eliokohut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125106563",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "markimgarcia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218593513471868934",
                "name": "Rodrigo Jofr\u00e9 de Camargo",
                "username": "jofre_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254558005242322946",
                "name": "Raphael Machado",
                "username": "camaradamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242810195283259392",
                "name": "filipepereira5",
                "username": "FPereira05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73005466",
                "name": "7aur@",
                "username": "llaurarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4524326314",
                "name": "Adrian",
                "username": "adrianikon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147243647",
                "name": "Juan Manuel Salinas",
                "username": "JuanManuelSalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281569073768407046",
                "name": "Ambiafro",
                "username": "ambiafro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215000473255731204",
                "name": "Jonathan Martins",
                "username": "Jonathan17bpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62644774",
                "name": "Patty",
                "username": "Pattyhpink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257678710",
                "name": "Dr. Anta",
                "username": "_seuanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306052939438383104",
                "name": "115News Brasil",
                "username": "115news_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260223126",
                "name": "Emanuel Janeiro",
                "username": "emanueljaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67664260",
                "name": "Marcos de Paula J\u00fanior",
                "username": "mpjbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038287201610674176",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd9a \ud83e\udd82\ud83d\udcff",
                "username": "JudsonChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48964580",
                "name": "Francisco",
                "username": "lolipop8104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira VACINA J\u00c1",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140528630",
                "name": "Colnaghi Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83c\udf33\ud83d\udd96",
                "username": "paulocolnaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310296336508612618",
                "name": "Dr. Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "drjoseluiznanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85598464",
                "name": "laura fernanda",
                "username": "_luavai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306616013497282560",
                "name": "Brigada Alto Pantanal",
                "username": "br_altopantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162126339",
                "name": "Heloisa Figueiredo",
                "username": "hefigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170823844",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\ude0deletricista ,socialista ,fora fascista\ud83c\udf08\ud83c\udf36\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "marcelo40926167",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296152551755321345",
                "name": "Buffon decepcionado (41-31) \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Nightisdarkand2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976859429961457667",
                "name": "Massinha Desaposentado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Massinhadesapos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591457827",
                "name": "Rubem Rodriguez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a",
                "username": "RubemRodriguez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019292163799216128",
                "name": "Garantido/Caprichoso de Icoaraci",
                "username": "raphaeldicarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25882711",
                "name": "Barbara Lafet\u00e1",
                "username": "barbaralafeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60185959",
                "name": "Marcelo Mendes",
                "username": "marcelofmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388432180",
                "name": "Bianca Soares",
                "username": "hijadelbosque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188564283",
                "name": "CAD\u00ca AS VACINAS?\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "renatosoares_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97293135",
                "name": "Estad\u00e3o Esportes",
                "username": "EstadaoEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41603559",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassiofsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239007991879393280",
                "name": "utilidexxbr",
                "username": "utilidadexcommm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127730648792403970",
                "name": "Dann | \ud83d\udc49",
                "username": "dann____B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130569542",
                "name": "Fabiula \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "senareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965064204620361729",
                "name": "Guilherme Pereira",
                "username": "g_pereira92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525208028",
                "name": "Felipe Massa",
                "username": "MassaFelipe19",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854838083392606209",
                "name": "Tiago Andre Miranda",
                "username": "TiagoAndreMira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955586323452219393",
                "name": "Patriotas",
                "username": "PATRlOTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268132618731769856",
                "name": "\u01a4\u0404\u018a\u01a6\u01a0 \u04c7\u0404\u019d\u01a6\u0196\u01a2\u01b2\u0404",
                "username": "PedroHYT2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235999157313327105",
                "name": "Mais Novela",
                "username": "maisnovelaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189679905",
                "name": "Xavier Paulo",
                "username": "pegadorgripe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228865221575544832",
                "name": "Francisco",
                "username": "FranciscobigRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112145942453592076",
                "name": "Let\u00edcia Drobot",
                "username": "Larouxbear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382145",
                "name": "Carla Brolezzi",
                "username": "CarlaBrolezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274814245",
                "name": "Yelitson Stiven Suarez\u2020 \uf8ff.",
                "username": "Stuarst372",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786253138319638528",
                "name": "CP70 y fredete #welcomealaba \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "halarsenal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011612629004095489",
                "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc22",
                "username": "KageWithK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43335162",
                "name": "Aninha Ramos #UFRJ",
                "username": "aninhap_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44195955",
                "name": "Renata Souza",
                "username": "renatasouzario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896540189",
                "name": "Conex\u00e3o Capixaba",
                "username": "CapixabaConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298955077571543040",
                "name": "C\u00e9zar Lemos",
                "username": "CzarLemos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548816066",
                "name": "El Benjas",
                "username": "ben_amin_tel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274383810285748225",
                "name": "\u0618",
                "username": "TOKY0G0RE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113519443",
                "name": "Deron\u00ed Mendes",
                "username": "deroni_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285596512500801537",
                "name": "MILLE",
                "username": "alvessmille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173805892908789762",
                "name": "Tain\u00e3 Moura Alc\u00e2ntara",
                "username": "masquediabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160628720119570432",
                "name": "Teia dos Povos",
                "username": "teiadospovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477638414",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "alrquelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673324466",
                "name": "its Math",
                "username": "itssmath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305592820737208331",
                "name": "Centro de Sensoriamento Remoto",
                "username": "csr_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766764904191631362",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pedrimcostaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944905148194750464",
                "name": "Brenndo Sampaio",
                "username": "Brenndo_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368799909",
                "name": "Fanboy da House Music",
                "username": "psypiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91793985",
                "name": "Flavia \ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "username": "aflaviamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33740567",
                "name": "viajandocomboppre",
                "username": "ncboppre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250938167932456962",
                "name": "Chiquita\u2618\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\u2618\ufe0f",
                "username": "TelmaGuimares8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313103597970825217",
                "name": "Artigo 225",
                "username": "Artigo225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084940885882822656",
                "name": "MaisVertentes",
                "username": "MaisVertentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264178320",
                "name": "Jornal Dourados News",
                "username": "douradosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137414190",
                "name": "luanito",
                "username": "LuanRules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276848699",
                "name": "antijota",
                "username": "spockhamlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11380052",
                "name": "Arthur Miranda",
                "username": "trubers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264000483728994306",
                "name": "Portal Amazonas Agora",
                "username": "amazonasagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239142465",
                "name": "Luan.",
                "username": "xxxLuann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70469796",
                "name": "FACE-UFMG",
                "username": "faceUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253004734",
                "name": "Antonio Ribeiro",
                "username": "AntonKarlBach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157503901333106688",
                "name": "Jos\u00e9 Mauro \ud83d\udd25",
                "username": "Maurinho_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888838935182528517",
                "name": "Latorre's",
                "username": "leonhartee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323653100",
                "name": "M\u00aa Theresa B. Pav\u00e3o",
                "username": "mtheresapavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839911979183583233",
                "name": "Pipilas Tours",
                "username": "PipilasTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17240425",
                "name": "Superinteressante",
                "username": "revistasuper",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52895648",
                "name": "Luciana \u270c\ud83c\udffc",
                "username": "lu_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824619591108358144",
                "name": "CaitAndSamInfinityBr",
                "username": "CaitSamInfBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63802422",
                "name": "July Galv\u00e3o da Corte AMANIM \u2b50 \ud83d\udc97\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd8b \ud83d\udcda\ud83c\udfb5",
                "username": "julygalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175098387",
                "name": "Caitr\u00edona Balfe",
                "username": "caitrionambalfe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "Litoranea915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74182682",
                "name": "uai nada, uai",
                "username": "uaitalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124612069",
                "name": "Carlos Lopes",
                "username": "carloslopesjorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280484383976284162",
                "name": "Merc\u00fario News",
                "username": "NewsMercurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108743951501193216",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JaugustosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337938629",
                "name": "QUEREMOS UMA REVOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "FORA_POLITICOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259618029392060421",
                "name": "TONDUARTE.OFICIAL",
                "username": "TonDuarte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25440623",
                "name": "Amar_ello",
                "username": "Mauhoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245464339135561729",
                "name": "astromagnetar \ud83d\ude80",
                "username": "astromagnetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302238254683623424",
                "name": "MAIS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "MAISNOTICIASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53737564",
                "name": "Fernando Lamounier",
                "username": "FLamounier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299055232429813760",
                "name": "Primeiro Instante News",
                "username": "primeirinstante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91577844",
                "name": "Jurandi Frutuoso",
                "username": "jurandifrutuoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311778092302700547",
                "name": "Guapimirim Digital",
                "username": "GuapimirimDigi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84627891",
                "name": "Jo\u00e3o Fernando Saddock \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "jSaddock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259139075753246722",
                "name": "brasileirxs desesperades #Alutacontinua",
                "username": "braanonimous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342428078",
                "name": "DaltonOMendes",
                "username": "DaltonOMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898504032662294530",
                "name": "LeFre!re",
                "username": "freirept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887826999921844224",
                "name": "Anabela Costa",
                "username": "Anabela11618506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632149",
                "name": "RTP1",
                "username": "RTP1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61209963",
                "name": "MISHE",
                "username": "mishelinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235613244",
                "name": "Karina Rabelo",
                "username": "karina_rabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080803323",
                "name": "\ud83c\udf37\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "Grettubela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195403070",
                "name": "JUANCAR GONZALEZ \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
                "username": "juancarglezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830194837",
                "name": "@lbert RC",
                "username": "AlbertRc922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135660747751591938",
                "name": "O amigo do amigo do meu pai| #FechadoComBolsonaro",
                "username": "carlost03827557",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134323938",
                "name": "herrera",
                "username": "carolherreras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100601499",
                "name": "lid iara",
                "username": "lidilidiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3845001466",
                "name": "moi",
                "username": "moiibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250861593245736962",
                "name": "Hist\u00f3ria na Wiki",
                "username": "historianawiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090230919917645824",
                "name": "andrecazeiro",
                "username": "cazeiroandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275243689313525766",
                "name": "BateBico Podcast",
                "username": "BateBicoPodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639157459",
                "name": "Caga Rosa\u2122",
                "username": "UmamocaAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259265",
                "name": "Will",
                "username": "jwillmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167854160",
                "name": "Euclides Domingos",
                "username": "Eu_Domingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174107504969736192",
                "name": "Silma Pereira",
                "username": "SilmaPereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245917562",
                "name": "Vilhena Noticias",
                "username": "vilhenanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327039257",
                "name": "JCamilo Ruiz",
                "username": "juangar191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40478556",
                "name": "Radagast",
                "username": "radaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980627899018555392",
                "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco",
                "username": "aindaeumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399436888",
                "name": "So\u0279\u0279\u1d09sos",
                "username": "pmtoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365900923",
                "name": "Tuites Cat\u00f3licos\u00ae",
                "username": "tuitecatolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67444698",
                "name": "Can\u00e7\u00e3o Nova Not\u00edcias",
                "username": "cnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161815920",
                "name": "Eudes Leite",
                "username": "EudesPenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4410956067",
                "name": "InfoPebas",
                "username": "InfoPebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307119714632691713",
                "name": "SergioBandeirapobreloko",
                "username": "SergioBandeir15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304953447951798273",
                "name": "Blog.Giro Acre not\u00edcias",
                "username": "BlogAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298649345944948736",
                "name": "zolpidem 10mg",
                "username": "eudominicrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031576170423365633",
                "name": "Wilton Oliveira",
                "username": "Wilton0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376785178",
                "name": "Rose R - Cons \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "RORIBAS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76995281",
                "name": "Olga Huhn",
                "username": "OlgaHuhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41678576",
                "name": "Miriam Souza",
                "username": "miriamsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67287790",
                "name": "Fabr\u00edcio Alves",
                "username": "fabualves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194229634",
                "name": "Luiz Manfro",
                "username": "luizhmanfro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045832482225033216",
                "name": "SASUKEEEEEE",
                "username": "jpmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947538611389509632",
                "name": "lu",
                "username": "lumachadoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271146785709477893",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "Ricardo71418306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281796345658060800",
                "name": "coletivo bxd cruel",
                "username": "threadsbxdcruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284606808",
                "name": "drsa",
                "username": "drsinhada10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133460362",
                "name": "sad and boujee",
                "username": "CashBreder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536056584",
                "name": "caique",
                "username": "houdas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264919802155499525",
                "name": "Senhor Renan",
                "username": "Renan15335268",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159907450251862022",
                "name": "Holofote Digital",
                "username": "HolofoteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265072792",
                "name": "gibs",
                "username": "gibsmessina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296537081385230336",
                "name": "reidoveggie",
                "username": "reidoveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89410723",
                "name": "Schwarza",
                "username": "Schwarza79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259924047040786432",
                "name": "Gabe",
                "username": "Gabe1605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42454435",
                "name": "milk",
                "username": "milenasqr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257881388222763013",
                "name": "beiramarperuibe",
                "username": "beiramarperuibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716280185801347076",
                "name": "daniela florenca",
                "username": "DFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769324936649437184",
                "name": "\ud83c\udf33",
                "username": "Sfmuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111390670",
                "name": "Bruno S. Emerick, M.Sc.",
                "username": "brunoemerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225170073",
                "name": "Digoh Lopes Oficial",
                "username": "digohlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117793060",
                "name": "Marina Magalh\u00e3es",
                "username": "MMMarinaFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26338070",
                "name": "Melise",
                "username": "cmpll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4200504736",
                "name": "nossa, nossa... nossa odeio, eu odeio",
                "username": "gabirucaputira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310610254934298626",
                "name": "J\u00falia Magalh\u00e3es",
                "username": "J_uliaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790754455625105408",
                "name": "Jo\u00e3o Fidalgo",
                "username": "joaofidalgotwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191927595635560448",
                "name": "LUIZ CAMARGO vlog",
                "username": "LuizCamargoVlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079807168994516993",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd94\ud83d\udea9",
                "username": "capo_wagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45656491",
                "name": "A. T. Sergio",
                "username": "alextavsergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219201849",
                "name": "Val_Ce1\u1d9c\u02e2\u1d9c\ud83d\udc89",
                "username": "Val_Ce1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78402192",
                "name": "Peregrina\u00e7\u00f5es OMCN",
                "username": "peregrinacoesOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633746924",
                "name": "NilmaBorel",
                "username": "NilmaBorel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138212728",
                "name": "Jorge Arreaza M",
                "username": "jaarreaza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2373553459",
                "name": "Leonel Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leoreis63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277287971364974592",
                "name": "Not\u00edcias Cat\u00f3licas",
                "username": "CatolicasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950823924631326721",
                "name": "Jornal Goi\u00e1s em Tempo",
                "username": "goiasemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259927984070328321",
                "name": "gabi 01",
                "username": "zerooumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246826840309850116",
                "name": "\ud83d\udc3cDessa Panda - Tropa do Prior \ud83c\udf7a",
                "username": "andressa_casado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942298509",
                "name": "Fabio Honorato",
                "username": "FabioHonor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248639748203319298",
                "name": "DIA DA NOTICIA",
                "username": "dia_ltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57438355",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes Goi\u00e2nia",
                "username": "rbgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991489507965927425",
                "name": "Donaldo Mendes",
                "username": "donaldodmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304946377",
                "name": "Paulo Antunes",
                "username": "eupauloantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22133066",
                "name": "Decio Coutinho",
                "username": "Decio_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308087981480325123",
                "name": "\ud83c\udf323c0F1ores6er\ud83c\udf32",
                "username": "3CoGang3xPl0i7s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17984064",
                "name": "Cris",
                "username": "crisvector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100337990",
                "name": "Arthur Pigue",
                "username": "piguearthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95711387",
                "name": "Chaos 47",
                "username": "FredeSpaniol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82956745",
                "name": "Sucom Salvador",
                "username": "SucomSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854391862",
                "name": "Larissa Barboza\ud83d\udcab",
                "username": "larissaa_barboz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174278227",
                "name": "Adriano Oliveira",
                "username": "_djadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178860154487480325",
                "name": "Juninho",
                "username": "postsdojuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268638674843054081",
                "name": "Carla Guimaraes",
                "username": "CarlaGu51416832",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43006744",
                "name": "Fl\u00e1vio Botelho",
                "username": "flaviotbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288000084022644743",
                "name": "Leno_black",
                "username": "leno_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811324004",
                "name": "Bruna Natalie",
                "username": "bruunantl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841098749367705600",
                "name": "Thaynara Melo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "thaynaramelodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923640670287523840",
                "name": "Portugal em Pedra",
                "username": "PortugalPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298652253",
                "name": "isla psicopata do funk",
                "username": "deddyvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26550224",
                "name": "Boccanervosa",
                "username": "tamyroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155217653",
                "name": "M\u00e1rio Sim\u00f5es",
                "username": "_mariosimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146945159415959553",
                "name": "\u0618",
                "username": "oGabrieuh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981478030756450304",
                "name": "Coringa \ud83c\udccf",
                "username": "scar_manly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634083632",
                "name": "HET",
                "username": "HETthePumpking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537321147",
                "name": "Ricardo Telenot\u00edcias",
                "username": "ricardonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261192120",
                "name": "claritcha",
                "username": "marisclacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007082259717992449",
                "name": "Gabriel Morgado",
                "username": "omorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312044473472495617",
                "name": "Paulo Nheus \u2720",
                "username": "Paulonheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581549196",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACdesignBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724661053",
                "name": "Tha\u00edsa Oliveira",
                "username": "thaisa__olv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140551210",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "RedeAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132631349",
                "name": "AGUIA",
                "username": "aguiausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85079041",
                "name": "Ionara Monteiro",
                "username": "IonaraMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3855745095",
                "name": "HOW News",
                "username": "HowNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205873378739081216",
                "name": "N\u00e3o Sei Ci\u00eancia",
                "username": "naoseiciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56915203",
                "name": "S.O.S BRAS\u00cdLIA",
                "username": "RicardoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8407352",
                "name": "Rafael Campos",
                "username": "rafaelcampos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047549690504515585",
                "name": "VerdadeOn",
                "username": "OnVerdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38407186",
                "name": "Jacque Saraiva (Em \ud83c\udfe1\u30c4)",
                "username": "jacquesaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904898114875645953",
                "name": "WebStation : Not\u00edcia do Brasil",
                "username": "lovefunny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050598489867005952",
                "name": "ISABEL_CRUZBA",
                "username": "ISABEL_CRUZBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103497934556094466",
                "name": "natureza legal",
                "username": "MicaoSayaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041052297512579073",
                "name": "Sakanador S\u012bxi\u01ceng\ud83d\udcbe",
                "username": "Sakanador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Rapaz da Semas",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1313996111787569152",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos8ssjyawo169ybm0dhk0wfv3rfy5",
        "oldest_id": "1311841597978370048",
        "result_count": 498
    }
}