{
    "data": [
        {
            "author_id": "1279460565568630786",
            "created_at": "2021-08-27T16:40:31.000Z",
            "id": "1431295572711981059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha adolescencia foi tranquila exceto pelo dia q eu ja menti q eu era crente desviada e doida pra voltar pra igreja pra conseguir carona na frente do parque municipal de madrugada."
        },
        {
            "author_id": "1412077967711346690",
            "created_at": "2021-08-27T16:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "23547038",
                        "start": 230,
                        "username": "colombia_travel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431295124194185223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Colombia \u00e9 um pa\u00eds privilegiado que possui locais \u00fanicos para fazer #ecoturismo. Conhe\u00e7a o Parque Nacional #Chiribiquete, patrim\u00f4nio misto (biol\u00f3gico e cultural) da #UNESCO, localizado no extremo noroeste da amaz\u00f4nia colombiana. @colombia_travel https://t.co/kBXUgqT25c"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-08-27T16:18:54.000Z",
            "id": "1431290132770947077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Turismo, em conjunto com o presidente da Casa, vereador Ney Patr\u00edcio (PSD), convocou um debate sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A ideia central \u00e9 ampliar a discuss\u00e3o. \n\nSaiba mais: https://t.co/NgUilcP3SI"
        },
        {
            "author_id": "1186756182",
            "created_at": "2021-08-27T16:04:03.000Z",
            "id": "1431286395646140420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas \u00e9 CLARO que depois vendessem o parque nacional de cambara pra iniciativa privada iam cobrar 80 conto pra visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3045214974",
            "created_at": "2021-08-27T16:00:18.000Z",
            "id": "1431285453458755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Sutter's Fort, um forte localizado na cidade de Sacramento, capital da Calif\u00f3rnia, que teve uma import\u00e2ncia hist\u00f3rica muito grande na Corrida do Ouro no estado, e que hoje \u00e9 um parque estadual. #viajonaros #suttersfort #california #sacramento https://t.co/U2FtZfGhza"
        },
        {
            "author_id": "799592315287404544",
            "created_at": "2021-08-27T15:47:49.000Z",
            "id": "1431282310482071557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 desta sexta-feira (27) foi preenchida com ideias inovadoras voltadas para a melhoria do Parque Municipal de Macei\u00f3. A Superintend\u00eancia Municipal de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Sudes) promoveu um semin\u00e1rio para discutir propostas.\nSaiba mais em https://t.co/yrGbF12X7d https://t.co/UzFM3HY7me"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T15:35:31.000Z",
            "id": "1431279217300279297",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 1,03 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T15:35:31.000Z",
            "id": "1431279216725684227",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T15:35:31.000Z",
            "id": "1431279216209788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,03 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-08-27T15:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 57,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431278779763204099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza geral e cuidados, no Parque Estadual do Graja\u00fa.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/h2ZrqddpLP"
        },
        {
            "author_id": "476416300",
            "created_at": "2021-08-27T15:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "895655874030698501",
                        "start": 0,
                        "username": "muquchinchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431278765469020164",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muquchinchi \u00c9 o Parque Nacional Eduardo Avaroa? ;) Incr\u00edvel esse lugar. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-08-27T15:32:17.000Z",
            "id": "1431278401655087106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em semin\u00e1rio, Desenvolvimento Sustent\u00e1vel discute melhorias no Parque Municipal. Veja mais em:  - https://t.co/mGfuOFTpA4 https://t.co/SnFQTq4sNx"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2021-08-27T15:27:24.000Z",
            "id": "1431277170836582408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Rio Guadiana /Juromenha - foto de Ab\u00edlio Maia, uma das concorrentes ao Wiki Loves Earth Portugal 2021! https://t.co/i9mJxYOiKl #wikilovesearth https://t.co/PURR636KLP"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-08-27T15:23:16.000Z",
            "id": "1431276134310760459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EX-PREFEITO DE #ArraialDoCabo \u00c9 ALVO DE OPERA\u00c7\u00c3O: Renato Vianna \u00e9 acusado de promover a invas\u00e3o e a explora\u00e7\u00e3o de terrenos do Parque Estadual Costa do Sol, na #Regi\u00e3oDosLagos. O vice-prefeito e o ex-secret\u00e1rio do #MeioAmbiente tamb\u00e9m s\u00e3o alvos do MPRJ da Pol\u00edcia Civil #BandRio https://t.co/kY4g0xfuVC"
        },
        {
            "author_id": "329034966",
            "created_at": "2021-08-27T15:22:33.000Z",
            "id": "1431275952114479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do inea no jornal kkkkkkk caralho q \u00f3dio, n\u00e3o temos paz"
        },
        {
            "author_id": "1069661799711158273",
            "created_at": "2021-08-27T15:17:43.000Z",
            "id": "1431274737116852226",
            "in_reply_to_user_id": "1069661799711158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A QUADRILHA grilava terras p\u00fablicas em \u00e1reas ambientalmente protegidas no Parque Estadual Costa do Sol (PECS) em Monte Alto, e promovia loteamentos ilegais para venda e constru\u00e7\u00e3o irregular, pr\u00e1tica comum das mil\u00edcias no Estado."
        },
        {
            "author_id": "1069661799711158273",
            "created_at": "2021-08-27T15:17:43.000Z",
            "id": "1431274735594319876",
            "in_reply_to_user_id": "1069661799711158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do ex-secret\u00e1rio de Ordem P\u00fablica M\u00e1rcio Galo; seu irm\u00e3o Zima, o ex- sub-secret\u00e1rio de Meio Ambiente M\u00e1rcio Croce, tamb\u00e9m ex-chefe do parque Estadual da Costa do Sol (PECS) Ranieri Porto, al\u00e9m de policiais militares e bombeiros."
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2021-08-27T15:16:21.000Z",
            "id": "1431274390818365445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "N\u00famero de inc\u00eandios florestais em SP \u00e9 o maior dos \u00faltimos 10 anos, segundo dados do INPE. Ao menos 80% do Parque Estadual do Juquery j\u00e1 foi devastado. Setembro vem por a\u00ed e a situa\u00e7\u00e3o pode piorar. \u00c9 urgente que o poder p\u00fablico se responsabilize por frear o avan\u00e7o do fogo."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-08-27T15:13:30.000Z",
            "id": "1431273673927823373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Naturatins e o Cons\u00f3rcio Estreito Energia (Ceste) assinaram um Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental na ordem de R$ 4,7 milh\u00f5es destinados, principalmente ao Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas.\nhttps://t.co/WMafuJi1VW https://t.co/COFOjo8pO1"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-08-27T15:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 57,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431272963068862466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza geral e cuidados, no Parque Estadual do Graja\u00fa.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/RYeVKlVSPv"
        },
        {
            "author_id": "1196853707243212801",
            "created_at": "2021-08-27T15:04:38.000Z",
            "id": "1431271444386828296",
            "in_reply_to_user_id": "1196853707243212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdO povo Kumaruara \u00e9 constantemente coagido e tem seu territ\u00f3rio amea\u00e7ado. Foi por conta de anos de mobiliza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o que foi criada, em 1998, a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns. Sua cria\u00e7\u00e3o foi um grande marco na luta contra os madeireiros."
        },
        {
            "author_id": "2437553335",
            "created_at": "2021-08-27T15:02:29.000Z",
            "id": "1431270901404913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia na cachu ontem foi mto bom! Levei meu filho pela primeira no parque nacional, garoto ficou que nem pinto no lixo kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-27T14:59:48.000Z",
            "id": "1431270228860805125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/Ap75vk7P9r"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-08-27T14:46:04.000Z",
            "id": "1431266768912269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#dicatursp Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina entre SP e RJ - Com 104 mil hectares, reserva diversidade de paisagens e atrativos naturais. Bananal e S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro ficam ao lado https://t.co/nISjuAwEE6 #Serradabocaina #bananal #s\u00e3ojosedobarreiro  #Turismopaulista https://t.co/I4tbyoKbcM"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2021-08-27T14:43:05.000Z",
            "id": "1431266022053580804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas foram presas na opera\u00e7\u00e3o Parque Livre contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, que seria liderada pelo ex-prefeito de Arraial do Cabo, Renatinho Viana, suspeito de promover invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol. https://t.co/fFeS1U5ETe"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-27T14:41:03.000Z",
            "id": "1431265509333422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em semin\u00e1rio, Desenvolvimento Sustent\u00e1vel discute melhorias no Parque Municipal https://t.co/b7PoDSb38Z"
        },
        {
            "author_id": "1427979090204766209",
            "created_at": "2021-08-27T14:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "710532252355190785",
                        "start": 0,
                        "username": "dannielmartinss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431265100254621697",
            "in_reply_to_user_id": "710532252355190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dannielmartinss O Parque do Xingu \u00e9 no Mato Grosso...\nS\u00e3o F\u00e9lix n\u00e3o \u00e9 reserva, e a quest\u00e3o \u00e9 ser protegida, seja como Terra Ind\u00edgena, seja como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que est\u00e3o sendo privatizadas, inclusive."
        },
        {
            "author_id": "968811880520265728",
            "created_at": "2021-08-27T14:37:29.000Z",
            "id": "1431264609806262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por ex-prefeito de Arraial do Cabo, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/soARGOWVvC"
        },
        {
            "author_id": "1402698528040833029",
            "created_at": "2021-08-27T14:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "250783433",
                        "start": 0,
                        "username": "anadubeux"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "113410319",
                        "start": 11,
                        "username": "jornalistavitor"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "67150902",
                        "start": 28,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431259393409093638",
            "in_reply_to_user_id": "1402698528040833029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anadubeux @jornalistavitor @correio Nada  e para sempre  tinha que ter uma.area protegida de segiran\u00e7a para quem deveria se refugiar dentro do territorio afeg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2021-08-27T14:13:42.000Z",
            "id": "1431258627587907585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coleta, pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o de sementes de esp\u00e9cies nativas com potencial para restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas e/ou uso econ\u00f4mico no Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleos Cunha, Picinguaba e Santa Virginia) e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bananal\nhttps://t.co/tCbbw9m2B1\n#FAPESP https://t.co/8tRIzDzDN6"
        },
        {
            "author_id": "103099298",
            "created_at": "2021-08-27T14:11:41.000Z",
            "id": "1431258117732450323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/xcXFeI01q3"
        },
        {
            "author_id": "1280613660411539456",
            "created_at": "2021-08-27T14:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431257421540990982",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila Indio tamb\u00e9m explora a terra... Raro s\u00e3o os \u00edndios que realmente vivem de maneira primitiva... Grande parte possui e usufrui dos bens da vida moderna como carros. Terra ind\u00edgena \u00e9 diferente de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a finalidade \u00e9 outra."
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2021-08-27T14:05:00.000Z",
            "id": "1431256435845996553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o. Confira os hor\u00e1rios\n\nhttps://t.co/uK0diA0E4Z"
        },
        {
            "author_id": "1297719710059040768",
            "created_at": "2021-08-27T14:03:07.000Z",
            "id": "1431255960283193349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro verme, democracia \u00e9 poder fazer o que quer, amea\u00e7ar, xingar, acusar de pedofilia, cometer crime de responsabilidade, crime comun, liberar garimpo ilegal, acabar com parque nacional, vender tudo. Democracia, pros c\u00fa de boi, \u00e9 liberdade pra comentar CRIMES\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2021-08-27T14:00:20.000Z",
            "id": "1431255261164056577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joa\u00e7aba: Pol\u00edcia usa arma de choque para conter casal que causava desordem nas proximidades do parque municipal https://t.co/og9WUJJZy6"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-08-27T14:00:02.000Z",
            "id": "1431255184945016836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MPRJ deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por ex-prefeito de Arraial do Cabo, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol. Acesse: https://t.co/V6D1OzV7b0 https://t.co/gPJySH0m0Y"
        },
        {
            "author_id": "1400797891497705473",
            "created_at": "2021-08-27T13:53:49.000Z",
            "id": "1431253621119889411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador do Tocantis, e dou apenas uma chance para chutar de qual partido ele \u00e9, est\u00e1 praticamente finalizando um estudo sem participa\u00e7\u00e3o da sociedade para conceder o Parque Estadual do Jalap\u00e3o para a iniciativa privada"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-27T13:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82687929",
                        "start": 0,
                        "username": "DrycaBorges"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "243592064",
                        "start": 13,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431250641884794888",
            "in_reply_to_user_id": "82687929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrycaBorges @DefensoriaTO Estamos esperan\u00e7osos. Mesmo diante das adversidades, n\u00e3o vamos desistir e jamais aquiesceremos com essa entrega do Parque Estadual do Jalap\u00e3o ao capital privado."
        },
        {
            "author_id": "1417914870608146443",
            "created_at": "2021-08-27T13:25:21.000Z",
            "id": "1431246459660390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Franco aprova projeto para reflorestar o Parque Estadual do Juquery, confira: \nhttps://t.co/ZdxkjUBf5k \n\n#urbepost #urbe #jornalismo #not\u00edcias #atibaia #mairipor\u00e3 #serradacantareira #francodarocha #caieiras #incendio #parquejuquery #juquery #parqueestadualdojuquery"
        },
        {
            "author_id": "224408782",
            "created_at": "2021-08-27T13:24:09.000Z",
            "id": "1431246154096943107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Defensoria obt\u00e9m senten\u00e7a que reconhece direito de perman\u00eancia de popula\u00e7\u00e3o tradicional no Parque Estadual do... https://t.co/J6dTYV1VhY"
        },
        {
            "author_id": "1253378998413000706",
            "created_at": "2021-08-27T13:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106134926",
                        "start": 0,
                        "username": "elizianegama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431245569129910272",
            "in_reply_to_user_id": "106134926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elizianegama Como est\u00e3o os tr\u00e2mites sobre o PL 2847/21 (sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros)? Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s precisa acompanhar de perto estes tr\u00e2mites. Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-27T13:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "243592064",
                        "start": 28,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431244036619317255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agrade\u00e7o a sensibilidade da @DefensoriaTO em se manifestar publicamente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e \u00e0 defesa das comunidades tradicionais quilombolas. Ontem, a sociedade civil organizada cobrou um posicionamento institucional e hoje ele ocorreu. https://t.co/2ELLBeIGiR"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2021-08-27T13:11:25.000Z",
            "id": "1431242950089052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina \n\nhttps://t.co/Skznn2Bm62"
        },
        {
            "author_id": "7069902",
            "created_at": "2021-08-27T12:56:59.000Z",
            "id": "1431239320346800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A solu\u00e7\u00e3o para o barulho, para melhorar o ambiente, e meter o aeroporto numa \u00e1rea protegida onde n\u00e3o h\u00e1 problemas que passar\u00e1 a ter, obrigando ao \u00eaxodo da fauna. L\u00f3gica de merda dar de Medina. Nem h\u00e1 vergonha."
        },
        {
            "author_id": "1427979090204766209",
            "created_at": "2021-08-27T12:37:31.000Z",
            "id": "1431234420758007808",
            "in_reply_to_user_id": "1427979090204766209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 450,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Inclusive, nessa semana mesmo, a Assembleia Legislativa do Tocantins aprovou a concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, com votos do PT, PCdoB e PSB, sem ouvir as comunidades quilombolas que l\u00e1 vivem.\n\nOs ataques v\u00eam de v\u00e1rios lados.\n\nhttps://t.co/ZvK1vj00xu"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2021-08-27T12:16:54.000Z",
            "id": "1431229232911458306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Sorocaba faz soltura de on\u00e7a-parda na Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/WKHHDlYmbA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-27T12:10:23.000Z",
            "id": "1431227592770736131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagarto tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OxHSXfGb9c"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-27T12:04:26.000Z",
            "id": "1431226093739167748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A APA do Lagamar do Cau\u00edpe foi criada em 1998, originou-se do barramento do Rio Cau\u00edpe pelo campo de dunas m\u00f3veis do entorno. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual \u00e9 reconhecida em todo o Pa\u00eds como \u00e1rea prop\u00edcia \u00e0 pr\u00e1tica de esportes n\u00e1uticos como o kitesurf e o windsurf. https://t.co/Z2neq2STxf"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-27T12:03:45.000Z",
            "id": "1431225923890819079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gigante fotografado do bairro Montese. Esta linda forma\u00e7\u00e3o rochosa est\u00e1 localizada no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/beS7IjErUp"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-08-27T11:59:57.000Z",
            "id": "1431224965030948872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Mangaratiba avan\u00e7a no projeto de mapeamento e sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas do Parque Natural Municipal da Pedra do\u00a0Urubu https://t.co/CgqIx7NFak"
        },
        {
            "author_id": "1146090444402692097",
            "created_at": "2021-08-27T11:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2891228690",
                        "start": 8,
                        "username": "alokoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431223702763474945",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila @alokoficial Para ficar ainda mais did\u00e1tico, melhor trocar a posi\u00e7\u00e3o das fotos. \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\nEsquerda ser a \u00e1rea protegida e a da direita, a \u00e1rea da soja. Assim, n\u00e3o buga ainda mais a cabe\u00e7a dos minions, daqueles que possuem dificuldade de interpreta\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2021-08-27T11:48:40.000Z",
            "id": "1431222128658030597",
            "in_reply_to_user_id": "927213929784397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriana tamb\u00e9m vai nos conduzir em uma caminhada pelo Planalto do Parque Nacional do Itatiaia, um territ\u00f3rio com forma\u00e7\u00f5es rochosas hist\u00f3ricas. A expedi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das experi\u00eancias a fim de observar, escutar, conhecer e pesquisar esse territ\u00f3rio rico em biodiversidade e hist\u00f3ria +"
        },
        {
            "author_id": "138854341",
            "created_at": "2021-08-27T11:39:25.000Z",
            "id": "1431219797140905990",
            "in_reply_to_user_id": "138854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pelos estudos e vest\u00edgios no Parque Nacional Serra da Capivara, aqui estavam na\u00e7\u00f5es e v\u00e1rias etnias h\u00e1 mais de 50.000 anos."
        },
        {
            "author_id": "1394624785213267974",
            "created_at": "2021-08-27T11:38:38.000Z",
            "id": "1431219601061425162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 8 de mar\u00e7o de 2020 Estava eu dan\u00e7ando no dia da mulher no parque Get\u00falio Vargas \n#dan\u00e7adoventre \n#diadamulher \n#8demar\u00e7o \n#2020\n#rakssharki em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/CJ39h28Svd"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-27T11:34:51.000Z",
            "id": "1431218650695016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Tocantins | A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 criticada por ter exclu\u00eddo as popula\u00e7\u00f5es mais afetadas pelo projeto dos debates sobre o tema.\n\nhttps://t.co/1X0DVxiAEJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T11:33:45.000Z",
            "id": "1431218373849796619",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 7,91 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T11:33:45.000Z",
            "id": "1431218373296156680",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T11:33:45.000Z",
            "id": "1431218372784447491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 5,29 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-08-27T11:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431217431696101382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, nova UC de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/1LZzagCl6X"
        },
        {
            "author_id": "18189873",
            "created_at": "2021-08-27T11:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9277,
                        -0.89270556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02b8745ed7c81368"
            },
            "id": "1431216766823190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista M\u00e3e Grande de Curu\u00e7\u00e1 https://t.co/heOYvQLSlF"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2021-08-27T11:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1420760402288279552",
                        "start": 0,
                        "username": "Maria_Aleny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431214551048015873",
            "in_reply_to_user_id": "1420760402288279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maria_Aleny Guten Tag, here is your unroll: Rio Perua\u00e7u - Afluentes do S\u00e3o Francisco #perua\u00e7u PARQUE NACIONAL\u2026 https://t.co/hv5dPDC0Ww Enjoy :) \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-08-27T11:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431209883269992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/RDCyio2N1a"
        },
        {
            "author_id": "27556121",
            "created_at": "2021-08-27T10:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431200930062602242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/uLpOfQ15wT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-08-27T09:31:55.000Z",
            "id": "1431187711097024514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 milh\u00f5es do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 esta\u00a0sexta https://t.co/OuDVGI5P2J"
        },
        {
            "author_id": "1469544462",
            "created_at": "2021-08-27T07:50:48.000Z",
            "id": "1431162264967598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trilho de 20km, Castrejo, a volta de Castro Laboreiro, inserido no Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/sOzD4X3J8I"
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2021-08-27T04:35:39.000Z",
            "id": "1431113155699253251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Sorocaba faz soltura de on\u00e7a-parda na Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/Awj2SYUsy9"
        },
        {
            "author_id": "1329529913016193027",
            "created_at": "2021-08-27T03:30:13.000Z",
            "id": "1431096689557901313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez em 22 anos, a capital paulista atingiu o n\u00edvel p\u00e9ssimo de qualidade do ar nesta semana. O inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, contribuiu para o cen\u00e1rio.\n\n\ud83d\udcfa Saiba mais na Panflix! https://t.co/454HXZLVer https://t.co/OnXO83UwYU"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-08-27T03:06:47.000Z",
            "id": "1431090789598171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio devastou cerca de 24.000 m\u00b2 de \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o aberta pr\u00f3xima \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema, em Capela do Alto, nesta quinta-feira (26). O fogo teve in\u00edcio \u00e0s 4h e foi controlado por bombeiros de Tatu\u00ed e Sorocaba e brigadistas da floresta ap\u00f3s 12 horas."
        },
        {
            "author_id": "15280145",
            "created_at": "2021-08-27T02:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "53692377",
                        "start": 0,
                        "username": "NeloSohn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431084210241085443",
            "in_reply_to_user_id": "53692377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NeloSohn E aqui em S\u00e3o Paulo que um inc\u00eandio queimou 70% da vegeta\u00e7\u00e3o de uma area protegida porque algu\u00e9m soltou bal\u00e3o,o bal\u00e3o caiu e pegou fogo. Morreu animais e a vegeta\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "16943192",
            "created_at": "2021-08-27T02:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "47754867",
                        "start": 0,
                        "username": "congressoemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431083580302712833",
            "in_reply_to_user_id": "47754867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@congressoemfoco Ele quando candidato diz que  falta carne na mesa do brasileiro porque tem muita area de prote\u00e7\u00e3o  ambiental  \ud83e\udd21.\n\nEsperamos o que de um imbecil desses ?"
        },
        {
            "author_id": "1362870424338653184",
            "created_at": "2021-08-27T02:30:51.000Z",
            "id": "1431081748960534533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS IND\u00cdGENAS.\nImagens das imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Xingu (1984-2018) um dos motivos mais vis\u00edveis sobre a import\u00e2ncia da demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. https://t.co/vEtXh76xZy"
        },
        {
            "author_id": "621344225",
            "created_at": "2021-08-27T01:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1255556000305811458",
                        "start": 0,
                        "username": "ivermectinatha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431071162281439235",
            "in_reply_to_user_id": "1255556000305811458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivermectinatha Fora as caminhonete, que andam a mais de 100km/h em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d onde o afeg\u00e3o m\u00e9dio pode andar a 40km/h."
        },
        {
            "author_id": "1316762143019143168",
            "created_at": "2021-08-27T01:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1208956915381878784",
                        "start": 0,
                        "username": "danilo_bonini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431060425450328064",
            "in_reply_to_user_id": "1208956915381878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilo_bonini surfa na lagoa do parque municipal\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "805873629120569344",
            "created_at": "2021-08-27T01:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1208956915381878784",
                        "start": 0,
                        "username": "danilo_bonini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431059680843927552",
            "in_reply_to_user_id": "1208956915381878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilo_bonini uai e quem anda nos cisne do parque municipal \u00e9 oq"
        },
        {
            "author_id": "3201056433",
            "created_at": "2021-08-27T00:48:58.000Z",
            "id": "1431056107003334657",
            "in_reply_to_user_id": "3201056433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerro esse pequeno fio com esse trecho de Dostoi\u00e9vski, que estava lendo hoje no parque municipal da Muritiba, isolado do mundo, acompanhado somente pelo som da \u00e1gua correndo pelo po\u00e7o Halley. O Brasil \u00e9 lindo demais, o povo \u00e9 bom demais. Merecemos melhor do que Bolsonazi. https://t.co/L2u5g1Qvnn"
        },
        {
            "author_id": "633199951",
            "created_at": "2021-08-27T00:46:19.000Z",
            "id": "1431055442143240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo penal da Rep\u00fablica Popular dos Meus Sonhos\n\nArt 1\u00ba: Discriminina\u00e7\u00e3o por qualquer motivo, incluindo \u00e9tnica e sexual\n\npena: 2 a 6 anos de trabalho no canavial + indeniza\u00e7\u00e3o\n\nArt 2\u00ba: Desmatamento de \u00e1rea protegida\n\npena: 12 anos de trabalho de reflorestamento"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-08-27T00:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1431053078174777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o. Trilha dos Campos. #trekking #trilha #trilhasecamping #hiking #aventura #natureza #trilhasdobrasil\ud83c\udf35\ud83d\ude0d #trilhas #camposdojordao #pecj #parqueestadualcamposdojordao #sp #brasil #mantiqueira https://t.co/t1Z0vEjhHK"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-08-27T00:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "14594813",
                        "start": 174,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431052166920351751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Cidades do interior de SP sofrem com inc\u00eandios em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados em combate ao fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, que j\u00e1 dura uma semana\n\"Tote Nunes\" @folha https://t.co/7pnwzGUHqT\n#FOGO #Queimadas #incendio https://t.co/LP1aRF3fn8"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-08-27T00:24:36.000Z",
            "id": "1431049975765639171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hallasan \u00e9 uma #Montanha localizada no centro Ilha #Jeju, no Estreito da Coreia, o local \u00e9 o ponto mais elevado da #CoreiadoSul, com 1.950 metros de altitude. A montanha pode ser avistada de todos os lugares da Ilha Jeju, sendo considerada um monumento natural da Coreia do Sul. https://t.co/gmTcqfCK3H"
        },
        {
            "author_id": "1421580532245311488",
            "created_at": "2021-08-27T00:05:39.000Z",
            "id": "1431045208335175684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem v\u00e1rias trilhas, as da parte baixa podem ser feitas sem guias, existem trilhas para todos os n\u00edveis de forma f\u00edsica. O parque possui ainda local para piquenique, camping e po\u00e7o para banho.https://t.co/hUdiXOpwY1 https://t.co/OjNTIaIJuK"
        },
        {
            "author_id": "1223822737065566208",
            "created_at": "2021-08-27T00:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1269005517327945731",
                        "start": 0,
                        "username": "mdzariaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431045006047993856",
            "in_reply_to_user_id": "1269005517327945731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdzariaaa Pelo parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1573556593",
            "created_at": "2021-08-26T23:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2612690767",
                        "start": 0,
                        "username": "vinfrrr"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "345435952",
                        "start": 9,
                        "username": "bianxdt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431043123455701002",
            "in_reply_to_user_id": "2612690767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinfrrr @bianxdt GENTE VENHAMMMMMMMM levo vcs pra turistar ver patinho no parque municipal comer pamonha etc etc"
        },
        {
            "author_id": "38511736",
            "created_at": "2021-08-26T23:51:38.000Z",
            "id": "1431041681021878275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em \"Feral\", #AmericanHorrorStories traz final surpreendente. No sexto epis\u00f3dio, transmitido no canal gringo #FXonHulu, um casal decide acampar em fam\u00edlia no Parque Nacional Kern Canyon, levando  o menininho deles: Jacob. \nhttps://t.co/JHiRUeAs3L   #AHStories https://t.co/5RabU6WOwr"
        },
        {
            "author_id": "1292996656762441732",
            "created_at": "2021-08-26T23:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1295481431163052038",
                        "start": 0,
                        "username": "BiologoRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431032093581225987",
            "in_reply_to_user_id": "1295481431163052038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiologoRangel Parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido h\u00e1 anos e \u00e9 fenomenal em todos aspectos."
        },
        {
            "author_id": "987297684",
            "created_at": "2021-08-26T23:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1431031101900922884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do fds pra fechar a fileira dessa viajem braba \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JjQ1hFOOnL"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-26T23:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "87694010",
                        "start": 0,
                        "username": "edy_pmw"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "49830084",
                        "start": 9,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "157075827",
                        "start": 24,
                        "username": "jarodrigues88"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "492720753",
                        "start": 39,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431030059335397380",
            "in_reply_to_user_id": "87694010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edy_pmw @celiohenrique @jarodrigues88 @rocsrodrigo A \u00fanica coisa que a hist\u00f3ria n\u00e3o nos perdoaria seria a omiss\u00e3o para com essa desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-08-26T22:56:00.000Z",
            "id": "1431027676832276482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema Florestal Brasileiro come\u00e7a a publicar extratos de contratos que assinou com empresas que ter\u00e3o o direito de praticar o manejo florestal sustent\u00e1vel voltado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de produtos florestais madeireiros e n\u00e3o madeireiros na Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "14813467",
            "created_at": "2021-08-26T22:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1431027123045687299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/syN4jtWhh7"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-08-26T22:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98997,
                        -19.96579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1431024066920517637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/bH0JxB1gdn"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-26T22:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1431023629588860933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6nSrQUguSB"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-26T22:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49830084",
                        "start": 0,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87694010",
                        "start": 15,
                        "username": "edy_pmw"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "157075827",
                        "start": 24,
                        "username": "jarodrigues88"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "492720753",
                        "start": 39,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431023277489758208",
            "in_reply_to_user_id": "49830084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celiohenrique @edy_pmw @jarodrigues88 @rocsrodrigo Vamos protocolizar uma representa\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica objetivando a propositura de ADI em face da Lei estadual que desestatiza o Parque Estadual do Jalap\u00e3o? N\u00e3o podemos aquiescer com essa iniciativa. https://t.co/NZtuHj04oY"
        },
        {
            "author_id": "1268935718707048451",
            "created_at": "2021-08-26T22:36:48.000Z",
            "id": "1431022846847987716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP) \u00e9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar o meio ambiente e recursos naturais.\n\nhttps://t.co/uYx9h9jjcM\n\n#direitoimobiliario #direitoambiental #meioambiente #fazenda #rural #agro #direito"
        },
        {
            "author_id": "42635939",
            "created_at": "2021-08-26T22:35:57.000Z",
            "id": "1431022633441796100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f de hoje \u00e9 do salto da cachoeira do Poranga na parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia. #tbt em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RtmlnBVvFq"
        },
        {
            "author_id": "579217317",
            "created_at": "2021-08-26T22:33:45.000Z",
            "id": "1431022078245933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  inadmiss\u00edvel essa \"venda\" do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Sem nenhum di\u00e1logo, entregaram o parque para uma iniciativa privada que apresentou duas p\u00e1ginas e  nenhum detalhe de concess\u00e3o e \u00e1reas afetadas.\nTinham tantos candidatos, mas o \u00f3dio a um \u00fanico partido destruiu o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1097520502111985664",
            "created_at": "2021-08-26T22:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1001173070189645824",
                        "start": 0,
                        "username": "Fariasalves2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "203712114",
                        "start": 14,
                        "username": "andrepandadiniz"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1254066028151275520",
                        "start": 31,
                        "username": "Sergio_C_Rivero"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1252083075279921152",
                        "start": 48,
                        "username": "Agguireis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431018489490333700",
            "in_reply_to_user_id": "1001173070189645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fariasalves2 @andrepandadiniz @Sergio_C_Rivero @Agguireis Garraf\u00e3o, Pedra do Sino, Dedos de Deus e tantos outros cumes, ficam no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pertence a Teres\u00f3polis.\nO rapaz acima, mal interpretado, referiu-se ao Garraf\u00e3o, cume que faz parte da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!"
        },
        {
            "author_id": "743096540143726593",
            "created_at": "2021-08-26T22:10:06.000Z",
            "id": "1431016129477201928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que sou a unica pessoa que morou desde crian\u00e7a em Macei\u00f3 e nunca foi no ecopark nem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "974038291426275328",
            "created_at": "2021-08-26T22:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431015934551003144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/O4gBqsNCxO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1427676196339437581",
            "created_at": "2021-08-26T21:56:45.000Z",
            "id": "1431012766995951627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vc achar q \u00e9 alguma coisa, lembre-se; vc n\u00e3o \u00e9 nada!\n\nLocal: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u / MG https://t.co/93FybQfJ85"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2021-08-26T21:51:59.000Z",
            "id": "1431011567970234373",
            "in_reply_to_user_id": "59267869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 1992 e se sobrep\u00f4s a um territ\u00f3rio ocupado por uma popula\u00e7\u00e3o tradicional caipira, cuja ocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 reconhecida como parte do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural da regi\u00e3o, remetendo a uma presen\u00e7a de mais de 300 anos. https://t.co/1Ljky2uCYz"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2021-08-26T21:50:35.000Z",
            "id": "1431011215208325129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o tradicional que vive h\u00e1 pelo menos 8 gera\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Jurupar\u00e1 (Peju), que vinha sendo alvo de a\u00e7\u00f5es ambientais de remo\u00e7\u00e3o do local, teve reconhecido o direito a permanecer na regi\u00e3o, em senten\u00e7a judicial obtida pela Defensoria\u27a1\ufe0f https://t.co/9zZemHfBsa https://t.co/gB4QOD9lhB"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2021-08-26T21:48:29.000Z",
            "id": "1431010688898641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Cidades do interior de SP sofrem com inc\u00eandios em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados em combate ao fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, que j\u00e1 dura uma semana\n https://t.co/dRODBuEkVe"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-08-26T21:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "61843152",
                        "start": 56,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431008300057853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto na @camaradeputados que diminui em quase 75% a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do parque:\n\nhttps://t.co/F7jZi7XsQE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T21:31:56.000Z",
            "id": "1431006524399263746",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II acumula 0,56 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T21:31:56.000Z",
            "id": "1431006523384221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 6 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,39 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2756226297",
            "created_at": "2021-08-26T21:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1431001741387091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt mais lindo gente!!! em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/FLhr5FnQGb"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-08-26T21:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1431000753246703623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Andar com f\u00e9 eu vou, que a f\u00e9 n\u00e3o costuma fai\u00e1...\" \ud83c\udf43\ud83d\udc9a\u262e\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oZX8nvoAk1"
        },
        {
            "author_id": "3406787884",
            "created_at": "2021-08-26T21:00:40.000Z",
            "id": "1430998655176257548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No v\u00eddeo, Adelson chora ao falar do inc\u00eandio e da impossibilidade dos brigadistas de ajudar os animais presos nas chamas.\"\n\nhttps://t.co/idxMofTnAD"
        },
        {
            "author_id": "134248516",
            "created_at": "2021-08-26T20:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34784624,
                        -22.88729029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1430997067829231623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/IvSGVjrss1"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-08-26T20:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "106837463",
                        "start": 95,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430993459243016196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Pico da Caled\u00f4nia, Parque Estadual dos Tr\u00eas picos https://t.co/w5MGihbBFw via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1260762171526590467",
            "created_at": "2021-08-26T20:22:59.000Z",
            "id": "1430989172152602629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o de terras&gt; \u00e1rea protegida&gt; preserva\u00e7\u00e3o de um povo historico e do meio ambiente&gt; reconhecimento dos indigenas como povo origin\u00e1rio  e desenvolvimento sustent\u00e1vel do brasil com na\u00e7\u00e3o \n#MarcoTemporalNao\n#MarcoTemporalNao\n#MarcoTemporalNao https://t.co/rFMijBncJH"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-26T19:48:09.000Z",
            "id": "1430980406631927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/JgAEyQyPqH"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-26T19:28:47.000Z",
            "id": "1430975530954854418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto cobra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Elefante. Localizada em Mateus Leme e Juatuba, a \u00e1rea abriga remanescentes do cerrado, campos rupestres e grande variedade biol\u00f3gica, inclusive, de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.  https://t.co/feh2db9hxX https://t.co/J074AF6yVj"
        },
        {
            "author_id": "1358426024250343427",
            "created_at": "2021-08-26T19:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1403321228493037569",
                        "start": 0,
                        "username": "keilaasilvaBsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430975498566373383",
            "in_reply_to_user_id": "1403321228493037569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keilaasilvaBsb Sim. O parque nacional tem uma lagoa artificial, cujo nome \u00e9 Santa Maria, mas o parque n\u00e3o \u00e9 de Santa Maria."
        },
        {
            "author_id": "1222851009665433600",
            "created_at": "2021-08-26T19:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1350952139225444354",
                        "start": 0,
                        "username": "opensante13"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2324619756",
                        "start": 13,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430975402718203909",
            "in_reply_to_user_id": "1350952139225444354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opensante13 @Felippe_Hermes Terras ind\u00edgenas e UCs se sobrep\u00f5em com frequ\u00eancia. Mesmo quando n\u00e3o acontece, terra ind\u00edgena \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental lato senso."
        },
        {
            "author_id": "1403321228493037569",
            "created_at": "2021-08-26T19:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1358426024250343427",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrePiresDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430975316382658568",
            "in_reply_to_user_id": "1358426024250343427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrePiresDF Mas n\u00e3o se referia ao parque nacional?\nMas ouxi que loucura"
        },
        {
            "author_id": "241698523",
            "created_at": "2021-08-26T19:27:28.000Z",
            "id": "1430975198069673987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba Hoje \u00e9 o #DiaMundialdoCachorro e queremos destacar todo o respeito que os bombeiros #cinot\u00e9cnicos possuem com os c\u00e3es. \n\n\ud83d\udc3e E por falar neles, hoje e amanh\u00e3 acontece a Certifica\u00e7\u00e3o Nacional de #C\u00e3es, na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, com participantes de todo o Brasil! https://t.co/oS7XbNTZsp"
        },
        {
            "author_id": "305970027",
            "created_at": "2021-08-26T19:15:07.000Z",
            "id": "1430972090639912963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele TBT de um dia maravilhoso de sol... em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ZUauP0lowy"
        },
        {
            "author_id": "1020670789409001472",
            "created_at": "2021-08-26T19:02:06.000Z",
            "id": "1430968815647612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho saudade dos melhores meses da minha vida que foi fazer voluntariado/morar no Parque Estadual do Rio Doce. Eu morro de saudade do meu cantinho"
        },
        {
            "author_id": "819252354721738752",
            "created_at": "2021-08-26T19:00:15.000Z",
            "id": "1430968351858233346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anchieta inaugura Parque Sede da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Papagaio nesta sexta (27): https://t.co/aNcE8Rf7ez\n.\n.\n\n#lazer #meioambiente #sustentavel #benevente #anchieta #ReservadeDesenvolvimentoSustent\u00e1vePapagaio"
        },
        {
            "author_id": "128307747",
            "created_at": "2021-08-26T18:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1430960945770213400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse #tbt \u00e9 da s\u00e9rie:\nT\u00f4 precisando muito disso! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/ulJBggXivC"
        },
        {
            "author_id": "2324619756",
            "created_at": "2021-08-26T18:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "7153362",
                        "start": 0,
                        "username": "marcurelio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430960034335371264",
            "in_reply_to_user_id": "7153362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcurelio Olhando a segunda imagem d\u00e1 pra ver um bom % de \u00e1rea protegida ali. Bem maior q n maioria dos pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-08-26T18:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1207973211994042368",
                        "start": 158,
                        "username": "ejtaxonomy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430959196355317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "'Physalaemus araxa' #novaesp\u00e9cie descrita\n\nA #esp\u00e9cienova \u00e9 encontrada apenas no topo do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. \n\nLeal et al. 2021. @ejtaxonomy  764: 119\u2013151.\n\n#sbh #herpetology #herpetologia #ci\u00eanciabrasileira #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/lpwgQ3ZgFS"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2021-08-26T18:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "133433978",
                        "start": 56,
                        "username": "TaianaDutra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1430958439895863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Lembran\u00e7a de 2018, quando fui pedalar com a Taiana @taianadutra no Parque Estadual do Juquery, que atualmente foi destru\u00eddo pelo fogo oriundo de um ato criminoso (soltar bal\u00e3o) #juquery #parqueestadualjuquery https://t.co/g2ZNHb9Ja1"
        },
        {
            "author_id": "1350952139225444354",
            "created_at": "2021-08-26T18:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1222851009665433600",
                        "start": 0,
                        "username": "tododiabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2324619756",
                        "start": 15,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430957527810940936",
            "in_reply_to_user_id": "1222851009665433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tododiabrasil @Felippe_Hermes Terra ind\u00edgena n\u00e3o \u00e9 unidade de preserva\u00e7\u00e3o bitolado, isso a\u00ed \u00e9 parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "157677649",
            "created_at": "2021-08-26T18:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "604090371",
                        "start": 0,
                        "username": "brunolalves13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430956916126240780",
            "in_reply_to_user_id": "604090371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunolalves13 Parque nacional de nova Igua\u00e7u. Altas cachus"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-08-26T17:44:24.000Z",
            "id": "1430949264067383299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Estou recebendo \u00e1udios e videos de pessoas dsesperadas na regi\u00e3o do Monumento Natural Serra das Torres (ES) de que o fogo est\u00e1 consumindo rapidamente a vegeta\u00e7\u00e3o, avan\u00e7ando e queimando tudo pela frente. A minha casa h\u00e1 15 anos sendo dstru\u00edda e eu n\u00e3o posso fazer nada. Desespero!"
        },
        {
            "author_id": "92420497",
            "created_at": "2021-08-26T17:42:19.000Z",
            "id": "1430948736591663113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de  #tbt, ent\u00e3o quero trazer essa lembran\u00e7a recente com  imagens lindas do nosso Parque Estadual Juquery, tenho certeza que com as \u00e1guas que chegar\u00e3o ele se regenerar\u00e1 e em breve poderemos contemplar essa beleza!\nViva o nosso parque!\ud83c\udf43\n#tbt  #juquery #francodarocha https://t.co/108Ystvga2"
        },
        {
            "author_id": "1279582649913409536",
            "created_at": "2021-08-26T17:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1174502994165080064",
                        "start": 0,
                        "username": "jeongst91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430947502874836998",
            "in_reply_to_user_id": "1174502994165080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeongst91 perto do parque municipal e vc?"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-08-26T17:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "193003734",
                        "start": 57,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430941769462657033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1538,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 44,
                "retweet_count": 229
            },
            "text": "Cinco novos parques s\u00e3o encaminhados para concess\u00e3o pelo @mmeioambiente.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o inclu\u00eddas s\u00e3o os parques nacionais da Serra da Canastra (MG), Serra do Cip\u00f3 (MG), Capara\u00f3 (MG/ ES), Restinga de Jurubatiba (RJ) e a Floresta Nacional de Ipanema (SP).\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-08-26T16:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "64706049",
                        "start": 132,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "39931528",
                        "start": 143,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430937292814827528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery, mesmo tendo sido criado h\u00e1 quase 30 anos e com modifica\u00e7\u00e3o de tra\u00e7ado em 2020, a pedido do governador @jdoriajr (@PSDBoficial), ainda n\u00e3o tem um item b\u00e1sico para o funcionamento de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o plano de manejo\nhttps://t.co/fq9XBJypb8"
        },
        {
            "author_id": "2457165966",
            "created_at": "2021-08-26T16:40:19.000Z",
            "id": "1430933135202586633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E dessa vez nem t\u00e3o distante. O Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha est\u00e1 queimando h\u00e1 4 dias... \ud83d\ude14 https://t.co/VVEYWkHHqc"
        },
        {
            "author_id": "53127268",
            "created_at": "2021-08-26T16:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1052369834149928960",
                        "start": 0,
                        "username": "caroleaks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430933089103003662",
            "in_reply_to_user_id": "1052369834149928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroleaks qdo n\u00e3o \u00e9 queimada em parque estadual \u00e9 inc\u00eandio em planta qu\u00edmica... os pulm\u00f5es dos paulistanos que lutem"
        },
        {
            "author_id": "1663190148",
            "created_at": "2021-08-26T16:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1222851009665433600",
                        "start": 0,
                        "username": "tododiabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2324619756",
                        "start": 15,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430932617722056707",
            "in_reply_to_user_id": "1222851009665433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tododiabrasil @Felippe_Hermes Tu nem sabe o que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, bixo.\nNa maioria delas sequer \u00e9 permitido habita\u00e7\u00e3o humana..."
        },
        {
            "author_id": "100013300",
            "created_at": "2021-08-26T16:34:43.000Z",
            "id": "1430931726008782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s no Parque Nacional Jeongeup, Coreia do Sul !\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/rXbS5skDw2"
        },
        {
            "author_id": "1222851009665433600",
            "created_at": "2021-08-26T16:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2324619756",
                        "start": 0,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430931226760814592",
            "in_reply_to_user_id": "2324619756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felippe_Hermes Bicho. Se tua educa\u00e7\u00e3o serviu pra te fazer comparar latif\u00fandio com unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 que ela n\u00e3o serve pra muita coisa.\n\nO sistema educacional falhou contigo."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-26T16:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "243592064",
                        "start": 25,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430931138277687300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me causa estranhamento a @DefensoriaTO que sempre efetuou um trabalho magn\u00edfico com \u00e0s comunidades quilombolas na regi\u00e3o do Jalap\u00e3o,n\u00e3o ter se pronunciado,at\u00e9 a presente oportunidade, sobre a desestatiza\u00e7\u00e3o de o mencionado parque estadual.Qual ser\u00e1 o motivo do sil\u00eancio eloquente?"
        },
        {
            "author_id": "869737968273162240",
            "created_at": "2021-08-26T16:19:43.000Z",
            "id": "1430927951940489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gente vamos divulgar o inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Parque Equitativa (Duque de Caxias). Os bombeiros j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1, mas n\u00e3o est\u00e3o conseguindo conter as chamas. https://t.co/SvrWpGC7Tg"
        },
        {
            "author_id": "1463477238",
            "created_at": "2021-08-26T16:12:17.000Z",
            "id": "1430926079175311373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava vendo sobre o parque nacional do itatiaia no s\u00e1bado e surtei. por\u00e9m \u00e9 o tipo de programa q n d\u00e1 pra fazer com meus pais, ent\u00e3o meu marido vai ter q amar mto meio do mato e trilha pois \u00e9 isso q faremos na nossa vida"
        },
        {
            "author_id": "157709350",
            "created_at": "2021-08-26T16:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2263892854",
                        "start": 0,
                        "username": "Theuzsin"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1295481431163052038",
                        "start": 10,
                        "username": "BiologoRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430925621044158469",
            "in_reply_to_user_id": "2263892854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Theuzsin @BiologoRangel vai investir na puta q pariu deixa o parque estadual quieto caralho, vao privar a gente de entrar no bagui, chega de entregar nossas riquezas, n acha q entregamos dms nao?"
        },
        {
            "author_id": "1075565950609559552",
            "created_at": "2021-08-26T16:05:13.000Z",
            "id": "1430924301398597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi o inc\u00eandio no parque estadual e agora \u00e9 o meu quintal que t\u00e1 cheio de fuligem (???)"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-08-26T15:49:02.000Z",
            "id": "1430920228381335557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O local \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais importantes de todo o Brasil\nhttps://t.co/AebdsIUYpE"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-08-26T15:48:59.000Z",
            "id": "1430920215332802571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais importantes de todo o Brasil\nhttps://t.co/abpATs6QnW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T15:40:15.000Z",
            "id": "1430918018922553355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 6 de agosto de 2021, o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "270439253",
            "created_at": "2021-08-26T15:37:49.000Z",
            "id": "1430917404566212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja tudo o que eu perdi\nSeja o que est\u00e1 por vir  \ud83c\udfb6.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #trilha #osarrais #obilheteeotrovao em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/rCtIfnVb0P"
        },
        {
            "author_id": "155913492",
            "created_at": "2021-08-26T15:37:43.000Z",
            "id": "1430917381254230023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ansenuza \ud83e\udda9 \u00a1Cada vez m\u00e1s cerca de ser Parque Nacional! \u2764\ufe0f\ud83c\udf89\n\nhttps://t.co/mayjyJXTnu"
        },
        {
            "author_id": "1298011963771875328",
            "created_at": "2021-08-26T15:32:33.000Z",
            "id": "1430916081993060354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia e gramado https://t.co/cV5PPVmtly"
        },
        {
            "author_id": "974429476837904386",
            "created_at": "2021-08-26T15:16:04.000Z",
            "id": "1430911934195326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual do Jalap\u00e3o\" https://t.co/WPJjTKWKTQ"
        },
        {
            "author_id": "1019023782965637121",
            "created_at": "2021-08-26T15:05:20.000Z",
            "id": "1430909230643519513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica ta pegando fogo a 4 dias \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "171655471",
            "created_at": "2021-08-26T15:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1430908328096448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 dessa trilha \ud83c\udf04\n\n@pedalacu \n@movimentfit_ \n@beachrunnersmarica \n@nathanouverneyy em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/6LVpmQWoQD"
        },
        {
            "author_id": "701204544668172288",
            "created_at": "2021-08-26T14:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1430907683142393858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/dhDHwSoY48"
        },
        {
            "author_id": "1083035272227500032",
            "created_at": "2021-08-26T14:58:26.000Z",
            "id": "1430907494453243913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Rec\u00e9m-publicada!\n\nUma nova esp\u00e9cie de r\u00e3zinha do topo da Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional do Capara\u00f3!\n\nPhysalaemus araxa. O ep\u00edteto espec\u00edfico 'araxa', em tupi-guarani, faz refer\u00eancia ao local em que primeiro se avista o sol. Sim, o bichinho vive a mais de 2500 de altitude (+) https://t.co/zXeysprynS"
        },
        {
            "author_id": "1078309033407377409",
            "created_at": "2021-08-26T14:45:16.000Z",
            "id": "1430904182651772930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria parabenizar tambem a prefeitura de valinhos que conseguiu fazer uma log\u00edstica horr\u00edvel aqui no parque municipal e deixou todo mundo junto https://t.co/HIdpNDzAW2"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-08-26T14:42:46.000Z",
            "id": "1430903553753714694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 28 de agosto, a Secretaria de Sa\u00fade ir\u00e1 promover uma edi\u00e7\u00e3o especial do Drive-Thru para vacina\u00e7\u00e3o contra a Influenza (Gripe). A a\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no Parque Municipal Jorge Hardt, das 8h \u00e0s 16h30.\n\nhttps://t.co/arincFM5Pp https://t.co/TXTULArjId"
        },
        {
            "author_id": "228550339",
            "created_at": "2021-08-26T14:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "253034260",
                        "start": 119,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430901415833047045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio em Capela do Alto, na regi\u00e3o de Sorocaba, pode avan\u00e7ar para a Floresta Nacional de Ipanema. Brigadistas do @ICMBio est\u00e3o na \u00e1rea tentando controlar as chamas."
        },
        {
            "author_id": "193441509",
            "created_at": "2021-08-26T14:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "253034260",
                        "start": 151,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "11160692",
                        "start": 159,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430900590503153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "SENADOR KAJURU SABE QUEM DESEJA PROTEGER OS FAZENDEIROS DA CHAPADA: \u00c9 VANDERLAN CARDOSO DE GOI\u00c1S!!! VENCEREI ESSA BATALHA PELO BEM DO MEIO AMBIENTE!!!\n@ICMBio @WWF_Brasil \nhttps://t.co/jyeUk0dSg0"
        },
        {
            "author_id": "42533861",
            "created_at": "2021-08-26T14:15:56.000Z",
            "id": "1430896799359766531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada de piranha e o Marco Temporal.\nhttps://t.co/akumQRLGhz"
        },
        {
            "author_id": "1378110251841503237",
            "created_at": "2021-08-26T14:15:37.000Z",
            "id": "1430896717998612487",
            "in_reply_to_user_id": "1378110251841503237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de publicar a descri\u00e7\u00e3o de \u2018Physalaemus araxa\u2019, uma nova esp\u00e9cie de sapinho encontrada no alto do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. O Pico da Bandeira \u00e9 considerado o ponto mais alto da Mata Atl\u00e2ntica, com ~2.890 metros de altitude. +"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2021-08-26T14:11:44.000Z",
            "id": "1430895743959662602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd #serradacatedral \n\nEm apenas 5 dias foram mais de 1.000 km rodados entre as serras gerais e o parque estadual do Jalap\u00e3o, em estradas de terra e passando por v\u00e1rios munic\u00edpios tocantinense: Pindorama, S\u00e3o F\u00e9lix, Mateiros, Ponte Alta e o distrito de Taquaru\u00e7u (parte de Palmas). https://t.co/0wqPFWKUuq"
        },
        {
            "author_id": "1312904844437577728",
            "created_at": "2021-08-26T14:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085202881802878982",
                        "start": 0,
                        "username": "AqueleBoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430894386787749908",
            "in_reply_to_user_id": "1085202881802878982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AqueleBoa Descobri que o parque municipal ta fechado por epidemia de raiva entre os gatos\nE eu tava fazendo carinho a pouco tempo antes"
        },
        {
            "author_id": "977869137757253632",
            "created_at": "2021-08-26T13:55:02.000Z",
            "id": "1430891538846945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Concess\u00e3o p\u00fablica do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o, Lajeado e Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado na interface da justi\u00e7a\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/n1fnyztKGY https://t.co/d9ZfQ4zaqI"
        },
        {
            "author_id": "15259361",
            "created_at": "2021-08-26T13:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1210013688",
                        "start": 26,
                        "username": "museump"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430889890313474055",
            "in_reply_to_user_id": "15259361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a reabertura do parque do @museump no dia 12 de outubro, mesmo dia da abertura do novo Parque Municipal, no Nova Calif\u00f3rnia, antigo Sesc https://t.co/MT4iyWQ5kv"
        },
        {
            "author_id": "1192112612680581120",
            "created_at": "2021-08-26T13:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1430887746780860427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jpeazesEmu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "897879733001703425",
            "created_at": "2021-08-26T13:34:26.000Z",
            "id": "1430886355270127618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery compromete as nascentes que abastecem a Represa Paulo de Paiva Castro, que fica na parte de cima do Sistema Cantareira. \n\nhttps://t.co/7lLPaEGxub"
        },
        {
            "author_id": "779880457269829632",
            "created_at": "2021-08-26T13:05:26.000Z",
            "id": "1430879057978216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando muito seriamente em me candidatar pra ser volunt\u00e1ria em alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em sp pra ficar fim de semana enfiada no meio do verde \nseria meu sonho??????"
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2021-08-26T12:57:16.000Z",
            "id": "1430877002010071043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O interior de S\u00e3o Paulo mesmo, n\u00e3o tem quase nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a gente pensa em conseguir um peda\u00e7o de terra pra reflorestar e se depara com pre\u00e7os ABSURDOS de terra arrasada mas q, ainda serve aos interesses do agronegocio. https://t.co/4s0khF6d73"
        },
        {
            "author_id": "1405728716433543169",
            "created_at": "2021-08-26T12:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "810591303239106561",
                        "start": 0,
                        "username": "johnfirpe"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3307567264",
                        "start": 11,
                        "username": "middlebum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430876497850638338",
            "in_reply_to_user_id": "810591303239106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@johnfirpe @middlebum em bh tem parque municipal e um ap 2 quartos no ed. JK por 300 dolares"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-08-26T12:49:20.000Z",
            "id": "1430875004548288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Determinamos a constru\u00e7\u00e3o das zoo passagens, a\u00e9reas e subterr\u00e2neas, na estrada parque de Visconde de Mau\u00e1, quando criamos o parque estadual da Pedra Selada.\nTamb\u00e9m em Silva Jardim, no Parque dos 3 Picos.\nCombinados com os grandes corredores de Biodiversidade: conex\u00e3o dos parques! https://t.co/4YP5vKO862"
        },
        {
            "author_id": "36645953",
            "created_at": "2021-08-26T12:47:49.000Z",
            "id": "1430874624124915720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diabo eu vou saber o c\u00f3digo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal dos parques no Piau\u00ed? gentee socorrr n\u00e3o trabalho no icmbio"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-26T12:40:16.000Z",
            "id": "1430872724554100741",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi registrado por Mara Silva, na \u00c1rea Adahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "56826224",
            "created_at": "2021-08-26T12:39:43.000Z",
            "id": "1430872587907833856",
            "in_reply_to_user_id": "56826224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RACISMO AMBIENTAL \n\nIsvilaine da Silva: fundadora do Ambientalking e articuladora do Engajamundo \n\nLuiz Henrique: morador e l\u00edder juvenil na reserva extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns, em Santar\u00e9m-PA https://t.co/TFZiiDC5vD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-26T12:07:00.000Z",
            "id": "1430864352517582854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suiriri\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Ux0OHouE5y"
        },
        {
            "author_id": "1108013582380204032",
            "created_at": "2021-08-26T12:00:03.000Z",
            "id": "1430862601702060041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio causou dano em quase 85% do Parque Estadual Juquery (SP).\n\n\u2757 Queima das matas gera a emiss\u00e3o de material particulado que junto ao oz\u00f4nio, tornam-se os mais preocupantes poluentes atmosf\u00e9ricos da capital paulista.\n\nLeia \u2b07\ufe0f https://t.co/rTGAEVwZrd"
        },
        {
            "author_id": "1120421142668423171",
            "created_at": "2021-08-26T11:48:49.000Z",
            "id": "1430859776318230530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal ser\u00e1 inaugurado dia 12 de outubro https://t.co/rhbnwM4BWI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T11:38:33.000Z",
            "id": "1430857193348222982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 no dia 9 de agosto de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-08-26T11:30:50.000Z",
            "id": "1430855252668989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CMA vai analisar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/X4UKevbvWk"
        },
        {
            "author_id": "1276333472110522368",
            "created_at": "2021-08-26T10:46:13.000Z",
            "id": "1430844022776532994",
            "in_reply_to_user_id": "1276333472110522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho antigo do amante da natureza e apologeta da Serra dourada, que nomina a Reserva Biol\u00f3gica, professor Jos\u00e9 \u00c2ngelo Rizzo, infelizmente faleceu em novembro de 2018, sem ver sua ilus\u00e3o realizada, \u27a1\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "103099298",
            "created_at": "2021-08-26T10:27:43.000Z",
            "id": "1430839369238290437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina Andara\u00ed Bahia Rio Roncador https://t.co/IMTaOp7Y6g"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2021-08-26T10:24:12.000Z",
            "id": "1430838481975140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. \nMico-de-cheiro com filhote no Parque Nacional da Serra do Divisor. Acre, 2006. https://t.co/nTE6WdKbAd"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-08-26T10:20:53.000Z",
            "id": "1430837647707185155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O A\u00e7ude do Camorim fica na Floresta do Camorim, um dos setores do Parque Estadual da Pedra Branca. \nQuer mais informa\u00e7\u00f5es? Acesse https://t.co/nMdMX1VU03 e confira a mat\u00e9ria completa!\n\n#girocariocatour #acudedocamorim #riodejaneiro https://t.co/iPOazhl4E8"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2021-08-26T10:17:25.000Z",
            "id": "1430836773882671108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m do Jalap\u00e3o, outros parques como o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins foram inclusos https://t.co/cyl0IrmhxU"
        },
        {
            "author_id": "708114515012030465",
            "created_at": "2021-08-26T09:57:25.000Z",
            "id": "1430831740059373576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pr\u00f3xima trilha que eu vou fazer vai ser no parque nacional da cidade"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-26T09:11:16.000Z",
            "id": "1430820129542131714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2021-08-26T08:15:45.000Z",
            "id": "1430806155337605124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #Paisaje #Naturaleza #Agosto21 #BlascoFoto https://t.co/Xu3F9liZWh"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2021-08-26T08:13:46.000Z",
            "id": "1430805655972089860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #Paisaje #Naturaleza #Agosto21 #BlascoFoto https://t.co/Qqe2pxCJEw"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2021-08-26T08:13:29.000Z",
            "id": "1430805586350940164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #Paisaje #Naturaleza #Agosto21 #BlascoFoto https://t.co/p431hTmoi5"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2021-08-26T08:13:10.000Z",
            "id": "1430805508160634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #Paisaje #Naturaleza #Agosto21 #BlascoFoto https://t.co/kZnGhNBTNr"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2021-08-26T08:12:51.000Z",
            "id": "1430805428498219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #Paisaje #Naturaleza #Agosto21 #BlascoFoto https://t.co/GKHAfFSV7K"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2021-08-26T08:12:35.000Z",
            "id": "1430805358105305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #Paisaje #Naturaleza #Agosto21 #BlascoFoto https://t.co/KxJSc1nCK1"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2021-08-26T07:31:12.000Z",
            "id": "1430794947054252037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: CMA vai analisar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uZHDvbYmaz"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2021-08-26T07:31:06.000Z",
            "id": "1430794920164483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xygkrpbtc7"
        },
        {
            "author_id": "1302358432394162176",
            "created_at": "2021-08-26T04:53:16.000Z",
            "id": "1430755199765856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, onde \u00e9 produzida a famosa pimenta jalape\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2021-08-26T04:45:30.000Z",
            "id": "1430753246981857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "JALAP\u00c3O- A Assembleia Legislativa de Tocantins aprovou nesta ter\u00e7a-feira (24) um projeto de lei que autoriza a concess\u00e3o de tr\u00eas parques estaduais \u00e0 iniciativa privada. Entre eles est\u00e1 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Com 34 mil quil\u00f4metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-08-26T03:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1430741468692484096",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBraganca Resex n\u00e3o \u00e9 Parque\u2026 e nem deveria ser Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-26T02:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "900348469",
                        "start": 138,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430726129011331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclus\u00e3o Social e Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wFAbJyIM3s via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-08-26T02:55:51.000Z",
            "id": "1430725650805972993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sWLNSueCGS https://t.co/0sCT6sLMSc"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-26T02:41:37.000Z",
            "id": "1430722067352023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado analisa PL 2847/2021 que amplia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \u2013 25/8/2021 https://t.co/aMbLGjUuQv"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-08-26T02:30:01.000Z",
            "id": "1430719148913475586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 sexta-feira\nhttps://t.co/trTeC6txkh"
        },
        {
            "author_id": "286961060",
            "created_at": "2021-08-26T02:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1430715171916468229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aventureiros em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/bY7RMDogBt"
        },
        {
            "author_id": "1384506022178574336",
            "created_at": "2021-08-26T01:43:07.000Z",
            "id": "1430707347345887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pouqu\u00edssimas experi\u00eancias na minha vida chegaram perto do que foi hoje no acampamento da retomada ind\u00edgena, na floresta estadual de piraquara. a luta dos povos ind\u00edgenas \u00e9 a luta pelo futuro do planeta! https://t.co/fd9D56ZEtp"
        },
        {
            "author_id": "130673615",
            "created_at": "2021-08-26T01:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "130673615",
                        "start": 59,
                        "username": "telefecordoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430706522854764548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ansenuza: ser\u00e1 parque nacional https://t.co/SeoSKu95vv v\u00eda @telefecordoba"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2021-08-26T01:00:38.000Z",
            "id": "1430696655192563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA vai analisar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wfTeYESFgy"
        },
        {
            "author_id": "1123752367327993857",
            "created_at": "2021-08-26T00:57:58.000Z",
            "id": "1430695986851024906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais, Parque Estadual do Biribiri, Diamantina - Minas Gerais.\n\nFoto: @luciangrillo \n\n#oslugares_mg #parqueestadualdobiribiri #biribiri #diamantinaminasgerais #diamantina #diamantinamg #mtur https://t.co/Mk5erpcsJJ"
        },
        {
            "author_id": "331198793",
            "created_at": "2021-08-26T00:55:21.000Z",
            "id": "1430695325325463556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aluna da gradua\u00e7\u00e3o de geografia entra em colapso, pois n\u00e3o consegue achar no google earth a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que fica dentro do campus da pr\u00f3pria universidade \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "145686548",
            "created_at": "2021-08-26T00:27:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ed8ba6df123d1fd"
            },
            "id": "1430688323069173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1... Inclusive a empresa que eu trabalho \"comprou\" parte de um parque estadual como compensa\u00e7\u00e3o ambiental... \n\nSim... \u00c9 assim que rola, se \u00e9 que vc quer ver o MEIO AMBIENTE meio CONSERVADO!!!"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2021-08-26T00:25:54.000Z",
            "id": "1430687914925727744",
            "in_reply_to_user_id": "51075078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sess\u00e3o plen\u00e1ria desta quarta-feira (25), os senadores aprovaram ainda mudan\u00e7as na lei do IPI e a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1243021755893067777",
            "created_at": "2021-08-26T00:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "322093607",
                        "start": 59,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430683313069568009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, esse \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca.\n@parnatijuca https://t.co/hNDj6kkJre"
        },
        {
            "author_id": "1357458206",
            "created_at": "2021-08-25T23:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "810546571494494208",
                        "start": 0,
                        "username": "DiegoEseO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430676543966220295",
            "in_reply_to_user_id": "810546571494494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiegoEseO Nuestro segundo Monumento Natural \u2665\ufe0f\ud83e\udd8e"
        },
        {
            "author_id": "59343583",
            "created_at": "2021-08-25T23:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "223801269",
                        "start": 0,
                        "username": "almeidaexu"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1019282003835916289",
                        "start": 12,
                        "username": "darc_larissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430675458488741888",
            "in_reply_to_user_id": "223801269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almeidaexu @darc_larissa Ontem eu fui cobrir o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery e almocei junto com os bombeiros m\u00f3 rango da hora"
        },
        {
            "author_id": "915058249581416449",
            "created_at": "2021-08-25T23:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1258490256367800335",
                        "start": 0,
                        "username": "unidadeAbsoluta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430672172712828931",
            "in_reply_to_user_id": "1258490256367800335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unidadeAbsoluta N\u00e3o acredite em tudo que voc\u00ea l\u00ea na internet. Puma concolor \u00e9 um dos felinos com maior distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica na terra. \nNa minha cidade natal (Teres\u00f3polis) no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os tem puma. Ent\u00e3o como que foi extinto?"
        },
        {
            "author_id": "1238117868526501888",
            "created_at": "2021-08-25T23:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "74640212",
                        "start": 183,
                        "username": "tetecruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430669578477129730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reportagem sobre os inc\u00eandios criminosos que acontecem na Serra do Itapetinga. Todos os dias a 3 semanas que tem dois inc\u00eandios grandes por dia por aqui. \u00c9 muito triste. \n\nAgrade\u00e7o a @tetecruz \ud83d\udc95\n\nhttps://t.co/wEaaKppG9f"
        },
        {
            "author_id": "1203345078066073600",
            "created_at": "2021-08-25T23:01:53.000Z",
            "id": "1430666770315153412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com o inc\u00eandio no Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1 s\u00f3 em 2021 j\u00e1 \u00e9 o 4o. atentado criminoso praticado pela esquerda e centro pol\u00edtico em SP.\nLembrando:\nTorre de transmiss\u00e3o de energia da ENEL;\nEst\u00e1tua do Borba Gato;\nParque Estadual do Juqueri;\nParque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "112498734",
            "created_at": "2021-08-25T23:00:01.000Z",
            "id": "1430666303547662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, \u00faltima fatia do bioma cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Inc\u00eandio t\u00e3o intenso que a fuligem atingiu \u00e1reas centrais da capital paulista. Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, perdemos 16% das superf\u00edcies de \u00e1gua doce e 20% do territ\u00f3rio brasileiro. https://t.co/Sldyp6sqaX"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2021-08-25T22:47:29.000Z",
            "id": "1430663146964926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 225,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Seguran\u00e7a: \u00e1rea protegida para o congresso, menos para os povos ind\u00edgenas!\nO povo Munduruku \u00e9 contra o GENOCIDA!\n \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83c\udff9\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n#LutaPelaVida\n#Demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1 \n#MarcoTemporalNao \ud83c\udff9 https://t.co/o07ERiFKQ6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-08-25T22:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "244676079",
                        "start": 131,
                        "username": "Bruna__Santiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430659273378443266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso natural localizado no nordeste do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem uma paisagem \u00fanica\ud83d\udc99\n\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49 @bruna__santiago https://t.co/NbKf79Uj3z"
        },
        {
            "author_id": "1294342526846017536",
            "created_at": "2021-08-25T22:13:13.000Z",
            "id": "1430654525334069256",
            "in_reply_to_user_id": "1294342526846017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os extrem\u00f3filos, por defini\u00e7\u00e3o, s\u00e3o organismos microsc\u00f3picos q tem afinidade a condi\u00e7\u00f5es extremas. Na vdd, a hist\u00f3ria evolutiva os moldou de tal forma q seria dif\u00edcil sobreviverem em ambientes diferentes. Um bom exemplo de ambiente extremo \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone+ https://t.co/qz9Hf8VokW"
        },
        {
            "author_id": "96855593",
            "created_at": "2021-08-25T22:12:26.000Z",
            "id": "1430654328528855042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pegando fogo em S\u00e3o Paulo.\nQue tristeza, meu deus..."
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-08-25T21:58:14.000Z",
            "id": "1430650754491158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea for o ganhador do sorteio do Instagram https://t.co/30KaHzmxqc, ter\u00e1 a oportunidade de fazer uma trilha pelo incr\u00edvel Parque Nacional de Garajonay \ud83c\udf33 Encerramos o sorteio amanh\u00e3, dia 26, \u00e0s 12:00 horas (hor\u00e1rio peninsular da Espanha, \u00e0s 7:00 horas de Bras\u00edlia). Participe! https://t.co/QZRd6dueeL"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2021-08-25T21:57:59.000Z",
            "id": "1430650692671348746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PtptkNsdgk\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 que possui alta representatividade de biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica e mais de 340 esp\u00e9cies de aves, muitas raras e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2021-08-25T21:50:17.000Z",
            "id": "1430648754122727426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL aprova amplia\u00e7\u00e3o de parque estadual marinho e mais 40 projetos  https://t.co/yqnwcDZZHe #ALECE #Vota\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-25T21:50:01.000Z",
            "id": "1430648685050880005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VP1nCRKuWb"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-25T21:49:36.000Z",
            "id": "1430648580646264834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZmLnlunyZg"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-25T21:49:08.000Z",
            "id": "1430648462085853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/n186MeXNGK"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-25T21:39:02.000Z",
            "id": "1430645923588182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qU499vHjVh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T21:36:48.000Z",
            "id": "1430645358518956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 28 de julho de 2021 o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,18 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1417601586923245571",
            "created_at": "2021-08-25T21:33:03.000Z",
            "id": "1430644414129573902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador Jorge Kajuru (Podemos-GO) defendeu, em pronunciamento em Plen\u00e1rio, nesta quarta-feira (25), o projeto de lei de sua autoria que amplia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Emborabaseada em estudos t\u00e9cnicos, a amplia\u00e7\u00e3o do parque\n\nhttps://t.co/R1kFrLTJbd https://t.co/vh6091RQzo"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-08-25T21:30:00.000Z",
            "id": "1430643649117777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tinha visto como \u00e9 o visual do Morro do Macaco \u00e0 noite? \u00c9 espetacular! \ud83c\udf12\n\n\ud83d\udc63 \u00c9 recomendado levar lanternas, ou se certificar que o celular est\u00e1 com bateria, e ir com cal\u00e7ados fechados.\ud83d\udd26\n\n\ud83d\udccc Parque Natural Municipal do Morro do Macaco - Bombinhas/SC\n\ud83d\udcf8 Iuri Sena https://t.co/1fP5pbxnrF"
        },
        {
            "author_id": "3054383639",
            "created_at": "2021-08-25T21:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "151197269",
                        "start": 17,
                        "username": "MaiconMariano"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "53226177",
                        "start": 32,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430641112172175360",
            "in_reply_to_user_id": "270599780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tweetatleticano @MaiconMariano @PauloVieiraReal Fui visitar o parque estadual de Foz de Igua\u00e7u. \u00c9 um parque privatizado e fiquei impressionada com a infraestrutura e cuidados do local. J\u00e1 visitei muitos parques p\u00fablicos, mas nunca um lugar como o parque de Foz. Para turista \u00f3timo, agora \u00f1 sei como fica c/ os recursos naturais"
        },
        {
            "author_id": "1300999264240361472",
            "created_at": "2021-08-25T21:17:32.000Z",
            "id": "1430640511652700163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o motivem devia estar na MANCHETE: al\u00e9m da polui\u00e7\u00e3o habitual, o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery est\u00e1 diretamente ligado a massa de polui\u00e7\u00e3o, ou seja, A CAUSA tinha como ser EVITADA \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f mas o que esperar do Brasil n\u00e9 https://t.co/4WbWOXLWNp"
        },
        {
            "author_id": "1344802703302684678",
            "created_at": "2021-08-25T21:03:02.000Z",
            "id": "1430636861194657801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 precisando ler com calma a 9985/2000 pq toda not\u00edcia que sai sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o eu fico perdido"
        },
        {
            "author_id": "4631622941",
            "created_at": "2021-08-25T20:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "34779125",
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430631526190944265",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnascim imagina se n\u00e3o tivesse \u00e1rea protegida: adeus biomas"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T20:37:35.000Z",
            "id": "1430630457318719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 controlado em Chapada do Guimar\u00e3es\u00a0(MT) https://t.co/PX97qvyDQh"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2021-08-25T20:36:29.000Z",
            "id": "1430630180784115718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada do Guimar\u00e3es https://t.co/RMBQp3ZDrh"
        },
        {
            "author_id": "2910328510",
            "created_at": "2021-08-25T20:33:12.000Z",
            "id": "1430629355458375685",
            "in_reply_to_user_id": "2910328510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais https://t.co/BsHy3rAsKN"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2021-08-25T20:32:43.000Z",
            "id": "1430629231390830598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada do Guimar\u00e3es :: Agua Boa News https://t.co/RbGXI1o5VG via @http://www.twitter.com/aguaboanews"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-25T20:25:52.000Z",
            "id": "1430627507968135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2757 Aten\u00e7\u00e3o! A Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP N\u00c3O est\u00e1 realizando vaquinhas virtuais para arrecada\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es para a restaura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery, atingido por um inc\u00eandio no \u00faltimo domingo (22). Mensagens que circulam pelas redes sociais n\u00e3o s\u00e3o leg\u00edtimas da institui\u00e7\u00e3o https://t.co/aQxLNiK5pP"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-08-25T20:15:08.000Z",
            "id": "1430624805456420873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Af1wsIPr6p"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2021-08-25T20:06:32.000Z",
            "id": "1430622641799548939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao Vivo | O Senado analisa a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Ainda na pauta seis outros itens, como o projeto de lei que altera a lei do Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI), e outro que muda o C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/bNETQgw4kM"
        },
        {
            "author_id": "93638013",
            "created_at": "2021-08-25T20:04:15.000Z",
            "id": "1430622067649654787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Resgate T\u00e9cnico Animal do CRMV-SP segue auxiliando o trabalho de monitoramento de fauna no Parque Estadual do Juquery.\n\nLeia todos os detalhes na Plataforma CRMV-SP. \n\n#ResgateAnimal #crmvsp\n#ParqueEstadualJuquery https://t.co/h9SigAnOA2"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2021-08-25T20:03:08.000Z",
            "id": "1430621785603588109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado analisa a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Ainda na pauta seis outros itens, como o projeto de lei que altera a lei do Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI), e outro que muda o C\u00f3digo Florestal. https://t.co/Khn1RgSdMv"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-25T19:58:33.000Z",
            "id": "1430620632614539266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada do Guimar\u00e3es https://t.co/waEfSJp3hH"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2021-08-25T19:55:56.000Z",
            "id": "1430619975904108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a incid\u00eancia de concess\u00f5es de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o pelo pa\u00eds. Depois da Chapada dos Veadeiros (GO), o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) \u00e9 a pr\u00f3xima v\u00edtima. Na Bahia, os parques Setes Passagens (Miguel Calmon) e Serra do Conduru (Itacar\u00e9/Ilh\u00e9us) correm esse risco. https://t.co/B7ingUc6L7"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-25T19:50:28.000Z",
            "id": "1430618598838517763",
            "in_reply_to_user_id": "1354081454221877252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38,8\u00b0C     Valpara\u00edso (SP)\n\n38,4\u00b0C     Rancharia (SP)\n \n38,4\u00b0C     Goi\u00e1s (GO)\n\n38,3\u00b0C     Ang\u00e9lica (MS)\n\n38,3\u00b0C     Santa Maria das Barreiras (PA)\n\n38,3\u00b0C     Parque Estadual Chandlles (AC)\n\n38,1\u00b0C     Presidente Prudente (SP)\n\n38,1\u00b0C     Palmas (TO)"
        },
        {
            "author_id": "374606508",
            "created_at": "2021-08-25T19:35:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0c0dc9e793332cf9"
            },
            "id": "1430614876888649730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/U8n6vsUAeK"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-08-25T19:35:03.000Z",
            "id": "1430614721003233285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que monitora biodiversidade em unidades de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 realizado em parque estadual de Rond\u00f4nia - News Rondonia ...\nhttps://t.co/3pqePZhRcD"
        },
        {
            "author_id": "794204157771214849",
            "created_at": "2021-08-25T19:29:08.000Z",
            "id": "1430613229349347329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 sexta (27) https://t.co/GL12Ey10Dd"
        },
        {
            "author_id": "1383166966182121474",
            "created_at": "2021-08-25T19:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1187105500648878083",
                        "start": 12,
                        "username": "luanapsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430612976256618497",
            "in_reply_to_user_id": "1383166966182121474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vereadora @luanapsol leu uma carta enviada pelo Conselho Gestor do Parque Municipal Augusta em que a comunidade se coloca contra a proposta.\n\nhttps://t.co/yVMcYN1wUF"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2021-08-25T19:20:51.000Z",
            "id": "1430611148546662402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Tocantins est\u00e1 autorizado a repassar para a iniciativa privada, n\u00e3o s\u00f3 os Parques estaduais do Jalap\u00e3o, como o do Cant\u00e3o, do Lajeado e o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-08-25T19:15:00.000Z",
            "id": "1430609673703497731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hotel \u00e9 um apoio ao atrativo tur\u00edstico do Parque Nacional Serra da Capivara, sendo este uma das dez \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da caatinga brasileira, constitu\u00eddo de quase 40% da caatinga protegida no pa\u00eds. https://t.co/oZerSQZeE4"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2021-08-25T19:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "24746057",
                        "start": 23,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "64706049",
                        "start": 190,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430608749815861256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Pedimos informa\u00e7\u00f5es ao @governosp sobre inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery. Em 2 dias o fogo consumiu pelo menos 85% da \u00e1rea do parque, causando danos inestim\u00e1veis \u00e0 flora e \u00e0 fauna local. @jdoriajr precisa reflorestar a \u00e1rea e criar uma Guarda Ambiental. https://t.co/uONGqfNnTe"
        },
        {
            "author_id": "1347993164368510976",
            "created_at": "2021-08-25T19:03:08.000Z",
            "id": "1430606688076419079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inaugurado como Parque Municipal em 25 de agosto de 1883, o Bosque Rodrigues Alves \u00e9 um peda\u00e7o de Floresta Amaz\u00f4nica preservado no cora\u00e7\u00e3o da cidade. Hoje, ele completa 138 anos como um espa\u00e7o de lazer, pesquisa, conserva\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental. Parab\u00e9ns! https://t.co/GfQdiAak50"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "1430606139855720452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe estagi\u00e1rios do PLCM \n\nLeia mais, atrav\u00e9s do link: https://t.co/gGqAklQ21E https://t.co/2MJ6Gyvl9t"
        },
        {
            "author_id": "234369236",
            "created_at": "2021-08-25T18:47:38.000Z",
            "id": "1430602787008696326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/MamsT8SbVZ\n\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "534699585",
            "created_at": "2021-08-25T18:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "67551825",
                        "start": 55,
                        "username": "ptbt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1430599560657883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado hoje inclusive com votos dos deputados do @ptbt e o deputado do PV faltou. Triste dia para o Parque Estadual Jalap\u00e3o. https://t.co/SsCLQNcTCE"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-25T18:22:32.000Z",
            "id": "1430596471829762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-08-25T18:21:00.000Z",
            "id": "1430596083957129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 em uma viagem perfeita, n\u00e3o se esque\u00e7a antes de chegar a #LasVegas para passar algum tempo relaxando em um parque estadual t\u00e3o charmoso quanto Valley of Fire.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure \nPc: djcarlou5 https://t.co/CLpvqu9eXx"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2021-08-25T18:20:07.000Z",
            "id": "1430595863131340803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira investe na remo\u00e7\u00e3o de plantas invasoras em \u00e1rea protegida https://t.co/49IuFnm9eQ #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-08-25T18:19:56.000Z",
            "id": "1430595814548717574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana passado de v\u00e1rios inc\u00eandios em \u00e1reas de campo do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e entorno."
        },
        {
            "author_id": "1255672525796892674",
            "created_at": "2021-08-25T18:17:10.000Z",
            "id": "1430595120311767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff9A \u00e1rea em disputa \u00e9 administrativamente declarada como de tradicional ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, localizada em parte da Reserva Biol\u00f3gica do Sassafr\u00e1s. Em Santa Catarina, menos de 1% do territ\u00f3rio est\u00e1 destinado \u00e0s Terras Ind\u00edgenas. #MarcoTemporalN\u00e3o #Demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1 #LutaPelaVida"
        },
        {
            "author_id": "776387594",
            "created_at": "2021-08-25T18:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "27736576",
                        "start": 18,
                        "username": "partidoverde"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "15230805",
                        "start": 32,
                        "username": "gabeiracombr"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2964823054",
                        "start": 79,
                        "username": "claudia__lelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430592500574609411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria saber se o @partidoverde @gabeiracombr concorda com o voto favor\u00e1vel de @claudia__lelis pela concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Entregar o patrim\u00f4nio ambiental pra grandes empresas\u2026."
        },
        {
            "author_id": "235531404",
            "created_at": "2021-08-25T17:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65088398",
                        "start": 0,
                        "username": "_jotape13"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1328504255519592449",
                        "start": 11,
                        "username": "mordecalhos77"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430590505189007364",
            "in_reply_to_user_id": "65088398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jotape13 @mordecalhos77 @Prefeitura_Rio A\u00ed \u00e9 que est\u00e1. Se a lei \u00e9 pra um, tem que ser pra todos. Se constru\u00edram em \u00e1rea protegida, t\u00eam que sair."
        },
        {
            "author_id": "840319206478483456",
            "created_at": "2021-08-25T17:56:00.000Z",
            "id": "1430589793562398729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional super lotado? Qual o sentido?"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-08-25T17:48:35.000Z",
            "id": "1430587925801078786",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para piorar, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos poucos locais em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o no estado, corre perigo de voltar a ser rasgado pela Estrada do Colono, vetor de desmatamento, ca\u00e7a, tr\u00e1fico e retrocesso. Leia: https://t.co/lkYBWnyNJ6 \n#EstradadocolonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-25T17:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1430586197416554499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliotecasparquerj \n@anapaulacavalcanteteixeira \n@setensumdomseja \n\n#Amanh\u00e3 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/EAtjkNva7l"
        },
        {
            "author_id": "225227383",
            "created_at": "2021-08-25T17:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "150457514",
                        "start": 17,
                        "username": "pttocantins"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "39522911",
                        "start": 30,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "54312869",
                        "start": 40,
                        "username": "PCdoB_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "708305386445664256",
                        "start": 55,
                        "username": "PCdoBTocantins"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "180500907",
                        "start": 71,
                        "username": "PDT_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "54312869",
                        "start": 87,
                        "username": "PCdoB_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "39522911",
                        "start": 106,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430584884402212867",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal @pttocantins @ptbrasil @PCdoB_Oficial @PCdoBTocantins @PDT_Nacional O @PCdoB_Oficial e o @ptbrasil no Tocantins ficou com Deus mesmo hein??? Votando em privatizar parque estadual, onde tem comunidade quilombola. SOCORRO!"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-08-25T17:21:34.000Z",
            "id": "1430581127744475139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que monitora biodiversidade em unidades de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 realizado em parque estadual de\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/DVCL9g7euS"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-08-25T17:16:48.000Z",
            "id": "1430579927628369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque tem espa\u00e7o para esporte e lazer https://t.co/cZmoYYw1jR #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "95783368",
            "created_at": "2021-08-25T17:16:03.000Z",
            "id": "1430579740679839753",
            "in_reply_to_user_id": "95783368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...em \u00e1rea administrativamente declarada como de tradicional ocupa\u00e7\u00e3o dos \u00edndios Xokleng, localizada em parte da Reserva Biol\u00f3gica do Sassafr\u00e1s, Estado de Santa Catarina, por considerar que n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o de que as terras sejam tradicionalmente ocupadas pelos \u00edndios."
        },
        {
            "author_id": "1074346067917979651",
            "created_at": "2021-08-25T17:14:07.000Z",
            "id": "1430579255247835139",
            "in_reply_to_user_id": "1074346067917979651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que odio meu deus quando parece que nao tem como piorar come\u00e7am a privatizar um parque estadual??? uma uc???"
        },
        {
            "author_id": "39488023",
            "created_at": "2021-08-25T17:07:23.000Z",
            "id": "1430577556953108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que mais posso querer? #caminhadanoturna #vilavelha em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/tpYsQnoxRk"
        },
        {
            "author_id": "1100587207134535682",
            "created_at": "2021-08-25T17:02:25.000Z",
            "id": "1430576307805564937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Sete baloeiros detidos pela Guarda Civil Municipal (GCM) em Franco da Rocha no domingo (22) s\u00e3o investigados pela Pol\u00edcia Civil e pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) por suspeita de envolvimento no inc\u00eandio que destruiu 80% do Parque Estadual do Juquery [...]\".\n https://t.co/kJfRa6CoIx"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-08-25T16:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430571497769287684",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Lute pelo direito de propriedade. Diga N\u00e3o a expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\n\u00c9 a maior injusti\u00e7a que pode acontecer\u2026 nem o parque de 65 mil ha foi pago, s\u00f3 20%\u2026\nChega de parques! Essa esquerda s\u00f3 quer selo Unesco. Sou mais Brasil."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T16:39:32.000Z",
            "id": "1430570550825529348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combatem inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em\u00a0Pitangui https://t.co/CXraiQNEpL"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2021-08-25T16:39:16.000Z",
            "id": "1430570483645308934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal nas proximidades do Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/6YyiAz7r9n https://t.co/so8LgBPddT"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-25T16:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49830084",
                        "start": 0,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "492720753",
                        "start": 15,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "157075827",
                        "start": 28,
                        "username": "jarodrigues88"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "87694010",
                        "start": 43,
                        "username": "edy_pmw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430565470525132800",
            "in_reply_to_user_id": "49830084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celiohenrique @rocsrodrigo @jarodrigues88 @edy_pmw precisamos efetuar o estudo de viabilidade sobre a propositura de alguma medida judicial, objetivando inibir a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. N\u00e3o podemos nos omitir em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 essa tem\u00e1tica relevante."
        },
        {
            "author_id": "1078008511047614464",
            "created_at": "2021-08-25T16:17:58.000Z",
            "id": "1430565121726849026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "O Marco Temporal \u00e9 uma tese que o TRF-4 acolheu em 2013 ao conceder ao Instituto do Meio Ambiente de SC reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea localizada em parte da Reserva Biol\u00f3gica do Sassafr\u00e1s, onde fica a Terra Ind\u00edgena Ibirama LaKl\u00e3n\u00f5, onde vivem os povos xokleng, guarani e kaingang https://t.co/aHwO2oCMWh"
        },
        {
            "author_id": "710274650266320896",
            "created_at": "2021-08-25T16:17:14.000Z",
            "id": "1430564936791515142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a um bal\u00e3o, o parque estadual do Juquery, em Franco da Rocha, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, foi consumido durante 3 dias de fortes chamas. Os danos ainda est\u00e3o sendo contabilizados\u2026 https://t.co/TvLzw0YABE"
        },
        {
            "author_id": "1306604322122235907",
            "created_at": "2021-08-25T16:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1196857822581055490",
                        "start": 101,
                        "username": "opartisano_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430564607282892804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis idiotas e um bal\u00e3o cheio fazem o funeral do Parque Estadual Juquery https://t.co/1KBIed6tN8 via @opartisano_org"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2021-08-25T16:08:13.000Z",
            "id": "1430562669447323649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A imensa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental acabou se tornando o principal destino de ecoturismo do Tocantins e agora \u00e9 alvo de um controverso projeto de explora\u00e7\u00e3o comercial dos atrativos\nhttps://t.co/QxmB3OMouv #G1 #G1TO"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561678639484936",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561598742093831",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "245896728",
                        "start": 0,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561350669975559",
            "in_reply_to_user_id": "245896728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jc_pe \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2538053700",
                        "start": 0,
                        "username": "ElaineG16"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "296044994",
                        "start": 11,
                        "username": "MarcianoBrito13"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "9317502",
                        "start": 28,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561216645242881",
            "in_reply_to_user_id": "2538053700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ElaineG16 @MarcianoBrito13 @Estadao \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561117923905536",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90791021",
                        "start": 0,
                        "username": "tvjornalsbt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560950604771330",
            "in_reply_to_user_id": "90791021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvjornalsbt \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "27856959",
                        "start": 0,
                        "username": "RFI_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560877908987908",
            "in_reply_to_user_id": "27856959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RFI_Br \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560818173784065",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 0,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560765744984064",
            "in_reply_to_user_id": "1214448264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JChapada \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1094038644770385920",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAJBarrett"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "160762194",
                        "start": 17,
                        "username": "WilyWyllison"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560679703064578",
            "in_reply_to_user_id": "1094038644770385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SergioAJBarrett @WilyWyllison \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T15:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62804559",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueFontana"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2193602308",
                        "start": 17,
                        "username": "adeltorohr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560592159551504",
            "in_reply_to_user_id": "62804559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueFontana @adeltorohr \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T15:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560444331216910",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeputadoFederal \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T15:59:05.000Z",
            "id": "1430560370536718346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-08-25T15:40:23.000Z",
            "id": "1430555665337135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda, lobo-guar\u00e1, tatu canastra, tamandu\u00e1-mirim, capivara, cachorro do mato, jararaca, cobra coral, tucano, seriema, veado-campeiro e jaguatirica s\u00e3o apenas algumas das esp\u00e9cies de animais que habitam o Parque Estadual do Juquery... \u200bLEIA MAIS em https://t.co/cFY4s0xK1K https://t.co/Vs9OoXUySK"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T15:39:04.000Z",
            "id": "1430555335081795588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal passa a funcionar em outubro em Juiz de\u00a0Fora https://t.co/oI1zwLau8N"
        },
        {
            "author_id": "1427356510154334217",
            "created_at": "2021-08-25T15:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1369021277923647490",
                        "start": 0,
                        "username": "zapedx"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4759769729",
                        "start": 8,
                        "username": "d4rua"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1118652652089376768",
                        "start": 15,
                        "username": "RY0ASUKA__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430554726198693892",
            "in_reply_to_user_id": "1369021277923647490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zapedx @d4rua @RY0ASUKA__ Moro em Petr\u00f3polis na regi\u00e3o serrana do Rio De Janeiro. Ar respir\u00e1vel, criminalidade quase inexistente, povo de bem, bastante natureza, parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Cidade Imperial com v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos brabos."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:28.000Z",
            "id": "1430554426394173442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece a observa\u00e7\u00e3o de aves\n\nhttps://t.co/0Ncgih31Fe https://t.co/TB5Bz5terX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:06.000Z",
            "id": "1430554335256059905",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO soma 1,07 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:06.000Z",
            "id": "1430554334635302915",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:06.000Z",
            "id": "1430554334094188547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,13 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia em 11 de agosto de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1134430491787124736",
                        "start": 0,
                        "username": "ze_vitorio"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "53226177",
                        "start": 12,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430553195651248130",
            "in_reply_to_user_id": "1134430491787124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ze_vitorio @PauloVieiraReal concess\u00e3o do parque estadual, est\u00e1 bem claro isso.\nqq \u00e1rea de reserva federal nem h\u00e1 como autoridades estaduais legislarem sobre"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2021-08-25T15:30:22.000Z",
            "id": "1430553143906119683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a completa 37 anos de preserva\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83c\udfde\n\n\u00c9 muito importante cuidar do planeta em que vivemos!\n[https://t.co/C6ZdYAZcR5]"
        },
        {
            "author_id": "35263299",
            "created_at": "2021-08-25T15:29:12.000Z",
            "id": "1430552851521155074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o #Tocantins #Brasil \n\nO Tocantins e principalmente o povo do Jalap\u00e3o tem que lembrar desses \ud83d\ude12 no ano que vem. Votaram a favor da concess\u00e3o do Parque estadual do Jalap\u00e3o:\n\n\u25aaAm\u00e1lia Santana\n\u25aaAm\u00e9lio Cayres\n\u25aaAntonio Andrade\n\u25aaClaudia L\u00e9lis\n\n[ CONTINUA\u00c7\u00c3O nos coment\u00e1rios ]"
        },
        {
            "author_id": "1134430491787124736",
            "created_at": "2021-08-25T15:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15616171",
                        "start": 0,
                        "username": "jhsingh"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53226177",
                        "start": 9,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430552617550233600",
            "in_reply_to_user_id": "15616171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhsingh @PauloVieiraReal Amigo, o jalapao s\u00e3o muitas coisas, tem o Pej (parque estadual do jalapao) tem uma APA ( \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ) e a macro regi\u00e3o. O PL n\u00e3o determinou nada ainda, aprovaram um cheque em branco, sem diretriz nem uma"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430550654414643201",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal 3) h\u00e1 j\u00e1 toda uma infra de pousadas e MEIs locais q dependem desse turismo.\nveja vc mm fotos do local: https://t.co/VV5BvyYk44"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-08-25T15:20:00.000Z",
            "id": "1430550533853663241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 no final desta ter\u00e7a-feira (24) o Corpo de Bombeiros de S\u00e3o Paulo conseguiu extinguir o inc\u00eandio que acometeu o Parque Estadual do Juquery, localizado na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/on8GnJdZAR"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430550373031419904",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal 1) N\u00e3o foi \"vendido\", foi concedido para uma empresa privada cuidar da adm do parque, q tem j\u00e1 h\u00e1 d\u00e9cadas voca\u00e7\u00e3o para o turismo ecol\u00f3gico\n2) \u00e9 uma regi\u00e3o relativamente pequena e muito bem conservada, e o grosso est\u00e1 protegido em uma reserva nacional e um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-08-25T15:11:58.000Z",
            "id": "1430548511678939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que fica no antigo Sesc Pousada ter\u00e1 quadras de futebol, parque aqu\u00e1tico e outras estruturas. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/qGqfQBw48j"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430547667952807943",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Mas foi o parque estadual que foi repassado para adm privada ou a regi\u00e3o toda? O pq \u00e9 uma \u00e1rea relativamente pequena (em se tratando de TO) e totalmente voltado para o turismo ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "807953714128490496",
            "created_at": "2021-08-25T14:53:32.000Z",
            "id": "1430543873604980741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\udccd A Toca da Truta \u00e9 pioneira na cria\u00e7\u00e3o de trutas no Esp\u00edrito Santo. Est\u00e1 entre as maiores truticulturas do pa\u00eds, com capacidade de produ\u00e7\u00e3o de 120 ton/ano. Localizada dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3, cerca de 1.100 metros de... https://t.co/2zakOQelff"
        },
        {
            "author_id": "1288514791171133440",
            "created_at": "2021-08-25T14:46:44.000Z",
            "id": "1430542161360138246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VACINA\u00c7\u00c3O EM SC!\n\nA Central de Vacinas, no Parque Municipal de Eventos, fica aberta de segunda a sexta-feira, das 8h \u00e0s 20h, e aos s\u00e1bados e domingos das 8h \u00e0s 17h.\n\nSaiba mais \ud83d\udc47: \n#voceviunascnews\nhttps://t.co/FxNbJcW06L"
        },
        {
            "author_id": "1356196636037439489",
            "created_at": "2021-08-25T14:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "894620723897131008",
                        "start": 0,
                        "username": "equipejd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430540609077616644",
            "in_reply_to_user_id": "894620723897131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@equipejd\nCad\u00ea o Governador ??? Ao inv\u00e9s de ficar perseguindo o Governo Federal, por que n\u00e3o cuida de SP ?\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/04qNdx7kp4"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-25T14:35:04.000Z",
            "id": "1430539225984798724",
            "in_reply_to_user_id": "53203723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (22), acompanhamos um triste epis\u00f3dio no Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha, atingido por um bal\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O Corpo de Bombeiros foi at\u00e9 o local para combater as chamas."
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-08-25T14:30:27.000Z",
            "id": "1430538064678596611",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (22), acompanhamos um triste epis\u00f3dio no Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha, atingido por um bal\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O Corpo de Bombeiros foi at\u00e9 o local para combater as chamas."
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2021-08-25T14:26:13.000Z",
            "id": "1430536998519984134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros entram no quarto dia de combate ao fogo no Parque Estadual do Juquery nesta quarta (25) ==&gt; # https://t.co/wcUJ4UXbcp (g1saopaulo)"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-25T14:26:09.000Z",
            "id": "1430536985094115335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros entram no quarto dia de combate ao fogo no Parque Estadual do Juquery nesta quarta (25) ==&gt; https://t.co/CYmls70vgV #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "3881123309",
            "created_at": "2021-08-25T14:25:08.000Z",
            "id": "1430536727588900868",
            "in_reply_to_user_id": "3881123309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] Parque nacional, reserva ecol\u00f3gica, todas as terras que t\u00eam uso especial est\u00e3o na mira desse governo. Da\u00ed a import\u00e2ncia do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para destruir os sistemas de terras protegidas e para o ataque aos povos ind\u00edgenas. [...]"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-08-25T14:07:23.000Z",
            "id": "1430532258910380033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 marcada a reabertura do Mabu Interludium Iguassu Convention: outubro. Hotel em Foz do Igua\u00e7u fica a 11 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/mXOO4ostcN\n#nowboarding https://t.co/Uka2hVOPXx"
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-25T14:06:34.000Z",
            "id": "1430532056702980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/gxv5Z7IEbF"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-25T14:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1430531930659897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/A2sDYW9h74"
        },
        {
            "author_id": "93638013",
            "created_at": "2021-08-25T14:01:49.000Z",
            "id": "1430530861368287239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Resgate T\u00e9cnico Animal do CRMV-SP atua desde o dia 23/08 no Parque Estadual do Juquery. O grupo auxilia na organiza\u00e7\u00e3o das atividades de 23 profissionais volunt\u00e1rios, entre m\u00e9dicos-veterin\u00e1rios, zootecnistas, bi\u00f3logos e auxiliares.\n\nLeia mais na Plataforma #crmvsp https://t.co/4LVXdqc243"
        },
        {
            "author_id": "1403627460151939072",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:36.000Z",
            "id": "1430524511510835205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural  https://t.co/2A3BoG91Ry"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:03.000Z",
            "id": "1430524375250448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Obras | Seguem trabalhos para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Retiro em #Veran\u00f3polis | Saiba mais em https://t.co/NVmy74JWKA"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1430524364882071554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/DOQvVYWLvE"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:00.000Z",
            "id": "1430524361325236230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos mostram a paisagem de Parque Nacional Florestal #Saihanba em Chengde, na prov\u00edncia de #Hebei. Saihanba \u00e9 uma palavra originada dos idiomas da minoria \u00e9tnica mongol e da etnia Han, e significa \"lugar bonito\".  (Foto: ICphoto) https://t.co/x76WuZ5U96"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-08-25T13:34:51.000Z",
            "id": "1430524074850242565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sesc Pousada foi cedido ao Munic\u00edpio e ter\u00e1 \u00e1rea de quase seis mil metros quadrados dispon\u00edvel ao p\u00fablico.\nhttps://t.co/Dl0qqgnAJR"
        },
        {
            "author_id": "4291687695",
            "created_at": "2021-08-25T13:32:52.000Z",
            "id": "1430523572540301314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de cinzas e fuligem em SP. Vi umas not\u00edcias falando que \u00e9 por causa de um inc\u00eandio num parque estadual, por causa da queda de um bal\u00e3o. Um dia antes disso come\u00e7ar, eu vi soltarem um bal\u00e3o aqui na Vila Prudente. Palha\u00e7ada. https://t.co/qmfuhyNN2R"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2021-08-25T13:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193441509",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430522816458264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @SenadorKajuru \u00e9 o autor do projeto (#PL2847_2021) que prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ele explicou a proposta que est\u00e1 na pauta do Plen\u00e1rio desta quarta-feira (25). https://t.co/1c33rpluyf"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-08-25T13:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430522435082805248",
            "in_reply_to_user_id": "3377645650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Depois de titulado para juizes, procuradores, etc...o gov do estado criou o Parque Estadual do Cant\u00e3o e desapropriou as areas tituladas, indenizando os \"proprietarios\"."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-25T13:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193441509",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430522186188611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @SenadorKajuru \u00e9 o autor do projeto (#PL2847_2021) que prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o do parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ele explicou a proposta que est\u00e1 na pauta do Plen\u00e1rio desta quarta-feira (25). https://t.co/PIYpoXF0Rp"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-08-25T13:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430521843300061187",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado O TO n\u00e3o \u00e9 pra amadores. Tem uma historia sobre a o PE do Cant\u00e3o que \u00e9 assim. A area era terra devoluta e o Paulo Nogueira criou uma Esta\u00e7\u00e3o Ecologica. Quando o estado do foi criado em 88 o Siqueira Campos pediu as terras para o estado e loteou para figuras publicas (continua)"
        },
        {
            "author_id": "1424751949497446401",
            "created_at": "2021-08-25T13:24:07.000Z",
            "id": "1430521372808204298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Caieiras/Franco da Rocha, SP.\nPeguei as imagens do Sentinel-2 de 19 e 24/08 e o estrago \u00e9 n\u00edtido. Na imagem do dia 29/08 vai ter como ter a dimens\u00e3o final desse crime atribu\u00eddo aos baloeiros. #incendio #fires #environment https://t.co/egd2txzJap"
        },
        {
            "author_id": "1261077395219664896",
            "created_at": "2021-08-25T13:21:18.000Z",
            "id": "1430520663849246726",
            "in_reply_to_user_id": "1261077395219664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prof. Vanessa Staggemeier est\u00e1 selecionando um bolsista de IC. Dedica\u00e7\u00e3o 20h semanais com in\u00edcio em set/2021, dura\u00e7\u00e3o de 1 ano.\nProjeto: Conectando pesquisa e gest\u00e3o: o que j\u00e1 se sabe sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra e como esse conhecimento pode ser aplicado?"
        },
        {
            "author_id": "1261077395219664896",
            "created_at": "2021-08-25T13:18:27.000Z",
            "id": "1430519947503996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAGA PARA BOLSISTA DE INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA\n\nEcologia Aplicada | Cienciometria | Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Pesquisas em Biodiversidade\n\nAlunos da Ecologia e Biologia, se algum dos temas acima te interessa, se liga nessa oportunidade: + https://t.co/XdX9XKkKI6"
        },
        {
            "author_id": "127671827",
            "created_at": "2021-08-25T13:17:57.000Z",
            "id": "1430519821335154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vamos conseguir fechar o rol\u00ea para o Parque Estadual Ibitipoca \ud83d\udc4c\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "3609557835",
            "created_at": "2021-08-25T13:16:06.000Z",
            "id": "1430519354857230338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como que privatiza UM PARQUE NACIONAL? https://t.co/9Ek2tFCIAr"
        },
        {
            "author_id": "1234984324648271873",
            "created_at": "2021-08-25T13:13:21.000Z",
            "id": "1430518663497535495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa! Privatizaram o parque estadual do Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o, Lajeado e o monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins. O bom disso \u00e9 que acaba com acampamento de maconheiro sem dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "2846458731",
            "created_at": "2021-08-25T13:12:57.000Z",
            "id": "1430518559571169283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um projeto de concess\u00e3o de um parque estadual com duas p\u00e1ginas, que raiva desses nojentos https://t.co/vByb7QtGbv"
        },
        {
            "author_id": "1222145511840501765",
            "created_at": "2021-08-25T13:09:53.000Z",
            "id": "1430517788586741765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Juquery #VemPraC\u00e0 https://t.co/WdM3Iq8ZJh"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2021-08-25T13:07:49.000Z",
            "id": "1430517271823360009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de aves https://t.co/SMUHXV4wxm https://t.co/MCwXlJofbE"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-08-25T13:07:19.000Z",
            "id": "1430517143431430151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 1,2 mil hectares no Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo https://t.co/1eubKLjftU"
        },
        {
            "author_id": "1016075722429956105",
            "created_at": "2021-08-25T12:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3664856,
                        -20.33333397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1430514441414746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Serra da Canastra, a Casca D'anta \u00e9 uma das cachoeiras do Rio S\u00e3o Francisco. em Casca D'Anta https://t.co/BLwrjX2sJp"
        },
        {
            "author_id": "276810295",
            "created_at": "2021-08-25T12:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "280748468",
                        "start": 0,
                        "username": "alinemghilardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430512500857098240",
            "in_reply_to_user_id": "280748468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinemghilardi O futuro \u00e9 a privatiza\u00e7\u00e3o! Como discordar de que a pedra ficaria muito melhor com um letreiro de desses depois de privatizar o Parque Estadual Pedra Azul, que lindo! Se a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o gostar \u00e9 s\u00f3 usar a lei da oferta e demanda e procurar outra pedra https://t.co/GNucRT9XRr"
        },
        {
            "author_id": "69067899",
            "created_at": "2021-08-25T12:44:04.000Z",
            "id": "1430511294533222402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegou fuligem por a\u00ed?\n\n\ud83d\udd25 O inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery (SP) trouxe novamente o tema para debate. \n\n\ud83c\udfa7 Neste epis\u00f3dio do Coisa P\u00fablica falamos sobre queimadas e pol\u00edticas p\u00fablicas de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Vem escutar!\n https://t.co/xGl50Kp7C8"
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2021-08-25T12:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 14,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430510922875998216",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz @avidanocerrado \"Assembl\u00e9ia Legislativa do Tocantins aprova texto de duas p\u00e1ginas escrito em meia hora para privatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-08-25T12:28:51.000Z",
            "id": "1430507464231985164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 1,2 mil hectares do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo https://t.co/atIdw4X4Ec"
        },
        {
            "author_id": "1330047557901438976",
            "created_at": "2021-08-25T12:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 13,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 26,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430507281884532737",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @CavaliereRJ @BrennoCarnevale Esses s\u00e3o os \u00fanicos im\u00f3veis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em todo o Morro do Cantagalo?"
        },
        {
            "author_id": "234184118",
            "created_at": "2021-08-25T12:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51075078",
                        "start": 0,
                        "username": "tvsenado"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "193441509",
                        "start": 20,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "42593930",
                        "start": 113,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35879806",
                        "start": 124,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "18219976",
                        "start": 135,
                        "username": "tvglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430506288266547201",
            "in_reply_to_user_id": "51075078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvsenado Parab\u00e9ns  @SenadorKajuru pela autoria da PL que defende a amplia\u00e7\u00e3o do Parque nacional dos Viadeiros . @andretrig @gnatalini @tvglobo Vamos apoiar para aprova\u00e7\u00e3o !"
        },
        {
            "author_id": "1106242395845414912",
            "created_at": "2021-08-25T12:21:58.000Z",
            "id": "1430505729333596162",
            "in_reply_to_user_id": "1106242395845414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O problema est\u00e1 diretamente ligado ao inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual do Juquery desde domingo, j\u00e1 consumindo cerca de 65% da \u00e1rea da unidade protegida na Grande S\u00e3o Paulo. + #queimadas"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-25T12:20:19.000Z",
            "id": "1430505317029265415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 458,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 143
            },
            "text": "Sem consulta a comunidade, a Assembleia Legistativa do Tocantins aprovou um Projeto de Lei que privatiza o Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outros tr\u00eas parques. \n\nPrincipal atrativo tur\u00edstico do estado, o Jalap\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 lar de 7 comunidades quilombolas. \nhttps://t.co/A2JUexsj9n"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-25T12:14:06.000Z",
            "id": "1430503751765352451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu jovem\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4v4zx2GktQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-25T12:10:22.000Z",
            "id": "1430502812929175557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no Morro do Cantagalo, em Copacabana. As edifica\u00e7\u00f5es chegavam a tr\u00eas andares e estavam inseridas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com s\u00e9rios riscos de deslizamentos. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/wgNONPEqMo"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-08-25T11:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430500181527732227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ganhe uma viagem para Fernando de Noronha - ((o))eco - https://t.co/SdyPmMU4wS via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1369051153883930624",
            "created_at": "2021-08-25T11:56:59.000Z",
            "id": "1430499442008932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso mood de hoje\ud83e\udd0e\nDesejamos um dia lindo pra voc\u00eas!\n.\n.\n\n#modasustentavel #handmade #slowfashion #feitonobrasil #ecofrindly em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/L8OAEe2qdr"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-08-25T11:54:45.000Z",
            "id": "1430498881389875202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no termo \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"? Mas voc\u00ea sabe a que se refere este termo? \nSe n\u00e3o sabe, vem assistir ao segundo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica, que n\u00f3s te falamos de um jeito bem simples de entender.\n#TodosPelaAmazonia  \nhttps://t.co/yoZN8Uo1fP"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-25T11:45:11.000Z",
            "id": "1430496473670639620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o \u201cbirdwatching\u201d e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de aves. \n\nQuer saber mais sobre a cultura de \"passarinhar\"? \n https://t.co/9YA8XcxJ04\n\n#meioambiente #passarinhar #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #p\u00e1ssaros #observa\u00e7\u00e3o #mataatl\u00e2ntica #Brasil https://t.co/lBlfjpoLib"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2021-08-25T11:43:52.000Z",
            "id": "1430496144971476994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tocando Adriana (?) aqui no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T11:37:48.000Z",
            "id": "1430494615262617602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no alto do Morro do Cantagalo, na Zona Sul do Rio Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no alto do Morro do Cantagalo, na Zona Sul do\u00a0RioIm\u00f3vel fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a obra n\u00e3o tem qualquer... https://t.co/GdUw6TCR1V"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T11:33:23.000Z",
            "id": "1430493505944653825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas no dia 2 de agosto de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2021-08-25T11:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3625186,
                        -21.7849436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1430486371735646212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda sem uma data de inaugura\u00e7\u00e3o confirmada, o local funcionar\u00e1 de ter\u00e7a a domingo, das 7h \u00e0s 17h. \u00c0s segundas ser\u00e3o dedicadas a atividades administrativas e de limpeza.\u00a0#jf #jfmg #juizdefora #ocalcadao\n\nhttps://t.co/IVW3nvxigi"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-08-25T11:00:02.000Z",
            "id": "1430485113205317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no termo \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"? Mas voc\u00ea sabe a que se refere este termo? \nSe n\u00e3o sabe, vem assistir ao segundo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica, que n\u00f3s te falamos de um jeito bem simples de entender.\n#TodosPelaAmazonia  \nhttps://t.co/qcGqfra0Lc"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-08-25T10:46:46.000Z",
            "id": "1430481774526746630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o causa inc\u00eandio florestal que devasta parque estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo https://t.co/LyShpTqumi"
        },
        {
            "author_id": "44405714",
            "created_at": "2021-08-25T10:42:40.000Z",
            "id": "1430480740387639299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos pesquisando no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas durante o mestrado e vendo a luta que \u00e9 pra manter o patrim\u00f4nio f\u00f3ssil diante de terras privadas, apesar de ser uma UC. Agora com a aprova\u00e7\u00e3o desse PL, me d\u00e1 vontade de chorar. \u00c9 a hist\u00f3ria do planeta se esvaindo..."
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-25T09:30:00.000Z",
            "id": "1430462453247201283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery, em SP #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/L4J01lvTpx"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-25T09:15:00.000Z",
            "id": "1430458678403022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio registrado em parque estadual no Par\u00e1 #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/Jc1zt8HtBF"
        },
        {
            "author_id": "742757929242243073",
            "created_at": "2021-08-25T08:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109999629",
                        "start": 0,
                        "username": "lizyanealmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430451676796919814",
            "in_reply_to_user_id": "109999629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lizyanealmeida Veyyyyy bora at\u00e9 o parque municipal da rol\u00ea l\u00e1?\nS\u00f3 dizer o dia"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2021-08-25T07:53:57.000Z",
            "id": "1430438283541159939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em um v\u00eddeo publicado nas redes sociais, o guarda civil Adelson Oliveira, de Franco da Rocha (SP), chorou ao falar do inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery\u00a0e da impossibilidade dos brigadistas de ajudar os animais presos entre as chamas\nhttps://t.co/GXHXaAxQwA"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2021-08-25T05:49:01.000Z",
            "id": "1430406843617189892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai soltar bal\u00e3o na casa do caralh_!!! Inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo continua devastando. Mais uma trag\u00e9dia ambiental na regi\u00e3o.  https://t.co/0SF85Sv5mm"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-08-25T04:48:17.000Z",
            "id": "1430391558805803010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SmJsqFetT9"
        },
        {
            "author_id": "1268052222564335617",
            "created_at": "2021-08-25T04:44:27.000Z",
            "id": "1430390595059650561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que essa fuma\u00e7a no ar em Bragan\u00e7a \u00e9 da queimada que teve no Parque Estadual de Franco da Rocha?"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2021-08-25T02:59:49.000Z",
            "id": "1430364259691663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras querem pensar em desenvolvimento do estado sem chamar pro debate uma lideran\u00e7a ind\u00edgena, pequenos produtores locais, especialistas na \u00e1rea ambiental p/ saber qual o impacto d uma estrada no meio de um parque nacional.\nDesenvolvido p/ eles \u00e0s custas da devasta\u00e7\u00e3o. https://t.co/m1Kye8KEXk"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-08-25T02:58:37.000Z",
            "id": "1430363961199845377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O inc\u00eandio causado por um bal\u00e3o que atingiu o Parque Estadual do Juquery consumiu cerca de 80% do local, segundo a Prefeitura de Franco da Rocha. \n\n#SP #SPNoticias \n\n\ud83d\udcf8Carla Carniel/Reuters\n\ud83d\udcddG1 SP https://t.co/8UwA0CkKpr"
        },
        {
            "author_id": "1016390688580259841",
            "created_at": "2021-08-25T02:55:36.000Z",
            "id": "1430363198860009475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gest\u00e3o Bolsonaro entregou o Parque Nacional do Jalap\u00e3o para a iniciativa privada. Uma \u00e1rea quase intocada no Cerrado, bioma que sofre com a investida do agroneg\u00f3cio. Que tenebroso o que acontece"
        },
        {
            "author_id": "1054362765849182208",
            "created_at": "2021-08-25T02:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1220169408628318209",
                        "start": 0,
                        "username": "olamundott"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "199114704",
                        "start": 12,
                        "username": "vermelhos_sim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430361489026732033",
            "in_reply_to_user_id": "1220169408628318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olamundott @vermelhos_sim \"...Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nParque Estadual do Cant\u00e3o\n\nParque Estadual do Lajeado\n\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins...\"\"\" https://t.co/QNY242HrnU"
        },
        {
            "author_id": "1192983170658062342",
            "created_at": "2021-08-25T02:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430361168451973120",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf Sou sua f\u00e3 n\u00famero um, mais Tarc\u00edsios e o Brasil iria decolar. Tenho um pedido: Conserta as entradas do Parque Nacional de Itatiaia e o da Mantiqueira, verdadeiros patrim\u00f4nios do nosso pa\u00eds. Olha com carinho o meu pedido, por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2021-08-25T02:30:01.000Z",
            "id": "1430356763996459010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A prefeitura de Franco da Rocha estimou que 80% da \u00e1rea do parque foi queimada - 1.600 dos 2.000 hectares #BandJornalismo\n\nhttps://t.co/RjBhn6Yh7S"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-25T02:30:01.000Z",
            "id": "1430356761769349124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura de Franco da Rocha estimou que 80% da \u00e1rea do parque foi queimada - 1.600 dos 2.000 hectares #BandJornalismo\n\nhttps://t.co/zVVcIjaOdm"
        },
        {
            "author_id": "59017349",
            "created_at": "2021-08-25T02:22:35.000Z",
            "id": "1430354893408198657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o consigo mais olhar as imagens dos animais mortos no inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery.\nQue cultura \u00e9 essa? \u00c9 cruel demais!\nTem que acabar! Hoje s\u00e3o enormes e mais perigosos.\nAcho que as escolas deveriam trabalhar o tema nestas cidades."
        },
        {
            "author_id": "1285883347298856961",
            "created_at": "2021-08-25T02:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 17,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430353094454484995",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva @fiscaldoibama Revoltante mesmo saber que isso est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds todo. Em minha cidade,\u00e1reas de reserva biol\u00f3gica, ambiental,onde tem interesse de aeroporto, construtoras est\u00e3o queimando inexplicavelmente. Os jornais postam fotos de \"flores raras do orqu\u00eddario \" e a nota sobre o +"
        },
        {
            "author_id": "458279105",
            "created_at": "2021-08-25T02:09:06.000Z",
            "id": "1430351498962145283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cCom isso, o governo fica autorizado a conceder:\n\n\u2022Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\u2022Parque Estadual do Cant\u00e3o\n\u2022Parque Estadual do Lajeado\n\u2022Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\u201d vejam o q est\u00e1 virando o pa\u00eds nas m\u00e3os dessa direita"
        },
        {
            "author_id": "1026542668548120576",
            "created_at": "2021-08-25T02:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430351461746155523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ganhe uma viagem para Fernando de Noronha - ((o))eco - https://t.co/iDwqu6tmve via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-25T01:38:17.000Z",
            "id": "1430343743597649924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso promovido pela Bras\u00edlia Photo Show, em parceria com Um Dia no Parque, premiar\u00e1 a melhor foto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. Saiba como concorrer\n\nConfira e participe:\nhttps://t.co/4oCCo0lltG"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-25T01:37:38.000Z",
            "id": "1430343581362016259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo remanescente de Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Franco da Rocha, ainda est\u00e1 pegando fogo. Suspeitos foram multados\n\nVeja em:\nhttps://t.co/9spZeKIk0Y"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-08-25T01:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "33584794",
                        "start": 118,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430341451095986180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1: Rede de pesca com 1 quil\u00f4metro \u00e9 recolhida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria.\nhttps://t.co/JkkvhNd1Ik\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "253021973",
            "created_at": "2021-08-25T01:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "104070217",
                        "start": 0,
                        "username": "ThalissonIaghi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430340917203021829",
            "in_reply_to_user_id": "104070217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThalissonIaghi Eu n\u00e3o sei direito. Pelo que eu entendi, os deputados votaram e a maioria foi a favor da concess\u00e3o do parque estadual do Jalap\u00e3o. Parece que o Jalap\u00e3o vai ser vendido (e os jalapoeiros dizem que n\u00e3o sabem nem pra quem). Sei que o povo de l\u00e1 t\u00e1 indignado e arrasado"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-25T01:25:00.000Z",
            "id": "1430340398862450693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de destruir 80% da vegeta\u00e7\u00e3o, o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo, foi extinto #BandNot\u00edcias #BandJornalismo https://t.co/q8egvh6hih"
        },
        {
            "author_id": "289431432",
            "created_at": "2021-08-25T01:22:53.000Z",
            "id": "1430339865934184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% do Parque Estadual do Juquery queimado. A gente vai mesmo conseguir destruir esse planeta.  https://t.co/nm3IezNJ0E"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-25T01:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "22914738",
                        "start": 125,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430337143621263364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado por queda de bal\u00e3o, inc\u00eandio j\u00e1 devastou 80% do Parque Estadual do Juquery - ((o))eco - https://t.co/HEcB4oCiYz via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1408914026659258371",
            "created_at": "2021-08-25T01:08:27.000Z",
            "id": "1430336235269238785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/T8v8kzMTaT"
        },
        {
            "author_id": "1051056432",
            "created_at": "2021-08-25T01:08:21.000Z",
            "id": "1430336208165609474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal devasta parque estadual em S\u00e3o Paulo https://t.co/VbasYAA2yq"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-08-25T01:06:13.000Z",
            "id": "1430335671374434304",
            "in_reply_to_user_id": "174901520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pacote de privataria do meio ambiente e patrim\u00f4nio natural brasileiro inclui:\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nParque Estadual do Cant\u00e3o\n\nParque Estadual do Lajeado\n\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "1503108487",
            "created_at": "2021-08-25T01:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "499107662",
                        "start": 117,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430334405076262913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s queda de bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP: https://t.co/ULcuafvM8Y via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "930280599453085696",
            "created_at": "2021-08-25T00:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430333995619860480",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr queimou 85% do Parque Estadual do Juquery, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, \u00faltimo resqu\u00edcio do serrado em SP. Milhares de esp\u00e9cimes de animais mortos. \n\u00c1rea equivalente a 210 mil campos de futebol. \nD\u00f3ria assassino, \nD\u00f3ria Genocida! https://t.co/xnQ6X9q8yE"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-25T00:55:52.000Z",
            "id": "1430333067038703621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras localizado no Parque Nacional do Itatiaia. Esta linda montanha \u00e9 o ponto culminante do Estado do Rio de Janeiro e a quinta montanha mais alta do Brasil. https://t.co/p12W03tTbN"
        },
        {
            "author_id": "266296328",
            "created_at": "2021-08-25T00:50:44.000Z",
            "id": "1430331777420308481",
            "in_reply_to_user_id": "266296328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Chiribiquete https://t.co/dI7Yvoq8we"
        },
        {
            "author_id": "1308990063066443782",
            "created_at": "2021-08-25T00:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430331544476946432",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Parque Nacional para a iniciativa privada? Vai colocar pedalinho e barraca de sorvete? Rid\u00edculo."
        },
        {
            "author_id": "14482415",
            "created_at": "2021-08-25T00:46:46.000Z",
            "id": "1430330776428625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 o meu irm\u00e3o Ricardo, ontem, dia 23/08, combatendo o desastroso inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha. Vale lembrar que ele \u00e9 bi\u00f3logo e fiscal ambiental, e n\u00e3o um bombeiro, e estava l\u00e1 como volunt\u00e1rio.\nDe um irm\u00e3o como este a gente tem muito orgulho! https://t.co/fhxyzQvIoK"
        },
        {
            "author_id": "421358558",
            "created_at": "2021-08-25T00:41:53.000Z",
            "id": "1430329550311936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Paran\u00e1 pega fogo, e PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores; veja v\u00eddeo https://t.co/yMvrsYzNCq"
        },
        {
            "author_id": "99023218",
            "created_at": "2021-08-25T00:38:47.000Z",
            "id": "1430328767948464130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery. Ou o que restou dele. S\u00f3 20%. Essa enorme \u00e1rea cinza queimada e sem vida era um tapete verde cheio de \u00e1rvores frondosas. Tudo foi destru\u00eddo. Virou cemit\u00e9rio de centenas de animais assassinados pelo fogo. Os gritos de socorro dos bichinhos \u2026 https://t.co/t3ca4MUOsX"
        },
        {
            "author_id": "1300759111076900867",
            "created_at": "2021-08-25T00:12:05.000Z",
            "id": "1430322050703429638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: J\u00e1 ardeu 50% do Parque Estadual do Juquery (Euro News em Portugu\u00eas)\n\nhttps://t.co/ps7bgEFQoj"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-25T00:10:00.000Z",
            "id": "1430321524662104066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s dano em cerca de 85% do Parque Estadual Juquery, o inc\u00eandio que durou quase 40 horas foi controlado nesta ter\u00e7a-feira (24); veja imagens\n\nhttps://t.co/IE7BPokS0D"
        },
        {
            "author_id": "1025817437202264067",
            "created_at": "2021-08-25T00:06:18.000Z",
            "id": "1430320592654323720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery fica a 42km da minha casa.\nJ\u00e1 s\u00e3o 3 dias que o meu quintal est\u00e1 cheio de fuligem da queimada do parque.\n\nO ser humano precisa acabar."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-24T23:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1430317772903383043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Pd72kEOImn"
        },
        {
            "author_id": "56359500",
            "created_at": "2021-08-24T23:39:49.000Z",
            "id": "1430313929390055428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez o parque estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/zJZCAGaEzE"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2021-08-24T23:36:25.000Z",
            "id": "1430313075459121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/P5bLvhRWjr #justica"
        },
        {
            "author_id": "149201394",
            "created_at": "2021-08-24T23:35:42.000Z",
            "id": "1430312895766831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste...80% do parque estadual Juquery j\u00e1 era. Muitos animais morreram. \ud83e\udd27\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-24T23:33:46.000Z",
            "id": "1430312406081806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), destruiu cerca de 80% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. Assista ao  #JornalDaRecord ao vivo: https://t.co/9fKyqXk61N #JR24H https://t.co/2Ub3NYKEQn"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-24T23:30:35.000Z",
            "id": "1430311605577953288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio registrado no Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1. Veja mais not\u00edcias no  #JornalDaRecord https://t.co/9fKyqXk61N #JR24H https://t.co/rmSIS18pXD"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-08-24T23:25:00.000Z",
            "id": "1430310200075079683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal devasta parque estadual em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/nbBPtIKqKY"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2021-08-24T23:18:06.000Z",
            "id": "1430308466648702979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal devasta parque estadual em S\u00e3o Paulo https://t.co/JcdAZhRfHf"
        },
        {
            "author_id": "1122191208",
            "created_at": "2021-08-24T23:09:09.000Z",
            "id": "1430306214227980289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda chora com morte dos animais em inc\u00eandio no Parque Juquery: \u201cA gente escuta o grito\u201d \u2013 O Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o... https://t.co/yjL5uf7MGI https://t.co/e2wMFEzySQ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-24T23:00:33.000Z",
            "id": "1430304047865733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/ZTXuaAB7yT"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-24T23:00:32.000Z",
            "id": "1430304044975902724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/p0zScdNpk2"
        },
        {
            "author_id": "1428427907379208197",
            "created_at": "2021-08-24T22:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2250247396",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaeldnoleto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430303234497908738",
            "in_reply_to_user_id": "2250247396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaeldnoleto sem falar que n\u00e3o inclui somente o jalap\u00e3o, n\u00e9. entra o parque estadual do cantao, do lajeado e o monumento das \u00e1rvores fossilizadas"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-24T22:53:00.000Z",
            "id": "1430302147258765318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/HTKeOFbpHX"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2021-08-24T22:51:48.000Z",
            "id": "1430301845658951688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fam\u00edlias precisam de ajuda para permanecer no local reivindicado por eles h\u00e1 12 anos https://t.co/W3exnES1HT"
        },
        {
            "author_id": "173616739",
            "created_at": "2021-08-24T22:40:37.000Z",
            "id": "1430299030203113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje um inc\u00eandio destruiu mais uma parte do Parque Estadual de Monte Alegre, onde h\u00e1 um imenso acervo de pinturas rupestres. Brigadistas controlaram o fogo, porque n\u00e3o h\u00e1 corpo de bombeiros na cidade https://t.co/dMGJCTJ8Qt"
        },
        {
            "author_id": "2851674640",
            "created_at": "2021-08-24T22:40:01.000Z",
            "id": "1430298879862378499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destroem quase 100% do Parque Estadual do Juquery, colocam em risco \u00e0 vida das pessoas, matam centenas de animais (algumas esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o). Enquanto a lei for branda, esses criminosos, travestidos de baloeiros, v\u00e3o continuar cometendo crimes.\n#SP2"
        },
        {
            "author_id": "1212847195482775552",
            "created_at": "2021-08-24T22:39:17.000Z",
            "id": "1430298695602511875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse inc\u00eandio do parque estadual \u00e9 perturbante, triste demais ver as not\u00edcias sobre"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-24T22:38:51.000Z",
            "id": "1430298588660342793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seis dias, inc\u00eandio destr\u00f3i 2,2 mil hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de S\u00e3o Sim\u00e3o,\u00a0SP https://t.co/AUeFKlE9EV"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-24T22:35:21.000Z",
            "id": "1430297705184641025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% do Parque Estadual Juquery se foram em chamas e o culpado assistindo tudo tranquilo em casa. Quando que isso vai acabar ? #SP2"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2021-08-24T22:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "499107662",
                        "start": 117,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430297509411409923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s queda de bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP: https://t.co/UoMXLxX5QY via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1151295952386514944",
            "created_at": "2021-08-24T22:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "49874826",
                        "start": 0,
                        "username": "bigaobh"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "261286315",
                        "start": 9,
                        "username": "vinol13"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "73255733",
                        "start": 18,
                        "username": "alexeconomist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430296527021527041",
            "in_reply_to_user_id": "49874826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigaobh @vinol13 @alexeconomist \u00c9 por a\u00ed!\n\nSe voc\u00ea sai, voc\u00ea se \"desacostuma\" com a sujeira, picha\u00e7\u00f5es e moradores de rua.\n\nMinha \u00faltima vez em BH foi Abril. Fui fazer uma corrida saindo da Av. Brasil, subindo at\u00e9 a pra\u00e7a da Liberdade e descendo at\u00e9 o Parque Municipal.\n\nCen\u00e1rio de abandono."
        },
        {
            "author_id": "34113994",
            "created_at": "2021-08-24T22:30:34.000Z",
            "id": "1430296504414130182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio, abriga \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Grande SP  https://t.co/akMxOTagFV"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-24T22:26:36.000Z",
            "id": "1430295505796571138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s no Parque Nacional Jeongeup, Coreia do Sul !\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/qHXcb3P5U7"
        },
        {
            "author_id": "1362413394234605583",
            "created_at": "2021-08-24T22:25:30.000Z",
            "id": "1430295226841710598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, um \u00fanico bal\u00e3o detonou um parque estadual inteiro. Parque do Juquery j\u00e1 era, praticamente"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-08-24T22:18:35.000Z",
            "id": "1430293485962289157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem terceiro dia de inc\u00eandios em SG https://t.co/OffExHABVq #inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "1169702460266622976",
            "created_at": "2021-08-24T22:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1430293259071406088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/JBBRA3E2uL"
        },
        {
            "author_id": "1253537015724937217",
            "created_at": "2021-08-24T22:14:55.000Z",
            "id": "1430292565010563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 nessa semana j\u00e1 teve um caso de desmatamento e um de inc\u00eandio criminoso onde eu moro, que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-08-24T22:03:35.000Z",
            "id": "1430289711289995271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 2/22(VALEN\u00c7A) combate inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, pr\u00f3ximo ao distrito de Bar\u00e3o de Juparan\u00e3, em Valen\u00e7a, no RJ. https://t.co/mFiH72wKd2"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2021-08-24T22:02:21.000Z",
            "id": "1430289403046514695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o aconteceu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (24), na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ba\u00eda das Tartarugas. Um peixe que estava vivo na rede foi devolvido para o mar #G1ES https://t.co/naJzFS2zBH"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-08-24T21:59:01.000Z",
            "id": "1430288563090898945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre e Ibitirama, completa 37\u00a0anos https://t.co/RHAFZj3GDt"
        },
        {
            "author_id": "2781992405",
            "created_at": "2021-08-24T21:56:22.000Z",
            "id": "1430287895651360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/dhuZoHvx9v"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-24T21:41:37.000Z",
            "id": "1430284184883404803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de agosto de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,14 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em agosto, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 0,39 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "15349350",
            "created_at": "2021-08-24T21:37:10.000Z",
            "id": "1430283062936489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata e parque estadual pegando fogo por causa de baloeiro, caralho. BALOEIRO."
        },
        {
            "author_id": "1218959590668361728",
            "created_at": "2021-08-24T21:35:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1430282607607095301",
            "in_reply_to_user_id": "1218959590668361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei desse mo\u00e7o. Ele meteu uns 15 minutinhos do morro alto at\u00e9 o parque municipal. Cheguei bem antes do esperado"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2021-08-24T21:32:35.000Z",
            "id": "1430281910966751235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOR\u00c7A-TAREFA DE MAIRIPOR\u00c3 ATUOU NO COMBATE AO INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL DO\u00a0JUQUERY https://t.co/silSGVwNeN"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2021-08-24T21:30:30.000Z",
            "id": "1430281387928600578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/1aAkyvNZqd"
        },
        {
            "author_id": "52277295",
            "created_at": "2021-08-24T21:28:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1430280973472706568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nossa justi\u00e7a fosse s\u00e9ria, soltar bal\u00e3o, s\u00e9ria crime hediondo.mas aqui \u00e9  uma palha\u00e7ada e os putos que causaram o inc\u00eandio no Parque Estadual de Franco da Rocha pagaram 3mil reais e  se bobear  parcelado em 10 vezes sem juros e indo  pra casa.Eqto centenas de animais morreram https://t.co/3y7lhUtScG"
        },
        {
            "author_id": "755151596900810752",
            "created_at": "2021-08-24T21:15:21.000Z",
            "id": "1430277573662154753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "85% do parque estadual do juquery, \u00fanico remanescente de cerrado na regi\u00e3o metropolitana de SP, foi queimado. motivo: bal\u00e3o. quem soltou foi preso, pagou 3 mil reais e responde em liberdade."
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-08-24T21:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "46152686",
                        "start": 169,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430277197202444292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na avenida Alfredo Balthazar da Silveira, no sentido Av. Salvador Allende, entre o Parque Natural Municipal Marapendi e o acesso para a Av. das Am\u00e9ricas. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-08-24T21:05:08.000Z",
            "id": "1430275002428018699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a completa 37 anos de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/u4xgBxkd9U"
        },
        {
            "author_id": "1361033653762084868",
            "created_at": "2021-08-24T21:02:34.000Z",
            "id": "1430274357771767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/vfLIUf3zDi"
        },
        {
            "author_id": "949819193049976832",
            "created_at": "2021-08-24T21:01:00.000Z",
            "id": "1430273961581944837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo antecipa quarta-feira de cinzas ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual https://t.co/JztJQhJ6Bt"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-24T21:00:08.000Z",
            "id": "1430273742542888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lament\u00e1vel! Mais uma trag\u00e9dia que mostra a import\u00e2ncia de investir em fiscaliza\u00e7\u00e3o, melhores condi\u00e7\u00f5es aos brigadistas e pol\u00edticas efetivas contra a emerg\u00eancia clim\u00e1tica, bem como incentivar a conscientiza\u00e7\u00e3o e a den\u00fancia desses crimes. \nhttps://t.co/jVtOgvWknr"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-24T20:59:36.000Z",
            "id": "1430273609201823751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade fortalecer\u00e1 cultura de \u201cpassarinhar\u201d em Foz do Igua\u00e7u, Serran\u00f3polis, C\u00e9u Azul e Capanema, no Paran\u00e1 https://t.co/Q6Ua43iPuZ"
        },
        {
            "author_id": "2141621",
            "created_at": "2021-08-24T20:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "801454978523164673",
                        "start": 0,
                        "username": "re_apeixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430272606935130113",
            "in_reply_to_user_id": "801454978523164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@re_apeixoto Ainda ta juntando a queimada no parque estadual, ta horrivel. O horizonte cinza cinza"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-24T20:51:00.000Z",
            "id": "1430271444685148169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O termo birdwatching surgiu na Am\u00e9rica do Norte, no in\u00edcio do s\u00e9culo 20, definido como o hobby de observar p\u00e1ssaros em seu habitat, sem alterar o ambiente ou o comportamento em que vive.\n\nhttps://t.co/qVJ5MbJ1Wz https://t.co/1rfBJwJOvo"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-08-24T20:50:57.000Z",
            "id": "1430271435206012931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a completa 37 anos de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Zw74BfvJzS"
        },
        {
            "author_id": "827017253182963712",
            "created_at": "2021-08-24T20:45:18.000Z",
            "id": "1430270009448833025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 cheir\u00e3o de queimado n\u00e3o sei se \u00e9 algum vizinho fumando maconha ou algum parque estadual queimando dnv. \nQ situ....."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-08-24T20:45:00.000Z",
            "id": "1430269934672646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Chapada dos Veadeiros sofre com mais uma grande queimada.\n\nRegi\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros enfrenta focos de inc\u00eandio deste \u00faltimo s\u00e1bado; bombeiros ainda atuam no combate. \n\nLeia: https://t.co/4WVnoxvNLs https://t.co/U0IrV8sFBz"
        },
        {
            "author_id": "1338688213733486592",
            "created_at": "2021-08-24T20:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430269531914706947",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Canteiro de obras gigante, inclusive est\u00e1 deixando queimar o parque estadual Juquery pra  empreiteiro especular no futuro."
        },
        {
            "author_id": "306537859",
            "created_at": "2021-08-24T20:42:54.000Z",
            "id": "1430269408908386306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enamorada de #Ansenuza \ud83d\ude0d, Ansenuza, \u00a1PARQUE NACIONAL!\ud83e\udda9\ud83c\udf31 https://t.co/RllkluXYAA"
        },
        {
            "author_id": "1335603792402935808",
            "created_at": "2021-08-24T20:36:06.000Z",
            "id": "1430267698026516485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa polui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o deixa ver o por do sol? :( \nO inc\u00eandio destruiu 80% do parque nacional do Juquery e s\u00f3 de lembrar que foi causado por um bal\u00e3o me d\u00e1 mais raiva ainda do ser humano."
        },
        {
            "author_id": "160254801",
            "created_at": "2021-08-24T20:30:09.000Z",
            "id": "1430266197891747841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Paran\u00e1 pega fogo, e PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores; veja v\u00eddeo https://t.co/meGS1igNBT"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-08-24T20:25:24.000Z",
            "id": "1430265005056856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BARRA DA TIJUCA: tr\u00e2nsito lento na avenida Alfredo Balthazar da Silveira, no sentido Av. Salvador Allende, entre o Parque Natural Municipal Marapendi e o acesso para a Av. das Am\u00e9ricas. #zonaoeste https://t.co/LUtijb7nRl"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-24T20:25:11.000Z",
            "id": "1430264950463815684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf21\ufe0f#Calor: A Esta\u00e7\u00e3o Autom\u00e1tica do Parque Estadual Chandless, no Acre, registrou na tarde de hoje (24) 39,0\u00b0C. \u00c9 a maior temperatura para o m\u00eas de agosto desde 2008, quando a esta\u00e7\u00e3o foi instalada.\n\n#inmet #SIMINMET #calor"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-08-24T20:24:45.000Z",
            "id": "1430264837746143235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a https://t.co/E1jisyumz2 https://t.co/UqJHowaocl"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-24T20:07:41.000Z",
            "id": "1430260545236652051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ganhe uma viagem para Fernando de Noronha - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/Em74Tz4pX5\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/EytP4RNCzC"
        },
        {
            "author_id": "896883518881624065",
            "created_at": "2021-08-24T19:57:49.000Z",
            "id": "1430258063248867337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era pra ser apenas um ensaio fotogr\u00e1fico, mas no final, uma cerim\u00f4nia surpresa cercada de amigos e familiares \ud83e\udd70 em Parque Estadual Juquery https://t.co/vPvK50Kvol"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-24T19:39:31.000Z",
            "id": "1430253456145752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros socorrem animais sobreviventes do inc\u00eandio no Parque Estadual de Juquery. Assista ao #CidadeAlerta ao vivo em https://t.co/nG5CiWL69a e reveja a \u00edntegra quando quiser! https://t.co/QtCDgqYaOt"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-24T19:39:11.000Z",
            "id": "1430253373803073543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em\u00a0Valen\u00e7a https://t.co/ltVRSwfM7S"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-24T19:33:24.000Z",
            "id": "1430251915309428740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio surgem na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto, em S\u00e3o Jo\u00e3o D\u2019Alian\u00e7a-GO\nhttps://t.co/sv0jtP7x6N"
        },
        {
            "author_id": "3038576866",
            "created_at": "2021-08-24T19:31:28.000Z",
            "id": "1430251430099755010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Un precioso habitante del Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/stleXoL8uz"
        },
        {
            "author_id": "57105506",
            "created_at": "2021-08-24T19:31:18.000Z",
            "id": "1430251389037551630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o c\u00famulo da filhadaputice aproveitar-se do desespero de animais que tentavam se salvar de um inc\u00eandio para ca\u00e7\u00e1-los!\n\nN\u00e3o acredito em C\u00e9u e Inferno, mas esses desgra\u00e7ados mereceriam queimar eternamente em seus m\u00e1rmores...\n\nhttps://t.co/FlmTmQhNNs"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-24T19:18:41.000Z",
            "id": "1430248213995524104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com o inc\u00eandio controlado, come\u00e7amos uma nova fase de trabalho no Parque Estadual Juquery, com o resgate dos animais silvestres que por ali vivem. https://t.co/IarkFJxsao"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-24T18:57:48.000Z",
            "id": "1430242959681900552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata do Cedro https://t.co/oa7ewn5x5V"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-08-24T18:51:01.000Z",
            "id": "1430241249248825349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00c3O JO\u00c3O D'ALIAN\u00c7A - Bombeiros trabalham no combate ao inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros. Fogo \u00e9 registrado perto do Parque Nacional https://t.co/bIzTZ5G2Tk https://t.co/ZnDel9QuKp"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2021-08-24T18:46:05.000Z",
            "id": "1430240008686931975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, localizada no norte do Esp\u00edrito Santo?\n\u00c9 l\u00e1 uma das \u00e1reas que mantemos nossos estudos com os ungulados e a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o. \u263a\ufe0f\nAssista o v\u00eddeo e nos conte o que achou!\nhttps://t.co/GbkAoAgAbL"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2021-08-24T18:42:20.000Z",
            "id": "1430239066008789000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua combate \u00e0s chamas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed em Luiz Ant\u00f4nio - Jornal da Clube (25/08/2021) https://t.co/K1RD4UiSoF"
        },
        {
            "author_id": "1145117172097847296",
            "created_at": "2021-08-24T18:35:21.000Z",
            "id": "1430237308951932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery j\u00e1 tem 60% consumido, um bal\u00e3o cousou o desastre https://t.co/vV2LO8sQtp"
        },
        {
            "author_id": "850393167501438976",
            "created_at": "2021-08-24T18:27:32.000Z",
            "id": "1430235342007844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui abrir minha janela de manh\u00e3 e percebi que tava cheio de fuligem no ch\u00e3o do meu quarto. Estou a mais de 40km do Parque Estadual do #juquery #FuligemDay"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-08-24T18:19:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1430233363995140105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Guardas Ambientais do munic\u00edpio reencontraram a Siriema que havia sido resgatada no ano passado e que foi reintegrada ao Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit). Desde ent\u00e3o a ave se tornou o mascote da equipe! https://t.co/ldJPx5ND69"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-24T18:10:00.000Z",
            "id": "1430230928085766146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini\nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia #RICMais\nhttps://t.co/OM8rr4plWd https://t.co/OEEdLLfEuK"
        },
        {
            "author_id": "2855717202",
            "created_at": "2021-08-24T17:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "16334137",
                        "start": 15,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430227741639680015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace: RT @GreenpeaceBR: Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? \nClica no link e vem descobrir o que s\u00e3o essas unidades e a import\u00e2ncia delas para o planeta, no segundo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica. \n#BrigadaDigital #TodosPelaAm\u2026 https://t.co/BXYTqV9V2j"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-24T17:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1138172129525096450",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_helou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430226540952948736",
            "in_reply_to_user_id": "1138172129525096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_helou Convidamos voc\u00ea a conhecer nosso movimento socioambiental que estamos desenvolvendo no parque estadual do Jurupar\u00e1, seria riqu\u00edssimo para n\u00f3s ter seu apoio e conhecer nosso projetos."
        },
        {
            "author_id": "1280123191764160512",
            "created_at": "2021-08-24T17:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "119935574",
                        "start": 0,
                        "username": "Ambev"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "80743408",
                        "start": 186,
                        "username": "skol"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "119935574",
                        "start": 193,
                        "username": "Ambev"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "208113391",
                        "start": 202,
                        "username": "helimarteair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430226339215331334",
            "in_reply_to_user_id": "119935574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ambev Em meio ao triste inc\u00eandio que devastou o Parque Estadual do Juquery (SP), o #HeliSKOLptero e #Avi\u00e3odaSkol teriam sido muito \u00fateis e fundamentais no SOS. Fica a super dica do bem @skol, @Ambev e @helimarteair para os per\u00edodos de calor e seca. As \"plantinhas\" pediriam super ajuda!"
        },
        {
            "author_id": "182647086",
            "created_at": "2021-08-24T17:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4896510833",
                        "start": 0,
                        "username": "Poder360"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430226004069560324",
            "in_reply_to_user_id": "4896510833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Poder360 @jairbolsonaro que mat\u00e9ria nojenta e irrespons\u00e1vel. colocam a posi\u00e7\u00e3o do lado grileiro (o stf est\u00e1 sendo mais pol\u00edtico que tecnico) e nenhuma contrapartida a essa mentira. tem um PARQUE NACIONAL no meio do caminho dessa desgra\u00e7a. acabar c nossa maior riqueza p meia duzia de fudido vender soja."
        },
        {
            "author_id": "1280123191764160512",
            "created_at": "2021-08-24T17:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "80743408",
                        "start": 179,
                        "username": "skol"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "119935574",
                        "start": 186,
                        "username": "Ambev"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "208113391",
                        "start": 195,
                        "username": "helimarteair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430224307788165123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao triste inc\u00eandio que devastou o Parque Estadual do Juquery (SP), o #HeliSKOLptero e #Avi\u00e3odaSkol teriam sido muito \u00fateis e fundamentais no SOS. Fica a super dica do bem @skol, @Ambev e @helimarteair para os per\u00edodos de calor e seca. \ud83d\ude81\u2708\ud83d\udc9b #Skol #Ambev #SOS #Helimarte"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-08-24T17:40:02.000Z",
            "id": "1430223389206188038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es do Corpo de Bombeiros, dois novos focos surgiram \u00e0 Noroeste do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/8D2k9PJDZD"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-24T17:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1430222420573626373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/4JcvvzakeH"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-24T17:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1430221834184794115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/hjCTf5CHz7"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2021-08-24T17:33:09.000Z",
            "id": "1430221654592917505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/P5bLvhAkUR #justica"
        },
        {
            "author_id": "1351334926461890561",
            "created_at": "2021-08-24T17:33:03.000Z",
            "id": "1430221630773596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobr\u00e1s; Siderurgia; Parque Nacional do Xingu\n(via Darcy Ribeiro); etc... https://t.co/MBtDtyD8qu"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-08-24T17:31:01.000Z",
            "id": "1430221117457846277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Depois de 50 horas de trabalho, o corpo de bombeiros conseguiu controlar o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo: https://t.co/KQgypGDEYp #JH https://t.co/t3zBbrZs0s"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-24T17:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1430220292660633602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/KcYMwULaog"
        },
        {
            "author_id": "1048570522467028993",
            "created_at": "2021-08-24T17:16:40.000Z",
            "id": "1430217507684630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O fogo da queda de um bal\u00e3o queimou 75% de um parque estadual na ZN de SP e deixou dezenas de animais silvestres mortos ou feridos. Pq os canalhas q t\u00eam esse tipo de \"divers\u00e3o\" n\u00e3o voam junto com o bal\u00e3o e quem sabe  tenham o mesmo destino daquele padre !?\ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-08-24T17:12:03.000Z",
            "id": "1430216346185383938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) administradas pelo  Bras\u00edlia Ambiental recebem, em m\u00e9dia, 316 mil visitantes por m\u00eas?\nO Monumento Natural Dom Bosco, no Lago Sul, lidera o ranking, recebendo, mensalmente, 36 mil visitantes. https://t.co/SaLvlqsKwX"
        },
        {
            "author_id": "45199438",
            "created_at": "2021-08-24T17:12:02.000Z",
            "id": "1430216341726896132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva de cerrado da regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo est\u00e1 em chamas.\n\n65% do total da \u00e1rea do Estadual de Juquery j\u00e1 foi atingida, neste inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 30 horas.\n\nO Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, de extrema relev\u00e2ncia.\n\nTriste."
        },
        {
            "author_id": "2825331006",
            "created_at": "2021-08-24T17:11:49.000Z",
            "id": "1430216286492151813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AssembleiaSPFace ao inc\u00eandio criminoso no Parque  Estadual do Juquery causado por criminosos que soltam bal\u00f5es, https://t.co/gLQ8UYMN9V Excel\u00eancias deveriam criar URGENTE  Decreto-lei Duras e bem duras contra quem solta bal\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1169702460266622976",
            "created_at": "2021-08-24T17:10:12.000Z",
            "id": "1430215878772207619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ter\u00e7a: paralisa\u00e7\u00e3o de 3 linhas da CPTM\n\nSegunda: queimada destr\u00f3i o Parque Estadual do Juquery\n\nFinal de semana: plant\u00e3o \n\nSexta: opera\u00e7\u00e3o da PF na casa do cantor S\u00e9rgio Reis\n\nE ainda temos mais 3 dias pela frente at\u00e9 acabar a semana que t\u00e1 emendada na anterior. \n\nFor\u00e7a pra mim."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-24T17:02:27.000Z",
            "id": "1430213928001363976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia em 44% a \u00e1rea do Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio\nSaiba mais:(https://t.co/RIVZ5ermBN) https://t.co/vZta5CxxLs"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2021-08-24T17:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "702203236527292420",
                        "start": 0,
                        "username": "bailedobraia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2579661962",
                        "start": 14,
                        "username": "mcarolina_21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430213919361077254",
            "in_reply_to_user_id": "702203236527292420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bailedobraia @mcarolina_21 acho que \u00e9 um momento de conscientiza\u00e7\u00e3o. se cada um fizer sua parte sem destruir o lugar e agir civilizadamente, no final vai ficar tudo bem.\ngalera esquece (ou as vzs nem sabe) que al\u00e9m de oferecer lazer, o parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-08-24T17:02:14.000Z",
            "id": "1430213875660726277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia em 44% a \u00e1rea do Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio\nSaiba mais:(https://t.co/RBtkm16ePJ) https://t.co/PHVkxbrz5F"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-24T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 48,
                        "username": "governoparana"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "22949306",
                        "start": 64,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430213314034896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cobrei ontem em plen\u00e1rio a responsabiliza\u00e7\u00e3o do @governoparana, @IphanGovBr e das empresas concession\u00e1rias pelo abandono do Parque Estadual Marumbi. As instala\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas est\u00e3o em estado cr\u00edtico! Seguimos na luta pela preserva\u00e7\u00e3o de nossa hist\u00f3ria. Go!\nhttps://t.co/2tVzEd5V2r"
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2021-08-24T16:55:06.000Z",
            "id": "1430212080553054211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E vai chegar em Foz. A fuma\u00e7a j\u00e1 t\u00e1 aqui tem dias e j\u00e1 temos alguns focos de inc\u00eandio. Fico com o cora\u00e7\u00e3o pesado e a mente d\u00f3i em pensar no que pode acontecer com o Parque Nacional. https://t.co/ryOZCv86Up"
        },
        {
            "author_id": "1284131769374081031",
            "created_at": "2021-08-24T16:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1027608521372827648",
                        "start": 31,
                        "username": "iflorestalsp"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "153033613",
                        "start": 46,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1598449748",
                        "start": 63,
                        "username": "PMAmbientalSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430211899979874308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde domingo (22), equipes da @iflorestalsp, @BombeirosPMESP, @PMAmbientalSP, Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Estado de SP, agentes de \u00f3rg\u00e3os relacionados ao meio ambiente e volunt\u00e1rios foram desempenhados para conter o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. https://t.co/wqyCZbNLJt"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2021-08-24T16:49:59.000Z",
            "id": "1430210790322327553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fogo que tomou o Parque Estadual Juquery devastou 80% da \u00e1rea.\n#PortaliG\n\nhttps://t.co/el4yy1PiNS"
        },
        {
            "author_id": "52178270",
            "created_at": "2021-08-24T16:44:21.000Z",
            "id": "1430209372601438212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois dias, um inc\u00eandio destruiu 80% do Parque Estadual do Juquery, em S\u00e3o Paulo. Vegeta\u00e7\u00e3o foi destru\u00edda, v\u00e1rios animais mortos e feridos. Tudo provocado por um bal\u00e3o. Um crime incalcul\u00e1vel! Revoltante! https://t.co/g10iy1gCCb"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-24T16:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1430208941515059203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6L8pMH6Oc5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-24T16:39:32.000Z",
            "id": "1430208163941273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio surgem na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto https://t.co/FySuOhGMOX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [danilo_bonini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "danilo_bonini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "danilo_bonini"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [danilo_bonini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "danilo_bonini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "danilo_bonini"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mordecalhos77].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mordecalhos77",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mordecalhos77"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil",
                "id": "02b8745ed7c81368",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mara Rosa, Brasil",
                "id": "4ed8ba6df123d1fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapecerica da Serra, Brasil",
                "id": "0c0dc9e793332cf9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1279460565568630786",
                "name": "\ud83e\udd11",
                "username": "Babyl0nburn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412077967711346690",
                "name": "Embaixada da Col\u00f4mbia no Brasil",
                "username": "EmbColBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186756182",
                "name": "marina",
                "username": "natasharmanoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045214974",
                "name": "Viajon\u00e1rios",
                "username": "viajonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799592315287404544",
                "name": "WIRAW JORNAL ONLINE",
                "username": "wiraw_jornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "476416300",
                "name": "Marcel dos Santos",
                "username": "marcelgsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 QUIPUS HOJE",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329034966",
                "name": "Simone\ud83e\udd8b",
                "username": "sisssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069661799711158273",
                "name": "Lucas M\u00fcller \u2600",
                "username": "lucasmullerpsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196853707243212801",
                "name": "Telas em Rede #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83c\udff9",
                "username": "telas_emmov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437553335",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd54\ud835\udd59 \ud835\udd38\ud835\udd53\ud835\udd66$\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd52",
                "username": "Heymaraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427979090204766209",
                "name": "corinthiano super light",
                "username": "revolubrait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710532252355190785",
                "name": "Danniel Martins",
                "username": "dannielmartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968811880520265728",
                "name": "Elias Alves Costa",
                "username": "EliasCosta11999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402698528040833029",
                "name": "Helio Pereira",
                "username": "HelioPe78506277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103099298",
                "name": "Lorran Oliveira",
                "username": "admlorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280613660411539456",
                "name": "Carlos Olschowsky Filho",
                "username": "FilhoOlschowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Imunizando *de licen\u00e7a-paternidade",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297719710059040768",
                "name": "Manoel Madeira",
                "username": "omanoelmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1400797891497705473",
                "name": "Guilherme Norberto",
                "username": "guinorberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82687929",
                "name": "Dryca Borges \ud83c\udf39",
                "username": "DrycaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417914870608146443",
                "name": "Urbe Post",
                "username": "urbepost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224408782",
                "name": "ANADEP_Brasil",
                "username": "ANADEP_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253378998413000706",
                "name": "Jo\u00e3o Yuji",
                "username": "JoaoYujiMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7069902",
                "name": "Alexandre Borges",
                "username": "ajsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146090444402692097",
                "name": "L\u00f3tus",
                "username": "Lotus_luzpureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891228690",
                "name": "Alok",
                "username": "alokoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1394624785213267974",
                "name": "Ju",
                "username": "Jubellydance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189873",
                "name": "azevedothiago81",
                "username": "azevedothiago81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895814938995957760",
                "name": "Thread Reader App",
                "username": "threadreaderapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420760402288279552",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maria Aleny Vila\u00e7a #bolsonaro2022",
                "username": "Maria_Aleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556121",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoaalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469544462",
                "name": "Adelino Amaral",
                "username": "adelino_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127438971326402560",
                "name": "Gazeta de Sorocaba",
                "username": "GazetaSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329529913016193027",
                "name": "Panflix",
                "username": "PanflixOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15280145",
                "name": "Fernanda Maria",
                "username": "_AsFernandas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53692377",
                "name": "\u0141\u0303\u1d7e\u0303\u0268\u0303\u01b6\u0303 \ud83c\udff4\ud83c\udd70\ufe0fNTIFA\ud83c\udff4 Climate Change has arrived",
                "username": "NeloSohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16943192",
                "name": "Luana",
                "username": "luanaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362870424338653184",
                "name": "Gilberto Figueiredo",
                "username": "KarlCascatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621344225",
                "name": "rcd",
                "username": "rcd_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255556000305811458",
                "name": "Thais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\udde7",
                "username": "ivermectinatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316762143019143168",
                "name": "wolff",
                "username": "mawolff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805873629120569344",
                "name": "isa tex",
                "username": "catiauu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3201056433",
                "name": "Rafael",
                "username": "esuperfluos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633199951",
                "name": "Mao Tongzhi (\u732b\u540c\u5fd7) \u262d \ud83d\udc0a",
                "username": "SovietKosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421580532245311488",
                "name": "Dicas R\u00e1pidas de Viagem",
                "username": "RapidasViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223822737065566208",
                "name": "=(= Dioli",
                "username": "CaryniDioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269005517327945731",
                "name": "antoniaaa \ud83e\udd65",
                "username": "mdzariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573556593",
                "name": "francamente",
                "username": "brndfrnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612690767",
                "name": "Ultrafatalidade de ossatura\ud83d\udca2",
                "username": "vinfrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345435952",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "bianxdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38511736",
                "name": "Resenhando.com *-* #cultura e #entretenimento",
                "username": "Resenhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292996656762441732",
                "name": "HbpsInvest",
                "username": "InvestHbps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295481431163052038",
                "name": "Bi\u00f3logo S\u00e9rgio Rangel",
                "username": "BiologoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987297684",
                "name": "Corr\u00eaa",
                "username": "theuscorrea77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87694010",
                "name": "Pof. Edy C\u00e9sar",
                "username": "edy_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49830084",
                "name": "C\u00e9lio Henrique",
                "username": "celiohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157075827",
                "name": "Jander Rodrigues''",
                "username": "jarodrigues88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492720753",
                "name": "Rodrigo Coelho",
                "username": "rocsrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14813467",
                "name": "Maskavo",
                "username": "maskavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268935718707048451",
                "name": "Falchet e Marques Sociedade de Advogados",
                "username": "FalchetMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635939",
                "name": "Ricardo Boris",
                "username": "ricardoboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579217317",
                "name": "Vanessa Moreno",
                "username": "nessamoreno89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097520502111985664",
                "name": "Renato Muhammad Ben-Haddad\ud83d\udea9\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "renato_morocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001173070189645824",
                "name": "\u2764\ufe0fRo",
                "username": "Fariasalves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203712114",
                "name": "Panda \u269b\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83e\udd80\ud83d\udc0e",
                "username": "andrepandadiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254066028151275520",
                "name": "S\u00e9rgio Cervi\u00f1o Rivero",
                "username": "Sergio_C_Rivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252083075279921152",
                "name": "Patr\u00edcia Aguiar",
                "username": "Agguireis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743096540143726593",
                "name": "Odala aladO",
                "username": "odala_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974038291426275328",
                "name": "Ag | \ud83d\udcd6: Acorda pra vida, Chloe Brown",
                "username": "societyIipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427676196339437581",
                "name": "Brisa",
                "username": "brauninja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2756226297",
                "name": "Flavia Regina",
                "username": "fwduda2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406787884",
                "name": "Margareth",
                "username": "margarethtakeu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134248516",
                "name": "Rachel Berry",
                "username": "Beazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260762171526590467",
                "name": "Lytxu",
                "username": "tristebin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358426024250343427",
                "name": "Andr\u00e9 Pires \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "AndrePiresDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403321228493037569",
                "name": "Keila Silva",
                "username": "keilaasilvaBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222851009665433600",
                "name": "Tange, ferra, engorda e mata",
                "username": "tododiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350952139225444354",
                "name": "O pensad\u00f8XXX \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "opensante13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324619756",
                "name": "Felippe Hermes",
                "username": "Felippe_Hermes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241698523",
                "name": "BOMBEIRO MILITAR - SC",
                "username": "cbmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305970027",
                "name": "tadeu_santos",
                "username": "tadeu_santos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020670789409001472",
                "name": "Boyologa Bruxa",
                "username": "boyologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819252354721738752",
                "name": "Realidade Capixaba",
                "username": "realcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128307747",
                "name": "Thiago S Carvalho",
                "username": "pthiagocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7153362",
                "name": "vira-lata caramelo",
                "username": "marcurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207973211994042368",
                "name": "European Journal of Taxonomy",
                "username": "ejtaxonomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594476",
                "name": "Curupira Urbano de S\u00e3o Paulo",
                "username": "kristoferwilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133433978",
                "name": "Taiana Dutra",
                "username": "TaianaDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157677649",
                "name": "W.",
                "username": "torcida1real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604090371",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunolalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92420497",
                "name": "Diego Hernandez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "dieg0_hernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279582649913409536",
                "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc7a \u2728 | Yin",
                "username": "herwioneex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174502994165080064",
                "name": "nina \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "jeongst91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2457165966",
                "name": "Patr\u00edcia Proti",
                "username": "PatriciaProti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53127268",
                "name": "Renan",
                "username": "renan_re",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052369834149928960",
                "name": "caroleaks com saudades do drake",
                "username": "caroleaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663190148",
                "name": "joao pedro de souza",
                "username": "JoaodoP32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100013300",
                "name": "EDILSON Didio",
                "username": "EDILSONDIDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869737968273162240",
                "name": "Pittinha",
                "username": "Sra_Pitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463477238",
                "name": "Lindoso",
                "username": "caciquiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157709350",
                "name": "lypez3",
                "username": "lypez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263892854",
                "name": "GIGAtheus",
                "username": "Theuzsin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075565950609559552",
                "name": "Mkultra victim",
                "username": "jeffcaires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270439253",
                "name": "Thai Mendes",
                "username": "ThaiMendes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155913492",
                "name": "Aves Argentinas",
                "username": "AvesArgentinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1298011963771875328",
                "name": "tori \u2661\ufe0e \u26a2",
                "username": "s0_l0st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974429476837904386",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 \u2356",
                "username": "_r3ckl3ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019023782965637121",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "anavrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171655471",
                "name": "Edu",
                "username": "dudesign7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701204544668172288",
                "name": "Michael David Santos",
                "username": "creativemichae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083035272227500032",
                "name": "Tiago Pezzuti",
                "username": "LeitePezzuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078309033407377409",
                "name": "Lat\u00e2ncia \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "LatanciaNicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "M\u00c9DIO VALE EM FOCO",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228550339",
                "name": "Thiago Ariosi",
                "username": "thiagoariosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42533861",
                "name": "Leo Braz",
                "username": "leo_braz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378110251841503237",
                "name": "Guilherme Augusto-Alves",
                "username": "Fro_Gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312904844437577728",
                "name": "bentiveee",
                "username": "basculhorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085202881802878982",
                "name": "Vivendo pela paraolimpiada",
                "username": "AqueleBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977869137757253632",
                "name": "Di\u00e1rio Tocantinense 2",
                "username": "Dtocantinense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15259361",
                "name": "fabianomoreira",
                "username": "fabianomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210013688",
                "name": "MuseuMarianoProcopio",
                "username": "museump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192112612680581120",
                "name": "Laurinha Vacinada vers\u00e3o 2.0 (2\u00b0 dose)",
                "username": "LauraHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897879733001703425",
                "name": "Caroline Oliveira",
                "username": "carolvbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779880457269829632",
                "name": "Andri",
                "username": "_dddri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405728716433543169",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrofoureauxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810591303239106561",
                "name": "john",
                "username": "johnfirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307567264",
                "name": "beatriz",
                "username": "middlebum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645953",
                "name": "wes",
                "username": "weeslleyO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56826224",
                "name": "Ashoka Brasil",
                "username": "AshokaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108013582380204032",
                "name": "Reconta A\u00ed",
                "username": "recontaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120421142668423171",
                "name": "Dominique",
                "username": "Dominiq77572126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276333472110522368",
                "name": "Goi\u00e2nia do Passado",
                "username": "Gyndopassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708114515012030465",
                "name": "Thiago com h",
                "username": "guitonuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302358432394162176",
                "name": "Delfino, o Corno de Hamelin",
                "username": "DelfinoTuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286961060",
                "name": "Patrick Paula",
                "username": "patrickpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384506022178574336",
                "name": "condizz \ud83d\udea9",
                "username": "vfelipezxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130673615",
                "name": "Telefe C\u00f3rdoba",
                "username": "telefecordoba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123752367327993857",
                "name": "Robert Werison",
                "username": "RWerison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331198793",
                "name": "aninha",
                "username": "analulimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145686548",
                "name": "A menina do #VivoVerde \ud83c\udf31",
                "username": "DaianeVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243021755893067777",
                "name": "H\u00e9lio Ricardo \ud83c\udf35\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "helioricardorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357458206",
                "name": "Darian Barragan \u270a\ud83c\udf0e",
                "username": "DarianBarragan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810546571494494208",
                "name": "Diego Ese Olivera",
                "username": "DiegoEseO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59343583",
                "name": "Vin\u00edcius Vieira",
                "username": "fila_benario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223801269",
                "name": "babayaga",
                "username": "almeidaexu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019282003835916289",
                "name": "Larissa Darc",
                "username": "darc_larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915058249581416449",
                "name": "titio pedreiro",
                "username": "thespaceshifter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258490256367800335",
                "name": "isso \u00e9 \u00fanico",
                "username": "unidadeAbsoluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238117868526501888",
                "name": "Karina Iliescu",
                "username": "luminescuyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74640212",
                "name": "Maria Teresa Cruz",
                "username": "tetecruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1203345078066073600",
                "name": "Marcus Vinicius Pummer",
                "username": "marcus_pummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244676079",
                "name": "Bruna Santiago",
                "username": "Bruna__Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294342526846017536",
                "name": "Felipe Nascimento",
                "username": "Felipe_Astrobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96855593",
                "name": "F\u00e1bia Mazza",
                "username": "FabiaMazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417601586923245571",
                "name": "portalpolitica",
                "username": "oportalpolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054383639",
                "name": "Aline, n\u00e3o Alice",
                "username": "aline_escudeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151197269",
                "name": "Maicon #BBB23",
                "username": "MaiconMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300999264240361472",
                "name": "carlos",
                "username": "pqpcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344802703302684678",
                "name": "junior",
                "username": "junirrpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4631622941",
                "name": "PARENTAL ADVISORY EXPLICT CONTENT",
                "username": "goneFellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910328510",
                "name": "Hugue \ud83d\udc0d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                "username": "telleshp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93638013",
                "name": "CRMV-SP",
                "username": "crmv_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374606508",
                "name": "Corinthians de Esquerda",
                "username": "metuzaeldias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794204157771214849",
                "name": "Jornal O Informante",
                "username": "j_oinformante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383166966182121474",
                "name": "PSOL C\u00e2mara SP",
                "username": "psolcamarasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187105500648878083",
                "name": "Luana Alves",
                "username": "luanapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347993164368510976",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural do Municipio de Bel\u00e9m",
                "username": "fumbelcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234369236",
                "name": "eu",
                "username": "matheuschalita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534699585",
                "name": "Jhonny Moura \ud83d\udea9",
                "username": "jhonny_pjmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67551825",
                "name": "PETABYTE",
                "username": "ptbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255672525796892674",
                "name": "Portal Catarinas",
                "username": "CatarinasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776387594",
                "name": "Gustavo Somera",
                "username": "PocTocantinense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964823054",
                "name": "Claudia Lelis",
                "username": "claudia__lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235531404",
                "name": "RSSantos",
                "username": "Rizocomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65088398",
                "name": "j\u00e3o preto",
                "username": "_jotape13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840319206478483456",
                "name": "Eduardo sem Luiz 09/09",
                "username": "Luizschardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225227383",
                "name": "J\u00f4 Souza",
                "username": "josouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150457514",
                "name": "PT Tocantins",
                "username": "pttocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54312869",
                "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PCdoB_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708305386445664256",
                "name": "PCdoB Tocantins",
                "username": "PCdoBTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180500907",
                "name": "PDT 12",
                "username": "PDT_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95783368",
                "name": "Nau\u00ea Bernardo",
                "username": "nauebernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074346067917979651",
                "name": "pibs\u00ae",
                "username": "wiwiflauteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39488023",
                "name": "Henrique Ferazza",
                "username": "Hferazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100587207134535682",
                "name": "Margareth",
                "username": "Margare77711844",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078008511047614464",
                "name": "Projeto Fines \ud83d\udc89",
                "username": "FinesProjeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710274650266320896",
                "name": "N E R \u00d8",
                "username": "chiereguini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306604322122235907",
                "name": "Ricardo Caco Garcia",
                "username": "Ricardo00851531",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196857822581055490",
                "name": "O Partisano | #3J #ForaBolsonaro",
                "username": "opartisano_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538053700",
                "name": "#TerrivelmenteAntiBolsonaroSemprePetista",
                "username": "ElaineG16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90791021",
                "name": "TV Jornal",
                "username": "tvjornalsbt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27856959",
                "name": "RFI Brasil",
                "username": "RFI_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094038644770385920",
                "name": "S\u00e9rgio A J Barretto",
                "username": "SergioAJBarrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160762194",
                "name": "Wily",
                "username": "WilyWyllison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2193602308",
                "name": "Adelto",
                "username": "adeltorohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427356510154334217",
                "name": "Last Try",
                "username": "LastTry71853141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369021277923647490",
                "name": "\ud83d\udcab",
                "username": "zapedx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4759769729",
                "name": "~R\u0337v\u0337f\u0337i\u0337m\u0337\ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udfad",
                "username": "d4rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118652652089376768",
                "name": "Alberto Ainstain",
                "username": "RY0ASUKA__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15616171",
                "name": "J.H.S. (terceira via j\u00e1)",
                "username": "jhsingh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134430491787124736",
                "name": "ze",
                "username": "ze_vitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263299",
                "name": "Fiscal do Cerrado \ud83d\udc40\u2764\ufe0f\ud83c\udfe1",
                "username": "fabiolagrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807953714128490496",
                "name": "Gaaby Grunewald",
                "username": "gaabygrunewald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288514791171133440",
                "name": "SC News Oficial",
                "username": "SCNews11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356196636037439489",
                "name": "Renata Calegari",
                "username": "RenataCalegari3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894620723897131008",
                "name": "EquipeJD",
                "username": "equipejd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3881123309",
                "name": "Helena",
                "username": "helenajungblut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880112324987822082",
                "name": "The Chestnut Post",
                "username": "TheChestnutPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403627460151939072",
                "name": "Rey Arturo",
                "username": "ReyArtu95639285",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4291687695",
                "name": "Arielxis | 100% imune",
                "username": "ArielxisArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424751949497446401",
                "name": "Rafael Almeida",
                "username": "Rafaelspalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261077395219664896",
                "name": "CABIO - UFRN",
                "username": "cabioufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127671827",
                "name": "Prazer, RAPAriga! \ud83e\uddd7\ud83c\udccf",
                "username": "juliurasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3609557835",
                "name": "lucas",
                "username": "gyllenluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234984324648271873",
                "name": "opropriorafael",
                "username": "opropriorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846458731",
                "name": "treves cote",
                "username": "ceesiinhaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222145511840501765",
                "name": "Vem Pra C\u00e1",
                "username": "vempraca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016075722429956105",
                "name": "Paulo Carli",
                "username": "paacarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276810295",
                "name": "Aceitacionista",
                "username": "erik_satlher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69067899",
                "name": "Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "CLP_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330047557901438976",
                "name": "neolib de m\u00e1scara",
                "username": "protoneolib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234184118",
                "name": "Roberta Rosas",
                "username": "RobertaRosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106242395845414912",
                "name": "Instituto de Energia e Meio Ambiente (IEMA)",
                "username": "IEMA_instituto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369051153883930624",
                "name": "AnastaciaBrand.RJ",
                "username": "Anastacia_brand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295964671531458560",
                "name": "O Cal\u00e7ad\u00e3o",
                "username": "ocalcadaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44405714",
                "name": "surtada",
                "username": "ninalawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742757929242243073",
                "name": "Mary da Abdu \ud83d\udef8",
                "username": "Mary_daAbdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109999629",
                "name": "Capit\u00fa Lizz",
                "username": "lizyanealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268052222564335617",
                "name": "prado",
                "username": "fellipepraddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016390688580259841",
                "name": "Dalt0n",
                "username": "Corintimao19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054362765849182208",
                "name": "laranja",
                "username": "adaopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220169408628318209",
                "name": "karlos",
                "username": "olamundott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199114704",
                "name": "Antifascismo n\u00e3o \u00e9 radicalismo",
                "username": "vermelhos_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192983170658062342",
                "name": "Carol",
                "username": "Carol38361571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59017349",
                "name": "Susana Michels",
                "username": "SusiMichels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285883347298856961",
                "name": "Cris",
                "username": "Tomytim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458279105",
                "name": "Subversiva",
                "username": "fioravante520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026542668548120576",
                "name": "Ane\ud83c\udf3c",
                "username": "a_camouflage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253021973",
                "name": "rafa",
                "username": "rafaellaaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104070217",
                "name": "T. iaghi",
                "username": "ThalissonIaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289431432",
                "name": "Arthur Menicucci",
                "username": "ArthurMenicucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408914026659258371",
                "name": "Conto Tudo",
                "username": "emailcontotudo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051056432",
                "name": "BT Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BT_Cozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503108487",
                "name": "mtanos ilias",
                "username": "mtanosilias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930280599453085696",
                "name": "Braga Neto",
                "username": "_BragaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266296328",
                "name": "Carlos Eduardo Correa",
                "username": "CarlosECorreaE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308990063066443782",
                "name": "Davi Amaral",
                "username": "DaviAma69155234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14482415",
                "name": "Crispino",
                "username": "crispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421358558",
                "name": "Deisy Portela",
                "username": "DeisyPortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99023218",
                "name": "Rodrigo Alves",
                "username": "rodrigowebbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300759111076900867",
                "name": "CELSO BRANICIO",
                "username": "Celso_Branicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025817437202264067",
                "name": "H@ron",
                "username": "hap_1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56359500",
                "name": "#DemocraciaSempre - \ud83d\udea9\u00ae",
                "username": "gamaaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149201394",
                "name": "Rita Souza",
                "username": "Rita_Souzaa96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122191208",
                "name": "CONTI outra.",
                "username": "CONTIoutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428427907379208197",
                "name": "amante do dev patel",
                "username": "nabinhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250247396",
                "name": "Rafinho",
                "username": "rafaeldnoleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173616739",
                "name": "Lucas Negr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "negraolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851674640",
                "name": "Edson Gabriel Filho",
                "username": "edinhogabriel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212847195482775552",
                "name": "let",
                "username": "caztte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394349834",
                "name": "Paulinhus Lima (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "PaulinhusLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151295952386514944",
                "name": "Peter Lynchado",
                "username": "PLynchado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49874826",
                "name": "Andr\u00e9 Xavier Big\u00e3o\ud83d\ude0e\ud83d\ude80",
                "username": "bigaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261286315",
                "name": "V\u00edtor N Oliveira",
                "username": "vinol13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73255733",
                "name": "Alex Economista \ud83d\uddd2",
                "username": "alexeconomist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34113994",
                "name": "Cacilda N.C. #vacinaparatodos \ud83d\udc89",
                "username": "cacildanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "ELLEN ONDIANE LUAN \ud83d\udc95",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362413394234605583",
                "name": "Bruno F. Vascontim",
                "username": "BVascontim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169702460266622976",
                "name": "Rafael Ihara",
                "username": "rafa_ihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253537015724937217",
                "name": "lucas",
                "username": "sufianstevens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781992405",
                "name": "Kleydhe Sylva",
                "username": "KleydheSylva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15349350",
                "name": "b-b-b-bennie and the tuna",
                "username": "AllyDeLarge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218959590668361728",
                "name": "Matheus Dami\u00e3o",
                "username": "mfdamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52277295",
                "name": "Alfredo Novais",
                "username": "AlfredoNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755151596900810752",
                "name": "thai",
                "username": "thairw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361033653762084868",
                "name": "Antonio Belai Neto",
                "username": "antoniobelai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949819193049976832",
                "name": "Metr\u00f3pole Litoral",
                "username": "MetroLitoralTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2141621",
                "name": "Gustavo Zago \ud83e\udd21",
                "username": "gustavozago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801454978523164673",
                "name": "Renatinha",
                "username": "re_apeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827017253182963712",
                "name": "st\u00e9fano",
                "username": "_ostefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338688213733486592",
                "name": "Lucio Luiz",
                "username": "lucioluiz90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306537859",
                "name": "CA N D E L A R IA",
                "username": "candealaniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335603792402935808",
                "name": "Giovanna Carvalho \u2640",
                "username": "humanagiovanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160254801",
                "name": "Marcio",
                "username": "mnssouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896883518881624065",
                "name": "Rodrigo do Carmo",
                "username": "DoCarmoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318649270",
                "name": "Cidade Alerta",
                "username": "cidadealerta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3038576866",
                "name": "fernandogreino",
                "username": "fernandogreino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57105506",
                "name": "S\u00e9rgio Dimitruk",
                "username": "sdimitruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "john",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145117172097847296",
                "name": "Regional Express mg",
                "username": "RegionalMg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850393167501438976",
                "name": "((( Lia ))), \u00bb 2m",
                "username": "TheReal_ElleS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855717202",
                "name": "HBCU Green Fund",
                "username": "HBCUGreenFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138172129525096450",
                "name": "Marina Helou",
                "username": "marina_helou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280123191764160512",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "FelipeeMaarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119935574",
                "name": "Ambev",
                "username": "Ambev",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80743408",
                "name": "Skooooooooool \u21bb",
                "username": "skol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208113391",
                "name": "Helimarte T\u00e1xi A\u00e9reo",
                "username": "helimarteair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182647086",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "jotajota420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141683309",
                "name": "Daniel Dickson",
                "username": "_DanielDickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351334926461890561",
                "name": "Belmiro_Vila PC",
                "username": "vila_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048570522467028993",
                "name": "Gustav \ud83d\udea9",
                "username": "GustavRamski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45199438",
                "name": "Caio Brilhante",
                "username": "caiobrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825331006",
                "name": "Giovani Cimardi Ruiz",
                "username": "GiovaniCimardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104639542307491840",
                "name": "rebitaz",
                "username": "nariztortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "o braia",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579661962",
                "name": "nina",
                "username": "mcarolina_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "pakalolo winter collection",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284131769374081031",
                "name": "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo",
                "username": "secomsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1598449748",
                "name": "PM Ambiental - SP",
                "username": "PMAmbientalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52178270",
                "name": "Leo Nunes",
                "username": "Ieonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1431295572711981059",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdp68m3f4ne73o1ww0lns0czyaq2l",
        "oldest_id": "1430208163941273600",
        "result_count": 499
    }
}