{
    "data": [
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-07-09T12:43:21.000Z",
            "id": "1413478883509288960",
            "in_reply_to_user_id": "1212805445351399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "completo dos atributos inerentes \u00e0 propriedade, retirando-lhe o dom\u00ednio \u00fatil do im\u00f3vel. Al\u00e9m disso, o art. 49 da Lei n\u00ba 9.985/2000 estabelece que a \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e9 considerada zona ruralpara efeitos legais, motivo pelo (...)"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-07-09T12:43:21.000Z",
            "id": "1413478882100105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU. A inclus\u00e3o do im\u00f3vel do particular em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica representa uma evidente limita\u00e7\u00e3o administrativa imposta pelo Estado, ocasionando o esvaziamento (...)"
        },
        {
            "author_id": "865568629823328258",
            "created_at": "2021-07-09T12:39:30.000Z",
            "id": "1413477913052127247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal, em a\u00e7\u00e3o conjunta com o IBAMA e ICMBIO, deflagrou nesta quinta-feira (8), a Opera\u00e7\u00e3o Kidem\u00f3nes Gaya, tendo como objetivo a repress\u00e3o de garimpos e desmatamentos ilegais nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Juruena, na regi\u00e3o de Nova\n\nhttps://t.co/tDas6lWUow https://t.co/arfMieJsN1"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2021-07-09T12:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1354081454221877252",
                        "start": 0,
                        "username": "inmet_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413472397458616322",
            "in_reply_to_user_id": "1354081454221877252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@inmet_ -8,1\u00b0C Parque Nacional do Itatiaia (A635). https://t.co/G4zH85CvHY"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-07-09T12:17:04.000Z",
            "id": "1413472270018699272",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Ana Paula Siqueira \u00e9 autora do PL 96/19, q prev\u00ea a expans\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos. 'Essa \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o q abriga diversas nascentes e c\u00f3rregos, c/ papel fundamental p/ abastecimento de \u00e1gua de BH e import\u00e2ncia p/ todo o Estado.' https://t.co/0PMpQud4CS https://t.co/XGODoQcbGg"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-07-09T12:14:27.000Z",
            "id": "1413471609889779715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda #Reuni\u00f5esInterativas #ParticipeAoVivo \u00c0s 10h, Com. de Meio Ambiente debate expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. O req. do debate \u00e9 da dep. Ana Paula Siqueira. Voc\u00ea pode acompanhar ao vivo, comentar no chat e mandar sua pergunta aos convidados: https://t.co/faXniZwPpN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-09T11:39:11.000Z",
            "id": "1413462732725112837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,20 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 27 de junho de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 10 dias com alertas e 12,46 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-09T11:39:09.000Z",
            "id": "1413462727876440066",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de junho, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que sofreu desmatamento recorde foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 (17,52 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-09T11:33:30.000Z",
            "id": "1413461305000824835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alegrinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LPBhg6GrC9"
        },
        {
            "author_id": "1387854588879982597",
            "created_at": "2021-07-09T11:22:02.000Z",
            "id": "1413458418753413129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer nas f\u00e9rias em Bel\u00e9m\n\nhttps://t.co/Jq9X5j40BQ\n\n\ud83d\udcf1Portal Correio Paraense | Do Par\u00e1 para o mundo https://t.co/g3IZ6CSxIh"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2021-07-09T11:10:07.000Z",
            "id": "1413455419431817222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pode contratar a \u00e1rea protegida?\nTodo e qualquer empresa.\n\nO que oferecemos?\n\nAtendimento m\u00e9dico de urg\u00eancia e emerg\u00eancia para quem estiver nas depend\u00eancias do lugar informado;\nAmbul\u00e2ncias equipadas com tecnologia de ponta;\n\nSaiba mais \nhttps://t.co/0GSVY3kh5y https://t.co/08acRi0hPU"
        },
        {
            "author_id": "273919593",
            "created_at": "2021-07-09T11:00:01.000Z",
            "id": "1413452878958710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor superintendente do Sebrae no Amap\u00e1, Waldeir Ribeiro e equipe de colaboradores visitam a RPPN Revecom - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, localizada no bairro Vila Amazonas, em Santana-AP.\nhttps://t.co/M1TXXKPXRS"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-07-09T09:03:58.000Z",
            "id": "1413423671193055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal recebe quadra e campo de\u00a0futebol https://t.co/hghZtIRBQj"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2021-07-09T07:49:49.000Z",
            "id": "1413405011984461830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro - Brasil [OC] [680x2360] from geteum via Paisajes Increibles. https://t.co/n3i05Q3v0i"
        },
        {
            "author_id": "44793138",
            "created_at": "2021-07-09T07:33:18.000Z",
            "id": "1413400854925828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Tumblr post: \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro...\" https://t.co/Qch9i6Jk5N IFTTT, reddit"
        },
        {
            "author_id": "1249862427585515522",
            "created_at": "2021-07-09T05:48:16.000Z",
            "id": "1413374424250818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Guerra dos Chimpanz\u00e9s de Gombe (1974-1978)\n\nNo Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia havia uma comunidade de chimpanz\u00e9s chamada Kasakela liderada pelo macho Humphrey, conhecido por sua agressividade e h\u00e1bito de jogar pedras, e a comunidade separatista Kahama https://t.co/7Sen1LsnKr"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-07-09T04:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1413352698368376835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OI838sbKm7"
        },
        {
            "author_id": "97327320",
            "created_at": "2021-07-09T04:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2445921702",
                        "start": 0,
                        "username": "OmarAzizSenador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413347408826847234",
            "in_reply_to_user_id": "2445921702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OmarAzizSenador Pelo bem da Amaz\u00f4nia nem deveria existir zona franca, muitas localidades deveriam virar parque nacional e os moradores serem removidos na verdade."
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-07-09T03:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1413343596254842886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KMwdIdS1Lm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-09T03:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "253034260",
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "193003734",
                        "start": 124,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413332078100467715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#DicaDeDestino \ud83d\udccd\nCores e formas da Trilha das Torres no Parque Nacional do Catimbau (PE). \u2764\n\n\ud83d\udcf8 Pelo Mundo com Oscar\n@ICMBio @mmeioambiente https://t.co/F4MCtGqYlc"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-07-09T02:30:00.000Z",
            "id": "1413324526918774790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugios no Parque Nacional da Tijuca e estou como ?\nhttps://t.co/eY8BIr79Cn"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2021-07-09T02:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "823905",
                        "start": 139,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413321202291159044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONGO                                               Parque Nacional de Virunga apresenta picos de desmatamento https://t.co/dlT4SzIgzT via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "739620377735909376",
            "created_at": "2021-07-09T02:14:50.000Z",
            "id": "1413320712320921606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q mineira q C\u00ea e q nem conhece o parque municipal?????"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-07-09T01:29:00.000Z",
            "id": "1413309176042778629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A propriedade Duas Cachoeiras \u00e9 reconhecida como uma reserva particular do patrim\u00f4nio natural. Clique e confira.\nhttps://t.co/LdAcqZVy1w"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-07-09T01:02:59.000Z",
            "id": "1413302630714118148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um #tbt no #DiaNacionaldaCiencia com essa paisagem linda da caatinga brasileira ao fundo.\n\nEm uma sa\u00edda de campo no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n#serradacapivara #parquenacionalserradacapivara #diadopesquisador #cerrado #caatinga #brasil #DiaNacionaldoPesquisador https://t.co/TQjIVLFeG8"
        },
        {
            "author_id": "333107451",
            "created_at": "2021-07-09T00:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "154615830",
                        "start": 0,
                        "username": "louiseoliveirar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413300395867262976",
            "in_reply_to_user_id": "154615830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louiseoliveirar vamos pro parque nacional do itatiaia, l\u00e1 tem uma cachoeira maneira"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-07-09T00:18:21.000Z",
            "id": "1413291396690235398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Tq5uazVjrf"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2021-07-08T23:45:06.000Z",
            "id": "1413283030131675137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na regi\u00e3o h\u00e1 vest\u00edgios da nossa hist\u00f3ria com 150 mil anos e no rio h\u00e1 um monumento natural impressionante, as Portas do R\u00f3d\u00e3o https://t.co/S2UQb5yDso"
        },
        {
            "author_id": "294912308",
            "created_at": "2021-07-08T22:12:53.000Z",
            "id": "1413259821579653122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia t\u00e1 com uma proposta de experimenta\u00e7\u00e3o sensorial!\nAgora eu VOU TER QUE IR!"
        },
        {
            "author_id": "1315108368797884417",
            "created_at": "2021-07-08T21:47:03.000Z",
            "id": "1413253322224586756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bonito parque nacional https://t.co/mpLpXEisEK"
        },
        {
            "author_id": "1084600726624583686",
            "created_at": "2021-07-08T21:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1413253219095089157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedococo #park #parque #coco #fortaleza #ceara #insta #instagram #instadaily #instalike em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/gBxGyqDCCu"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-07-08T21:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1359265147525750788",
                        "start": 0,
                        "username": "redegalegarural"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "326894168",
                        "start": 17,
                        "username": "NosDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413252138986258432",
            "in_reply_to_user_id": "1359265147525750788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redegalegarural @NosDiario Monumento Natural de Sabucedo para conservar a paisaxe e o h\u00e1bitat"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-07-08T21:41:14.000Z",
            "id": "1413251857435275272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural #Sabucedo / como \u00e9 Dexo, Catedrais, Catas\u00f3s ou a Carballa da Rocha. *En Dexo-Serantes M.N. non se poden instalar e\u00f3licos. https://t.co/YwitMoqEYs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-08T21:38:01.000Z",
            "id": "1413251049775779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,08 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 18 de junho de 2021 - o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. O PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,58 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-08T21:34:41.000Z",
            "id": "1413250209342234626",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 33 pontos de fogo (24% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/lVvrF6oeps"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-08T21:14:58.000Z",
            "id": "1413245247224643585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDEM COMPARTILHAR ESSA INFORMA\u00c7\u00c3O. QUE \u00c9 A GRANDE D\u00daVIDA DA POPULA\u00c7\u00c3O. em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/1yLjos5H9H"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-07-08T20:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1413240340786647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kH6wvzVYpZ"
        },
        {
            "author_id": "1588868264",
            "created_at": "2021-07-08T20:53:41.000Z",
            "id": "1413239890616242177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chamas de arco-\u00edris das Cataratas de Yosemite.  A cachoeira mais alta do Parque Nacional de Yosemite, com um total de 2.425 p\u00e9s (739 m) de queda. https://t.co/KZ03bXG2Pd"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-08T20:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1413239022206570504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Parque do Utinga e intera\u00e7\u00e3o do homem com animais em um ambiente sustent\u00e1vel. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/u5eYkYUC7g"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-07-08T20:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "19289666",
                        "start": 0,
                        "username": "gutopera"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "33520195",
                        "start": 10,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413236643939725314",
            "in_reply_to_user_id": "19289666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gutopera @Rconstantino O Sr erodilde n\u00e3o \u00e9 pescador! Ele \u00e9 v\u00edtima da pol\u00edtica ambiental do governo do PT que em 2005 para esconder sua incompet\u00eancia e os mais altos \u00edndices de Desmatamento dos \u00faltimos 20 anos tomou sua moradia! Ele \u00e9 ribeirinho do rio iriri na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2021-07-08T20:33:36.000Z",
            "id": "1413234836408573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O KIDEM\u00d3NES GAYA \n\nPF cumpre mandados em regi\u00e3o de garimpo ilegal dentro de Parque Nacional. \n\nTr\u00eas pessoas foram presas em flagrante e maquin\u00e1rios foram apreendidos. Multas ultrapassam o valor de R$ 12,7 milh\u00f5es. \n\nhttps://t.co/uETtRFLU65 \n\n#Pol\u00edcia #PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "1017017393204400130",
            "created_at": "2021-07-08T20:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "743895644029452288",
                        "start": 0,
                        "username": "hipsterisded"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413234795077853186",
            "in_reply_to_user_id": "743895644029452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hipsterisded vei fala n\u00e3o ... eu ira direto.. fazia um lanchinho no parque municipal :C"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-07-08T20:07:53.000Z",
            "id": "1413228363385278473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 19h de HOJE, Carolina Schaffer,  Suzana Padua, Lauro Bacca e Diego Igawa Martinez far\u00e3o um bate-papo ao vivo sobre uma grande aliada da consolida\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a educa\u00e7\u00e3o ambiental.\nAcompanhe: https://t.co/HrgHTxNUOC  #60anosparnas\u00e3ojoaquim #PNSJ https://t.co/anHKpAKsKa"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-07-08T20:05:57.000Z",
            "id": "1413227878708355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A AGU afirmou que a indeniza\u00e7\u00e3o por suposta desapropria\u00e7\u00e3o indireta n\u00e3o era devida j\u00e1 que o terreno da Uni\u00e3o estava sobreposto em quase sua totalidade nos limites do Parque Nacional de Superagui, no Paran\u00e1, e que nunca havia pertencido ao particular. https://t.co/dtSumhGJr7 https://t.co/aZXtRxMQa6"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-07-08T20:00:01.000Z",
            "id": "1413226383988428802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Irati (Flona) foi qualificada para integrar o Programa de Parcerias de Investimentos (PPI) do Governo Federal, que prev\u00ea a concess\u00e3o floresta. O decreto publicado pela presid\u00eancia da rep\u00fablica atende a uma demanda solicitada pela deputada Leandre Dal Ponte. https://t.co/mpQ5wis89u"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-08T19:57:57.000Z",
            "id": "1413225864809046016",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias, entregamos ao prefeito Celso Goes 8 caminh\u00f5es compactadores; 3 caminh\u00f5es ba\u00fa; um triturador de poda; e 150 cont\u00eaineres-lixeira de 1000 litros! Parceria por mais qualidade de vida aos paranaenses!\n\n#paranasustentavel"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-07-08T19:56:28.000Z",
            "id": "1413225493361528838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 08/07 (quinta-feira), \u00e0s 17h, Ricardo Borges, Let\u00edcia Larcher e Edilaine Dick far\u00e3o um bate-papo ao vivo sobre o conceito de produ\u00e7\u00e3o de natureza e como o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um espa\u00e7o que produz natureza. #PNSJ Acompanhe aqui: https://t.co/iQaDQt4fEH https://t.co/ODRW330sW4"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-07-08T19:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1413223000850276356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliotecasparquerj \n@gisellesantosdh em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/GstZ3ivWjX"
        },
        {
            "author_id": "24448532",
            "created_at": "2021-07-08T19:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413220302868426753",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Rea\u00e7\u00e3o mais dura ser\u00e1 pintar de branco todas as \u00e1rvores do parque nacional do itatiaia. https://t.co/FximAGZtEN"
        },
        {
            "author_id": "1263232369772953601",
            "created_at": "2021-07-08T19:16:00.000Z",
            "id": "1413215309473927169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNCION\u00c1RIOS DE PARQUE ESTADUAL ANUNCIAM REDESCOBERTA DE MON\u00d3LITO DE ARENITO EM MONTE ALEGRE, NO\u00a0PAR\u00c1 https://t.co/tePaMLx3P0"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2021-07-08T19:13:55.000Z",
            "id": "1413214785630507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna e flora espetaculares, esportes radicais, mirantes, passeios e algumas das melhores praias do mundo: conhe\u00e7a o Parque Nacional Manuel Antonio, na Costa Rica, nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo https://t.co/d3NhXEshwY"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-07-08T19:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "348399390",
                        "start": 175,
                        "username": "tcepe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413212500930310146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Subiu no telhado a ideia do governo Paulo C\u00e2mara de rasgar ao meio a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  Aldeia-Beberibe para construir a rodovia do chamado Arco Metropolitano. Hoje, @tcepe sustou a licita\u00e7\u00e3o do projeto. +\nhttps://t.co/CWWjZgTY9N"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2021-07-08T19:01:05.000Z",
            "id": "1413211556142272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 H\u00e1 muito para visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas as cascatas s\u00e3o algo a n\u00e3o perder. \u2600\ufe0f Todas as desculpas s\u00e3o boas para ir at\u00e9 ao Ger\u00eas, por isso descubra algumas das cascatas mais bonitas da regi\u00e3o. \ud83d\udc47 E n\u00e3o se esque\u00e7a do fato de banho! \ud83d\udc59 https://t.co/eRWMtbUdO4"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-07-08T18:52:59.000Z",
            "id": "1413209516037091331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Meio Ambiente do MPF considerou inconstitucional lei que reduziu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, em Rond\u00f4nia. A norma segue agora para o PGR avaliar se aciona o STF: https://t.co/ADw63e2CrZ"
        },
        {
            "author_id": "108021253",
            "created_at": "2021-07-08T18:15:49.000Z",
            "id": "1413200163259174921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda | Par\u00e1 | G1 https://t.co/SvWTx4IHDS"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2021-07-08T17:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "106714016",
                        "start": 76,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413190754449698822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura desmatamentos ilegais nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Juruena\n@policiafederal #matogrosso Leia Mais\nhttps://t.co/AO3LsoGYE2"
        },
        {
            "author_id": "108021253",
            "created_at": "2021-07-08T17:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "67645610",
                        "start": 104,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413188988547092492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es de terra intensificam desmatamento na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/hNKEE3JRBj via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-08T17:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "29797128",
                        "start": 19,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413181853800992774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Ap\u00f3s reportagem do @showdavida flagrar carregamento ilegal de madeira da FLONA de Bras\u00edlia para uma madeireira particular, MPF entrou com of\u00edcio pedindo explica\u00e7\u00f5es.  https://t.co/GedFKOTKc2"
        },
        {
            "author_id": "46761326",
            "created_at": "2021-07-08T16:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "28985564",
                        "start": 0,
                        "username": "fandangos"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1085533544443727872",
                        "start": 11,
                        "username": "luan0501_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1282853790861975553",
                        "start": 22,
                        "username": "Juanjolopez181"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1107858549131145216",
                        "start": 38,
                        "username": "almanaquedisney"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413178624635809795",
            "in_reply_to_user_id": "28985564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fandangos @Luan0501_ @Juanjolopez181 @almanaquedisney E o estado do Cear\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 contemplado na mancha mas com a reforma do aeroporto q t\u00e1 acontecendo e a derrubada de \u00e1rea protegida (\ud83d\ude25), apareceu uma capivara no quintal da casa do meu chefe. Ele chamou o Ibama e talz mas fiquei bem triste pq ela perdeu o cantinho dela \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2021-07-08T16:34:47.000Z",
            "id": "1413174736000102407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Direto de 2010, na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba (RJ) fazendo micro perfil de oxig\u00eanio em um apicum. Adorava trabalhar e dar aula em manguezal, ecossistema essencial para a manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\n#SerCientista\n#DiaNacionaldaCi\u00eancia #DiaNacionaldoPesquisador https://t.co/WqnzQAokfC"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2021-07-08T16:32:59.000Z",
            "id": "1413174284659396614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\nUm ca\u00e7ador de rinocerontes foi morto por elefante e comido por le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\nhttps://t.co/XYXrm26WDN"
        },
        {
            "author_id": "55571433",
            "created_at": "2021-07-08T16:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1413172185196371971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT para rol\u00ea de frio. Domingo Martins - Esp\u00edrito Santo em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/UhLagqLJkK"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-07-08T16:18:00.000Z",
            "id": "1413170512281411587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina; com 104 mil hectares, parque abrange SP e Rio e reserva uma diversidade de paisagens e atrativos naturais gra\u00e7as a Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/xAHHMG22PA"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2021-07-08T15:51:32.000Z",
            "id": "1413163853353914372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/X9GrNvDaJm"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-07-08T15:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1413163346610823173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/iTfbyMLj26"
        },
        {
            "author_id": "53766242",
            "created_at": "2021-07-08T15:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272929237020934145",
                        "start": 0,
                        "username": "andreaclarice11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413161391889035265",
            "in_reply_to_user_id": "1272929237020934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreaclarice11 Adoro! Sempre vou l\u00e1. Capelinha, Mau\u00e1, Maring\u00e1 do RJ e MG, maromba, Rio preto, Serrinha, Penedo, Parque nacional do Itatiaia, rsrsrs, Enfim, 45minutos daqui de casa."
        },
        {
            "author_id": "204780022",
            "created_at": "2021-07-08T15:39:45.000Z",
            "id": "1413160886236336136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que eles falam PNI e eu penso Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "61965020",
            "created_at": "2021-07-08T15:37:23.000Z",
            "id": "1413160291442073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava fazendo uma trilha num parque estadual e a\u00ed na sa\u00edda enquanto guardava as coisas o \u201ccaseiro\u201d apareceu v\u00e1rias vezes na janela \u201cgol da Alemanha\u201d ele falava e a gente achando que ele tava b\u00eabado porque era um atr\u00e1s do outro hahaha https://t.co/Pq3rpLHLzU"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-08T15:37:08.000Z",
            "id": "1413160227776593924",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,23 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-08T15:37:08.000Z",
            "id": "1413160227323580417",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-08T15:37:07.000Z",
            "id": "1413160226828689410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,09 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1 em 21 de junho de 2021 - o PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2021-07-08T15:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "259840707",
                        "start": 182,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413155333707501582",
            "in_reply_to_user_id": "473519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os registros ilegais equivalem a cerca de 264 campos de futebol (264 hectares) e s\u00e3o ao total 32: 5 sobrepostos \u00e0 floresta estadual do Trombetas e 27 \u00e0 Floresta Estadual do Paru.\n\nO @MPF_PGR j\u00e1 pediu o cancelamento dos registros.\n\n2/4\nhttps://t.co/xov1Eduhpw"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-08T14:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1136375062163075073",
                        "start": 253,
                        "username": "AnimalUfrgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413149990759849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Organizar minhas fotos (tentar, melhor dizendo) foi a melhor maneira de amenizar a abstin\u00eancia de trabalho de campo na pandemia. Descobri que tenho mais fotos que imaginava! Aqui umas lembran\u00e7as do lindo Parque Estadual do Tainhas, no Planalto do RS... @AnimalUfrgs https://t.co/MH6sCsdkYz"
        },
        {
            "author_id": "3088683783",
            "created_at": "2021-07-08T14:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1379623560042442753",
                        "start": 0,
                        "username": "cadelegada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413146294927855619",
            "in_reply_to_user_id": "1379623560042442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadelegada de nada anjo!!! esqueci de falar que tem o parque nacional da tijuca, parque lage e o jardim bot\u00e2nico que a partir de hoje n\u00e3o precisam de agendamento pr\u00e9vio \ud83e\udd73 bom passeio \ud83d\ude38"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-07-08T14:36:49.000Z",
            "id": "1413145049391529989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este s\u00e1bado, 10 julho \u00e0s 17h15 e 18h15 estamos no Parque Municipal da Moita com o espet\u00e1culo \"Os Barrigas e os Magri\u00e7os\". https://t.co/8Zpw7TzIks"
        },
        {
            "author_id": "164793054",
            "created_at": "2021-07-08T14:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1413138048351498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/XTsf6dp8Ae"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2021-07-08T14:06:51.000Z",
            "id": "1413137507005333513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Monumento Natural Dexo-Serantes tamen temos unhas baterias abandonas a sua sorte que de seguir asi xa non as veremos https://t.co/vllutMNwwG"
        },
        {
            "author_id": "1312966102947950593",
            "created_at": "2021-07-08T14:01:59.000Z",
            "id": "1413136281794531338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONTEM EU POSTEI MEU PRIMEIRO GUIA DO \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA\" TA MUITO LINDUU QUEM PODER DA UMA OLHADINHA E COMPARTILHAR IRIA AJUDAR DEMAIS\nhttps://t.co/PYoHQYQgi5"
        },
        {
            "author_id": "1335949166544117760",
            "created_at": "2021-07-08T13:49:23.000Z",
            "id": "1413133111672643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0f Veja a import\u00e2ncia da #ppppiaui do Hotel da Serra para fomentar o turismo de uma regi\u00e3o t\u00e3o rica, que \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara \u2728 Segue o fio \ud83e\uddf6 https://t.co/5FZcnhuPEr"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-08T13:33:21.000Z",
            "id": "1413129078110973955",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de L\u00e1brea, AM. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Res. Ext. Itux\u00ed. https://t.co/tknhxQcAFX"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-07-08T13:29:59.000Z",
            "id": "1413128230895198227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#APP I O lan\u00e7amento do app ser\u00e1 na quarta-feira, 7, \u00e0s 15h30, no Centro de Visitantes, com participa\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do parque, pesquisadores, funcion\u00e1rios e convidados\nhttps://t.co/k2bznTbc7g"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-08T13:16:37.000Z",
            "id": "1413124866086215682",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 26 focos\n- Fl. Nac. de Bom Futuro (RO): 15% do total, com 23 focos"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2021-07-08T13:05:57.000Z",
            "id": "1413122183107391492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kilimanjaro \u00e9 a maior montanha da \u00c1frica e uma dos maiores desn\u00edveis do mundo! Localizado no norte da Tanz\u00e2nia, junto \u00e0 fronteira com o Qu\u00eania, com uma altura de 5.895m. \n\nO Kilimanjaro \u00e9 protegido por um parque designado Parque Nacional do Kilimanjaro, classificado pela UNESCO https://t.co/DJIxaMQT0N"
        },
        {
            "author_id": "486684227",
            "created_at": "2021-07-08T13:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "961777391591882752",
                        "start": 0,
                        "username": "feliestrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413121222787928066",
            "in_reply_to_user_id": "961777391591882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feliestrela Topo fazer as trilhas do Itatiaia! Tem a possibilidade de acampar ou dormir no abrigo Rebou\u00e7as\n\nhttps://t.co/f7fhN6wxh3"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2021-07-08T12:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "45083460",
                        "start": 239,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413118660646998016",
            "in_reply_to_user_id": "94164540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ter uma distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica conhecida muito restrita \u2013 apenas no Parque Estadual Marinho do Parcel do Manuel Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o \u2013, seu estado de conserva\u00e7\u00e3o foi classificado como \u201cVulner\u00e1vel\u201d.\n\n#CoraisEnd\u00eamicos #patroc\u00ednioPetrobras @Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-07-08T12:41:20.000Z",
            "id": "1413115987021516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/7SpqgFtyy7"
        },
        {
            "author_id": "1177158473697636352",
            "created_at": "2021-07-08T12:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "123940175",
                        "start": 217,
                        "username": "camino_xacobeo"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "419537583",
                        "start": 233,
                        "username": "GaliciaCalidade"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "176767978",
                        "start": 250,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1413115230348058626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Un Parque Nacional mar\u00edtimo e terrestre \ud83c\udf0a\u26f0\ufe0f\nNas #IllasC\u00edes non hai lixeiras! Tes que encargarte dos teus propios envases e lixo en xeral, para que o paraiso siga a ser o m\u00e1is natural posible.\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f#ByeByePl\u00e1stico @camino_xacobeo @GaliciaCalidade @Xunta https://t.co/SGCsVupWoO"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-08T12:13:27.000Z",
            "id": "1413108970089336837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/LodD3dP1WP"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-08T12:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1413108523735650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EzSwxZmhLO"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-08T12:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1413106810786095110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/l2xeC1Kwmm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-08T11:57:42.000Z",
            "id": "1413105005117202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZRVMBgKB20"
        },
        {
            "author_id": "1358467119483076616",
            "created_at": "2021-07-08T11:46:22.000Z",
            "id": "1413102153128894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palicourea rigida em fragmento de Cerrado em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP. Esses fragmentos est\u00e3o criticamente amea\u00e7ados no munic\u00edpio pela expans\u00e3o urbana e n\u00e3o h\u00e1 at\u00e9 o momento nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dos mesmos. #cerrado #cerradopaulista #meioambiente #florabrasileira https://t.co/3rfR1Eu7MB"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2021-07-08T11:41:26.000Z",
            "id": "1413100913909276674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Map of Peneda Ger\u00eas National Park :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/InXPqHC051 https://t.co/xFnVJz3srC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-08T11:36:14.000Z",
            "id": "1413099604015411202",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-08T11:36:14.000Z",
            "id": "1413099603524685829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-07-08T11:17:40.000Z",
            "id": "1413094930243899398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubadas: Guarda-parques destr\u00f3i acampamento de ca\u00e7a ilegal no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/2jLzI3Zb3A"
        },
        {
            "author_id": "1239884434490494978",
            "created_at": "2021-07-08T09:27:49.000Z",
            "id": "1413067287293317122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Temas que considero muito importantes em provas CESPE/CEBRASPE de Direito Ambiental:\na) Princ\u00edpios ambientais;\nb) EIA-RIMA;\nc) Licenciamento ambiental;\nd) Tipos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e caracter\u00edsticas;\ne) Responsabilidade civil ambiental;\nf) Teoria da dupla imputa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1350068228580634624",
            "created_at": "2021-07-08T03:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "922461192966365184",
                        "start": 0,
                        "username": "MarthaSeillier"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "84110051",
                        "start": 16,
                        "username": "TCUoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412977358039134209",
            "in_reply_to_user_id": "922461192966365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarthaSeillier @TCUoficial Secretaria,nenhum parque Nacional do ES?\n\nParab\u00e9ns pelo grande trabalho."
        },
        {
            "author_id": "16328010",
            "created_at": "2021-07-08T02:18:37.000Z",
            "id": "1412959274423177220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xiDg2N0LFT"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-07-08T02:01:48.000Z",
            "id": "1412955044782256135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZtHCbJ1t66\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ddEDKcE0TG"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2021-07-08T01:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 116,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412947108957675528",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joaoazevedolins Esse centro de conven\u00e7\u00f5es \u00e9 aquele empreendimento que ser\u00e1 constru\u00eddo no lugar do Parque do Poeta, @joaoazevedolins? \u00c9 VERGONHOSO desafetar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para construir esse equipamento."
        },
        {
            "author_id": "1350186411316703234",
            "created_at": "2021-07-08T00:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "709198102972989441",
                        "start": 192,
                        "username": "livupoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412938696211501069",
            "in_reply_to_user_id": "1350186411316703234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia. A Bel\u00edssima Costa Verde, Angra, Paraty, Mangaratiba. T\u00e1, l\u00e1 \u00e9 mais dif\u00edcil. Tem a maior academia Militar da Am\u00e9rica Latina.  N\u00f3s somos gente.  Vem pra c\u00e1 tamb\u00e9m @livupoficial  +"
        },
        {
            "author_id": "1327005758",
            "created_at": "2021-07-08T00:33:03.000Z",
            "id": "1412932707097710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA. Floresta Nacional com \u00e1rvores milen\u00e1rias e igarap\u00e9s de cristalinas \u00e1guas.\nPasseio imperd\u00edvel.\nInformac\u00f5es e reservas:\nmaenatureza@hotmail.com\n+55 93 99186 4886 https://t.co/FUQdXn886A"
        },
        {
            "author_id": "2692694391",
            "created_at": "2021-07-08T00:14:56.000Z",
            "id": "1412928148577075203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoa 1: queria conhecer Paris\n\nPessoa 2: queria ir no Jap\u00e3o\n\nEu: queria ir no parque nacional do Itatiaia\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-07-07T23:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "84110051",
                        "start": 24,
                        "username": "TCUoficial"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "193003734",
                        "start": 213,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "129892683",
                        "start": 228,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "216777909",
                        "start": 235,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412915797450805250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O @ICMBio protocolou no @TCUoficial, nesta quarta-feira (7/7), o projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! S\u00e3o previstos mais de R$ 500 milh\u00f5es em investimentos! Saiba mais: https://t.co/pCieNntnHH. @mmeioambiente @bndes @MinEconomia https://t.co/Tz21KhPd9W"
        },
        {
            "author_id": "1412142315460759555",
            "created_at": "2021-07-07T22:42:12.000Z",
            "id": "1412904810723086341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas t\u00eam interesse em conhecer o Parque Nacional da Serra do divisor ???"
        },
        {
            "author_id": "75108392",
            "created_at": "2021-07-07T22:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1412901971925872647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas do inverno carioca\n. \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#riodejaneiro #rio #riodejaneiroinstagram #tonoadorofarm #blackgirlmagic em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/2AkFBwxL89"
        },
        {
            "author_id": "970793613620862977",
            "created_at": "2021-07-07T22:17:28.000Z",
            "id": "1412898589962035203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/eIh7n3jSXE"
        },
        {
            "author_id": "117707177",
            "created_at": "2021-07-07T22:02:07.000Z",
            "id": "1412894725263314945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/9FB9zAHcaE"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-07-07T22:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1412894286060916740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/d0K6wJD8hJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-07T21:35:18.000Z",
            "id": "1412887975642296321",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,78 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-07T21:35:18.000Z",
            "id": "1412887974702837761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 em 22 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-07T21:34:53.000Z",
            "id": "1412887870906544129",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 26 focos\n- Fl. Nac. de Bom Futuro (RO): 15% do total, com 23 focos"
        },
        {
            "author_id": "1133099207718576128",
            "created_at": "2021-07-07T21:15:26.000Z",
            "id": "1412882975881056260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGA DE VITIMISMO. N\u00e3o se visa regularizar \u00e1rea ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 um desservi\u00e7o ao BRASIL. Atitudes como essa cai no descr\u00e9dito. A guerra \u00e9 de PODER. https://t.co/f61C0hVWeb"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-07-07T21:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 216,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412882323092148230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "'Odontophrynus cultripes', um sapo que fica quase sempre enterrado no solo, bem dif\u00edcil de se ver.\n\nEste da foto foi encontrado no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, na Mata Atl\u00e2ntica de MG.\n\n#HerpetologiaDeAaZ @SBHerpetologia \n\nhttps://t.co/HnK1LEZQcA"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-07-07T21:00:23.000Z",
            "id": "1412879189884211208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sabe em qual data voc\u00ea planeja visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? \n\nVamos te ajudar a encontrar as melhores op\u00e7\u00f5es de lazer! \n\nAcesse o nosso site e planeje o seu passeio com anteced\u00eancia.\nhttps://t.co/pjzCnKJqOh"
        },
        {
            "author_id": "47352613",
            "created_at": "2021-07-07T20:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "54589069",
                        "start": 176,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412874127535480834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o ambiental do planeta, suas causas e conex\u00f5es com a sa\u00fade s\u00e3o temas do pr\u00f3ximo debate do MedCine, com professores e estudantes que participam da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da @ufmg. O filme debatido \u00e9 o document\u00e1rio \"Uma Verdade Inconveniente\". Saiba + : https://t.co/Oz2OoynIT8 https://t.co/GTO75dwcid"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2021-07-07T20:29:00.000Z",
            "id": "1412871291414142982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com dura\u00e7\u00e3o de um ano, curso t\u00e9cnico est\u00e1 ligado aos 17 Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU e prev\u00ea plano de neg\u00f3cios voltado \u00e0 realidade ribeirinha.  #ONU #Uarini/AM\n\nhttps://t.co/CNzyjQsJxa https://t.co/u9amMIMhlm"
        },
        {
            "author_id": "852661902299811840",
            "created_at": "2021-07-07T20:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160018971",
                        "start": 0,
                        "username": "CarinaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412869020798291968",
            "in_reply_to_user_id": "160018971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarinaRabelo Acabei de ver dois, no Parque Municipal. A vista do Viaduto de Santa Teresa \u00e9 linda. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "122377695",
            "created_at": "2021-07-07T20:06:51.000Z",
            "id": "1412865718924742665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do setor pesqueiro tem o apoio do de Jorge Seif Jr. para a modifica\u00e7\u00e3o na PL que pretende anexar ao Parque Nacional do Arvoredo uma de 850 mil hectares. E pode causar proibi\u00e7\u00e3o da pesca. https://t.co/mZLJ0ukwKQ"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-07-07T19:49:35.000Z",
            "id": "1412861371386007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove o desenvolvimento sustent\u00e1vel para comunidades ribeirinhas na Amaz\u00f4nia https://t.co/fS32Ehhr1B"
        },
        {
            "author_id": "1030182838593904642",
            "created_at": "2021-07-07T19:36:24.000Z",
            "id": "1412858053226008585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que moram na Av. Afonso Pena e tem o parque municipal de vista da janela, s\u00e3o privilegiadas dms"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-07-07T19:25:33.000Z",
            "id": "1412855325322104836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio publicou edital de credenciamento para condutores de visitantes no Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/SemrnNDXB7"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-07-07T19:25:32.000Z",
            "id": "1412855321635270660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio publicou edital de credenciamento para condutores de visitantes no Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/JOiL5WNMAf"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-07-07T19:25:32.000Z",
            "id": "1412855317881368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio publicou edital de credenciamento para condutores de visitantes no Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/d1Gd7VOwKx"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-07-07T19:05:00.000Z",
            "id": "1412850151849435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Sanqingshan em Jiangxi, na #China, exibe uma variedade \u00fanica de pilares e picos de granito de formas fant\u00e1sticas concentrados em uma \u00e1rea relativamente pequena e vegeta\u00e7\u00e3o diversa.\n\nhttps://t.co/GDc8MINKi0"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-07-07T19:00:00.000Z",
            "id": "1412848896120803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 o terceiro parque mais antigo do pa\u00eds e um dos melhores locais para a pr\u00e1tica de esportes de montanha, al\u00e9m de ter fant\u00e1sticas cachoeiras. O Parque \u00e9 sede ainda para a maior rede de trilhas do Brasil! \n#TerradaGente #MinutoPaisagem https://t.co/znjVxUWVYc"
        },
        {
            "author_id": "1135251550757117952",
            "created_at": "2021-07-07T18:58:58.000Z",
            "id": "1412848633297444865",
            "in_reply_to_user_id": "1135251550757117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele vindo de cajamar pra ir no parque municipal amaram ?"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2021-07-07T18:57:46.000Z",
            "id": "1412848332528041990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove o desenvolvimento sustent\u00e1vel para comunidades ribeirinhas na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/VhDbzh2W6a"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-07-07T18:53:06.000Z",
            "id": "1412847158152384519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/cFsGXxgWkA"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2021-07-07T18:30:13.000Z",
            "id": "1412841400358649860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DE OLHO \u2013 A Fazenda Ipanema fica dentro da Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3, e conta com uma paisagem encantadora de v\u00e1rios lugares interessantes pra fotografar. L\u00e1, est\u00e3o localizadas as ru\u00ednas de uma antiga F\u00e1brica de Ferro. O Clique \u00e9 do fot\u00f3grafo Emerson Gerioli. https://t.co/vUbgSxfwdD"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-07-07T18:18:04.000Z",
            "id": "1412838340626313218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cReserva Extrativista Rio Ouro Preto: uma hist\u00f3ria de resist\u00eancia\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quarta.: Nesta quarta-feira, 07 de maio, \u00e0s 20h, ser\u00e1 lan\u00e7ado o livro \u201cReserva Extrativista Rio Ouro Preto: uma hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/t7x9e3Uwm3 #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/m9lh2fBI4B"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-07-07T18:16:02.000Z",
            "id": "1412837831576195074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u0093Reserva Extrativista Rio Ouro Preto: uma hist\u00f3ria de resist\u00eancia\u0094 ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quarta.: Nesta quarta-feira, 07 de maio, \u00e0s 20h, ser\u00e1 lan\u00e7ado o livro \u0093Reserva Extrativista Rio Ouro Preto: uma hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/LN3VklhDBJ #ariquemesonline #ariquemes #noticias"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-07-07T18:12:57.000Z",
            "id": "1412837055692951554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maca\u00e9 TV 07/07/2021 - edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 139\n\nUm dos cart\u00f5es postais mais belos do munic\u00edpio se transformou \u2013 oficialmente \u2013 em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, abrangendo a \u00e1rea rochosa Pico do Frade e seu entorno, na regi\u00e3o serrana: https://t.co/sU922EztpM\n\n#Maca\u00e9 #Frade https://t.co/f22fh8qY8H"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2021-07-07T17:32:16.000Z",
            "id": "1412826814179942410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea para reserva dentro de parque estadual - Bonito de Minas/MG - https://t.co/k2FgLRQmX5"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-07-07T17:22:44.000Z",
            "id": "1412824418154434575",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O animal foi solto no Parque Nacional de Bras\u00edlia pelo Ibama. (Foto:  Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia/ Divulga\u00e7\u00e3o)\n\nLeia mais em:  https://t.co/4e137FfFgv"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-07-07T17:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1412821833649434626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/Do67R5zbKW"
        },
        {
            "author_id": "139267990",
            "created_at": "2021-07-07T17:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1526354208",
                        "start": 0,
                        "username": "Vitrouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412821378324221958",
            "in_reply_to_user_id": "1526354208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitrouza Raridade \u00e9 algu\u00e9m que se muda pra mata de vdd, o resto quer viver em \u00e1rea protegida e n\u00e3o mata de vdd com acesso a internet, celular, a\u00ed fica f\u00e1cil n\u00e9... At\u00e9 eu me mudaria com acesso a internet, celular, computador KKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "37973483",
            "created_at": "2021-07-07T17:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1412819463628595201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wb6WiGdiIa"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2021-07-07T16:53:38.000Z",
            "id": "1412817093360238605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio https://t.co/SYdgXajjSZ"
        },
        {
            "author_id": "970498414709534720",
            "created_at": "2021-07-07T16:09:09.000Z",
            "id": "1412805897378729992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que vi cavalos marcados com su\u00e1stica dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s, n\u00e3o me espanto com o desfecho da hist\u00f3ria do lazaro..."
        },
        {
            "author_id": "167505148",
            "created_at": "2021-07-07T15:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "453128192",
                        "start": 0,
                        "username": "ericlaudioalenc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412801231374979073",
            "in_reply_to_user_id": "453128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericlaudioalenc Opa delegado eu vou lhe procurar sim, j\u00e1 que o senhor falou em ambulante vou lhe procurar para que os ambulantes sejam removidos da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que h\u00e1  ali naquele residencial"
        },
        {
            "author_id": "805895722977624064",
            "created_at": "2021-07-07T15:34:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1412797294555115527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das minhas viagens que vou realizar \u00e9   conhecer o Parque Nacional de Yosemite, na\u00a0Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-07T15:34:25.000Z",
            "id": "1412797158558863362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2021-07-07T15:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "135272073",
                        "start": 134,
                        "username": "Varginha_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412794641343299589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio de pequeno porte no Parque Municipal Centen\u00e1rio em Varginha https://t.co/kEIcrBLGKg #Varginha via @Varginha_online"
        },
        {
            "author_id": "540211240",
            "created_at": "2021-07-07T14:47:18.000Z",
            "id": "1412785299000811523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem n\u00e3o ama??? em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/5K2ZmEncKo"
        },
        {
            "author_id": "61583405",
            "created_at": "2021-07-07T14:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29154688,
                        -25.31849279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1412784304971653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou fot\u00f3grafo, mas gosto de dar uns cliques de vez enquanto...\nA foto \u00e9 do Parque An\u00edbal Khury, em Almirante Tamandar\u00e9. Uma conquista para nossa cidade. em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/uDwEu7hbE1"
        },
        {
            "author_id": "1412768279928709126",
            "created_at": "2021-07-07T14:20:46.000Z",
            "id": "1412778622264479748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal em fam\u00edlia! Cachoeira 27 Voltas, Parque Nacional Serra do Gandarela. https://t.co/tutpmjDW0I"
        },
        {
            "author_id": "41345416",
            "created_at": "2021-07-07T14:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412774508176551937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MxcvFDUGlD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "800177650509545472",
            "created_at": "2021-07-07T13:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "48298703",
                        "start": 211,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "43347078",
                        "start": 224,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "322093607",
                        "start": 231,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "14574786",
                        "start": 244,
                        "username": "fabiano_c"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 255,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412772275829542916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca. \u00c9 o pulm\u00e3o verde do Rio e o cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica carioca! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a O Parque \u00e9 tijucano mesmo! Preserve e proteja a nossa Mata Atl\u00e2ntica! TMJ! #RadarTijucano\n\n@eduardopaes @sosma @parnatijuca\n@fabiano_c @CavaliereRJ https://t.co/acZvCWT5Ya"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-07-07T13:51:17.000Z",
            "id": "1412771202985345025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os com o ganhador do concurso de desenho, Bento Nascimento, e de fotografia, Carlos Gabriel, que promovemos na Semana Estadual de Meio Ambiente \ud83c\udfa8\ud83d\udcf8 https://t.co/2Flu6x9uYs"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2021-07-07T13:43:24.000Z",
            "id": "1412769218949521412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens flagra\u200bm\u200b descarte irregular em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Rio Preto https://t.co/3wjVv5OCZT"
        },
        {
            "author_id": "195511322",
            "created_at": "2021-07-07T13:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42593930",
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412762120412975110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@andretrig fala das celebra\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca, patrim\u00f4nio do Rio e do Brasil. S\u00e3o 40 km\u00b2 de uma mata preservada. 'Fundamental para a paisagem, autoestima e autoimagem do carioca'. Clique e ou\u00e7a no 'Rio+Limpo'. #NoArNaCBN #TuneinBrasil ..."
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2021-07-07T12:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "135272073",
                        "start": 134,
                        "username": "Varginha_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412757038233526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio de pequeno porte no Parque Municipal Centen\u00e1rio em Varginha https://t.co/0uVA4w0IjJ #Varginha via @Varginha_online"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2021-07-07T12:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42593930",
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412756713493643266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@andretrig fala das celebra\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca, patrim\u00f4nio do Rio e do Brasil. S\u00e3o 40 km\u00b2 de uma mata preservada. 'Fundamental para a paisagem, autoestima e autoimagem do carioca'. Clique e ou\u00e7a no 'Rio+Limpo'. #NoArNaCBN \n\nhttps://t.co/V39tkgYg0M"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2021-07-07T12:21:25.000Z",
            "id": "1412748588258631684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro 'Reserva Extrativista Rio Ouro Preto: uma hist\u00f3ria de resist\u00eancia' ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quarta\n\nhttps://t.co/TpSxwdJ3U9"
        },
        {
            "author_id": "2209424593",
            "created_at": "2021-07-07T12:17:19.000Z",
            "id": "1412747556656984065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente no meio de um Parque Nacional, cerrado estralando, sol torando e a pessoa me acende um cigarro. \nOdiar fumante n\u00e3o \u00e9 opcional..."
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-07-07T12:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1412747525455597569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/E8rSDCoEJ4"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-07T12:17:08.000Z",
            "id": "1412747510163165189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,  temos um novo encontro marcado com a I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionaia de Turismo. Vamos apresentar mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o  Ambiental (APA) das Dunas do Litoral Oeste. Nosso encontro vai acontecer no Microsoft Teams, de 13h \u00e0s 15h. https://t.co/bSjZkfOJ3u"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-07T12:04:18.000Z",
            "id": "1412744278757896196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brom\u00e9lia\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sAMVNkBrfD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-07-07T12:01:26.000Z",
            "id": "1412743558436696067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPARQUE NACIONAL PICO LA BAYAMESA EM CUBA \n\nhttps://t.co/1AKZm1zs5q https://t.co/Ya1vH4na77"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-07-07T12:00:00.000Z",
            "id": "1412743196556283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Projeto de expans\u00e3o do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor\n\nO local contar\u00e1 com pra\u00e7as para conv\u00edvio, trilha ecol\u00f3gica, viveiro, borbolet\u00e1rio, observat\u00f3rio, playground, pergolados com placa solar, escadaria, banheiros e espa\u00e7o com esp\u00e9cies nativas da regi\u00e3o. https://t.co/Uv9Z4ZZ1Yc"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-07-07T11:46:43.000Z",
            "id": "1412739853398294538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras partes envolvidas na remo\u00e7\u00e3o e transporte do material tamb\u00e9m foram oficiadas pelo \u00f3rg\u00e3o. Caso foi revelado por reportagem do Fant\u00e1stico, em 27 de junho.\nhttps://t.co/B0gpE3k4me #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-07T11:33:34.000Z",
            "id": "1412736544314511362",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em junho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 3,54 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-07T11:33:34.000Z",
            "id": "1412736543794466817",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-07T11:33:33.000Z",
            "id": "1412736543123382281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 25 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,46 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "9882772",
            "created_at": "2021-07-07T11:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46466027",
                        "start": 0,
                        "username": "coalacroata"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1412728335101202433",
            "in_reply_to_user_id": "46466027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coalacroata eu s\u00f3 me lembro de cabe\u00e7a do parque municipal, com bichos doentes - tem mais algum? Consulto aqui"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-07-07T11:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412728100522102787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/8McAxeUCnM"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-07-07T10:57:00.000Z",
            "id": "1412727342217060355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregamos a conclus\u00e3o das obras do Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues, no Conjunto Vera Cruz II. O espa\u00e7o agora conta com parquinho, quadra de esportes, academia ao ar livre e muito mais. Isso \u00e9 mais qualidade de vida pra nossa gente\ud83d\udc99! https://t.co/s9PUf6WIDc"
        },
        {
            "author_id": "206380479",
            "created_at": "2021-07-07T09:37:17.000Z",
            "id": "1412707280987070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente em Conquista:  Ossada \u00e9 encontrada no Parque Municipal da Serra do Piripiri; material pode ser de um homem https://t.co/8OusrY0lcw"
        },
        {
            "author_id": "1261598102814892032",
            "created_at": "2021-07-07T09:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1382478468923990016",
                        "start": 0,
                        "username": "GiceleGouveia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412705972590714881",
            "in_reply_to_user_id": "1382478468923990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiceleGouveia Obrigada Gicele! \u00c9 linda mesmo... Sierra de las Nieves \u00e9 um Parque Nacional em M\u00e1laga, a cidade onde eu moro. Que vc passe um feliz dia. Beijos. \ud83c\udf3a"
        },
        {
            "author_id": "819992920912707584",
            "created_at": "2021-07-07T02:31:41.000Z",
            "id": "1412600174778724360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Darcy Ribeiro, um dos precursores do Trabalhismo, analisa as sociedades ind\u00edgenas e os problemas enfrentados por elas. Darcy Ribeiro, ao lado de C\u00e2ndido Rondon, foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu, a maior reserva ind\u00edgena do nosso pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/su32urGBas"
        },
        {
            "author_id": "3363457660",
            "created_at": "2021-07-07T02:03:17.000Z",
            "id": "1412593027009462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O come\u00e7o do povoamento come\u00e7ou no s\u00e9culo XVI. Cercado de montanhas e com muitas unidades naturais de conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Parque Natural dos Tr\u00eas Picos a cidade possui uma natureza exuberante.\nTen Cel \ud83d\udc6eCl\u00e1udio https://t.co/49JlOZS27H"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-07-07T01:56:48.000Z",
            "id": "1412591396679192579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 435,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Noite no Vulc\u00e3o Llaima, um dos mais ativos na Am\u00e9rica do Sul\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Conguillio, Chile https://t.co/I3rbo9CEk7"
        },
        {
            "author_id": "153259769",
            "created_at": "2021-07-07T01:49:35.000Z",
            "id": "1412589582122586113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro \u201cReserva Extrativista Rio Ouro Preto: uma hist\u00f3ria de resist\u00eancia\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta\u00a0quarta https://t.co/2UkOAdcatq"
        },
        {
            "author_id": "1254558005242322946",
            "created_at": "2021-07-07T01:45:10.000Z",
            "id": "1412588469986250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/qEMQhNwISO\n\nDarcy Ribeiro, um dos precursores do Trabalhismo, analisa as sociedades ind\u00edgenas e os problemas enfrentados por elas. Darcy Ribeiro, ao lado de C\u00e2ndido Rondon, foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu, a maior reserva ind\u00edgena do nosso pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "52884155",
            "created_at": "2021-07-07T01:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "116247617",
                        "start": 0,
                        "username": "consiglierebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412585004228657152",
            "in_reply_to_user_id": "116247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@consiglierebr Voc\u00ea bebeu?! Toda vez que elas me atacam sem d\u00f3 eh pq bebi. Elas tbm se atraem por gente mais quente (e eu sou quente). Tem dia que eh tenso, e eu moro numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o s\u00f3 no repelente kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3428493214",
            "created_at": "2021-07-07T01:21:44.000Z",
            "id": "1412582572534665219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ato em defesa da Floresta Nacional de Brazl\u00e2ndia https://t.co/hBl5HdN9MD"
        },
        {
            "author_id": "3492978401",
            "created_at": "2021-07-07T01:07:48.000Z",
            "id": "1412579064548823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos no Parque Nacional da Tijuca temos boas not\u00edcias. https://t.co/VxXIsggwmG"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-07-07T01:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 179,
                        "username": "projeto_refauna"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "322093607",
                        "start": 196,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412577975212679171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1442,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 200 anos ausentes, macacos bugio s\u00e3o avistados no Parque Nacional da Tijuca. Reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies desaparecidas \u00e9 um sucesso tamb\u00e9m com jabutis e cotias. VT do RJ2 @projeto_refauna @parnatijuca https://t.co/5A6Qpc6YbB"
        },
        {
            "author_id": "1412561138802479108",
            "created_at": "2021-07-07T00:59:54.000Z",
            "id": "1412577079896457224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998) (REsp 1.925.717-SC, 5\u00aa Turma, 2021)"
        },
        {
            "author_id": "2817842588",
            "created_at": "2021-07-07T00:23:16.000Z",
            "id": "1412567860237541379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E disseram que n\u00e3o pegou fogo no Pantanal\n\ud83d\udccd Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 https://t.co/d4ypeeyFjE"
        },
        {
            "author_id": "1359615043",
            "created_at": "2021-07-07T00:12:55.000Z",
            "id": "1412565255260045314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 60 anos - 06/07/2021 https://t.co/hnu723RoOz"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-07-07T00:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "322093607",
                        "start": 12,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412562011985166345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao @parnatijuca ! Muitos anos de vida e de prote\u00e7\u00e3o a esta importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/K04cOObEdQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T23:53:35.000Z",
            "id": "1412560388420517891",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ficou interessado no projeto? Acesse a coluna do Ancelmo, no Globo, e leia a reportagem completa.\n\nE uma surpresa: veja abaixo como ser\u00e1 a capa do livro \"Parque Nacional da Tijuca\". Est\u00e1 linda demais, um verdadeiro presente para todos n\u00f3s! https://t.co/ys91Nk39Mm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T23:51:50.000Z",
            "id": "1412559948098281475",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nosso apoio, Vitor tem conseguido capturar imagens dos principais pontos e atividades da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Elas ser\u00e3o transformadas em um livro de arte que deve mostrar a impon\u00eancia, a magia e a exuber\u00e2ncia de diferentes locais da UC. Na foto do Vitor, a Pedra da G\u00e1vea. https://t.co/tJEJ80Kd5W"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T23:50:03.000Z",
            "id": "1412559498066206721",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este livro ser\u00e1 um present\u00e3o assim que estiver pronto!\n\nA reportagem (no link abaixo) conta que a iniciativa de Vitor, filho de Luiz Claudio Marigo - fot\u00f3grafo de natureza internacionalmente premiado, come\u00e7ou em 2020 e segue a todo vapor!\n\nhttps://t.co/6x2u7Wy3cM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T23:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "167527856",
                        "start": 111,
                        "username": "AnaClaudiaGuim"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "16795139",
                        "start": 140,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "54341363",
                        "start": 157,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412559054845747203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos as comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque nesta ter\u00e7a-feira! \n\nAgora, com uma super novidade contada pela @AnaClaudiaGuim na coluna do @Ancelmocom , no @jornaloglobo : o livro \"Parque Nacional da Tijuca\", de autoria do fot\u00f3grafo Vitor Marigo! \n\nSiga o fio! https://t.co/pNFugqE6QH"
        },
        {
            "author_id": "80426618",
            "created_at": "2021-07-06T23:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "322093607",
                        "start": 0,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43347078",
                        "start": 13,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48298703",
                        "start": 20,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "35001292",
                        "start": 33,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "42593930",
                        "start": 47,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "97555792",
                        "start": 58,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "989133446332256256",
                        "start": 70,
                        "username": "_tijuca_"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1353295234826981376",
                        "start": 80,
                        "username": "subgtj_rio"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "744769018784026624",
                        "start": 92,
                        "username": "priscilachagass"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "62891396",
                        "start": 109,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "4172587277",
                        "start": 119,
                        "username": "MomentsBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412557970379096070",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parnatijuca @sosma @eduardopaes @riodejaneiro @andretrig @SoniaBridi @_tijuca_ @subgtj_rio @priscilachagass @MTurismo @MomentsBrasil Parab\u00e9ns ao bel\u00edssimo e IMPRESCIND\u00cdVEL Parque Nacional da Tijuca, um orgulho para n\u00f3s cariocas e para todo o pa\u00eds \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1317916196",
            "created_at": "2021-07-06T23:28:28.000Z",
            "id": "1412554066262212610",
            "in_reply_to_user_id": "1317916196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u250f\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2513\n   \ud83d\udda4\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f             \u00a1\ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc28 \ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc28!\n   \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f         \u2022 \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e: Forest\n   \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f         \u2022 \ud835\udc11\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a: Parque Nacional\n\u2517\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u251b https://t.co/rEBASDk102"
        },
        {
            "author_id": "1397255847311560709",
            "created_at": "2021-07-06T22:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412544002415546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u2013 60 anos: import\u00e2ncia, amea\u00e7as e desafios https://t.co/6J6cxArQjl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-06T22:43:30.000Z",
            "id": "1412542752462606337",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do ICMBio: https://t.co/CKhgKvRG0C"
        },
        {
            "author_id": "1150615083640397825",
            "created_at": "2021-07-06T22:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1280492998552432640",
                        "start": 77,
                        "username": "bsntse"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "823749272306905088",
                        "start": 89,
                        "username": "Anthony_O18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412542595876728834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contei pra minha m\u00e3e que eu j\u00e1 me perdi na floresta Nacional da Tijuca com A @bsntse E o @Anthony_O18 ela quase me comeu kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-07-06T22:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1412541140667027458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/m26kLerIix"
        },
        {
            "author_id": "1377353922180956163",
            "created_at": "2021-07-06T22:01:50.000Z",
            "id": "1412532265284952072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/EpQxy8J1pB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-06T21:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 249,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412527356145815556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd7eECOTURISMO\n\nO ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores de visitantes no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u-MG! Emprego, renda e mais qualidade no ecoturismo gerando conserva\u00e7\u00e3o em parques nacionais! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/FLRSD7OEci"
        },
        {
            "author_id": "62029830",
            "created_at": "2021-07-06T21:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "62029830",
                        "start": 118,
                        "username": "Adenilton10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412527319936159749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de turista \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar perdido no Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u-BA. https://t.co/Xv4zUvnlpC via @adenilton10"
        },
        {
            "author_id": "62029830",
            "created_at": "2021-07-06T21:39:27.000Z",
            "id": "1412526633651740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de turista \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar perdidos no Parque Estadual de Morro do\u00a0Chap\u00e9u-BA. https://t.co/B4RobYGBFW"
        },
        {
            "author_id": "46995671",
            "created_at": "2021-07-06T21:32:50.000Z",
            "id": "1412524967204474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a palmares e o iphan montaram um \"comite da serra da barriga\" pra \"implantar gest\u00e3o participativa\" no monumento natural da serra da barriga... com 5 membros institucionais e toda a comunidade local de fora! o parque memorial quilombo dos palmares desapareceu no decreto! aparelhou"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-06T21:32:36.000Z",
            "id": "1412524907913613318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,15 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 no dia 24 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "59844742",
            "created_at": "2021-07-06T21:28:16.000Z",
            "id": "1412523820771069954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... ampliar a \u00e1rea protegida, bem como evitar interven\u00e7\u00f5es urbanas que impactem o bioma. Uma vit\u00f3ria para a cidade.\nSalvem a Mata do Planalto!\n #salvemamatadoplanalto #trabalhodeverdade #WilsinhodaTabu #belohorizonte #vereadorwilsinhodatabu https://t.co/4JNuwT3BVv"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2021-07-06T21:25:56.000Z",
            "id": "1412523233295876098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santar\u00e9m, reuni\u00e3o entre MPF, moradores da comunidade Jaracamaru e da Floresta Estadual do Trombetas tratou da retomada da coleta de castanha. Ap\u00f3s o encontro, o desbloqueio da PA-254 e medidas preventivas foram acertadas para prevenir evitar a Covid-19 entre os ind\u00edgenas Z\u2019o\u00e9. https://t.co/fy6C8NnQsl"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2021-07-06T21:25:08.000Z",
            "id": "1412523030383898631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santar\u00e9m, reuni\u00e3o entre MPF, moradores da comunidade Jaracamaru e da Floresta Estadual do Trombetas tratou da retomada da coleta de castanha. Ap\u00f3s o encontro, o desbloqueio da PA-254 e medidas preventivas foram acertadas para prevenir evitar a Covid-19 entre os ind\u00edgenas Z\u2019o\u00e9. https://t.co/rtoT39cymr"
        },
        {
            "author_id": "1091353649597595649",
            "created_at": "2021-07-06T21:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36391556",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelamaciel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412521957304770565",
            "in_reply_to_user_id": "36391556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelamaciel Eu, sua m\u00e3e e o parque nacional da Tijuca. 6 de julho, amiga, 6 de julho"
        },
        {
            "author_id": "1377353922180956163",
            "created_at": "2021-07-06T21:16:54.000Z",
            "id": "1412520956325679114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alto_mourao \n@montanhaemmovimento \n@peserradatiririca \n@ em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/8366Ou7NU6"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-07-06T21:01:00.000Z",
            "id": "1412516956243177473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva da Biosfera Sian Ka'an \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Cairbe Mexicano, ocupando mais de 650 mil hectares de norte a sul. Sian Ka'an significa \"\ud835\udc0e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc28 \ud835\udc1c\u00e9\ud835\udc2e \ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1e\" em maia e em 1987 foi declarado Patrim\u00f4nio Mundial pela #UNESCO.\n\n#CaribeMexicano #Natureza #Caribe https://t.co/NQbLX0TyqW"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-07-06T21:00:22.000Z",
            "id": "1412516796838690817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Grupo de empres\u00e1rios se soma \u00e0s Frentes Parlamentares Ambientalistas Federal e do Paran\u00e1, ao MP-PR e ao Supremo Tribunal Federal contra a iniciativa de rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Essa boiada n\u00e3o pode passar! #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/Z31AHxjkYO"
        },
        {
            "author_id": "190103124",
            "created_at": "2021-07-06T20:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "155380869",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 15,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412516241663737867",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoSantAnna @IbaneisOficial Absurdo! Do lado do Parque nacional. Vai impactar o Santa Maria e a bacia do lago Parano\u00e1. Pra onde v\u00e3o os esgotos?"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2021-07-06T20:52:38.000Z",
            "id": "1412514853005283342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal da Moita\n\u00abContos do Mundo\u00bb \u00e9 festa da leitura\nhttps://t.co/uMeR9D5KRH https://t.co/8hcYbxrlTc"
        },
        {
            "author_id": "442693955",
            "created_at": "2021-07-06T20:42:22.000Z",
            "id": "1412512268869378049",
            "in_reply_to_user_id": "442693955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... ampliar a \u00e1rea protegida, bem como evitar interven\u00e7\u00f5es urbanas que impactem o bioma. Uma vit\u00f3ria para a cidade.\nSalvem a Mata do Planalto!\n #salvemamatadoplanalto #trabalhodeverdade #WilsinhodaTabu #belohorizonte #vereadorwilsinhodatabu https://t.co/JV6Y6wW6dM"
        },
        {
            "author_id": "2476355441",
            "created_at": "2021-07-06T20:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1412511017549041666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/4H652hmDvd"
        },
        {
            "author_id": "1333725592362102785",
            "created_at": "2021-07-06T20:22:29.000Z",
            "id": "1412507264582291456",
            "in_reply_to_user_id": "1333725592362102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "diversas belezas.\n\nComplexo rochoso do Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna, Para\u00edba.\n\nO Parque da Pedra da Boca foi criado pelo decreto n\u00ba 20.889, aos sete de fevereiro do ano 2000, pelo ent\u00e3o governador da Para\u00edba o senhor Jos\u00e9 Targino Maranh\u00e3o,"
        },
        {
            "author_id": "1333725592362102785",
            "created_at": "2021-07-06T20:22:27.000Z",
            "id": "1412507256885743623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal,tudo bem?\nO projeto tudo sobre tudo,trouxe uma curiosidade sobre a Pedra da Boca \n\nEsperamos que voc\u00eas gostem!\n\nSituado no munic\u00edpio paraibano de Araruna, na microrregi\u00e3o do Curimata\u00fa Oriental,o Parque Estadual da Pedra da Boca \u00e9 uma reserva ecol\u00f3gica e ambiental que https://t.co/bQbucyADFu"
        },
        {
            "author_id": "475254995",
            "created_at": "2021-07-06T20:13:32.000Z",
            "id": "1412505013260333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #PANTANAL todo, \u00e9 tudo de bom, J\u00e1 estive a\u00ed v\u00e1rias vezes...Lindo!...\ud83d\udd2d\ud83d\udc26\ud83e\udd86\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udcf9\ud83d\udcf8\ntvbrasil\ud83d\udc49\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil dessa semana traz os encantos da Esta\u00e7.  Depois d nascer na Serra do Apor\u00e9, o rio Paraguai desce at\u00e9 1a...\"\nhttps://t.co/2MHzglRZXH"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2021-07-06T20:12:53.000Z",
            "id": "1412504848340242439",
            "in_reply_to_user_id": "38732884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o em Santar\u00e9m, moradores da Comunidade Jaracamaru e da Floresta Estadual (Flota) do Trombetas reivindicaram de \u00f3rg\u00e3os federais e estaduais a reabertura da Flota para a atividade de coleta de castanha."
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-07-06T20:00:01.000Z",
            "id": "1412501607967645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 349,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Entardecer no Lago Huechulafquen, Parque Nacional Lan\u00edn.\n\nO que voc\u00ea v\u00ea nas nuvens? https://t.co/2zjSFfOJvV"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-06T19:51:03.000Z",
            "id": "1412499352162086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua infrator em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida de ma...\nhttps://t.co/VgJVOtLTsu"
        },
        {
            "author_id": "141790580",
            "created_at": "2021-07-06T19:44:40.000Z",
            "id": "1412497745580113928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs sabiam que o Parque Estadual da Pedra Branca (que pega praticamente a maioria dos bairros da z.o) \u00e9 considerado uma das maiores florestas urbanas do mundo, com 12.500 hectares de extens\u00e3o? \n\npois eh, pq choras floresta da tijuca?"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-07-06T19:31:14.000Z",
            "id": "1412494367907008513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Goi\u00e2nia entrega parque no Conjunto Vera Cruz II. Local conta com espa\u00e7o para crian\u00e7as\nhttps://t.co/Vz522xEq3S https://t.co/DNMb45yL7Q"
        },
        {
            "author_id": "40780370",
            "created_at": "2021-07-06T19:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1296136665640185857",
                        "start": 0,
                        "username": "DFDaDepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412490704954269708",
            "in_reply_to_user_id": "1296136665640185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DFDaDepre o importante \u00e9 desmatar.. agora \u00e9 a vez da Floresta Nacional com a desculpa de.... \nqual a desculpa pra essa cagada agora? bairro novo?\nabsurdo \u00e9 o bairro novo da rodoferrovi\u00e1ria.. parab\u00e9ns, governador imbecil. revoltante."
        },
        {
            "author_id": "3304039487",
            "created_at": "2021-07-06T19:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1197846349439537152",
                        "start": 0,
                        "username": "hdceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412490443254898693",
            "in_reply_to_user_id": "1197846349439537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hdceli Num sabia que ela \u00e9 o Parque Nacional da Bahia, a Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2021-07-06T19:03:02.000Z",
            "id": "1412487267910926343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT apura den\u00fancia de desvio de madeira na Flona.  Informa\u00e7\u00f5es foram protocoladas junto ao \u00f3rg\u00e3o para apura\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m divulgadas na imprensa sobre poss\u00edvel comercializa\u00e7\u00e3o irregular de madeira extra\u00edda da Floresta Nacional. https://t.co/i7hT9rc4dM https://t.co/Y3JOUzOlMT"
        },
        {
            "author_id": "2554930840",
            "created_at": "2021-07-06T18:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1412483391170154501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05Parque da Pedra branca \ud83d\udccdRealengo,Rj em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tjwhZko0iV"
        },
        {
            "author_id": "69838014",
            "created_at": "2021-07-06T18:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412482238768369673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ranking do desmatamento - Flona Jamanxim \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o que mais desmatou em 2021,diz Imazon https://t.co/QQvWHf7fqh via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "388872448",
            "created_at": "2021-07-06T18:37:11.000Z",
            "id": "1412480765124702211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Irati \u00e9 qualificada para PPI do Governo Federal\n\nhttps://t.co/hJTwWFkWl4\n\n#portalirati #emirati #irati #iratipr #news #noticias #informa\u00e7\u00e3o #empregos #emprego #ag\u00eancia https://t.co/QAC8DnXbE9"
        },
        {
            "author_id": "1133099207718576128",
            "created_at": "2021-07-06T18:34:40.000Z",
            "id": "1412480131273220111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o de terras p\u00fablicas, com \u00e2nimos de possu\u00ed-la como sua, e desenvolver atividade l\u00edcita, \u00e9 o que encontra-se na legisla\u00e7\u00e3o brasileira. Ningu\u00e9m comunga da ocupa\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou Ind\u00edgena. As demais \u00e1reas devem servir para o DESENVOLVIMENTO DO BRASIL. https://t.co/6xHIY7dqms"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-07-06T18:34:29.000Z",
            "id": "1412480084292911108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pelas lentes de Ademir Sgrott, da Associa\u00e7\u00e3o Joinvilense de Montanhismo \ud83d\udcf8\ud83c\udf33\ud83d\udc9a #parnasaojoaquim60anos https://t.co/OwAtAQ9Yvg"
        },
        {
            "author_id": "255148404",
            "created_at": "2021-07-06T18:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1412480082787110915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60 anos do Parque Nacional da Tijuca, um dos meus cantinhos favoritos do Rio \ud83d\udc9a\n\n#ParqueNacionalDaTijuca60Anos em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/556B5qICEy"
        },
        {
            "author_id": "1410254021496082444",
            "created_at": "2021-07-06T18:32:22.000Z",
            "id": "1412479553319194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/26xilI3LG6"
        },
        {
            "author_id": "87445599",
            "created_at": "2021-07-06T18:31:10.000Z",
            "id": "1412479250502926341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "HOJE NA C\u00c2MARA - Participei das discuss\u00f5es e vota\u00e7\u00f5es de propostas na Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Financeira e Controle. Aprovamos a audi\u00eancia p\u00fablica que propus para esclarecer as poss\u00edveis irregularidades na futura licita\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u/PR."
        },
        {
            "author_id": "152519380",
            "created_at": "2021-07-06T18:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "488472519",
                        "start": 51,
                        "username": "ambienterd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.9331069,
                        18.52837386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005d5532117f26e8"
            },
            "id": "1412478947804299283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab VEM \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab (@ Parque Nacional Mirador del Norte - @ambienterd in Santo Domingo Norte, Santo Domingo) https://t.co/dZb4apkySB https://t.co/PLKreuYSCz"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2021-07-06T18:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 26,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412478384697978886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Especula\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria. \n@IbaneisOficial quer novo bairro atr\u00e1s da rodoferrovi\u00e1ria p/72 mil habitantes. 1,5 vezes a popula\u00e7\u00e3o do Sudoeste. Projeto mata de vez liga\u00e7\u00e3o f\u00e9rrea pro Entorno Sul, Norte do DF e mesmo p/outros Estados\nIsso sem falar no impacto no Parque Nacional de BSB https://t.co/StpjAr6uDU"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-07-06T18:22:01.000Z",
            "id": "1412476949105106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jair Montes encaminha requerimento solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento da altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual de\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Z7rx7gEyKI"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-07-06T18:16:31.000Z",
            "id": "1412475565223841794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jair Montes encaminha requerimento solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento da altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\n\nDe acordo com o parlamentar o pedido \u00e9 para verificar o andamento no cumprimento da Lei.\n\nhttps://t.co/WkqraAp9g3"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-07-06T18:15:03.000Z",
            "id": "1412475195131039749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jair Montes encaminha requerimento solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o andamen...\nhttps://t.co/QLOqBjWZab"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-06T18:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412475180551704576",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/GSs9uuJFHv"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2021-07-06T18:08:00.000Z",
            "id": "1412473419149451266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60 anos do Parque Nacional da Tijuca, criado em 1961 para preservar e unificar as florestas existentes no Maci\u00e7o da Tijuca \ud83c\udf89\nEle exerce v\u00e1rios pap\u00e9is essenciais na cidade do Rio , como a redu\u00e7\u00e3o da polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica, e regula\u00e7\u00e3o do clima da cidade \ud83d\ude31 voc\u00ea sabia disso? https://t.co/pM6H91z7rF"
        },
        {
            "author_id": "50637421",
            "created_at": "2021-07-06T17:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51489221",
                        "start": 0,
                        "username": "GuiMurta"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "178149321",
                        "start": 10,
                        "username": "justinocarlos"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 25,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412466009072623618",
            "in_reply_to_user_id": "51489221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiMurta @justinocarlos @GaloNaVeia Tem uma preta l\u00e1 bem bonita.\nUma que tem a localiza\u00e7\u00e3o do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "1002633427638804481",
            "created_at": "2021-07-06T17:34:47.000Z",
            "id": "1412465059943567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando as belezas naturais do Parque Nacional do Catimbau.\nBu\u00edque-PE. https://t.co/ibJS7R1JFn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T17:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412460804109221891",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Seus lindos! Nosso muito obrigado! \u00c9 um prazer ser, al\u00e9m de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, destino tur\u00edstico do nosso pa\u00eds!"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-07-06T17:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "87445599",
                        "start": 94,
                        "username": "EliasVazGyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412459661467529219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#APROVADO - A Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Financeira e Controle aprovou requerimento do deputado @EliasVazGyn (PSB/GO) para que seja realizada audi\u00eancia p\u00fablica para esclarecer poss\u00edveis irregularidades na futura licita\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. https://t.co/HvVj2bETTP"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-07-06T17:07:18.000Z",
            "id": "1412458143259496450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim completa 60 anos e eu quero declarar a toda sua natureza, o meu amor. Essas lembran\u00e7as s\u00e3o de um lindo dia no C\u00e2nion das Laranjeiras. Ambiente m\u00e1gico para se conectar \u00e0 m\u00e3e Terra.\n#parnasaojoaquim60anos  #ativismosim #UmDiaNoParque https://t.co/TiBHMMFjVD"
        },
        {
            "author_id": "1659195300",
            "created_at": "2021-07-06T17:00:20.000Z",
            "id": "1412456392678461442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1.\n\nO lago \u00e9 inteiramente formado por \u00e1guas glaciais e tem uma abundante vida selvagem ao seu redor, na qual se incluem ursos, alces, lobos, entre outros. https://t.co/lRNrRpPm2U"
        },
        {
            "author_id": "2460719459",
            "created_at": "2021-07-06T17:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "360173817",
                        "start": 47,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1394752652303638539",
                        "start": 95,
                        "username": "Thelmaccruz"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 122,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412456372290084868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal, Inauguramos hoje, ao lado do prefeito @rogerioodacruz , acompanhado da Primeira-Dama, @thelmaccruz e do Vereador @clecioalvesgo, o Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues. Uma homenagem a esse grande homem, morador pioneiro https://t.co/2rK03cpeP2"
        },
        {
            "author_id": "799162944",
            "created_at": "2021-07-06T16:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "729976026927927297",
                        "start": 0,
                        "username": "camisasdogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412456048825454593",
            "in_reply_to_user_id": "729976026927927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camisasdogalo 11! Eu t\u00f4 muito impactada com esse parque municipal no peito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-06T16:54:51.000Z",
            "id": "1412455010810712065",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na transi\u00e7\u00e3o da Chiquitania para a Amaz\u00f4nia temos o parque nacional Noel Kempf, que possui algumas das mais belas cachoeiras de toda a Bol\u00edvia\nhttps://t.co/JMFmUkAigr"
        },
        {
            "author_id": "1220536077972320263",
            "created_at": "2021-07-06T16:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "729976026927927297",
                        "start": 0,
                        "username": "camisasdogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412452363055603719",
            "in_reply_to_user_id": "729976026927927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camisasdogalo Votei 11.. t\u00e1 pequeno na imagem, mas tem o mapa original de BH, com o parque municipal atr\u00e1s do escudo escudo, onde o galo foi fundado. Achei legal as ideias q exploraram a mineiridade, galo devia fazer mais isso."
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-06T16:44:05.000Z",
            "id": "1412452303769157632",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O departamento de Santa Cruz tem ainda um Pantanal pr\u00f3prio, em Otuquis, protegido pelo Parque Nacional do mesmo nome:\nhttps://t.co/bxhY4BMjp0"
        },
        {
            "author_id": "1222387861",
            "created_at": "2021-07-06T16:33:16.000Z",
            "id": "1412449581326086146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins pretende lan\u00e7ar licita\u00e7\u00e3o para conceder Jalap\u00e3o \u00e0 iniciativa privada at\u00e9 o fim do ano.\nGoverno disse que audi\u00eancias p\u00fablicas para discutir o assunto devem come\u00e7ar em agosto. Parque Estadual do Cant\u00e3o tamb\u00e9m deve entrar no projeto.\nhttps://t.co/32KlBSXcQL"
        },
        {
            "author_id": "1406569923015495684",
            "created_at": "2021-07-06T16:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1412448626945802245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/c0LTxJyckd"
        },
        {
            "author_id": "4046199381",
            "created_at": "2021-07-06T15:54:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1412439703580811266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Fund\u00e3o destaque para o Parque Natural Municipal de Goiapaba-A\u00e7\u00fa que possui trilhas e mirantes. O nome Goiapaba-a\u00e7u \u00e9 de origem tupi e significa \"grande morada das goiapabas\". Goipaba, era como os \u00edndios que habitavam a regi\u00e3o, chamavam a f\u00eamea do p\u00e1ssaro gaturamo. https://t.co/P4K6fcBLR4"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-07-06T15:44:40.000Z",
            "id": "1412437350358163463",
            "in_reply_to_user_id": "57771926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste dia de festa, acompanhamos os lan\u00e7amentos da pedra fundamental do recapeamento da Rodovia RJ-130/Teres\u00f3polis-Friburgo e do programa Bairro Seguro, em Bonsucesso. Teres\u00f3polis tamb\u00e9m inaugurou a Casa do Trabalhador e o N\u00facleo Vale da Revolta do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/QtCXg6quza"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-07-06T15:38:22.000Z",
            "id": "1412435764261052419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma aniversariante importante! \ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udd73 Al\u00e9m do bairro de Copacabana, hoje \u00e9 dia de dar parab\u00e9ns para #Teres\u00f3polis . \n\nA \"Cidade de Teresa\" pode ser vista bem de longe, j\u00e1 que abriga o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/LYeck6dqFb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-06T15:31:43.000Z",
            "id": "1412434090570092554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 24 de junho de 2021 o desmatamento de 0,21 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 0,72 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "87487749",
            "created_at": "2021-07-06T15:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "322093607",
                        "start": 9,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "322093607",
                        "start": 212,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412433858591666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS @parnatijuca ! O Maci\u00e7o da Tijuca \u00e9 uma importante fonte de umidade, que influencia no regime de chuvas no Rio! Por isso, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um patrim\u00f4nio natural que deve ser preservado! TMJ @parnatijuca Porque aqui, o tempo n\u00e3o seria o mesmo sem voc\u00eas!  \ud83e\udd29 https://t.co/97tXmr124n"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-07-06T15:15:00.000Z",
            "id": "1412429882387165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Resgatada ao Zoo do DF, loba-guar\u00e1 que foi atropelada volta \u00e0 natureza\n\nAnimal ficou sob tratamento por quase dois anos e foi solto no Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s passar por pelo menos quatro cirurgias.\n\nLeia: https://t.co/MIPcE1TCaL\n\nV\u00eddeo: Mateus Fraga/Zoo de Bras\u00edlia https://t.co/fa0sbryeT3"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-06T15:10:26.000Z",
            "id": "1412428734808854537",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Ambor\u00f3, no noroeste do departamento, em uma \u00e1rea fronteiri\u00e7a entre a chiquitania, os Andes e a Amaz\u00f4nia \u00e9 o que melhor ilustra a amplitude das condi\u00e7\u00f5es naturais crucenhas. https://t.co/6NRS9dBxer"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2021-07-06T15:09:43.000Z",
            "id": "1412428552797147145",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a \u201cCapital Nacional do Montanhismo\u201d, tem como um de seus cart\u00f5es postais o pico Dedo de Deus, um dos marcos da regi\u00e3o, s\u00edmbolo do montanhismo brasileiro, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nParab\u00e9ns e muita sa\u00fade, Ter\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T15:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1379588181838991365",
                        "start": 0,
                        "username": "ColunaLuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412426423864803335",
            "in_reply_to_user_id": "1379588181838991365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ColunaLuiz Viva! Muitos anos para o Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T14:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "41183704",
                        "start": 0,
                        "username": "eavparquelage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412425504884416517",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eavparquelage Que constitui um importante acervo a ser preservado e que merece dezenas e dezenas de anos de vida, restaura\u00e7\u00e3o constante e de preserva\u00e7\u00e3o!\n\nViva o Parque Nacional da Tijuca! \ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83d\udc9a\ud83c\udf89\ud83e\udd73\n\nFoto do primeiro tweet: Vitor Marigo (@vitormarigo l\u00e1 no Instagram)."
        },
        {
            "author_id": "1142853897071091718",
            "created_at": "2021-07-06T14:56:23.000Z",
            "id": "1412425199316869135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional da Tijuca! https://t.co/pTXDpb0bot"
        },
        {
            "author_id": "1266094446279524355",
            "created_at": "2021-07-06T14:56:21.000Z",
            "id": "1412425190353551360",
            "in_reply_to_user_id": "763783793949958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudarafampf A primeira foto Parque Nacional Serra do Gandarela (Raposos/MG) e a segunda Serra dos Alves (Itabira/MG)"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T14:55:50.000Z",
            "id": "1412425058669236225",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis anos depois, em 8 de fevereiro de 1967, o nome foi definitivamente alterado para Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T14:55:31.000Z",
            "id": "1412424980269342735",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro nome dado a esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi o de Parque Nacional do Rio de Janeiro, com 33 km\u00b2 de \u00e1rea naquela \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-06T14:55:13.000Z",
            "id": "1412424905367474183",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 6 de julho de 1961, as florestas Paineiras, Corcovado, Tijuca, G\u00e1vea Pequena, Trapicheiro, Andara\u00ed, Tr\u00eas Rios e Covanca foram transformadas em Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1240836175591587847",
            "created_at": "2021-07-06T14:54:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1412424715671638029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a famosa com a bike em p\u00e9 \u270a\ud83d\udeb4 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/WQVfeKPir1"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-07-06T14:49:40.000Z",
            "id": "1412423508056023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contribu\u00edmos um pouco sobre a problem\u00e1tica que vem acontecendo nas Dunas da Joaquina e o bombeamento \"provis\u00f3rio\" de efluentes de lagoa de tratamento pra dentro de um Parque Municipal.\nhttps://t.co/AM3xnhuLHM"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2021-07-06T14:38:35.000Z",
            "id": "1412420718680236033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim celebra 60 anos\nhttps://t.co/M2t1ZQqQE4\n#bomdiasc https://t.co/nU8AQZIwQD"
        },
        {
            "author_id": "229901060",
            "created_at": "2021-07-06T14:30:40.000Z",
            "id": "1412418725387644945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o E ISSO AQUI KKKK PLMDS O Mapa do Parque municipal onde o Galo foi fundado \"pipipopopo Limita o Galo a BH e eu que sou do interior pipipopo\" Ai tem a op\u00e7\u00e3o com o mapa de MINAS GERAIS PQ PASMEM O GALO \u00c9 MINEIRO ai vem esse papo \"pipipopo limita o Galo ao estado pipipiopo\" https://t.co/D2XciRYy46"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-07-06T14:27:11.000Z",
            "id": "1412417850006986756",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O aplicativo de trilhas batizado com o nome de \u201cBora Parque Nacional do Igua\u00e7u\u201d oferecer\u00e1 aos visitantes, em car\u00e1ter experimental, diversos conte\u00fados relacionados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0 cultura e \u00e0 hist\u00f3ria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/kzxweEJMTL"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-07-06T14:22:22.000Z",
            "id": "1412416639073673227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com os \u00f3rg\u00e3os ambientais, o espa\u00e7o amplia a conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica e ser\u00e1 mais um equipamento tur\u00edstico da cidade.\n\nConfira: https://t.co/5X5ZqMwhGI \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Inea"
        },
        {
            "author_id": "848636234578751488",
            "created_at": "2021-07-06T14:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "360173817",
                        "start": 59,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1394752652303638539",
                        "start": 95,
                        "username": "Thelmaccruz"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "2460719459",
                        "start": 133,
                        "username": "LuanAlvesGo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412415632486932482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Meus amigos, agora a pouco inauguramos ao lado do prefeito @rogerioodacruz e da Primeira-Dama, @Thelmaccruz e do presidente da Amma, @LuanAlvesGo, o Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues, em homenagem a este grande homem que tanto contribuiu para nossa regi\u00e3o Oeste https://t.co/IFvg8FLyMl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-06T14:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 250,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412414625111478275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd7e ECOTURISMO\n\nO ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores de visitantes no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u-MG! Emprego, renda e mais qualidade no ecoturismo gerando conserva\u00e7\u00e3o em parques nacionais! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/6A8Jw9oqkJ"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-07-06T14:06:44.000Z",
            "id": "1412412705185615881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PV vem a p\u00fablico cobrar respostas e provid\u00eancias do Ministro do Meio Ambiente, Joaquim \u00c1lvaro Pereira Leite, em virtude da reportagem exibida no Fant\u00e1stico, em 27/06, que apresentou den\u00fancia de retirada ilegal de madeiras da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. #pvnecess\u00e1rio https://t.co/l19pycLdE6"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2021-07-06T14:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 117,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412412552844304386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio oferta 6 vagas para agentes em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Amap\u00e1; veja como se inscrever https://t.co/s1yBeW6uSb via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "2389727347",
            "created_at": "2021-07-06T14:02:57.000Z",
            "id": "1412411749593239573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13 Esse lugar \u00e9 lindo demais \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#cachoeira #travel #brasil #espiritosanto #es #boy #goodvibes #paz em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/DKQX96VMQi"
        },
        {
            "author_id": "1401020215488651269",
            "created_at": "2021-07-06T14:02:24.000Z",
            "id": "1412411614817628175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista \u00e1rea do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Por: @felipeabreu_fotografia .\n\n#GuimaraesRosa #GrandeSertaVereda #Veredas #GrandeSertao #Sertao\n\n#EditoraTerraEscrita | https://t.co/I2Sop4F7eN https://t.co/Etnp3SLyYq"
        },
        {
            "author_id": "15152418",
            "created_at": "2021-07-06T14:01:33.000Z",
            "id": "1412411399809155076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do GRANDE TET\u00c3O. Realmente parece uma tetona mesmo, v\u00e1rias ali\u00e1s https://t.co/HhKvIutdqs"
        },
        {
            "author_id": "58826845",
            "created_at": "2021-07-06T13:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "271989900",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelacelina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412408220438695936",
            "in_reply_to_user_id": "271989900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelacelina nem \u00e9!\nn\u00e3o gostei de nenhuma dessas com mapas (seja de minas, seja de BH, seja do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2021-07-06T13:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "322093607",
                        "start": 56,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412407514612838404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos mais um sessent\u00e3o hoje! Parque Nacional da Tijuca @parnatijuca. Jun\u00e7\u00e3o de 9 florestas do #maci\u00e7o da Tijuca.#UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o mais visitada do #Brasil.\ud83d\udc4fParab\u00e9ns da da Coluna #Responsabilidadepontocom. D\u00ea tamb\u00e9m um Viva ao Parque, compartilhando essa informa\u00e7\u00e3o!\n#ESG https://t.co/VON5OqCHPb"
        },
        {
            "author_id": "1175899396657025025",
            "created_at": "2021-07-06T13:43:59.000Z",
            "id": "1412406977213480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica coisa boa que tirei da \u00e9poca que fiz geografia foi ter tido a oportunidade de conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. E cara, como \u00e9 linda, quero um dia voltar l\u00e1 e ver tudo aquilo de novo pra tirar fotos novas pq as antigas eu perdi por n usar drive \ud83e\udd21\u2764\ufe0f https://t.co/wNqr7bey0Z"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-07-06T13:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1412406763505262599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/5nd8AnDRAc"
        },
        {
            "author_id": "2788976638",
            "created_at": "2021-07-06T13:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1306633006182957056",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeituraserra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1412403850091302912",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeituraserra olha que espa\u00e7o excelente pra um parque municipal. Fica na ES010, em frente ao condom\u00ednio Viver Serra #serra #parque #publico #estilo #jardimlimoeiro https://t.co/eNFykorSIQ"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2021-07-06T13:30:00.000Z",
            "id": "1412403459991621635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Itatiaia, na divisa entre RJ, SP e MG, est\u00e1 batendo recordes de temperaturas negativas neste in\u00edcio de inverno. Term\u00f4metros chegaram a marcar - 9,9\u00b0C na semana passada. Confira: https://t.co/W8Zm8zL9ik.\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/GP7xo6CxtX"
        },
        {
            "author_id": "136004385",
            "created_at": "2021-07-06T13:25:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d5334f4e774f0ad"
            },
            "id": "1412402291819307010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi gente falando que n\u00e3o compraria essa camisa pois temos que ver al\u00e9m das fronteiras de MG, que ele mesmo nem morava em MG.\nGente, mas isso n\u00e3o tem nada a ver.\nO Galo tem Minas no nome.\nNossa ess\u00eancia - e alma - s\u00e3o mineiras. Nascemos no coreto do parque municipal. https://t.co/bOPxbTyBkH"
        },
        {
            "author_id": "136004385",
            "created_at": "2021-07-06T13:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1096117136509030402",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosM13553329"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59679118",
                        "start": 17,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d5334f4e774f0ad"
            },
            "id": "1412401608630153222",
            "in_reply_to_user_id": "1096117136509030402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosM13553329 @brunoscarpelli Minas est\u00e1 no nome do nosso clube. A refer\u00eancia \u00e9 essa.\nSomos por ess\u00eancia (e alma) mineiros. Nascemos no coreto do parque municipal. Nossaa ra\u00edzes est\u00e3o aqui"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-07-06T13:08:35.000Z",
            "id": "1412398069388398594",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Executivo para diminuir reserva extrativista e parque estadual tem apoio un\u00e2nime da Assembleia Legislativa. https://t.co/PEb56Twxq2"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2021-07-06T13:04:38.000Z",
            "id": "1412397076718182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monte Bromo \u00e9 um vulc\u00e3o ativo, tamb\u00e9m chamado de Gunung Bromo em l\u00edngua local, localizado no leste da ilha de Java, na Indon\u00e9sia. \n\nO Bromo faz parte do Parque Nacional Bromo Tengger Semeru. \ud83d\udc9c\n\n#Travely #OperadoradeTurismo #experimenteomundocomaTravely #dreams #viajar #f\u00e9rias https://t.co/Mz4tnHnTJt"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2021-07-06T12:53:59.000Z",
            "id": "1412394394930626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O visitante poder\u00e1 baixar o app \u2013 neste momento dispon\u00edvel apenas para vers\u00e3o Android \u2013 e receber informa\u00e7\u00f5es enquanto caminha pelo Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\u00a0\nhttps://t.co/eRsMMr0QlX"
        },
        {
            "author_id": "38407186",
            "created_at": "2021-07-06T12:43:34.000Z",
            "id": "1412391771854749699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu queria muito que as pessoas chorassem de emo\u00e7\u00e3o como eu choro toda vez que eu vejo um animal livre na natureza. A loba-guar\u00e1 Dama ficou sob tratamento por quase dois anos ap\u00f3s ter sido atropelada, e foi solta no Parque Nacional de Bras\u00edlia. V\u00eddeo: Mateus Fraga/Zoo BSB https://t.co/WMHN9COJgx"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-06T12:18:13.000Z",
            "id": "1412385392674885637",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como periquito-de-asa-amarela e periquito-estrela, este foi registrado pela Mara Silva, na \u00c1rea Adahil Barreto, no Parque Estadual do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "18704013",
            "created_at": "2021-07-06T12:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37987887",
                        "start": 0,
                        "username": "CancerJack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412383423570792458",
            "in_reply_to_user_id": "37987887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CancerJack Anos atr\u00e1s o Bolsonaro usou o poder de deputado pra entrar numa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) com seu barquinho e come\u00e7ou a PESCAR.\n\nO tamanho dessa filhadaputagem j\u00e1 era o suficiente pra saber que, com poder de verdade, a coisa seria muito pior."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-07-06T12:05:25.000Z",
            "id": "1412382174972629000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPARQUE NACIONAL TURQUINO EM CUBA\n\nhttps://t.co/Wlf8KhXPag https://t.co/rJL5XTt7kE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-06T12:04:12.000Z",
            "id": "1412381867035316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Balan\u00e7a-rabo-de-m\u00e1scara\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TqJDrAddz4"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-07-06T11:56:55.000Z",
            "id": "1412380034900299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem redutores de velocidade no parque\u00a0municipal https://t.co/5Fi33dywnd"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-07-06T11:50:29.000Z",
            "id": "1412378413667651586",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de trilhas nesta quarta-feira! \ud83d\udc9a\ud83e\udd29https://t.co/73F1oEb3xn"
        },
        {
            "author_id": "72527853",
            "created_at": "2021-07-06T11:44:20.000Z",
            "id": "1412376868129497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amei todos os mantos desenhados, parab\u00e9ns aos envolvidos o n\u00edvel estava alto, mas votei na camisa da Juliana Barcelos. Gostei muito do conceito, mapa de BH, o parque municipal  e as coordenadas geogr\u00e1ficas do local de funda\u00e7\u00e3o, fora os outros detalhes. \n\nQue camisa Foda!! https://t.co/QpLAVYeMtD"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-07-06T11:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "104317475",
                        "start": 0,
                        "username": "lfnmoreira"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14870978",
                        "start": 12,
                        "username": "AGazetaES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412374101310722048",
            "in_reply_to_user_id": "104317475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lfnmoreira @AGazetaES No Morro do Moscoso o pessoal j\u00e1 est\u00e1 juntando lenha pior q \u00e9 do Parque Estadual da Fonte Grande. https://t.co/K6mWzfm7hO"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-06T11:32:58.000Z",
            "id": "1412374008474046467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/b6v6E1qzOX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-06T11:30:51.000Z",
            "id": "1412373473683337226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 22 de junho de 2021 o desmatamento de 0,21 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 1,58 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "85981590",
            "created_at": "2021-07-06T10:30:00.000Z",
            "id": "1412358160141238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou doido para voltar no Parque estadual Fonte Grande, l\u00e1 \u00e9 muito lindo. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-07-06T10:00:56.000Z",
            "id": "1412350844075491329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lan\u00e7amento do app ser\u00e1 nesta quarta-feira (7) \u00e0s 15h30, no Centro de Visitantes, com participa\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do parque, pesquisadores, funcion\u00e1rios e convidados https://t.co/CEo68tMzx1"
        },
        {
            "author_id": "1023933862299295744",
            "created_at": "2021-07-06T09:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "960588311814463491",
                        "start": 0,
                        "username": "lorrainedsr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412336998556241921",
            "in_reply_to_user_id": "960588311814463491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorrainedsr A do mapa de BH com o primeiro escudo bem encima do parque municipal ganhou meu cora\u00e7\u00e3o de primeira"
        },
        {
            "author_id": "1279545757025132545",
            "created_at": "2021-07-06T08:45:10.000Z",
            "id": "1412331779667763202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que fui num parque municipal la que tava VACINANDOOO e na entrada mediam temperatura no bra\u00e7o https://t.co/7bNpB9aFhn"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2021-07-06T06:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        32.6051351,
                        -25.891968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1412304320603725835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNL reassentou mais 225 fam\u00edlias no interior do Parque Nacional de Limpopo https://t.co/Su2ltSv7Iu"
        },
        {
            "author_id": "1361509358690000898",
            "created_at": "2021-07-06T05:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1131722815533735936",
                        "start": 0,
                        "username": "VictorJacon2"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1086169480269574144",
                        "start": 14,
                        "username": "wanessaw0lf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412283742677254145",
            "in_reply_to_user_id": "1131722815533735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorJacon2 @wanessaw0lf A\u00ed ela ser\u00e1 presa por crime ambiental quando levar o lix\u00e3o para a \u00e1rea protegida hahaha"
        },
        {
            "author_id": "830624434042068992",
            "created_at": "2021-07-06T03:52:44.000Z",
            "id": "1412258184903921673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco pro meu corujinha chegar\ud83d\ude4c\ud83d\udc6a\ud83e\udd89\n\nSomente agradecer\ud83d\ude4c\n\n#menosde1semaninha \n#baby em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/PiQshLv678"
        },
        {
            "author_id": "1109955830521229312",
            "created_at": "2021-07-06T03:02:11.000Z",
            "id": "1412245462090911750",
            "in_reply_to_user_id": "1109955830521229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o doc \"virunga\" \u00e9 mt bom. Virunga \u00e9 um parque nacional da rep. democr\u00e1tica do congo, e l\u00e1 fica o santu\u00e1rio dos gorilas. E tem uma empresa inglesa que quer explorar petr\u00f3leo nessa \u00e1rea, ou seja, matar os gorilas e a flora local... \u00c9 her\u00f3ico a forma que os guardas protegem o local"
        },
        {
            "author_id": "26353979",
            "created_at": "2021-07-06T02:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1149686595215400960",
                        "start": 0,
                        "username": "Petosa15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412242310637760517",
            "in_reply_to_user_id": "1149686595215400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Petosa15 Cambar\u00e1 do Sul, no parque nacional de Aparados da Serra!! :)"
        },
        {
            "author_id": "1019012903620489226",
            "created_at": "2021-07-06T02:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "369056271",
                        "start": 0,
                        "username": "maicholas"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1124451624250953729",
                        "start": 11,
                        "username": "42__black"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "897500834686271489",
                        "start": 22,
                        "username": "irwyn161"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "16854966",
                        "start": 32,
                        "username": "bmandrake"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412240516054462464",
            "in_reply_to_user_id": "369056271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maicholas @42__black @irwyn161 @bmandrake ningu\u00e9m sabe como ele se alimentou e se alimentou, mas foram 10 dias no mato. aqui \u00e9 a floresta nacional do araripe, ent\u00e3o foi um milagre ele n\u00e3o ter sido pego por algum animal ou coisa assim"
        },
        {
            "author_id": "240030073",
            "created_at": "2021-07-06T02:31:48.000Z",
            "id": "1412237817367965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rol\u00ea de hoje foi conhecer o api\u00e1rio do Pr. Orlando, um antigo amigo da fam\u00edlia. Tentamos tamb\u00e9m fazer o resgate de uma colm\u00e9ia em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Muria\u00e9, mas infelizmente n\u00e3o tivemos sucesso. No entanto, foi bem legal aprender mais sobre abelhas. https://t.co/Hly0U6S6O0"
        },
        {
            "author_id": "1460408186",
            "created_at": "2021-07-06T01:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3783291694",
                        "start": 0,
                        "username": "_Rubensprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412224418701623304",
            "in_reply_to_user_id": "3783291694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Rubensprado Rubens, o mapa de BH conta sobre o nascimento do clube, ele \u00e9 a moldura do parque municipal onde nosso Galo foi fundado e tem o escudo cravado! Nosso time n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de BH ou de MG, \u00e9 do mundo! Mas o detalhe foi por isso \u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "771958663",
            "created_at": "2021-07-06T01:00:32.000Z",
            "id": "1412214848054829062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em um n\u00edvel de sa\u00fade que: T\u00f4 chorando pelo v\u00eddeo do pessoal do Zool\u00f3gico soltando o lobo no parque nacional \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-07-06T00:53:32.000Z",
            "id": "1412213086124220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60 anos Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | Rede Amigas e Amigos do Parque https://t.co/xgBDXEDaYZ"
        },
        {
            "author_id": "970702335050682369",
            "created_at": "2021-07-06T00:36:17.000Z",
            "id": "1412208747087269891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As meninas querendo ir no parque, mas minhas condi\u00e7\u00f5es me mandam pro parque municipal no m\u00e1ximo kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-07-06T00:33:08.000Z",
            "id": "1412207953210400769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borbolet\u00e1rio \u00e9 inaugurado no Parque Estadual do Rangedor, em S\u00e3o\u00a0Lu\u00eds https://t.co/aLHP2vHa9R"
        },
        {
            "author_id": "98786988",
            "created_at": "2021-07-06T00:30:38.000Z",
            "id": "1412207325557968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A nova onda do Ibaneis agora \u00e9 um bairro \"\"\"sustent\u00e1vel\"\"\" para 60 mil pessoas (em uma \u00e1rea do ex\u00e9rcito) na regi\u00e3o da ferrovi\u00e1ria, colada no Parque Nacional. \n\nVai ter moradia popular? Eu duvido!"
        },
        {
            "author_id": "1279413450305921025",
            "created_at": "2021-07-06T00:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1217878872886251522",
                        "start": 0,
                        "username": "secretaria_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412205384450850820",
            "in_reply_to_user_id": "1217878872886251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secretaria_rj , bom dia! As visitas ao Parque Municipal Atalaia est\u00e3o liberadas j\u00e1? Ainda com alguma restri\u00e7\u00e3o gostaria de levar as crian\u00e7as aqui para conhecer! \nMuito obrigado."
        },
        {
            "author_id": "155004700",
            "created_at": "2021-07-06T00:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3244431363",
                        "start": 0,
                        "username": "skycouldbebIue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412204239582076928",
            "in_reply_to_user_id": "3244431363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skycouldbebIue Vazou farofa estudante de biologia fazendo trilha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-07-06T00:13:27.000Z",
            "id": "1412203002283319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de\u00a0trilhas https://t.co/P3apBu7Xma"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2021-07-05T23:27:53.000Z",
            "id": "1412191534770966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o, na regi\u00e3o da ilha do Bananal, tamb\u00e9m deve entrar no projeto\nhttps://t.co/8WKikO0CdM #G1 #G1TO"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-07-05T23:08:26.000Z",
            "id": "1412186637220597762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que em fun\u00e7\u00e3o do decreto N\u00b0 6.122 de 31 Junho 2021 editado pelo munic\u00edpio de Ouro Preto o Parque Estadual do Itacolomi est\u00e1 autorizado a retomar as suas atividades, dessa forma, a partir de amanh\u00e3 , 06/07/2021, a unidade ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico. https://t.co/BLi4nzp2qr"
        },
        {
            "author_id": "1303801190073937920",
            "created_at": "2021-07-05T23:07:34.000Z",
            "id": "1412186418915512322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 NO FINAL DO V\u00cdDEO FALA EM GATURAMA\u2026 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/9RMxiOVSrx"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-07-05T22:50:43.000Z",
            "id": "1412182180982370307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ZooDF | Ap\u00f3s an\u00e1lise de sua condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica e constatado que estava apta para soltura, Dama foi devolvida \u00e0 natureza, no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Confira! https://t.co/rLqcdOn9rf"
        },
        {
            "author_id": "2474758818",
            "created_at": "2021-07-05T22:48:06.000Z",
            "id": "1412181522694774788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui falar parque municipal e falei parque das flores, o rol\u00ea vai ser hardcore demais slk"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-07-05T22:46:01.000Z",
            "id": "1412180997190389766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia no Rio bate recorde de frio neste\u00a0inverno https://t.co/0PFbjlL8rK"
        },
        {
            "author_id": "833523918",
            "created_at": "2021-07-05T22:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "742877717444632576",
                        "start": 0,
                        "username": "UncleFlapjacks"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1412180890558554113",
            "in_reply_to_user_id": "742877717444632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UncleFlapjacks N\u00e3o \u2026. Grupo de m\u00fasica? Voc\u00ea mora perto de algum Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-07-05T22:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1412179651858927626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/HLyw6feDIe"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-07-05T22:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "453958857",
                        "start": 0,
                        "username": "mauhashi"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "41217990",
                        "start": 10,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "156619759",
                        "start": 18,
                        "username": "MPETocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412178990538887172",
            "in_reply_to_user_id": "4258791466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauhashi @MPF_TO @MPETocantins Perceba que a Apa da Ilha do Bananal e a Esta\u00e7\u00e3o Ecologica tamb\u00e9m est\u00e3o fazendo queimas. Inc\u00eandios acontecem de agosto em diante.."
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-07-05T22:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "453958857",
                        "start": 0,
                        "username": "mauhashi"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "41217990",
                        "start": 10,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "156619759",
                        "start": 18,
                        "username": "MPETocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412178620487962625",
            "in_reply_to_user_id": "453958857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauhashi @MPF_TO @MPETocantins \u00e9 manejo do fogo, e \u00e9 feito em conjunto com a gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-07-05T22:25:10.000Z",
            "id": "1412175750149677060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio neste inverno\nhttps://t.co/g9RdtkrRT2"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-07-05T22:20:38.000Z",
            "id": "1412174610288844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio neste\u00a0inverno https://t.co/N6VWLvCuen"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-07-05T22:17:27.000Z",
            "id": "1412173808832634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio nesse\u00a0inverno https://t.co/JoaG8Zij4O"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2021-07-05T22:15:50.000Z",
            "id": "1412173402790629379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio neste inverno - https://t.co/5X81HmABNR https://t.co/vGWycNd1ZB"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-07-05T22:11:12.000Z",
            "id": "1412172233473200132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio nesse\u00a0inverno https://t.co/BYJQ6KUWqY"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2021-07-05T22:08:29.000Z",
            "id": "1412171550049058830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio neste inverno https://t.co/OMRxxC4A3t"
        },
        {
            "author_id": "1359945386107019265",
            "created_at": "2021-07-05T22:06:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1412171173325115404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual  da pedra Branca, algu\u00e9m j\u00e1 foi ????"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2021-07-05T22:04:43.000Z",
            "id": "1412170603658989579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio neste\u00a0inverno https://t.co/OBnAQR3Lsh"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-07-05T22:03:23.000Z",
            "id": "1412170269490397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio neste inverno https://t.co/dPrsiZof1Z"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-07-05T22:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1412170124870696968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xvb0ax117F"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-07-05T22:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1412169488645120003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zAFNKOmoIm"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-07-05T21:55:43.000Z",
            "id": "1412168340924092426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio nesse\u00a0inverno https://t.co/MjIopP809X"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2021-07-05T21:49:24.000Z",
            "id": "1412166751345852417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio nesse inverno https://t.co/VsaxjgOZQ2"
        },
        {
            "author_id": "1240090197007704064",
            "created_at": "2021-07-05T21:46:10.000Z",
            "id": "1412165936300298241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dores do Rio Preto/ES, distrito de Pedra Menina, Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/ALNi4a0rMD"
        },
        {
            "author_id": "799162944",
            "created_at": "2021-07-05T21:40:40.000Z",
            "id": "1412164550783275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai gente tem outras lindas mas esse parque municipal t\u00e1 crescendo em mim preciso fazer campanha votem nessa aqui IMAGINA os meninos amigos fundando o Galo l\u00e1 de boas e 113 anos depois o lugar onde eles estavam estampado no peito \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d https://t.co/3DlCVl8V4r"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-05T21:34:48.000Z",
            "id": "1412163073088098304",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 13% do total, com 19 focos\n- APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o (PA, TO): 8% do total, com 12 focos"
        },
        {
            "author_id": "188049724",
            "created_at": "2021-07-05T21:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1356410923389476864",
                        "start": 0,
                        "username": "XikaLady"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "105430687",
                        "start": 10,
                        "username": "soaresunesp"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "160895960",
                        "start": 23,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412161619426226186",
            "in_reply_to_user_id": "1356410923389476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XikaLady @soaresunesp @MarcosRogerio Vimos isso. Fiscal que multou o deputado por pescar em \u00e1rea protegida? Perdeu chefia qdo deputado virou presidente. Delegado que acusou o Sinistro do Meio Ambiente? Perdeu fun\u00e7\u00e3o. Funcion\u00e1rio do MS que alertou sobre problemas na COVAXIN? Perseguido..."
        },
        {
            "author_id": "97284004",
            "created_at": "2021-07-05T21:17:15.000Z",
            "id": "1412158660277583874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na 11. \nPensou fora da casinha, e o mapa com o parque municipal em destaque \u00e9 a hist\u00f3ria representada. Manto da massa \u00e9 pra ser algo do tipo. \n\nPs: Todas camisas ficaram lindas, e deveriam reaproveitar ideias em mantos futuros. O uniforme branco com listra cinza fica absurdo https://t.co/ypuyFeOWkR"
        },
        {
            "author_id": "365106260",
            "created_at": "2021-07-05T21:02:54.000Z",
            "id": "1412155047002189826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de votar nessa. Nas de mapa, a mais bem resolvida conceitualmente (escudo no nosso Big Bang: Parque Municipal, ent\u00e3o n\u00e3o fica aquela coisa de time s\u00f3 em Minas). E adorei a gola vermelha, nossa crista do #Galo https://t.co/uv3c6PfNc7"
        },
        {
            "author_id": "3405726329",
            "created_at": "2021-07-05T21:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1460408186",
                        "start": 0,
                        "username": "julianabarcels"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1460408186",
                        "start": 16,
                        "username": "julianabarcels"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "90676816",
                        "start": 52,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412155044946919430",
            "in_reply_to_user_id": "1460408186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianabarcels @julianabarcels est\u00e1 camisa do Galo @Atletico ficou maravilhosa! O conceito com o mapa de BH e o Parque Municipal foi demais!! Se melhorar a divulga\u00e7\u00e3o ela entra na briga com a do mapa de MG. Parab\u00e9ns!!!"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-07-05T20:53:56.000Z",
            "id": "1412152790756044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas est\u00e3o vendo essa mancha criticamente amea\u00e7ada em vermelho na tr\u00edplice fronteira? \u00c9 essa mancha que a estrada do colono quer rasgar, e dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2! https://t.co/PN3O5D2NVP"
        },
        {
            "author_id": "122377695",
            "created_at": "2021-07-05T20:50:27.000Z",
            "id": "1412151913018187779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Am\u00e9rico Pereira esclarece o problema que pode se tornar  o Projeto de Lei 4198/12, do dep. Peninha. A proposta transforma o conjunto, que comp\u00f5e a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Parque Nacional Marinho do Arvoredo. Entenda:\nhttps://t.co/qtJPyJRGGu"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-05T20:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "114777335",
                        "start": 91,
                        "username": "Apremavi"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 101,
                        "username": "ojc_pr"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "43347078",
                        "start": 109,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 116,
                        "username": "redeprouc_"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "86296574",
                        "start": 128,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "11160692",
                        "start": 141,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412149828767961089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Semana comemorativa aos 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nhttps://t.co/ljXT5zqaj2\n\n@Apremavi @ojc_pr @sosma @redeprouc_ @SPVSBrasil  @WWF_Brasil"
        },
        {
            "author_id": "33189899",
            "created_at": "2021-07-05T20:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78437818",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoRaynner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412148328847052804",
            "in_reply_to_user_id": "78437818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoRaynner A preta com o mapa de BH e o escudo no parque municipal, como se mostrasse onde o clube nasceu, tamb\u00e9m \u00e9 show."
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-07-05T20:30:20.000Z",
            "id": "1412146852548448259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas de Paracambi subiram a serra! \ud83d\udeb4 \nEles assumiram o desafio de subir pedalando at\u00e9 a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. \ud83d\udc4f\ud83d\udeb4\u2642\nVeja a reportagem completa no \ud83d\udc49 https://t.co/C6xAysnz9u https://t.co/sEA599L1F8"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-05T20:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1280654325061242880",
                        "start": 3,
                        "username": "PiciniMauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412141733526196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do @PiciniMauro \nParque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de trilhas\n#RICMais \nhttps://t.co/ZZdj3vGWBk https://t.co/nOSWbDj3zK"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2021-07-05T20:01:07.000Z",
            "id": "1412139500428533760",
            "in_reply_to_user_id": "125149309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dou a dica de conhecer o Cine Vila Rica (um dos mais antigos das Am\u00e9ricas) e o Parque Natural Municipal das Andorinhas... a Casa dos Contos, que conta a hist\u00f3ria do ciclo do ouro, tem as minas desativadas para conhecer"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2021-07-05T20:00:53.000Z",
            "id": "1412139440877748225",
            "in_reply_to_user_id": "125149309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e3o de queijo\nCaf\u00e9 Nice (d\u00e1 para comprar e comer em casa)\nUma cafeteria de 1939 no Centro da Cidade, poucos metros do Parque Municipal. O p\u00e3o de queijo \u00e9 com queijo da Serra da Canastra (o melhor, inclusive)"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2021-07-05T20:00:52.000Z",
            "id": "1412139437245468673",
            "in_reply_to_user_id": "125149309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \nFica no Centro da Cidade, uma grande \u00e1rea verde em meio ao batid\u00e3o de ruas e avenidas"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2021-07-05T19:49:19.000Z",
            "id": "1412136527606566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafios do monitoramento ambiental na Floresta Estadual do Iriri - Altamira-PA\nhttps://t.co/QJJxw7qSAm"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2021-07-05T19:40:50.000Z",
            "id": "1412134393905389572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos para concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e Cant\u00e3o avan\u00e7am para fase\u00a0final https://t.co/0i6xdNKW7V"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-05T19:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "64257256",
                        "start": 132,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412134183669944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Projeto de Lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. Para ambientalistas ouvidos pela reportagem do @brasildefato, a proposta coloca em risco todas as unidades de preserva\u00e7\u00e3o #ambiental do pa\u00eds.\nhttps://t.co/uQDjnjZZQv"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-07-05T19:35:49.000Z",
            "id": "1412133133974179844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA assinou, junto ao Governador Fl\u00e1vio Dino, a ordem de servi\u00e7o da expans\u00e3o do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor. Os servi\u00e7os de reforma e expans\u00e3o v\u00e3o abranger 11.327,18 m\u00b2. Saiba mais em: https://t.co/TJUq0WrkiQ https://t.co/F0tBuXrinw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-05T19:35:31.000Z",
            "id": "1412133056870293510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de trilhas. \n\nO \u201cBora Parque Nacional do Igua\u00e7u\u201d vai oferecer diversos conte\u00fados legais.\n https://t.co/ulj3arOW6E\n\n#FozdoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #CataratasdoIgua\u00e7u #facilidade #turismo #natureza https://t.co/UvPPRXFXMa"
        },
        {
            "author_id": "296444749",
            "created_at": "2021-07-05T19:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 70,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412132391485939720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entramos com representa\u00e7\u00e3o junto ao Minist\u00e9rio P\u00fablico contra governo @IbaneisOficial, para a garantia da preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) que, segundo reportagem da TV Globo, est\u00e1 sendo alvo da a\u00e7\u00e3o de crime de extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira."
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-07-05T19:31:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1412132099713376257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sim, \u00e9 da nossa terra! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\n\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, um lugar paradis\u00edaco \u00e0s margens do rio Tapaj\u00f3s, repleto de belezas naturais e muita paz!\n\ud83d\udcf8| @thales_henrique_t @itapesca_ecoaventura \n\ud83d\udd16| @pousadaportaldopna https://t.co/HOIf8rPFU4"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-07-05T19:17:20.000Z",
            "id": "1412128479374680068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudo publicado na revista American Journal of Primatology mostrou que a ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo (Sapajus xanthosternos) na Reserva Biol\u00f3gica de Una, na Bahia. Saiba mais em: https://t.co/KGkjwK9zuG e https://t.co/RPEQ0rWDhT https://t.co/miHQxqXVsp"
        },
        {
            "author_id": "37987887",
            "created_at": "2021-07-05T19:08:52.000Z",
            "id": "1412126348248850433",
            "in_reply_to_user_id": "37987887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Outro Ministro de Bolsonaro que demorou bastante para cair, foi Ricardo Salles, Ministro do Meio Ambiente, que j\u00e1 tinha sido  condenado pela Justi\u00e7a por improbidade por fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fiesp."
        },
        {
            "author_id": "1099690629146312704",
            "created_at": "2021-07-05T19:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "229273470",
                        "start": 0,
                        "username": "LinoMachadoLM"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "90676816",
                        "start": 15,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412124849930113027",
            "in_reply_to_user_id": "229273470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LinoMachadoLM @Atletico Parque municipal vem no cora\u00e7\u00e3o.. Show"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-05T19:00:36.000Z",
            "id": "1412124269492977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de\u00a0trilhas https://t.co/pc0BuuOFCg"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-05T19:00:35.000Z",
            "id": "1412124266770862085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de\u00a0trilhas https://t.co/v5ygDZpW3V"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-07-05T18:58:20.000Z",
            "id": "1412123697515794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/QHMZq3TmGL"
        },
        {
            "author_id": "1100058292762628096",
            "created_at": "2021-07-05T18:55:03.000Z",
            "id": "1412122871451750407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento no Parque da Cidade \u2705\u26aa\u26ab\u26bd em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/Tc7xPnRUp2"
        },
        {
            "author_id": "824335639",
            "created_at": "2021-07-05T18:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1035220220623966210",
                        "start": 0,
                        "username": "flwlulu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412121340388257796",
            "in_reply_to_user_id": "1035220220623966210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flwlulu_ Votei na branca com mapa de MG no fundo, mas se a toda preta com o \"mapa\" do parque municipal de fundo pro escudo vencer eu nem reclamo tbm"
        },
        {
            "author_id": "96258097",
            "created_at": "2021-07-05T18:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "90676816",
                        "start": 219,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412119650918350854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o sei se todos sabem, mas reparem nos detalhes dessa camisa  embaixo do escudo. \u00c9 a localiza\u00e7\u00e3o de onde foi fundado o clube, no Parque Municipal. Achei bem interessante e original, al\u00e9m da beleza geral. #MantoDaMassa @Atletico #Galo https://t.co/tsX6d1Jsix"
        },
        {
            "author_id": "1460408186",
            "created_at": "2021-07-05T18:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "111074714",
                        "start": 0,
                        "username": "ayandrakdias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1006019536628387840",
                        "start": 14,
                        "username": "vituperatus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412117489593597954",
            "in_reply_to_user_id": "111074714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayandrakdias @vituperatus E eu t\u00f4 explicando \ud83d\ude05 eu coloquei a planta de bh com o escudo cravado no parque municipal, onde o clube foi fundado \nObrigada \ud83e\udd0d\u270a\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1460408186",
            "created_at": "2021-07-05T18:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "111074714",
                        "start": 0,
                        "username": "ayandrakdias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1006019536628387840",
                        "start": 14,
                        "username": "vituperatus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412115994949177352",
            "in_reply_to_user_id": "111074714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayandrakdias @vituperatus Mo\u00e7a, eu citei que \u00e9 o mapa de BH pra situar pq algumas pessoas poderiam n\u00e3o reconhecer, o ponto especial \u00e9 o parque municipal atras do escudo! Como estamos comemorando os 113 anos de funda\u00e7\u00e3o eu quis contar um pouquinho dessa hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "214211614",
            "created_at": "2021-07-05T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "847973124582907904",
                        "start": 0,
                        "username": "_gabrielapr_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412113568577818624",
            "in_reply_to_user_id": "214211614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gabrielapr_ E a preta com parque Municipal camisa linda"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2021-07-05T18:13:24.000Z",
            "id": "1412112390641029125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/WLmBikO9bl"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2021-07-05T18:12:16.000Z",
            "id": "1412112104623050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lagoa dos Druidas: guia para visitar uma das #lagoas mais bonitas (e desconhecidas) do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\ude0d\n#trekking #Ger\u00eas \nhttps://t.co/6CKUHNQE74"
        },
        {
            "author_id": "281658805",
            "created_at": "2021-07-05T18:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412111954672590852",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes S\u00f3 de n\u00e3o estar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental causando dano eles j\u00e1 est\u00e3o ganhando."
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-05T17:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412107586200027139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/td9qKPbgG8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1128024470109683712",
            "created_at": "2021-07-05T17:45:44.000Z",
            "id": "1412105429623136264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a safra florestal 2021 - 2020.\n\n#\u00e9matomanejo #selva #engenhariaflorestal #manejoflorestal #amaz\u00f4nia #floresta #silvicultura #madeira #forest #forestry em Floresta Nacional De Caxiuan\u00e3 https://t.co/BiqfbRO0oc"
        },
        {
            "author_id": "1104933253465735169",
            "created_at": "2021-07-05T17:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "314326200",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412100854975434775",
            "in_reply_to_user_id": "314326200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeGalo Tem parque municipal de bh, mapa de bh, coordenada geogr\u00e1fica. \u00c9 muita geografia pra pouca camisa. A do mapa branca \u00e9 mais elegante."
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2021-07-05T17:25:41.000Z",
            "id": "1412100383208611845",
            "in_reply_to_user_id": "60875684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem procura uma op\u00e7\u00e3o de contato com a natureza, est\u00e3o abertos ao p\u00fablico: Viveiro Florestal Estadual, Horto Municipal, Parque Municipal de Quiririm, Parque Municipal Monteiro Lobato e o Parque Municipal Jardim das Na\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1104933253465735169",
            "created_at": "2021-07-05T17:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1236427365141614592",
                        "start": 0,
                        "username": "MaiseRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "864179906925789188",
                        "start": 14,
                        "username": "cavalinhogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412098890015416325",
            "in_reply_to_user_id": "1236427365141614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaiseRibeiro @cavalinhogalo Enquanto uma tem mapa de Minas, a outra tem parque municipal de bh, mapa de bh, coordenada geogr\u00e1fica kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1104933253465735169",
            "created_at": "2021-07-05T17:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1300929931837308937",
                        "start": 0,
                        "username": "gui_girao"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "46026061",
                        "start": 11,
                        "username": "zeca1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412098071152975875",
            "in_reply_to_user_id": "1300929931837308937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui_girao @zeca1908 Mano, parque municipal de bh, mapa de bh, coordenada geogr\u00e1fica kkkkkkk t\u00e1 de sacanagem se isso for criativo. Que bagun\u00e7a horrorosa."
        },
        {
            "author_id": "1208518305667043328",
            "created_at": "2021-07-05T17:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "822267406181629952",
                        "start": 0,
                        "username": "julianadias0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412097797143343107",
            "in_reply_to_user_id": "822267406181629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianadias0 eu gostei da branca com dourado e uma outra preta com detalhe vermelho que tem o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "830570598590009345",
            "created_at": "2021-07-05T17:14:14.000Z",
            "id": "1412097501805662209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stories do Zoo Bras\u00edlia fazendo soltura de animal depois de recuperado no Parque Nacional deixa meu cora\u00e7\u00e3o quentinho \ud83e\udd7a\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1235619125176696836",
            "created_at": "2021-07-05T17:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1432807732806041602",
                        "start": 0,
                        "username": "kenobitales"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412096017542127617",
            "in_reply_to_user_id": "1341507463175155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kenobitales s\u00e9rio eles gravando o neg\u00f3cio com a c\u00e2mera do celular no meio do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "179293698",
            "created_at": "2021-07-05T16:59:56.000Z",
            "id": "1412093902061031426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria votar no #MantoDaMassa mas o site ta bugado \nPelo que vi a minha favorita com o parque Municipal no escudo foi pra vota\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "1006019536628387840",
            "created_at": "2021-07-05T16:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "111074714",
                        "start": 0,
                        "username": "ayandrakdias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1412092793288331269",
            "in_reply_to_user_id": "111074714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayandrakdias O que eu entendi \u00e9 que a camisa foi feita a partir de um mapa de BH, enquadrando o escudo em cima da parte do parque municipal por ser onde nasceu o Galo."
        },
        {
            "author_id": "754467237768069120",
            "created_at": "2021-07-05T16:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "46026061",
                        "start": 0,
                        "username": "zeca1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412092256773885953",
            "in_reply_to_user_id": "46026061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeca1908 Da uma olhada na com o mapa de bh, com destaque para o parque municipal. Preta com detalhe em vermelho. Espetacular"
        },
        {
            "author_id": "1393726613452427268",
            "created_at": "2021-07-05T16:46:21.000Z",
            "id": "1412090483636117512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cE os teus ouvidos ouvir\u00e3o a palavra que est\u00e1 por detr\u00e1s de ti, dizendo: Este \u00e9 o caminho; andai nele, sem vos desviardes nem para a direita nem para a esquerda.\u201d\nIsa\u00edas 30:21 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/Zdf8ZiIXNM"
        },
        {
            "author_id": "154632487",
            "created_at": "2021-07-05T16:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59679118",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412090379265052676",
            "in_reply_to_user_id": "59679118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoscarpelli Estou entre ela e a preta com o Parque Municipal,  ela ficou linda tamb\u00e9m.  Mas temos umas 5 perfeitas esse ano"
        },
        {
            "author_id": "154632487",
            "created_at": "2021-07-05T16:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "281586988",
                        "start": 0,
                        "username": "cesarbsantos13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412089422229774340",
            "in_reply_to_user_id": "281586988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesarbsantos13 Fiquei em d\u00favida entre essa e a preta que tem o Parque Municipal.  As duas s\u00e3o lindas a que ganhar estamos bem"
        },
        {
            "author_id": "181721682",
            "created_at": "2021-07-05T16:39:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1412088832929976328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As duas que n\u00e3o tem dourado s\u00e3o as maia bonitas. Votei na preta pq o mapa do parque municipal atr\u00e1s do escudo foi uma sacada muito doida. #MantoDaMassa https://t.co/htI2T2TGJp"
        },
        {
            "author_id": "68196818",
            "created_at": "2021-07-05T16:38:43.000Z",
            "id": "1412088561596252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e9rio gente, olha o conceito dessa blusa, o escudo em cima do parque municipal, n\u00e3o tem como ser outra https://t.co/4bp0RWVtdS"
        },
        {
            "author_id": "68196818",
            "created_at": "2021-07-05T16:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "229273470",
                        "start": 0,
                        "username": "LinoMachadoLM"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "90676816",
                        "start": 15,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412088268339003393",
            "in_reply_to_user_id": "229273470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LinoMachadoLM @Atletico essa \u00e9 legal pq tem o mapa de bh n\u00e9, com o escudo em cima do parque municipal, foi bem pensada DEMAIS"
        },
        {
            "author_id": "1215009443894747138",
            "created_at": "2021-07-05T16:35:44.000Z",
            "id": "1412087812615192578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se ganhar uma dessas minha compra t\u00e1 garantida ok ? Votei na do parque municipal https://t.co/ogQ5mD6ICi"
        },
        {
            "author_id": "1216513798607179781",
            "created_at": "2021-07-05T16:34:29.000Z",
            "id": "1412087496855412736",
            "in_reply_to_user_id": "1316871970684870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baldassomineiro Se qualquer uma com mapa ganhar eu t\u00f4 feliz. Aquela do mapa de BH e o escudo no Parque Municipal t\u00e1 braba tbm"
        },
        {
            "author_id": "1215009443894747138",
            "created_at": "2021-07-05T16:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "172416972",
                        "start": 0,
                        "username": "MaluPrecioso"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "708047627456217089",
                        "start": 14,
                        "username": "mayara_rsp"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1355210838811009030",
                        "start": 26,
                        "username": "lpachecooo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412086066903932935",
            "in_reply_to_user_id": "172416972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaluPrecioso @mayara_rsp @lpachecooo_ Eu compraria 3, as duas pretas (votei na do parque municipal) e a listrada do template da ikro"
        },
        {
            "author_id": "1215009443894747138",
            "created_at": "2021-07-05T16:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "708047627456217089",
                        "start": 0,
                        "username": "mayara_rsp"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1355210838811009030",
                        "start": 12,
                        "username": "lpachecooo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412085424059789325",
            "in_reply_to_user_id": "708047627456217089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayara_rsp @lpachecooo_ Votei na preta do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "265162106",
            "created_at": "2021-07-05T16:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58048127",
                        "start": 0,
                        "username": "caaarolalmeida_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412085334725308417",
            "in_reply_to_user_id": "58048127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caaarolalmeida_ Conceito mesmo. Umas est\u00e3o usando o mapa do parque municipal, que foi onde o clube foi fundado e outras com o mapa de MG mesmo pra mostrar o \"honramos o nome de Minas\""
        },
        {
            "author_id": "1006019536628387840",
            "created_at": "2021-07-05T16:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "23879793",
                        "start": 0,
                        "username": "ReinaldaAntonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412085110703280128",
            "in_reply_to_user_id": "23879793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReinaldaAntonia Concordo demais. Tem um com o mapa do parque municipal que eu achei foda"
        },
        {
            "author_id": "1182885969361625088",
            "created_at": "2021-07-05T16:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55924082",
                        "start": 0,
                        "username": "vinnycardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412083555220574208",
            "in_reply_to_user_id": "55924082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnycardozo votei nessa tambem. esse parque municipal logo abaixo do simbolo ficou top."
        },
        {
            "author_id": "1215009443894747138",
            "created_at": "2021-07-05T16:13:33.000Z",
            "id": "1412082229136797703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na preta que tem o parque municipal, mas compraria outras duas pretas e aql que tem o template do ikro https://t.co/2vbFw82Yze"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-07-05T16:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 179,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412079492307226627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes amea\u00e7am bloqueio total na PA-254 em protesto ao fechamento de floresta estadual onde coletam castanha na Calha Norte | Portal OESTADONET https://t.co/iw0j9Nf7Lx via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-05T15:39:00.000Z",
            "id": "1412073536194113546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,33 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 22 de junho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 0,72 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-07-05T15:36:38.000Z",
            "id": "1412072939705573378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA Serra do Lajeado divulgou um relat\u00f3rio das a\u00e7\u00f5es de queima controlada preventivas realizadas pela equipe de brigadista da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ao longo do m\u00eas de junho. No relat\u00f3rio a equipe atendeu 100% das solicita\u00e7\u00f5es de apoio. https://t.co/xX6iWwq4zQ https://t.co/vwlfnkGfc6"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-07-05T15:31:03.000Z",
            "id": "1412071536245317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aplicativo de trilhas batizado com o nome de \u201cBora Parque Nacional do Igua\u00e7u\u201d oferecer\u00e1 aos visitantes, em car\u00e1ter experimental, diversos conte\u00fados relacionados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0 cultura e \u00e0 hist\u00f3ria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, de maneira l\u00fadica\n\nhttps://t.co/8jZL2L6YpH https://t.co/5JfkkpbKkc"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-07-05T15:17:56.000Z",
            "id": "1412068234044575747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lan\u00e7amento do app ser\u00e1 na quarta-feira, 7, \u00e0s 15h30, no Centro de Visitantes, com participa\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do parque, pesquisadores, funcion\u00e1rios e convidados https://t.co/Ch2owoaBfH"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-07-05T15:12:57.000Z",
            "id": "1412066978219560965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de\u00a0trilhas https://t.co/6HP2QNMoPm"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2021-07-05T15:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 117,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412066537306009602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio oferta 6 vagas para agentes em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Amap\u00e1; veja como se inscrever https://t.co/s1yBeW6uSb via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-07-05T15:01:14.000Z",
            "id": "1412064030651568132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/HvjRfP68z3\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Fwr81FXGyN\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YRp3vPmKoU"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-07-05T14:57:13.000Z",
            "id": "1412063019971092483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a aplicativo de trilhas\n\nhttps://t.co/9tB7klf7zG https://t.co/m0AojvBtBm"
        },
        {
            "author_id": "1049122022780030978",
            "created_at": "2021-07-05T14:51:16.000Z",
            "id": "1412061521467805703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o do Parque Estadual do Rangedor, em S\u00e3o Lu\u00eds \u00e9 o destaque do #ConversandoComOGovernador desta semana\nConfira: https://t.co/wED25UmI9K https://t.co/olGR0iTm0l"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-07-05T14:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "232815668",
                        "start": 112,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412060820666789892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o social entrega agasalhos a fam\u00edlias no entorno do Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/z2F5LjudJ9 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1001252420687663105",
            "created_at": "2021-07-05T14:38:58.000Z",
            "id": "1412058426604150787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina trabalhar no Parque Nacional do Igua\u00e7u, isso deve ser t\u00e3o legal"
        },
        {
            "author_id": "2235068335",
            "created_at": "2021-07-05T14:36:21.000Z",
            "id": "1412057768274677764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazia tanto tempo que n\u00e3o ia no centro resolver algo que nem lembrava mais como \u00e9 andar por l\u00e1\ne acabei passando pelo Parque Municipal e tive um leve d\u00e9j\u00e0 vu repentino"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-07-05T14:30:53.000Z",
            "id": "1412056393775976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escadaria para a cachoeira 2 Quedas, no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. @ Cachoeira Duas Quedas https://t.co/4C5zyuVGO6"
        },
        {
            "author_id": "168542829",
            "created_at": "2021-07-05T13:42:49.000Z",
            "id": "1412044294987390982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim agora no PARQUE NACIONAL vc tem que comprar UMA PULSEIRA PRA CADA COISA Q VC FOR FAZER? \ud83e\udd2f\nUma pulseira pra cachoeira\nE OUTRA PRA TRILHA????\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1888567646",
            "created_at": "2021-07-05T13:35:39.000Z",
            "id": "1412042491155652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Angelo Guerreiro inaugura sede Parque Municipal do Pombo https://t.co/W3BzX24rcI"
        },
        {
            "author_id": "1304759429531873285",
            "created_at": "2021-07-05T13:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412042422041841667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/pKXEfw5HPg via @GreenpeaceBR \nVamos l\u00e1 galera assinar para a nossa vida melhor. Cuidar da Natureza, \u00e9 cuidar da nossa vida na cidade. A \u00e1gua, o nosso alimento, a nossa energia el\u00e9trica vem da Natureza."
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-07-05T13:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "25577585",
                        "start": 160,
                        "username": "FlavioDino"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "74849428",
                        "start": 192,
                        "username": "carlosbrandaoma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412038955218968580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente e educa\u00e7\u00e3o caminhando juntos! \ud83e\udd8b\ud83d\ude03\n\nNo s\u00e1bado, 3, participei da entrega do Borbolet\u00e1rio do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor, ao lado do governador @flaviodino, o vice-governador, @carlosbrandaoma, o secret\u00e1rio estadual de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, @diegomrolim."
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2021-07-05T12:59:14.000Z",
            "id": "1412033330502111234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio oferta 6 vagas para agentes em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Amap\u00e1; veja como se\u00a0inscrever https://t.co/LPN5FUQMHS"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-07-05T12:45:26.000Z",
            "id": "1412029855596781573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o celebra 60 anos do #ParqueNacionalS\u00e3oJoaquim - Cravado na #serracatarinense o Parque possui 49,8 mil hectares e \u00e9 essencial para proteger os remanescentes de #florestadearauc\u00e1ria.\n\nhttps://t.co/2JqoYHja91 https://t.co/uR6MgyMGk5"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-07-05T12:07:03.000Z",
            "id": "1412020195049172993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo Ilegal na Zona Tamp\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/amtF5JtLT2"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-07-05T11:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1412016601147269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/94OckQOgRG"
        },
        {
            "author_id": "60877544",
            "created_at": "2021-07-05T11:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412016313891962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - Portugal https://t.co/p8hE5TZ0MO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-05T11:38:02.000Z",
            "id": "1412012894292635660",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em junho, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 1,38 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-05T11:38:02.000Z",
            "id": "1412012893285937155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 22 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,33 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2021-07-05T11:29:48.000Z",
            "id": "1412010820331057154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, Hava\u00ed  -  EUA\n\ud83d\udcf8 Foto de Lyra e Eric https://t.co/HiTXapjuf3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-05T11:23:32.000Z",
            "id": "1412009243213971458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abelha irapu\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/G21bQToSZw"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-07-05T11:20:24.000Z",
            "id": "1412008456643616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal manda prender 42 garimpeiros que amea\u00e7avam Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/Z1TSYID22M"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-07-05T11:15:53.000Z",
            "id": "1412007318745665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea que vai passar pelo Parque Estadual da Serra da Tiririca, localizado nos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1, saiba que o #12BPM est\u00e1 a postos para #ServireProteger.\nSempre que precisar de ajuda, acione a equipe policial mais perto de voc\u00ea!\n\n#PMERJ \n#SempreAtuante https://t.co/00CbPxIY2y"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-05T11:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "22914738",
                        "start": 202,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1412003328507011080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio chega na terceira fase de restaura\u00e7\u00e3o na Ilha Comprida, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio de Janeiro, com mais de 350 mudas plantadas e combate ao capim-coloni\u00e3o. Via @o_eco \nhttps://t.co/LhI9CiLg9Q"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2021-07-05T10:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1411999491734097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/AzgHPJfdq0"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-07-05T10:36:56.000Z",
            "id": "1411997518439792642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nTribunal manda prender 42 garimpeiros que amea\u00e7avam Parque Nacional da Gorongosa\n#png #garimpeirosilegais #opaisonline #opais #gruposoico https://t.co/qhY0nZc9s5 https://t.co/EzUi9SNlCB"
        },
        {
            "author_id": "1024763090284490752",
            "created_at": "2021-07-05T10:33:59.000Z",
            "id": "1411996775804719107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com exce\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada , j\u00e1 extinta, todos habitam a APA de Campinas ainda.amea\u00e7a dos pelo avan\u00e7o da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, estradas e descaso do gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #apadecampinas #corredorecologico #animaissilvestres #refugiosilvestremataribeiraocachoeira https://t.co/Xm3qqXL2ns"
        },
        {
            "author_id": "1130975619565670401",
            "created_at": "2021-07-05T10:23:29.000Z",
            "id": "1411994132680151046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o bom tempo e fa\u00e7a passeios pela natureza com a sua fam\u00edlia. Deixamos algumas sugest\u00f5es de parques naturais: Parque de Avioso; Parque Ambiental do Bu\u00e7aquinho; Parque Municipal da Lavandeira; Mata das Guimbras; Parque das Ribeiras do U\u00edma. Que outros parques conhece? https://t.co/MrdNYlh9xf"
        },
        {
            "author_id": "37543005",
            "created_at": "2021-07-05T10:03:37.000Z",
            "id": "1411989134055518210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio a semana com uma das lide  de direito ambiental que mais impactam nosso meio ambiente e sa\u00fade de futuras gera\u00e7\u00f5es Demarca\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, maior ber\u00e7ario de aves migrat\u00f3rias no pa\u00eds. Constantemente amea\u00e7ada, atuo como amicus curiae pela Save Brasil. https://t.co/yAUV6lzRqT"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2021-07-05T09:42:56.000Z",
            "id": "1411983929469460482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim celebra 60 anos com programa\u00e7\u00e3o online: https://t.co/3IsiAcGtj6"
        },
        {
            "author_id": "221036382",
            "created_at": "2021-07-05T03:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "38244535",
                        "start": 123,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411886993878007813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o apocalipse... Cidade do RJ fazer -14C\u00b0\n\nJ\u00e1 pode se inscrever para olimp\u00edadas de inverno \ud83e\udd2a\n https://t.co/QRX33uYmKS via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "594665098",
            "created_at": "2021-07-05T02:13:35.000Z",
            "id": "1411870846155726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhadasaudavel #caminhada #vivafisiofit #saudefisica #treinos #passeio #amigos #vidafitness #natureza em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JL2WN9SvJK"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-07-05T02:02:36.000Z",
            "id": "1411868081085947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Travessia da Trilha do Ouro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro X Macumbaba, lugar fant\u00e1stico \u270c\ud83d\ude4c \ud83d\udc86\ud83d\ude09\ud83d\udcaa com os amigos @universotrail \u26f0\ud83c\udd99\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/k64HPQWFCZ"
        },
        {
            "author_id": "70765494",
            "created_at": "2021-07-05T01:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1411864579777388548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/iSPvxmccIA"
        },
        {
            "author_id": "763790201198153728",
            "created_at": "2021-07-05T01:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "128372940",
                        "start": 138,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411857304618733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miseric\u00f3rdia! se gritar pega ladr\u00e3o n\u00e3o fica 1, meu irm\u00e3o! S\u00f3 da reverendo, pastores, policiais e militares de conluio com a corrup\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro! \u00c9 s\u00f3 prestar aten\u00e7\u00e3o nas reportagens sobre a #CPIdaCovid e sobre o parque nacional que sofre desmatamento. #BolsonaroCorrupto"
        },
        {
            "author_id": "1559284826",
            "created_at": "2021-07-05T00:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1411852140629331970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele take rom\u00e2ntico n\u00e3o poderia faltar n\u00e9? \ud83d\ude0d\ud83d\ude02 te amo minha parceira de trip! Vamos dividir v\u00e1rios outros momentos lindos ainda pela frente \u2764\ufe0f\ud83d\udeeb em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/SDXXgRYLMy"
        },
        {
            "author_id": "23496828",
            "created_at": "2021-07-05T00:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "265101013",
                        "start": 0,
                        "username": "rrosinholi"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "998281539040444417",
                        "start": 12,
                        "username": "Braga_Sv"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "315485624",
                        "start": 22,
                        "username": "PradoEverson"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 36,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1169413835268284418",
                        "start": 53,
                        "username": "InstitutoOnca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411845310792572929",
            "in_reply_to_user_id": "265101013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrosinholi @Braga_Sv @PradoEverson @BiodiversidadeB @InstitutoOnca No sudeste existem on\u00e7as pintadas no pontal do Paranapanema, dentro do parque estadual do Morro do Diabo. No Vale do Ribeira onde tem grandes \u00e1reas preservadas tamb\u00e9m existem relatos. Bloco Linhares-Sooretama, localizado na por\u00e7\u00e3o norte do estado do Esp\u00edrito Santo tamb\u00e9m ocorre."
        },
        {
            "author_id": "1232398618671407106",
            "created_at": "2021-07-04T23:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4174391560",
                        "start": 0,
                        "username": "thiago_20891715"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1377374949451661316",
                        "start": 17,
                        "username": "diegomm1505"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "74794061",
                        "start": 30,
                        "username": "JamesWey"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "298293174",
                        "start": 40,
                        "username": "Carlos_Junim"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1208897216322117632",
                        "start": 54,
                        "username": "TGANASTACIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411825622196830214",
            "in_reply_to_user_id": "4174391560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiago_20891715 @diegomm1505 @JamesWey @Carlos_Junim @TGANASTACIO Sim \nA partir dessa coes\u00e3o de poder \u00e9 que foram constru\u00eddas as institui\u00e7\u00f5es capazes de prover uma democracia efetiva  ( voto feminino, secreto)\nBacana essa fato a\u00ed no Parque Nacional institucionalizado por Get\u00falio Vargas"
        },
        {
            "author_id": "3083089759",
            "created_at": "2021-07-04T23:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1319682003000791042",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdasilvania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411823337282621444",
            "in_reply_to_user_id": "1319682003000791042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdasilvania A l\u00f3gica do mercado. Parque municipal s\u00f3 gera despesa, shopping aberto gera receita."
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-07-04T22:58:03.000Z",
            "id": "1411821636563746818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Mantegueira - Vila Velha: da s\u00e9rie curtindo a natureza da Grande Vit\u00f3ria. em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/MHdwqdyTLH"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2021-07-04T22:48:50.000Z",
            "id": "1411819318900310018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/MDSq45LgBC"
        },
        {
            "author_id": "727092852065447936",
            "created_at": "2021-07-04T22:40:40.000Z",
            "id": "1411817265197113345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de ver uma reportagem falando que fez MENOS CATORZE GRAUS em itatiaia essa semana e assim................... maluco........... nevou no rio de janeiro, sabe? que porra \u00e9 essa\nhttps://t.co/mnHpto2WiV"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-07-04T22:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1411816512059498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/2IW5MS2yEH"
        },
        {
            "author_id": "286322012",
            "created_at": "2021-07-04T22:11:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1411810031415275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque municipal de SP (em tamanho)\nN\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 o Ibirapuera seus modinha https://t.co/Pgqx5u2NgQ"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-07-04T21:57:42.000Z",
            "id": "1411806448758165510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, Per\u00f3, Cabo Frio/RJ, Brasil.\nCanon EOS 60D; EF24-105mm f/4L IS USM; 24mm; \u0192/8.0; 1/61s; ISO 100; Category: Black and White. https://t.co/eh2U6YLzBd"
        },
        {
            "author_id": "82035617",
            "created_at": "2021-07-04T21:49:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31351038,
                        -29.45564483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1411804354563162117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia feliz em Feliz \ud83d\ude01 em Parque Municipal de Feliz https://t.co/Al1j7y1wlS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-04T21:37:06.000Z",
            "id": "1411801265751818240",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 15,95 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-04T21:37:06.000Z",
            "id": "1411801265244307457",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-04T21:37:06.000Z",
            "id": "1411801264770322436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,37 km\u00b2, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-04T21:34:45.000Z",
            "id": "1411800673952407552",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 29 focos\n- Pq. Est. do Jalap\u00e3o (TO): 7% do total, com 13 focos"
        },
        {
            "author_id": "3258966875",
            "created_at": "2021-07-04T21:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411800668680212482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/YRcvEPWmC4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "86165819",
            "created_at": "2021-07-04T21:16:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "1411796195782103043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei anos sem voltar para o lugar que eu mais gosto desse Brasil. Da\u00ed esse fim de semana fui acampar l\u00e1 no Parque nacional de Itatiaia.\n Pegamos -9\u00b0 l\u00e1 encima.\nEu realmente precisava disso https://t.co/9w0NlqkPqR"
        },
        {
            "author_id": "1404188976945283072",
            "created_at": "2021-07-04T21:04:56.000Z",
            "id": "1411793170283778056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/oiZtzvw8E4"
        },
        {
            "author_id": "725072800562700290",
            "created_at": "2021-07-04T20:46:36.000Z",
            "id": "1411788558218764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 Paz \u270c\ud83c\udffc em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/CYu7xbzu8s"
        },
        {
            "author_id": "374847627",
            "created_at": "2021-07-04T20:38:30.000Z",
            "id": "1411786519522783242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "bolha de twitter \u00e9 muito rid\u00edcula. basta um \u00fanico passeio pelo instagram em fim de semana e voc\u00ea descobre que ativismo cient\u00edfico virou lobby na internet e n\u00e3o impede ningu\u00e9m de ir lamber as paredes do banheiro do parque municipal no domingo"
        },
        {
            "author_id": "1322452051",
            "created_at": "2021-07-04T20:02:53.000Z",
            "id": "1411777555384782849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada S\u00edtio Renascer Vale do Cap\u00e3o oferece lindas trilhas no parque nacional da Chapada Diamantina e mais ainda pode receber massagem e outras terapias hol\u00edsticas. https://t.co/4n7nKci1Kx"
        },
        {
            "author_id": "3258966875",
            "created_at": "2021-07-04T19:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411774786024394757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/zL0DRmXaTv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2021-07-04T19:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "44249843",
                        "start": 82,
                        "username": "fabianofpereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1411774600111853574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontrando a galera do climb e torcendo pro cost\u00e3o voltar a ser o nosso lar \ud83d\ude4f\n\n@fabianofpereira @flavio_bunker_tattoo em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/l5Jx3XJ7JP"
        },
        {
            "author_id": "1048739437",
            "created_at": "2021-07-04T19:30:21.000Z",
            "id": "1411769368309075981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S encontraram ent\u00e3o no Parque da Cidade, a M\u00f4nica de moto e o Eduardo de camelo...\" \ud83e\udd70\n\n#RenatoRusso #Legi\u00e3oUrbana\n#CorpoLivre #BrazilianGirl #Sunday \u2728 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/hMHTW0rzFW"
        },
        {
            "author_id": "236896881",
            "created_at": "2021-07-04T19:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1411768066791329794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/l12sMGbngz"
        },
        {
            "author_id": "1309102586893656064",
            "created_at": "2021-07-04T19:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "911639422181011456",
                        "start": 0,
                        "username": "richardhalftwo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1343664070872997892",
                        "start": 16,
                        "username": "WikiAves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411762073160273922",
            "in_reply_to_user_id": "911639422181011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@richardhalftwo @WikiAves Near Parque Nacional do Itatiaia, RJ."
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2021-07-04T18:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1411759287567716357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 no mato? Temos!! Sempre \ud83d\ude01 em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/dfNrerba6e"
        },
        {
            "author_id": "889508568533217280",
            "created_at": "2021-07-04T18:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "17163446",
                        "start": 22,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411755843276713985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sobre a reportagem da @SICNoticias desta noite sobre a floresta nacional (verdadeiramente esta j\u00e1 quase n\u00e3o existe), a explica\u00e7\u00e3o porque \u00e9 que os eucaliptais, os olivais, etc... N\u00c3O S\u00c3O FLORESTAS!! https://t.co/5altdCzPUm"
        },
        {
            "author_id": "54767106",
            "created_at": "2021-07-04T18:29:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1411754032608202755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ganhar uma trilha pro Parque Nacional do Itatiaia \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1319682003000791042",
            "created_at": "2021-07-04T18:18:37.000Z",
            "id": "1411751317228474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Qual \u00e9 a l\u00f3gica de um parque municipal ficar aberto at\u00e9 as 16h e um shopping ficar aberto at\u00e9 as 22h em plena pandemia?!?!?!"
        },
        {
            "author_id": "2942687836",
            "created_at": "2021-07-04T18:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1265673528323514368",
                        "start": 0,
                        "username": "GlockRoachReno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411747755257700355",
            "in_reply_to_user_id": "1265673528323514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GlockRoachReno Essa paisagem  e no Parque  Nacional de  Sete  Cidades  no Piau\u00ed. A forma\u00e7\u00e3o rochosa  logo atr\u00e1s  do  Dom  Jo\u00e3o  \u00e9  denominada  de  \"pedra  do imperador\"  ou  \" busto do Imperador\"  e uma das muitas forma\u00e7\u00f5es  rochosas  que lembram algu\u00e9m ou algo  encontradas naquele parque."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-07-04T18:00:17.000Z",
            "id": "1411746701782786050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia\nhttps://t.co/muUMDu4Gw1"
        },
        {
            "author_id": "1286434489162498048",
            "created_at": "2021-07-04T17:12:42.000Z",
            "id": "1411734729318088710",
            "in_reply_to_user_id": "1286434489162498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguiu ser pior que a Lu\u00edsa m3l enviando uma elefante velha e cega pra uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-07-04T17:10:55.000Z",
            "id": "1411734278795300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/E9v00CmfUU"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2021-07-04T17:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1411731645816770569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stay wild \ud83e\udeb5\nClimb on \ud83d\udc4a\n\n.\n.\n\n#climb #escalada #climbing #escaladabrasil #escaladadeportiva #wild #nature #adventure \ud83c\udf3f em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/aSJ8lDboHl"
        },
        {
            "author_id": "1232459899466059776",
            "created_at": "2021-07-04T16:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.58886242,
                        39.5726327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8990f3fa36ea08"
            },
            "id": "1411725193018494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serras de Aire\n#visitportugal #portugal #dinosaur em Pegadas Dinossaurios Serra Aire https://t.co/tThv3fKTAo"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-07-04T16:30:32.000Z",
            "id": "1411724118093971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/iQ4i3jZ9Ln"
        },
        {
            "author_id": "1687293535",
            "created_at": "2021-07-04T16:13:26.000Z",
            "id": "1411719814528126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf0d\ud83c\udfde\ud83d\udcf8\ud83d\udc9a #trilha #domingou #photooftheday #soagradecer em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SPuZo176vq"
        },
        {
            "author_id": "144307006",
            "created_at": "2021-07-04T16:00:49.000Z",
            "id": "1411716636118237192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por toda hospitalidade e bons momentos com a fam\u00edlia Costa. em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/agru7C2Opw"
        },
        {
            "author_id": "144307006",
            "created_at": "2021-07-04T15:47:12.000Z",
            "id": "1411713212060344322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque penhasco natural dois irm\u00e3os. Top D+. em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/ZZCn6vM7F1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-04T15:36:12.000Z",
            "id": "1411710444381741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,41 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 22 de junho de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 8 dias com alertas e 7,87 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3771778815",
            "created_at": "2021-07-04T15:12:45.000Z",
            "id": "1411704539439370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pros amigos bi\u00f3logos, alguns dos bichos que vi ontem numa reserva no Parque Nacional de Lusen, no Bayerischer Wald (ou Floresta da Baviera). Segundo informa\u00e7\u00f5es do Parque, s\u00e3o exemplos de animais que ocorrem naturalmente na regi\u00e3o. https://t.co/FVuGsVXvMF"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2021-07-04T15:00:20.000Z",
            "id": "1411701418373828611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de S\u00e3o Jorge est\u00e1 localizada a 459km de Goi\u00e2nia. Criada por garimpeiros, \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional da Chapa dos Veadeiros. O vilarejo \u00e9 bastante acolhedor, repleto de pousadas charmosas, lojas de artesanato e restaurantes t\u00edpicos. #IssoeGoias #Alego #SaoJorge https://t.co/bC46BcvHmb"
        },
        {
            "author_id": "33341269",
            "created_at": "2021-07-04T14:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "862093972495323136",
                        "start": 0,
                        "username": "GarotinhoGamer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1411698567090257923",
            "in_reply_to_user_id": "862093972495323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GarotinhoGamer Essa feira hippie \u00e9 uma feira ao ar livre, fica perto do Parque Municipal. Acredito que para entrar no parque deve ter que agendar hor\u00e1rio pelo site. Mas a feira \u00e9 uma das mais tradicionais da Am\u00e9rica Latina, al\u00e9m de ser muito grande. Acontece tradicionalmente todo domingo em BH"
        },
        {
            "author_id": "1395424635588579332",
            "created_at": "2021-07-04T14:07:05.000Z",
            "id": "1411688016607944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uwyILmCU0o"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-07-04T14:07:01.000Z",
            "id": "1411687998605910020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Chicaje soube fazer uma grande articula\u00e7\u00e3o entre comunidades ind\u00edgenas e o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente no Peru para que o Parque Nacional Yaguas fosse criado. A regi\u00e3o vinha sendo palco de crescente avan\u00e7o de garimpeiros e madeireiros. Confira: https://t.co/vltArJvsBY"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-07-04T14:02:45.000Z",
            "id": "1411686925489033220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Come\u00e7a amanh\u00e3, dia 05 de junho, a semana comemorativa do anivers\u00e1rio de 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nConfira mais detalhes dessa iniciativa na mat\u00e9ria que acabamos de postar no nosso site:\n\nhttps://t.co/23g5YbOYNu"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-07-04T13:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1411684084955418626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB com o NOVO Canga Seu Jorge. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/5Z2XUVcTGr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [andreaclarice11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "andreaclarice11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "andreaclarice11"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_gabrielapr_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_gabrielapr_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_gabrielapr_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Santo Domingo Norte, Dominican Republic",
                "id": "005d5532117f26e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vi\u00e7osa, Brasil",
                "id": "3d5334f4e774f0ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanhandu, Brasil",
                "id": "0ee0da09d24d9c6a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Torres Novas, Portugal",
                "id": "9c8990f3fa36ea08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "adri_shiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865568629823328258",
                "name": "Ita Not\u00edcias",
                "username": "noticias_ita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387854588879982597",
                "name": "Correio Paraense",
                "username": "ParaenseCorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "BrasilMedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273919593",
                "name": "Sebrae Amap\u00e1",
                "username": "Sebraeap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44793138",
                "name": "Attila Surio \ud83d\udc0d\ud83e\uddd4\ud83c\udffe",
                "username": "snakeman2424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249862427585515522",
                "name": "\u064b",
                "username": "infelizmenteeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97327320",
                "name": "Yuri",
                "username": "yuri2610",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445921702",
                "name": "Omar Aziz",
                "username": "OmarAzizSenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Team Fadinha",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739620377735909376",
                "name": "Ig@o\ud83c\udfc5",
                "username": "Igao_henrique7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333107451",
                "name": "vict\u00f3ria colucci",
                "username": "mssvictoriax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154615830",
                "name": "Lou",
                "username": "louiseoliveirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294912308",
                "name": "Flavinha Mundinho Liniker \ud83d\udc99",
                "username": "Brigadeiro_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315108368797884417",
                "name": "Jose rojas",
                "username": "Joseroj30139345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084600726624583686",
                "name": "Francialdo RG",
                "username": "FrancialdoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire/Biotopo",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359265147525750788",
                "name": "redegalegaruralvivo",
                "username": "redegalegarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326894168",
                "name": "N\u00f3s Diario",
                "username": "NosDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588868264",
                "name": "Sylvia",
                "username": "SylTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19289666",
                "name": "Cidad\u00e3o Brasileiro",
                "username": "gutopera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017017393204400130",
                "name": "clara",
                "username": "bich0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743895644029452288",
                "name": "Marcos",
                "username": "hipsterisded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24448532",
                "name": "Daniel Guth",
                "username": "DanielGuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263232369772953601",
                "name": "Aldeia News",
                "username": "NewsAldeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348399390",
                "name": "TCE-PE",
                "username": "tcepe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108021253",
                "name": "Prof. David Marques",
                "username": "Daviddep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46761326",
                "name": "#PL490N\u00c3O! TAXAR GRANDES FORTUNAS J\u00c1!",
                "username": "pandadebiquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28985564",
                "name": "jacinto pinto aquino rego",
                "username": "fandangos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085533544443727872",
                "name": "Cookie\ud83c\udde7\ud83c\uddf7(\u263dn)",
                "username": "luan0501_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282853790861975553",
                "name": "_Chocorramo_OwO",
                "username": "Juanjolopez181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107858549131145216",
                "name": "Almanaque Disney",
                "username": "almanaquedisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho paz e amor",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55571433",
                "name": "JP chagas",
                "username": "jotapesinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101892815406186496",
                "name": "Entre Trilhas e Aventuras",
                "username": "eteaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766242",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udea9Giulliano",
                "username": "giullianomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204780022",
                "name": "paulitas",
                "username": "paulasek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61965020",
                "name": "Les yeux sans visage",
                "username": "jimmyfolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136375062163075073",
                "name": "Biologia Animal UFRGS",
                "username": "AnimalUfrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3088683783",
                "name": "maria",
                "username": "amywinehouise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379623560042442753",
                "name": "guilherme",
                "username": "cadelegada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837810566274117632",
                "name": "Teatro Extremo",
                "username": "extremo_teatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164793054",
                "name": "Professor Chocolate",
                "username": "NonatoChocolate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312966102947950593",
                "name": "Tallison Rocha",
                "username": "RochaTallison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335949166544117760",
                "name": "PPPPiau\u00ed",
                "username": "ppppiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387076156655087618",
                "name": "Teste de Bot",
                "username": "TestedeBot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486684227",
                "name": "Douglas Pereira",
                "username": "douglasmap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961777391591882752",
                "name": "Felipe Estrela",
                "username": "feliestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177158473697636352",
                "name": "Bye Bye Pl\u00e1stico",
                "username": "ByeByePlastico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123940175",
                "name": "camino_xacobeo",
                "username": "camino_xacobeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419537583",
                "name": "Galicia Calidade",
                "username": "GaliciaCalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358467119483076616",
                "name": "PabloPalhais",
                "username": "pablopalhais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239884434490494978",
                "name": "\u00c1lvaro Veras",
                "username": "veras_alvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350068228580634624",
                "name": "Lucas Martins",
                "username": "LucasMartinsFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16328010",
                "name": "Vilma Schiante",
                "username": "vilmaschiante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350186411316703234",
                "name": "Analice de Conduru\ud83c\udfae \ud83d\udc5f\u1d50\u1d9c\u1d56",
                "username": "Analicetwitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709198102972989441",
                "name": "Liv Up",
                "username": "livupoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327005758",
                "name": "M\u00e3e Natureza Ecoturismo",
                "username": "maenatureza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692694391",
                "name": "Unic\u00f3rnio \u00e9 meio corno",
                "username": "luquetide99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1412142315460759555",
                "name": "Juru\u00e1 Tour",
                "username": "JuruaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75108392",
                "name": "Ray",
                "username": "martinsrayssaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970793613620862977",
                "name": "Juliana Carvalho",
                "username": "JuCarvalhoov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117707177",
                "name": "Felipe SR",
                "username": "Felipefotocine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133099207718576128",
                "name": "Ronaldo C. Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ronaldocsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47352613",
                "name": "Faculdade de Medicina da UFMG",
                "username": "medicinaufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852661902299811840",
                "name": "Claudete (de \ud83c\udfe1\ud83d\ude37)",
                "username": "claudetema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160018971",
                "name": "Carina\u02b3\u02e2\u1da0 (Di\u00e1rio de uma doutoranda)",
                "username": "CarinaRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122377695",
                "name": "Setor pesqueiro e n\u00e1utico em pauta",
                "username": "ac2video",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030182838593904642",
                "name": "guto",
                "username": "eiguto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135251550757117952",
                "name": "namorada de cajamarense",
                "username": "hlokttyspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139267990",
                "name": "Guohuan Wang",
                "username": "GuohuanWang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526354208",
                "name": "robert mugabe jr",
                "username": "Vitrouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37973483",
                "name": "beto",
                "username": "albertocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970498414709534720",
                "name": "T\u00e9ti",
                "username": "tetilino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167505148",
                "name": "EmQuemVotar?",
                "username": "ThiagoPalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453128192",
                "name": "Xerife Woody",
                "username": "ericlaudioalenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805895722977624064",
                "name": "#scream5\ud83d\udd2a",
                "username": "igorlabcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135272073",
                "name": "Varginha Online",
                "username": "Varginha_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540211240",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Costa",
                "username": "andrearbitrofpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61583405",
                "name": "Alessandro de Lara",
                "username": "aledelara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412768279928709126",
                "name": "Richardson",
                "username": "Richard02617440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41345416",
                "name": "Monikats",
                "username": "monicamarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14574786",
                "name": "Fabiano Carnevale",
                "username": "fabiano_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195511322",
                "name": "TuneIn Brasil",
                "username": "tuneinbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209424593",
                "name": "Ana Ol\u00edmpica",
                "username": "anacarool54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9882772",
                "name": "Alberto Lage",
                "username": "AlbertoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "QOrnon",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206380479",
                "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es",
                "username": "Louromagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261598102814892032",
                "name": "Monica AS",
                "username": "Monica85198503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382478468923990016",
                "name": "Gicele Gouveia",
                "username": "GiceleGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819992920912707584",
                "name": "Nova Resist\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "br_resistencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363457660",
                "name": "Claudio Andrade Peri",
                "username": "Android2027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153259769",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lucianadepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254558005242322946",
                "name": "Raphael Machado",
                "username": "camaradamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52884155",
                "name": "Jorge Oliveira",
                "username": "joliveiradc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116247617",
                "name": "Consigliere \ud83c\udf0e",
                "username": "consiglierebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428493214",
                "name": "Jornal Brasil Popular",
                "username": "brpopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3492978401",
                "name": "Alyshia Gomes",
                "username": "Alyshia_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412561138802479108",
                "name": "cadernaojuridico",
                "username": "cadernaojuridi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817842588",
                "name": "Magia Negra\u25aa\ufe0f",
                "username": "clevsviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359615043",
                "name": "SpeedRacerTijuca67",
                "username": "SpeedRacerTJK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167527856",
                "name": "Ana Claudia Guimar\u00e3es",
                "username": "AnaClaudiaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80426618",
                "name": "Rebeca Ben\u00e9volo\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udf35\ud83c\udf38\ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "rebecabene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989133446332256256",
                "name": "Tijuca",
                "username": "_tijuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744769018784026624",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "priscilachagass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317916196",
                "name": "\u0432\u03b9\u00a2\u043d\u03c3\u0432\u03c3\u2113\u03b1 / MarvelSpoilers",
                "username": "LittleTorchic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397255847311560709",
                "name": "Silvia Marcuzzo",
                "username": "silmarcuzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1150615083640397825",
                "name": "burgu\u00eas",
                "username": "movichi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280492998552432640",
                "name": "bruna",
                "username": "bsntse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823749272306905088",
                "name": "Anthony Oliveira",
                "username": "Anthony_O18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377353922180956163",
                "name": "Wagner_a_lenda",
                "username": "WagnerS55429595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62029830",
                "name": "Blog do Adenilton Pereira",
                "username": "Adenilton10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46995671",
                "name": "paula palamartchuk \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "paulatchuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59844742",
                "name": "Robertson Saraiva",
                "username": "robertsonsaraiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091353649597595649",
                "name": "Raphaela Portilho",
                "username": "Rapha_Portilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36391556",
                "name": "Marcela Maciel",
                "username": "marcelamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190103124",
                "name": "Alba Ramos",
                "username": "albaeramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442693955",
                "name": "Wilsinho da Tabu",
                "username": "wilsinhodatabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476355441",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "felipealvespro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333725592362102785",
                "name": "Tudo Sobre Tudo #OFICIAL",
                "username": "14tudosobretudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475254995",
                "name": "J\u00f4 S\u00e1",
                "username": "JuliasSa56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141790580",
                "name": "ansioser",
                "username": "kamaila__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40780370",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "flaviomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296136665640185857",
                "name": "DF da Depr\u00ea",
                "username": "DFDaDepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304039487",
                "name": "Insulina",
                "username": "RaphAlmeida17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197846349439537152",
                "name": "celi \ud83c\udf31",
                "username": "hdceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2554930840",
                "name": "Felipe Araujo",
                "username": "FilipinLkG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69838014",
                "name": "Adecio Piran",
                "username": "AdecioPiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388872448",
                "name": "Portal Irati",
                "username": "PortalIrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255148404",
                "name": "Quel \ud83c\udf3b \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "raquelmarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410254021496082444",
                "name": "M\u00e1rcia Primavera",
                "username": "PrimaveraMarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87445599",
                "name": "Deputado Elias Vaz",
                "username": "EliasVazGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152519380",
                "name": "\u03bd\u0454\u0438\u0454\u044f\u03c3 \u0454\u0438\u00a2\u03b1\u044f\u0438\u03b1\u00a2\u03b9\u03c3\u0438 \u043c. \uf8ff",
                "username": "vesuaralRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488472519",
                "name": "Ministerio de Medio Ambiente RD",
                "username": "ambienterd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50637421",
                "name": "Thiago Big\u00e3o",
                "username": "ThiagoBigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489221",
                "name": "Guilherme Murta",
                "username": "GuiMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178149321",
                "name": "Du Fusca",
                "username": "justinocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293397041",
                "name": "Galo Na Veia",
                "username": "GaloNaVeia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002633427638804481",
                "name": "Sylvino Gomes",
                "username": "Sylvino20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1659195300",
                "name": "Excel 4 Canada",
                "username": "excel4canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460719459",
                "name": "Luan Alves",
                "username": "LuanAlvesGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394752652303638539",
                "name": "Thelma Cruz",
                "username": "Thelmaccruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799162944",
                "name": "Beatriz Parisi Pinheiro",
                "username": "ParisiPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729976026927927297",
                "name": "Camisas do Galo",
                "username": "camisasdogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220536077972320263",
                "name": "Thalvaner",
                "username": "Thalvaner1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222387861",
                "name": "Sou Mais Not\u00edcias",
                "username": "SouMaisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406569923015495684",
                "name": "Pacheco \ud83e\udd85",
                "username": "eujohnnypacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4046199381",
                "name": "Viaje Pelo ES",
                "username": "ViajePeloES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379588181838991365",
                "name": "Coluna Responsabilidade.com",
                "username": "ColunaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41183704",
                "name": "EAV Parque Lage",
                "username": "eavparquelage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142853897071091718",
                "name": "Vereador Dr. Marcos Paulo",
                "username": "drmarcospaulo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266094446279524355",
                "name": "Luciana Fonseca",
                "username": "lucianaffonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240836175591587847",
                "name": "\ud83e\udd86",
                "username": "_beijogregopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229901060",
                "name": "G A B R I E L \ud80c\udd53",
                "username": "Gabrieel_Pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389727347",
                "name": "Marcos Tavares",
                "username": "marcostavares_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401020215488651269",
                "name": "Editora Terra Escrita",
                "username": "TerraEscrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15152418",
                "name": "Ale Straccia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
                "username": "astraccia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58826845",
                "name": "F\u00e1bio \ud83c\udd70\ufe0f Galo",
                "username": "antunesfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271989900",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabelacelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175899396657025025",
                "name": "M\u00e1rio, o Henrique",
                "username": "Marerique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788976638",
                "name": "Marcio Diasi",
                "username": "MDiasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136004385",
                "name": "Marina Arantes \ud83d\udc13\ud83d\udc13",
                "username": "arantes_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096117136509030402",
                "name": "CarlosMagalhaesJr",
                "username": "CarlosM13553329",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38407186",
                "name": "Jacque Saraiva (\u30c4)",
                "username": "jacquesaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18704013",
                "name": "Andres Calil",
                "username": "AndresCalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37987887",
                "name": "Old Man Russell",
                "username": "CancerJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72527853",
                "name": "O.C.B\ud83c\udf83",
                "username": "ocboolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104317475",
                "name": "LUIS MOREIRA",
                "username": "lfnmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85981590",
                "name": "Pisciano \u2653",
                "username": "edinhofreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023933862299295744",
                "name": "Tit\u00e3 de Ataque \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd8e",
                "username": "jonnasrover_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960588311814463491",
                "name": "lorraine \ud83e\udd8e",
                "username": "lorrainedsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279545757025132545",
                "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \u263d| \ud83d\udcd6 mentirosos",
                "username": "moranguinnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361509358690000898",
                "name": "DwightDwayne",
                "username": "DwightDwayne1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131722815533735936",
                "name": "InfernoDeBrasil",
                "username": "VictorJacon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086169480269574144",
                "name": "Wanessa Wolf",
                "username": "wanessaw0lf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830624434042068992",
                "name": "Richard",
                "username": "Richard28386232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109955830521229312",
                "name": "maxwell",
                "username": "Only_1oneboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26353979",
                "name": "tamara.",
                "username": "tammagoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149686595215400960",
                "name": "Petosa",
                "username": "Petosa15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019012903620489226",
                "name": "mariana \ud83d\udc89",
                "username": "macielrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369056271",
                "name": "\u0618",
                "username": "maicholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124451624250953729",
                "name": "vacin.A.D.A \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e",
                "username": "42__black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897500834686271489",
                "name": "irwyn",
                "username": "irwyn161",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16854966",
                "name": "Breno S",
                "username": "bmandrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240030073",
                "name": "Ronan Pedrosa (G&N)",
                "username": "gospelenerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408186",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianabarcels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3783291694",
                "name": "Rubens Prado",
                "username": "_Rubensprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771958663",
                "name": "Ana Calorina",
                "username": "Ana2bgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970702335050682369",
                "name": "\u2661 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd59 \u2661",
                "username": "brrtvitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279413450305921025",
                "name": "Vitor MF",
                "username": "VitorM86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217878872886251522",
                "name": "Secretaria de Ambiente e Sustentabilidade/Maca\u00e9-RJ",
                "username": "secretaria_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155004700",
                "name": "Luisa Baptista",
                "username": "luisabaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303801190073937920",
                "name": "prof. Antonio Freire",
                "username": "profAntonioFre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2474758818",
                "name": "npc Guy is back",
                "username": "theNPCguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833523918",
                "name": "ROBERTA NARDELLI",
                "username": "superbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742877717444632576",
                "name": "Uncle Flapjacks",
                "username": "UncleFlapjacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453958857",
                "name": "Maur\u00edcio H #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "mauhashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359945386107019265",
                "name": "nochica",
                "username": "NOTURNO1414",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240090197007704064",
                "name": "Jorge Luiz Ramos Junior",
                "username": "JorgeLu84932853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049724",
                "name": "Beto Toscani",
                "username": "beto_toscani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356410923389476864",
                "name": "Lady Angel Opressora! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude02",
                "username": "XikaLady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105430687",
                "name": "Ed Soares",
                "username": "soaresunesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160895960",
                "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
                "username": "MarcosRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97284004",
                "name": "Sidney M \u270a\ud83c\udffe - \ud83d\udc14",
                "username": "SidyRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365106260",
                "name": "Lobo Mauro",
                "username": "LoboMauro73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405726329",
                "name": "P\u00e9ricles Vila\u00e7\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "PericlesVilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33189899",
                "name": "Denilson R. A. Rocha",
                "username": "denilsonrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280654325061242880",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "PiciniMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296444749",
                "name": "PSB Distrito Federal",
                "username": "PSB_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099690629146312704",
                "name": "Bruno",
                "username": "bruno29612568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229273470",
                "name": "Lino Machado",
                "username": "LinoMachadoLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100058292762628096",
                "name": "Yuracan Futebol Clube",
                "username": "SDYuracanFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824335639",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_henriquesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035220220623966210",
                "name": "lulu",
                "username": "flwlulu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96258097",
                "name": "Angelo C\u00e3o",
                "username": "angelo_cao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111074714",
                "name": "Ayandra Dias",
                "username": "ayandrakdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006019536628387840",
                "name": "THIvanildo \u26ab\u26aa",
                "username": "vituperatus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214211614",
                "name": "Pastor da igreja do sci hub",
                "username": "leeo_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281658805",
                "name": "Tovarisch Antonio",
                "username": "apaulomr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128024470109683712",
                "name": "Rodrigo Montezano - \u00c9 MATO",
                "username": "florestalmanejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104933253465735169",
                "name": "Paulo Guedes Menin",
                "username": "chefetgomu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314326200",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es do Galo",
                "username": "InformeGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236427365141614592",
                "name": "Ma\u00edse",
                "username": "MaiseRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864179906925789188",
                "name": "Cav\ud83c\udd70\ufe0flinho do Galo\u2122 \ud83d\udc14\ud83c\udfc6",
                "username": "cavalinhogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300929931837308937",
                "name": "Guilherme Gir\u00e3o",
                "username": "gui_girao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46026061",
                "name": "Zeca \ud83d\udc14",
                "username": "zeca1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208518305667043328",
                "name": "clah",
                "username": "clahrocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822267406181629952",
                "name": "juliana",
                "username": "julianadias0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830570598590009345",
                "name": "rodri",
                "username": "aat_rod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235619125176696836",
                "name": "lucas estrelinha",
                "username": "inthehwights",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432807732806041602",
                "name": "Rafael",
                "username": "kenobitales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179293698",
                "name": "Lucimara",
                "username": "luci_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754467237768069120",
                "name": "Davidsson Pot\u00e9 Galo",
                "username": "potecanesso13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393726613452427268",
                "name": "Alexsandro Garcia Junior",
                "username": "alexgarciaajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154632487",
                "name": "Pedro Augusto Morais",
                "username": "pedroaugust1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281586988",
                "name": "C\u00e9sar Batista (\ud83c\udfe1)",
                "username": "cesarbsantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181721682",
                "name": "Senhor GuiL\u00c9rme",
                "username": "guigoorlandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68196818",
                "name": "Camis \ud83c\udf3b",
                "username": "caimulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215009443894747138",
                "name": "dudu \ud83e\udd8e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Eduardocam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216513798607179781",
                "name": "Martins \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd8e",
                "username": "AlvaroHawkeye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172416972",
                "name": "Malu",
                "username": "MaluPrecioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708047627456217089",
                "name": "mayara",
                "username": "mayara_rsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355210838811009030",
                "name": "Pacheco \u2022 #ForaCuca",
                "username": "lpachecooo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265162106",
                "name": "Vitu Fum\u00ea",
                "username": "vitufagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58048127",
                "name": "carolina",
                "username": "caaarolalmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879793",
                "name": "debra",
                "username": "ReinaldaAntonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182885969361625088",
                "name": "Orlando Ribeiro",
                "username": "Orlandojazzbass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049122022780030978",
                "name": "R\u00e1dio Timbira",
                "username": "radiotimbira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001252420687663105",
                "name": "Natacha",
                "username": "rigonatacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235068335",
                "name": "love, foster",
                "username": "MarquiLeandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "john",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168542829",
                "name": "Meduza",
                "username": "Mari_Varotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888567646",
                "name": "Juvenal Moreira",
                "username": "juvenalVena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304759429531873285",
                "name": "Luis Chaves",
                "username": "LuisCla49425774",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392188918490091521",
                "name": "Lucyana Gen\u00e9sio",
                "username": "lucyanagenesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74849428",
                "name": "Carlos Brand\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosbrandaoma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60877544",
                "name": "Camila Horch",
                "username": "Camilahorch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024763090284490752",
                "name": "apaviva \ud83c\udf0d",
                "username": "apavivacampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130975619565670401",
                "name": "lifestyle.fpceup",
                "username": "LifestyleFpceup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37543005",
                "name": "Christian O.K",
                "username": "OKChristiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221036382",
                "name": "Herick IV",
                "username": "herickviana18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "594665098",
                "name": "Orfanato Rebeca Jank",
                "username": "cristofonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70765494",
                "name": "Ravena",
                "username": "ravena_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763790201198153728",
                "name": "@liliKarabina #Forabolsonaro",
                "username": "a_lima74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1559284826",
                "name": "pedrinho",
                "username": "pedrovict_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23496828",
                "name": "Pariparoba",
                "username": "zanirato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265101013",
                "name": "Renato Rosinholi \ud83c\udd7e\ufe0f+",
                "username": "rrosinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998281539040444417",
                "name": "Braga, o \u00faltimo rom\u00e2ntico \uea00",
                "username": "Braga_Sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315485624",
                "name": "Everson Prado",
                "username": "PradoEverson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232398618671407106",
                "name": "Rudi1844",
                "username": "Rudi18441",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4174391560",
                "name": "thiago",
                "username": "thiago_20891715",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377374949451661316",
                "name": "Diego MM",
                "username": "diegomm1505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74794061",
                "name": "Meu nome \u00e9 James - \ud83d\udc0a - Ciro22",
                "username": "JamesWey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298293174",
                "name": "Jose Carlos G O Jr",
                "username": "Carlos_Junim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208897216322117632",
                "name": "Thiago Anast\u00e1cio",
                "username": "TGANASTACIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083089759",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "carib58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319682003000791042",
                "name": "Silvania Escarlate",
                "username": "blogdasilvania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264393736282349570",
                "name": "rogeriosuave",
                "username": "rogeriosuave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727092852065447936",
                "name": "meen imunizada \ud83c\udf38\ud83d\udc89",
                "username": "meens_bc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286322012",
                "name": "Kell",
                "username": "nivekell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique Fotografias",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82035617",
                "name": "Fabiele Z. Meneguzzi",
                "username": "meneguzzi_faby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258966875",
                "name": "Clair Godoy",
                "username": "ClairGodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86165819",
                "name": "Andr\u00e9 Martuscelli",
                "username": "Matanui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404188976945283072",
                "name": "Gesh Anderson",
                "username": "AndersonGesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725072800562700290",
                "name": "Yuri Leal",
                "username": "Yuri_Leal7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374847627",
                "name": "edjair",
                "username": "edjairaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322452051",
                "name": "Dula Weissbock",
                "username": "renascernaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44249843",
                "name": "Fabiano F. Pereira",
                "username": "fabianofpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048739437",
                "name": "RayPaiva \u2661",
                "username": "raynb0w_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236896881",
                "name": "Ac\u00e1cio",
                "username": "acaciopeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309102586893656064",
                "name": "Ruth Callaghan do Valle",
                "username": "rufusmctoofus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911639422181011456",
                "name": "Richard Hargreaves",
                "username": "richardhalftwo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343664070872997892",
                "name": "WikiAves",
                "username": "WikiAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889508568533217280",
                "name": "Prince \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "Prince_x007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54767106",
                "name": "Leonardo Alves",
                "username": "_leonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942687836",
                "name": "Carlos A. R. Silva",
                "username": "AugustoGrifen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265673528323514368",
                "name": "Reno\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "GlockRoachReno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286434489162498048",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e \ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude71\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "username": "_Andreolle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983181",
                "name": "J\u00daNIOR MESQUITA",
                "username": "mesquitaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459899466059776",
                "name": "Three T",
                "username": "threet_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687293535",
                "name": "Lorenna Souza",
                "username": "Llorenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144307006",
                "name": "Ronaldo Nunes",
                "username": "JRonaldoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3771778815",
                "name": "Tabata Bohlen",
                "username": "TabataBohlen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33341269",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "pvgm91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862093972495323136",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "GarotinhoGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395424635588579332",
                "name": "Fernanda Fontany",
                "username": "fontany_valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1413478883509288960",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdj74889nxv77qj69nbc3oyq3x2m5",
        "oldest_id": "1411684084955418626",
        "result_count": 496
    }
}