{
    "data": [
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2021-06-29T18:47:04.000Z",
            "id": "1409946534570041350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda n\u00e3o sei o que fazer no meu projeto individual da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. T\u00f4 come\u00e7ando a me sentir burraaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "206677569",
            "created_at": "2021-06-29T18:38:06.000Z",
            "id": "1409944281759076363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADO AUREO E SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE CULTURA ANUNCIAM INVESTIMENTOS PARA S\u00c3O FRANCISCO DE ITABAPOANA\nDaniele Barros, secret\u00e1ria Cultura do Estado, anunciou a instala\u00e7\u00e3o de uma extens\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual no Centro Cultural\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/BqoqnA3qDB https://t.co/UOsNiquZKD"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-06-29T18:25:19.000Z",
            "id": "1409941064417517572",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 concedemos 1\u00ba grupo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na RMBH (regi\u00e3o do Parque do Sumidouro)\", disse Mar\u00edlia Carvalho, q citou outras unidades q est\u00e3o em fase de estudo p/ concess\u00e3o. \"O Parque Fern\u00e3o Dias tb est\u00e1 no programa de concess\u00e3o. Sua reabertura est\u00e1 prevista p/ agosto.\""
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2021-06-29T18:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "53905485",
                        "start": 0,
                        "username": "_ana_c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409938409402081280",
            "in_reply_to_user_id": "53905485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ana_c Tava no ponto em frente ao parque municipal, cara. t\u00e1 doido"
        },
        {
            "author_id": "1330749219913789441",
            "created_at": "2021-06-29T18:06:57.000Z",
            "id": "1409936442814603265",
            "in_reply_to_user_id": "1330749219913789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles visitando O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA e a pr\u00f3pria Chapada Diamantina. \n\nO Po\u00e7o Azul\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a AAAAAAAAAAA GATILHO\u26a0\ufe0f\ud83e\udd7a\n\nfotos aqui\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bn5qh7FzXV"
        },
        {
            "author_id": "2203840697",
            "created_at": "2021-06-29T18:02:52.000Z",
            "id": "1409935413209448454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m me stalkeou \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "733029728588861440",
            "created_at": "2021-06-29T17:51:52.000Z",
            "id": "1409932646398967820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/GdyJrtAkGT"
        },
        {
            "author_id": "371461153",
            "created_at": "2021-06-29T17:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1409930979817447433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JwTFgWFOn3"
        },
        {
            "author_id": "1123929348824870912",
            "created_at": "2021-06-29T17:42:30.000Z",
            "id": "1409930288352878599",
            "in_reply_to_user_id": "1123929348824870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714Parque Nacional de Itatiaia;\n\u2714Jazz Village.\n\n\ud83d\udd55 Nosso atendimento est\u00e1 dispon\u00edvel 24 horas, reserve sua data.\n\ud83c\udf10 https://t.co/JFLmiEYY2n\n\ud83d\udcde (21) 2786-8000 https://t.co/FoXirYX9UJ"
        },
        {
            "author_id": "996738483296329729",
            "created_at": "2021-06-29T17:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "992409263439007744",
                        "start": 0,
                        "username": "meMadMel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409925431399178245",
            "in_reply_to_user_id": "996738483296329729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meMadMel fazendo uma dobradinha com o parque municipal de carazinho. infelizmente s\u00f3 tem agricultor burro mandando na parada."
        },
        {
            "author_id": "18195779",
            "created_at": "2021-06-29T16:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1409919566944350211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking days are the best days #hiking #matadealbergaria #pontedesaomiguel #nature #happydays #ger\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lzUEAd72Z4"
        },
        {
            "author_id": "1271211401823096832",
            "created_at": "2021-06-29T16:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "13100222",
                        "start": 0,
                        "username": "carloshotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409918541000740871",
            "in_reply_to_user_id": "13100222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carloshotta Olha, a \u00fanica iniciativa que sei envolve comunidades cai\u00e7aras do arquip\u00e9lago de Ilhabela. Se n\u00e3o me engano, Luz Para Todos no gov. Lula 2.\nN\u00e3o envolve campos de cultivo, at\u00e9 porque o Parque Estadual desrespeita tradi\u00e7\u00f5es locais e pro\u00edbe ro\u00e7ados. Mas poderia."
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2021-06-29T16:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "247310664",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409918378408615950",
            "in_reply_to_user_id": "247310664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoDoCeara cria 3 novas \u00e1reas protegidas. O Parque Estadual do C\u00e2nion Cearense do Rio Poti, 3.680,55 ha, em Crate\u00fas e Poranga, APA do Boqueir\u00e3o do Poti,63 mil hectares, munic\u00edpios de Ipaporanga, Crate\u00fas e Poranga, e ARIE Riacho da Matinha, no Crato.  https://t.co/xH5KkMFAZP https://t.co/6zYcVSPpMB"
        },
        {
            "author_id": "814457108292915200",
            "created_at": "2021-06-29T16:37:08.000Z",
            "id": "1409913839559249928",
            "in_reply_to_user_id": "814457108292915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O seu projeto atual investiga em detalhes o uso de ferramentas de pedras pelos macacos-prego para escavar o solo no Parque Nacional Serra da Capivara (PI) - como o desenvolvimento em diferentes faixas et\u00e1rias, mecanismos de aprendizagem e influ\u00eancias ecol\u00f3gicas. https://t.co/L0XSR6sqoj"
        },
        {
            "author_id": "787374298818351104",
            "created_at": "2021-06-29T16:31:13.000Z",
            "id": "1409912350807887879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 afim de comprar uns trem e ir pro parque municipal ou pra lagoa da pampulha andar de bike pra tomar um ar"
        },
        {
            "author_id": "1334920870503084032",
            "created_at": "2021-06-29T16:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1005902121764564994",
                        "start": 0,
                        "username": "JA1P13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409910795912237063",
            "in_reply_to_user_id": "1005902121764564994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JA1P13 Um parque municipal na mente dele"
        },
        {
            "author_id": "306344380",
            "created_at": "2021-06-29T16:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "748259155849416706",
                        "start": 0,
                        "username": "edufeiok"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "318856778",
                        "start": 10,
                        "username": "aleliyta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409907810058518531",
            "in_reply_to_user_id": "748259155849416706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edufeiok @aleliyta Chau al parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1363271597587656704",
            "created_at": "2021-06-29T16:02:52.000Z",
            "id": "1409905214484889604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo Marcos Vicentti promove mais uma expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra do Divisor - https://t.co/hM3ueJZUNa"
        },
        {
            "author_id": "816529092682149888",
            "created_at": "2021-06-29T15:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "171306078",
                        "start": 0,
                        "username": "Reylton_Rafa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1409898125477699586",
            "in_reply_to_user_id": "171306078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reylton_Rafa Ali fica o Parque Municipal do Mind\u00fa... \u00c9 lindo! \u2763\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-29T15:32:56.000Z",
            "id": "1409897681749643266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de junho de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,10 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1240021971322241025",
            "created_at": "2021-06-29T15:29:23.000Z",
            "id": "1409896789390540805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz, contente, realizada, na \u00e9poca apaixonada (fui liberta depois) e quase fitness na Janela do C\u00e9u do Parque Estadual de Ibitipoca.\n\nVem vacina para eu poder voltar a caminhar pelos nossos Brasis. \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\n#Ibitipoca #JaneladoCeu #VacinaJa #VacinaParaTodos #Felicidade #Alegria https://t.co/PeH1VvBdcT"
        },
        {
            "author_id": "748592940767940608",
            "created_at": "2021-06-29T15:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1187138858531639296",
                        "start": 0,
                        "username": "realedumachado"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1255855852801622017",
                        "start": 16,
                        "username": "leo_ansv_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1192186683401416706",
                        "start": 27,
                        "username": "Guih1730"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "143506893",
                        "start": 37,
                        "username": "leonAdsl999"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "745353885842292737",
                        "start": 50,
                        "username": "Danielbronsato"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3035240470",
                        "start": 66,
                        "username": "juhmarquesf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409892600115519494",
            "in_reply_to_user_id": "1187138858531639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realedumachado @leo_ansv_ @Guih1730 @leonAdsl999 @Danielbronsato @juhmarquesf E B\u00fazios, Arraial, parque nacional do Itatiaia? Ficam na cidade do RJ? Serrinha do Alambari, Mau\u00e1, Petr\u00f3polis. Nossa. Que cidade grande hein..."
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-06-29T15:10:33.000Z",
            "id": "1409892047574626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMs encontram planta\u00e7\u00e3o de maconha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sant\u00edssimo https://t.co/k9oX2FAV1k"
        },
        {
            "author_id": "1363271597587656704",
            "created_at": "2021-06-29T15:05:41.000Z",
            "id": "1409890822263279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 Imperd\u00edvel: Fot\u00f3grafo Marcos Vicentti promove mais uma expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra do Divisor https://t.co/nEFCWf9dVX via @C\u00c2MERA ALERTA"
        },
        {
            "author_id": "841098749367705600",
            "created_at": "2021-06-29T15:02:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1409890032052314123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a Floresta Nacional na capital do pa\u00eds est\u00e3o desmatando ilegalmente? Assim o Brasil vai deixar de ser o pulm\u00e3o do mundo e passar a ser o deserto das Am\u00e9ricas! #df1"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2021-06-29T15:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1409889915912003591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha no pared\u00e3o rupestre da Pedra dos \u00cdndios, #parqueestadualdacercagrande em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/6LUhrPXlXp"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-06-29T15:00:00.000Z",
            "id": "1409889393423364098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA participou, neste domingo (27), da I Jornada Ecol\u00f3gica promovida pela Escola Ambiental do Maranh\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. O evento promoveu o plantio de mudas no local. Saiba mais em: https://t.co/B9ap93L6m9 https://t.co/82jYlhYuCz"
        },
        {
            "author_id": "1371624647926681603",
            "created_at": "2021-06-29T14:51:06.000Z",
            "id": "1409887153316900866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Em protesto contra o PL 490, ind\u00edgenas do povo Patax\u00f3 fecham a BR 101 em trecho que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia, e cantam \u201cvamos cantar, balan\u00e7ar o catimb\u00f3, pra trazer o Bolsonaro amarrado no cip\u00f3\u201d.\n\n#PL490N\u00c3O #TerraIndigenaFica #ForaBolsonaro https://t.co/7Q3FarV6h2"
        },
        {
            "author_id": "307045523",
            "created_at": "2021-06-29T14:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409882437404999682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as belezas que Deus criou em Parque Estadual do Utinga https://t.co/PNRBI8B89k"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-06-29T14:12:03.000Z",
            "id": "1409877327606124546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 60 fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea ao redor do parque estadual Guajar\u00e1-Mirim: Cerca de 60 fam\u00edlias foram retiradas, no \u00faltimo final de semana, do \u201cBico do Parque\u201d, que \u00e9 a Zona de [\u2026] O post Mais de 60 fam\u00edlias\u2026 https://t.co/R7AOsN67PW #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/Lc8okSWaMH"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-06-29T14:07:05.000Z",
            "id": "1409876075325366277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 60 fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea ao redor do parque estadual Guajar\u00e1-Mirim: Uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse j\u00e1 havia acontecido na \u00e1rea, mas as fam\u00edlias retornaram ao local... https://t.co/uQSvFl1pxQ #ariquemesonline #ariquemes #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1019712703806558209",
            "created_at": "2021-06-29T13:52:19.000Z",
            "id": "1409872362321891339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pedra do Osso\nParque Estadual da Pedra Branca https://t.co/LV2uhmCW5B"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-06-29T13:43:18.000Z",
            "id": "1409870089445429253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse j\u00e1 havia acontecido na \u00e1rea, mas as fam\u00edlias retornaram ao local.\nhttps://t.co/NG6WTwbEDU"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-06-29T13:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1409868545400492040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xgUju3OyrN"
        },
        {
            "author_id": "930402566160166912",
            "created_at": "2021-06-29T13:30:26.000Z",
            "id": "1409866851337768966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da biodiversidade, al\u00e9m de ser um dos poucos pontos de \u00e1rea verde para o lazer da popula\u00e7\u00e3o local.\n\n#ParquedoJaragu\u00e1, #ZonaNorte, #S\u00e3oPaulo, #Biodiversidade, #GrandeS\u00e3oPaulo, #TribunaGSP\n\nhttps://t.co/n5ioCuCWV1"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2021-06-29T13:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2992956688",
                        "start": 0,
                        "username": "gizellebrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409865163407347713",
            "in_reply_to_user_id": "2992956688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gizellebrito A segunda dose da Coronavac est\u00e1 sendo aplicada no Parque Municipal do Idoso"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-29T13:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2871330587",
                        "start": 0,
                        "username": "marconitatau"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1058872553509400576",
                        "start": 14,
                        "username": "MarcioR_Silva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1409863021514608640",
            "in_reply_to_user_id": "2871330587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconitatau @MarcioR_Silva como pode ter feito 2\u00b0 \u00e0s 23h da noite sendo que ontem foi pr\u00e9 frontal pq a frente fria est\u00e1 chegando exatamente HOJE no Estado do RJ ? Friburgo \u00e9 serra, mas n\u00e3o \u00e9 nenhum Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-29T13:03:01.000Z",
            "id": "1409859954228539399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/vaMDD5kENz"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-06-29T13:00:11.000Z",
            "id": "1409859238839607306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia https://t.co/L07IU0ia0h"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2021-06-29T12:58:13.000Z",
            "id": "1409858747380416514",
            "in_reply_to_user_id": "801439438983270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante o dia a galera de 30+ v\u00e3o ter o hor\u00e1rio de 9h \u00e0s 17h nos pontos: Centro de Convevi\u00eancia da Fam\u00edlia Pe. Pedro Vignola, Shopping Phelippe Daou, Studio 5, Parque Municipal do Idoso, Sesi e o Samb\u00f3dromo. \n\nSaiba os locais aqui: https://t.co/FteooVWYGV"
        },
        {
            "author_id": "1278343372755947521",
            "created_at": "2021-06-29T12:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1252085041729060865",
                        "start": 0,
                        "username": "sirenartas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409857407824584707",
            "in_reply_to_user_id": "1252085041729060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sirenartas e o pior, \u00e9 que eu moro perto de rodovia e parque nacional, a temperatura na rodovia \u00e9 9 graus, e no parque nacional vai ser uns 4, e mais pra cima pode at\u00e9 nevar se tiver umido (coisa que n\u00e3o vai acontecer F) a escola, \u00e9 bem perto do parque nacional, ou seja, eu vou congelar\ud83e\udd76\ud83e\udd76"
        },
        {
            "author_id": "1192491877313994754",
            "created_at": "2021-06-29T12:51:03.000Z",
            "id": "1409856941514493955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/R097O09wMH"
        },
        {
            "author_id": "2692694391",
            "created_at": "2021-06-29T12:39:11.000Z",
            "id": "1409853957443358722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional amanh\u00e3 s\u00f3 que estava pensando... Eu n\u00e3o tenho nem roupa para esse frio."
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-06-29T12:27:38.000Z",
            "id": "1409851050266353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAdministrativo e Ambiental\n\n\u2757\ufe0fA qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA (unidade de prote\u00e7\u00e3o integral) limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU (STJ. 2\u00aa Turma. REsp 1695340-MG - Info 657)."
        },
        {
            "author_id": "28812343",
            "created_at": "2021-06-29T12:26:40.000Z",
            "id": "1409850804106940419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui dos arredores do Parque Estadual da Pedra Branca t\u00e1 uns 20\u00ba e com chuva...\ud83d\ude0a https://t.co/vub9VBcZL6"
        },
        {
            "author_id": "29333142",
            "created_at": "2021-06-29T12:25:59.000Z",
            "id": "1409850631788105733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhei domingo e hoje e minha folga. Fiz tantos planos: pegar uma praia em plena ter\u00e7a-feira, fazer trilha no Parque Nacional da Tijuca, pedalar\u2026mas t\u00e1 chovendo e aqui estou vendo M\u00c3E no Netflix esse filme macabro."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-29T12:20:13.000Z",
            "id": "1409849180869251077",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 64 mil ha, que abrange os munic\u00edpios de Ipaporanga, Crate\u00fas e Poranga e  \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Riacho da Matinha, com cerca de 7 ha, no Crato."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-29T12:20:12.000Z",
            "id": "1409849178948345856",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do C\u00e2nion Cearense do Rio Poti, com uma \u00e1rea de 3.680,55 ha, em Crate\u00fas e Poranga, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Boqueir\u00e3o do Poti."
        },
        {
            "author_id": "1377741672289816576",
            "created_at": "2021-06-29T12:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36367080",
                        "start": 0,
                        "username": "Wesley_VlsBR"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "32529120",
                        "start": 14,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409844277526544384",
            "in_reply_to_user_id": "36367080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wesley_VlsBR @valoreconomico Seu animal a China n\u00e3o inaugurou no meio de uma floresta ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-06-29T11:53:03.000Z",
            "id": "1409842344711630850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Confira as Menores Temperaturas Registradas na Regi\u00e3o Norte na manh\u00e3 de hoje (dia 29/06): \n\nVILHENA (RO): 8,5\u00b0C\nPARQUE ESTADUAL CHANDELLES (AC): 14,8\u00b0C\nCONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA (PA): 15,8\u00b0C\nL\u00c1BREA (AM): 17,8\u00b0C\n\n#inmet #tempo #frio #temperaturas #clima"
        },
        {
            "author_id": "1052280770566479872",
            "created_at": "2021-06-29T11:42:45.000Z",
            "id": "1409839753864921090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o guarda do parque estadual que deu em cima de mim. Pegou meu n\u00famero para \"avisar qnd o parque ia voltar ao funcionamento normal\" e agr ta me mandando mensagem kakakakakaka"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-29T11:38:40.000Z",
            "id": "1409838727241814018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/POmZfDbRTZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-29T11:32:00.000Z",
            "id": "1409837049067098114",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-29T11:32:00.000Z",
            "id": "1409837048576417797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 15 de junho de 2021 o desmatamento de 0,55 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 2,08 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1189616357790404614",
            "created_at": "2021-06-29T11:20:32.000Z",
            "id": "1409834161087602689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Jalap\u00e3o\n#dunas #areia #jalapao #tocantins em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/bHxAcgVnrp"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-06-29T05:50:57.000Z",
            "id": "1409751219304808448",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16) Devido \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus, as filmagens foram interrompidas entre novembro e dezembro de 2020, mas agora foram retomadas. Go Min Si interpretar\u00e1 o ranger iniciante Lee Da Won, que trabalha com o principal guarda florestal do Parque Nacional Monte Jiri, Jun Ji Hyun."
        },
        {
            "author_id": "2506462071",
            "created_at": "2021-06-29T04:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46576649",
                        "start": 0,
                        "username": "joaovillaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409728409433956355",
            "in_reply_to_user_id": "46576649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joaovillaverde Eu poderia escrever um texto s\u00f3 sobre esse trecho. Mas resumirei:\n\nPoema favorito de Manuel: \u201cO Bicho\u201d\n\nAdoro Darcy. Mas detesto a frase dele: \u201cFracassei em tudo\u201d\n\n\u201cFracassos\u201d de Darcy: Antropologia da Civiliza\u00e7\u00e3o, CIEPs, UnB, LDB, Museu do \u00cdndio, Parque Nacional do Xingu, etc..."
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2021-06-29T03:26:01.000Z",
            "id": "1409714747222626307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cinco portas sagradas para entrar no Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/NnOrYan5kV #Portugal #Minho #TrasOsMontes"
        },
        {
            "author_id": "1139293697076617224",
            "created_at": "2021-06-29T02:42:37.000Z",
            "id": "1409703826366496770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento da rede Xingu + mostra desmatamento recorde em mar\u00e7o e abril de 2021, refletindo a redu\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de campo nas proximidades #BR163 autoestrada. Em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que teve seu funcionamento suspenso, a destrui\u00e7\u00e3o cresceu 4.000%. https://t.co/Kd0fabOXFF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-29T02:01:09.000Z",
            "id": "1409693387880505347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4IEFmk\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQro9bv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5AQAQmF3AA"
        },
        {
            "author_id": "135519454",
            "created_at": "2021-06-29T01:02:19.000Z",
            "id": "1409678581781786626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal de Ter\u00ea, o parque nacional t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1270587152280301568",
            "created_at": "2021-06-29T01:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "143506893",
                        "start": 0,
                        "username": "leonAdsl999"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "745353885842292737",
                        "start": 13,
                        "username": "Danielbronsato"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3035240470",
                        "start": 29,
                        "username": "juhmarquesf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409678415813169161",
            "in_reply_to_user_id": "143506893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonAdsl999 @Danielbronsato @juhmarquesf a ne, o RJ n\u00e3o tem o Cristo Redentor, n\u00e3o tem v\u00e1rias praias incr\u00edveis, n\u00e3o tem o P\u00e3o d A\u00e7\u00facar, n\u00e3o tem a escadaria Selar\u00f3n, n\u00e3o tem o Museu do Amanh\u00e3, n\u00e3o tem o Parque Nacional da Tijuca, n\u00e3o tem o Maracan\u00e3. Isso tudo AL\u00c9M d ser considerado a cidade maravilhosa."
        },
        {
            "author_id": "1265788054092029954",
            "created_at": "2021-06-29T00:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1236480074045677568",
                        "start": 0,
                        "username": "leianesonfire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409677195073638404",
            "in_reply_to_user_id": "1236480074045677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leianesonfire espero amanh\u00e3 acordar no Parque Municipal Dorothy Stang em Hortol\u00e2ndia, de bru\u00e7os na beira da lagoa tomando um solzinho"
        },
        {
            "author_id": "53235964",
            "created_at": "2021-06-29T00:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "53766242",
                        "start": 74,
                        "username": "giullianomp"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "947171460925329408",
                        "start": 87,
                        "username": "MeuRefugioNerd"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1165343407897763845",
                        "start": 103,
                        "username": "PedroJo06512765"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409669634609999875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Tere. Parque Nacional dos Tr\u00eas Picos, o melhor lugar da cidade.  @giullianomp @MeuRefugioNerd @PedroJo06512765 https://t.co/jpi5RwPnTZ"
        },
        {
            "author_id": "101084560",
            "created_at": "2021-06-29T00:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1409665657243791385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registros de mais um campo.\n\ud83d\udc1e\ud83c\udf3c\ud83e\udd97\ud83c\udf05\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#amazonia\n#rainforest\n#bugslife\n#biology\n#ecology\n#conservation em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/oozSNG1rkx"
        },
        {
            "author_id": "166681675",
            "created_at": "2021-06-29T00:04:25.000Z",
            "id": "1409664011298230275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ansioso pra fazer uma trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2021-06-28T23:50:34.000Z",
            "id": "1409660528369180673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelo cobre gramado do Parque Nacional do Capara\u00f3 #G1ES https://t.co/p3PF2VD4o6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-28T23:42:10.000Z",
            "id": "1409658412313444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4IEFmk\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/GtymIhHAh5\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/q99Bk3AcbC"
        },
        {
            "author_id": "175901537",
            "created_at": "2021-06-28T23:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "247310664",
                        "start": 248,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "524587878",
                        "start": 264,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1409657961752850434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda (28), participei da assinatura do decreto para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) C\u00e2nion do Poti e o Parque Estadual do C\u00e2nion Cearense do Rio Poti, projetos que fazem parte da amplia\u00e7\u00e3o das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1.\n@GovernoDoCeara @semaceara https://t.co/GFNgCVkmec"
        },
        {
            "author_id": "531961934",
            "created_at": "2021-06-28T23:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409656990041710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Utinga \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8DjtEVM7p5"
        },
        {
            "author_id": "243151219",
            "created_at": "2021-06-28T23:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409651731571433476",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini Eu estou entre os 27%. Fui ser volunt\u00e1ria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e h\u00e1 dez anos fa\u00e7o separa\u00e7\u00e3o de lixo recicl\u00e1vel e org\u00e2nico."
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-06-28T23:01:20.000Z",
            "id": "1409648137946341378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 419,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Estadual Sete Sal\u00f5es - Minas Gerais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jaugPQS3BT"
        },
        {
            "author_id": "63503745",
            "created_at": "2021-06-28T22:11:37.000Z",
            "id": "1409635626501042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E essa hist\u00f3ria maravilhosa dos caras que furaram o lockdown, foram prum parque nacional tomar banho de praia pelados e foram encurralados por um veado, se perderam dentro do parque e tiveram que chamar os Parks rangers\nhttps://t.co/PbSYiXaHTT"
        },
        {
            "author_id": "243147791",
            "created_at": "2021-06-28T22:07:21.000Z",
            "id": "1409634550913720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gueda: Atividades no Parque municipal \u2018Alta Vila\u2019 prometem manh\u00e3 saud\u00e1vel https://t.co/LEj32Ft0uX via @Not\u00edcias de Aveiro"
        },
        {
            "author_id": "427613422",
            "created_at": "2021-06-28T21:57:31.000Z",
            "id": "1409632076907745283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Juventude, uma coopera\u00e7\u00e3o entre Ponte da Barca e L\u00f3bios, pretende fomentar a partilha de experi\u00eancias e conhecimento no \u00e2mbito da cultura, desporto e ambiente, valorizando o facto de serem localidades abra\u00e7adas pelo Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/1EM3OStuV7"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-28T21:34:34.000Z",
            "id": "1409626303385456641",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 65 pontos de fogo (34% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/OKHHJL5Ehc"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-28T21:31:00.000Z",
            "id": "1409625402742509568",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 2,08 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-28T21:31:00.000Z",
            "id": "1409625402213953539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 14 de junho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "504628889",
            "created_at": "2021-06-28T20:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26376460",
                        "start": 0,
                        "username": "qteodosio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "891843119238565888",
                        "start": 11,
                        "username": "BlocoDeEsquerda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409617197429895169",
            "in_reply_to_user_id": "26376460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@qteodosio @BlocoDeEsquerda O Seixal tem uma ampla frente Tejo. Em Corroios/miratejo temos o sapal de Corroios. \u00e1rea protegida. Quero manter os flamingos em Corroios.\ud83d\ude42\nAs zonas de floresta em Fern\u00e3o Ferro e pinhal general t\u00eam de ser conservadas como patrim\u00f3nio coletivo"
        },
        {
            "author_id": "1206039232525033472",
            "created_at": "2021-06-28T20:44:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1409613779508154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal - Bh, melhor lugar https://t.co/d70wlCuP5z"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-28T20:40:39.000Z",
            "id": "1409612733478223877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nesse final de semana eu trabalhei no extremo norte do estado do Esp\u00edrito Santo e aproveitei pra revisitar um lugar muito especial: o Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI). Deixa eu contar a hist\u00f3ria de destrui\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o que como consequ\u00eancia destruiu uma comunidade inteira (+) https://t.co/AmaNa8KsN0"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2021-06-28T20:39:28.000Z",
            "id": "1409612436706103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Rangel, no Recreio dos Bandeirantes, pode ser protegido por unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/np63mCX3K0"
        },
        {
            "author_id": "4493400615",
            "created_at": "2021-06-28T20:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1409611834496270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\u2764 em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/aa4JiGQoj7"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-06-28T20:30:20.000Z",
            "id": "1409610135530582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/Kpw1PFw6o0"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-06-28T20:30:19.000Z",
            "id": "1409610130275061763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/jEge8arvYB"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-06-28T20:30:17.000Z",
            "id": "1409610125631967241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/ChNq85V0bJ"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-06-28T20:30:16.000Z",
            "id": "1409610120951107591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/LLEUZvs088"
        },
        {
            "author_id": "1311279329423372290",
            "created_at": "2021-06-28T20:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1530616231",
                        "start": 0,
                        "username": "michellebarouki"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1240353801279877120",
                        "start": 17,
                        "username": "Pabllo100"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "50650910",
                        "start": 28,
                        "username": "douglasprotazio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409609649498869760",
            "in_reply_to_user_id": "1530616231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michellebarouki @Pabllo100 @douglasprotazio Tu \u00e9 uma burra, vai estudar geografia minha filha, aqui \u00e9 cerrado, ontem mesmo o fant\u00e1stico exibiu uma reportagem sobre desmatamento no Parque Nacional, para de ser uma porta."
        },
        {
            "author_id": "1288205717095297024",
            "created_at": "2021-06-28T20:19:03.000Z",
            "id": "1409607295110090754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Chaves Monteiro com apresenta\u00e7\u00e3o no Parque\u00a0Municipal https://t.co/EAJYK7sJ60"
        },
        {
            "author_id": "66811849",
            "created_at": "2021-06-28T20:16:43.000Z",
            "id": "1409606708985581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desgoverno destruidor da natureza: https://t.co/LwUBOzlfSd"
        },
        {
            "author_id": "60522807",
            "created_at": "2021-06-28T20:14:55.000Z",
            "id": "1409606257804185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UAP91sKwB7"
        },
        {
            "author_id": "1212479210201047040",
            "created_at": "2021-06-28T19:38:22.000Z",
            "id": "1409597060702162953",
            "in_reply_to_user_id": "1212479210201047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal t\u00e1 diferente"
        },
        {
            "author_id": "956468994",
            "created_at": "2021-06-28T19:08:16.000Z",
            "id": "1409589482051883014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E com sa\u00fade para aproveitar os melhores momentos da vida ao lado de quem se ama!\ud83d\udc99\nCom a ACSO, voc\u00ea tem \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o: Plano de Sa\u00fade, Plano Odontol\u00f3gico e \u00c1rea Protegida (com pre\u00e7os exclusivos)\n\u2705Entre em contato conosco! Um cuidado com voc\u00ea, sua fam\u00edlia e seus colaboradores. https://t.co/mAyPHyJG2L"
        },
        {
            "author_id": "944643062348648448",
            "created_at": "2021-06-28T19:06:17.000Z",
            "id": "1409588984783671308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 421,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Parque Municipal - BH https://t.co/J3W4xvA7WW"
        },
        {
            "author_id": "1378065324097015815",
            "created_at": "2021-06-28T19:03:11.000Z",
            "id": "1409588206148853768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3os de bem desmatando a FLORESTA NACIONAL, e pior, com o aval da ICMBio\nAssista #BomDiaDF pelo #GloboPlay https://t.co/xurOKiUvGw"
        },
        {
            "author_id": "1219223961831137281",
            "created_at": "2021-06-28T18:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1150171128100470785",
                        "start": 0,
                        "username": "Solangeblues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409586216639496195",
            "in_reply_to_user_id": "1150171128100470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Solangeblues Esse Pal\u00e1cio segundo diz a hist\u00f3ria do Imp\u00e9rio Romano.\nMeus parabens, a Cro\u00e1cia \u00e9 uma pa\u00eds bel\u00edssimo, ainda mais com aquele parque nacional incr\u00edvel de v\u00e1rias lagoas interligadas e cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "1363271597587656704",
            "created_at": "2021-06-28T18:41:15.000Z",
            "id": "1409582684804845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo Marcos Vicentti promove mais uma expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra do Divisor https://t.co/zaxpDbj21k"
        },
        {
            "author_id": "37657118",
            "created_at": "2021-06-28T18:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409580363517726724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Ywps2H2oCC"
        },
        {
            "author_id": "1393990688644141056",
            "created_at": "2021-06-28T18:30:13.000Z",
            "id": "1409579906711887878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre elas est\u00e3o previstas cinco unidades catarinenses, sob a administra\u00e7\u00e3o do IMA. S\u00e3o elas: Parque Estadual da Serra do Tabuleiro; Parque Estadual da Serra Furada; Parque Estadual Fritz Plaumann; Parque Estadual Rio Canoas; e Parque Estadual Acara\u00ed.\n\ud83d\udcf8Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/6MfLIAUvBa"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2021-06-28T18:15:19.000Z",
            "id": "1409576157855506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo Marcos Vicentti promove mais uma expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra do\u00a0Divisor https://t.co/CBRzj2NbQl"
        },
        {
            "author_id": "16885359",
            "created_at": "2021-06-28T18:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "3108587889",
                        "start": 160,
                        "username": "mcti"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1118529656800653313",
                        "start": 200,
                        "username": "ms_olhar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409572511679930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari tem Centro de Visitantes ecol\u00f3gico, com investimento BIOECONOMIA\u2013Novo Paradigma de Desenvolvimento para MS, Finep/ @mcti e Semagro\nhttps://t.co/QhBQln4Pwc\n@ms_olhar #ciencia #tecnologia #inovacao #AquiTemFinep #ResultadoseImpactosFinep https://t.co/ziQ6MQVnOL"
        },
        {
            "author_id": "54726755",
            "created_at": "2021-06-28T17:57:18.000Z",
            "id": "1409571623569694722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um vereador agora defende um caneta\u00e7o pra instalar empresa em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. pol\u00edtico n\u00e3o precisa entender de lei, neah"
        },
        {
            "author_id": "36348670",
            "created_at": "2021-06-28T17:34:30.000Z",
            "id": "1409565886873223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerco e o monitoramento com c\u00e2meras s\u00e3o as mais novas armas usadas contra os javaporcos no parque estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro. A reserva est\u00e1 fechada h\u00e1 quase 3 anos por causa dessa esp\u00e9cie invasora:  https://t.co/AqWHePSmfr \n\n#AgroRecord"
        },
        {
            "author_id": "37657118",
            "created_at": "2021-06-28T16:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409553949376589829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udfe1\ud83c\udf33\n\n#ParquedoUtinga #bel\u00e9m #bel\u00e9mdopar\u00e1 #par\u00e1 #amazonia em Parque Estadual do Utinga https://t.co/OCyn8wW4OB"
        },
        {
            "author_id": "64990983",
            "created_at": "2021-06-28T16:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57037884",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoedgard"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "4099707635",
                        "start": 15,
                        "username": "pontes1768"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "33374761",
                        "start": 27,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409553350635495427",
            "in_reply_to_user_id": "57037884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoedgard @pontes1768 @cirogomes S\u00f3 o maninho que tinha uma casa que o cimento chegava de helicoptero. Mas \u00e9 coisinha besta s\u00f3 desmatou area de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir um barraquinho...\nhttps://t.co/hSb65wGpXE"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-06-28T16:38:09.000Z",
            "id": "1409551705298059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia https://t.co/lZdg1tOyjx"
        },
        {
            "author_id": "1249747944213012481",
            "created_at": "2021-06-28T16:37:55.000Z",
            "id": "1409551648784105480",
            "in_reply_to_user_id": "1249747944213012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho um fasc\u00ednio por montanhas e vulc\u00f5es ????? e eu escrevi isso na minha carta quando fui pro interc\u00e2mbio, acabou que eles me deixaram em uma cidade chamada Ohakune q fica no meio de um parque nacional que tem nada mais nada menos que TR\u00caS vulc\u00f5es, um atr\u00e1s do outro (ativos) https://t.co/1xmPSxTW3L"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-28T16:12:33.000Z",
            "id": "1409545261442023426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Algumas imagens da nossa visita \u00e0 Reserva Ecol\u00f3gica Maur\u00edcio Dantas, que \u00e9 a primeira RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Pernambuco. Bonito demais! Fica no munic\u00edpio de Bet\u00e2nia, Sert\u00e3o do Moxot\u00f3. +\n\n\ud83d\udcf8 Lu Rocha/Semas PE https://t.co/JHsWknYxOh"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-06-28T16:03:37.000Z",
            "id": "1409543016029868041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 FRIO QUE VOC\u00caS QUEREM? \u2603\ufe0f \n\nFotos e v\u00eddeos: gelo cobre Parque Nacional do Capara\u00f3 [ https://t.co/zeWKQ23USg ] \ud83d\udcf8\n\nAs temperaturas, depois das 6h30, ainda marcavam 3 \u00b0C na portaria do parque, no distrito de Pedra Menina, em Dores do Rio Preto, no Sul do Esp\u00edrito Santo"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-28T16:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "29797128",
                        "start": 7,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409542706913816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Deu no @showdavida: madeira de desmatamento ilegal da Floresta Nacional \u00e9 transportada a luz do dia! @ricabad, do ISA, lembra: \"Com a aus\u00eancia da atividade l\u00edcita, a atividade il\u00edcita entra em jogo e acaba tomando conta do processo todo\". Confira!  \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/USBzE6uZz2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-28T15:40:03.000Z",
            "id": "1409537082326880259",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,43 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-28T15:40:02.000Z",
            "id": "1409537081332822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,18 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 em 17 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "721538236888326144",
            "created_at": "2021-06-28T15:31:11.000Z",
            "id": "1409534853691973637",
            "in_reply_to_user_id": "721538236888326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e9tica brasileira tb eh passar pelo parque municipal pra cortar caminho \nir na pra\u00e7a da liberdade ver luzinha de natal\no flyer falar que vai ser na regi\u00e3o da pampulha e o evento de vdd ser longe pra porra"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-06-28T15:16:30.000Z",
            "id": "1409531156039675911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPARQUE NACIONAL SIERRA CRISTAL EM CUBA\n\nhttps://t.co/DkyVdbP4j9 https://t.co/PKAkK5Y7Rd"
        },
        {
            "author_id": "9780022",
            "created_at": "2021-06-28T14:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "13189952",
                        "start": 105,
                        "username": "julio_dx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409526337862258691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabiju, boa op\u00e7\u00e3o de passeio pra quem quer evitar aglomera\u00e7\u00e3o. D\u00e1 pra ir de bike, mas a subida \u00e9 forte. @julio_dx saca s\u00f3, bem perto do Caf\u00e9 Colonial que vc foi. em Parque Natural Municipal do Trabiju Pindamonhangaba/SP https://t.co/VYmnOS8Zyg"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2021-06-28T14:56:35.000Z",
            "id": "1409526144097980417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga. Em dois anos, j\u00e1 foram identificadas 700 esp\u00e9cies de plantas e fungos, distribu\u00eddas em 118 fam\u00edlias bot\u00e2nicas em sete formas de vida. #G1PA https://t.co/r3vC76jnaA"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-28T14:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409524870178824205",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Conheci estas estruturas e a TI Xacriaba no norte de MG, por causa do trabalho do Instituto Ekos Brasil no Parque Nacional Cavernas  do Perua\u00e7u. Tristeza. Estes \u00edndios t\u00eam tentado resgatar sua cultura h\u00e1 anos."
        },
        {
            "author_id": "937084827542740994",
            "created_at": "2021-06-28T14:35:08.000Z",
            "id": "1409520749619073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1 se passaram 48 anos desde a declara\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tablas de Daimiel Bolo de anivers\u00e1rio\n\n Uma zona h\u00famida praticamente \u00fanica na Europa, \u00e9 um o\u00e1sis para uma grande variedade de esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas Pato , especialmente como \u00e1rea de inverno para muitas aves. https://t.co/hm2DEfhNfU"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-06-28T14:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "29797128",
                        "start": 30,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409518151080058882",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro O @showdavida denunciou ontem novo caso de desmatamento ilegal. A reportagem flagrou um carregamento que estava sendo levado para uma madeireira particular instalada ao lado da Flona de Bras\u00edlia. Veja o v\u00eddeo no link: \n\nhttps://t.co/wyfGSAAwMq"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-06-28T14:18:08.000Z",
            "id": "1409516469914845191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores do Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi e do Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade do Estado do Par\u00e1 (IDEFLOR-Bio), identificaram mais duas esp\u00e9cies vegetais no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.\n\nFoto: Arnold Patrick/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/UhwwCNNhhe"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2021-06-28T14:14:11.000Z",
            "id": "1409515475797749769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade envolveu uma visita ao Museu, uma caminhada pelo Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren e uma oficina no viveiro florestal \ud83c\udf33\n\n#sp #peal #meioambiente #natureza #sa\u00fade #sus\n\nhttps://t.co/OxFmNhGRxF"
        },
        {
            "author_id": "1228685558458789888",
            "created_at": "2021-06-28T14:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1228685558458789888",
                        "start": 234,
                        "username": "SpbotanicaL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409513831135596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"3 JULHO H\u00e1 vida em Montachique\"\nA C\u00e2mara de Loures convida a participar no workshop Prepara\u00e7\u00e3o de um viveiro, que se realiza entre as 15 e as 18 horas, no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique, em Fanh\u00f5es.\" Com a participa\u00e7\u00e3o da @SpbotanicaL Info: https://t.co/mI30EVOOuZ https://t.co/ixQSWeX5vA"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-28T14:05:44.000Z",
            "id": "1409513350564876299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de Ipanema #fotografia  https://t.co/se6DrJcyhp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-28T14:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29797128",
                        "start": 2,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409511916238639108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O @showdavida denunciou ontem novo caso de desmatamento ilegal. A reportagem flagrou um carregamento que estava sendo levado para uma madeireira particular instalada ao lado da Flona de Bras\u00edlia. Veja o v\u00eddeo no link: \n\nhttps://t.co/veCpEsMVfT"
        },
        {
            "author_id": "1377353922180956163",
            "created_at": "2021-06-28T13:54:58.000Z",
            "id": "1409510639286947845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/GWIP79JJ1W"
        },
        {
            "author_id": "4491620837",
            "created_at": "2021-06-28T13:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "128372940",
                        "start": 68,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409507820899385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quintal de quem n\u00e3o  quer ser chamado de genocida!!!!\nJustifique @jairbolsonaro!!!!!!\nhttps://t.co/GbC0T9UEnE"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-28T13:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409504139411955714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 90 raz\u00f5es para continuar conservando a natureza https://t.co/Bq7KHyB36N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-06-28T13:21:03.000Z",
            "id": "1409502105866539010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua paulista em R$ 7 mil por derrubada ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea...\nhttps://t.co/U0trrKGin0"
        },
        {
            "author_id": "783983588840792064",
            "created_at": "2021-06-28T13:12:41.000Z",
            "id": "1409499998337785860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena para quem desmata seria o replantio e cuidado at\u00e9 que as \u00e1rvores atinjam o mesmo desenvolvimento de quando foram cortadas. Se pensar que algumas esp\u00e9cies levam mais de 10 anos para atingirem a idade adulta, teriam tempo pra pensar em seus atos.\n\nhttps://t.co/ULU4jYSR69"
        },
        {
            "author_id": "954527633638903808",
            "created_at": "2021-06-28T13:10:05.000Z",
            "id": "1409499342063509512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a ONG, infraestrutura reduzir\u00e1 matan\u00e7a de animais e acidentes\n\nO trabalho da Amigos das Florestas tem se destacado h\u00e1 anos no Parque Nacional de Veadeiros. \nAgora, al\u00e9m da implanta\u00e7\u00e3o das medidas, precisamos monitor\u00e1-las para avaliar se funcionam.\n https://t.co/u2irr5l6ba https://t.co/oyG4cE6roq"
        },
        {
            "author_id": "1786921891",
            "created_at": "2021-06-28T13:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "826655671416401921",
                        "start": 84,
                        "username": "janainalimasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409499338296942598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\nO Parque Municipal Horto do Ip\u00ea Precisa de voc\u00ea @janainalimasp \nEssa \u00e1rea est\u00e1 sendo destru\u00edda dia a dia. Foi aberta a vota\u00e7\u00e3o p\u00fablica para que a Prefeitura priorize e implemente esse Parque. Ajude-nos."
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-06-28T13:07:30.000Z",
            "id": "1409498694760779777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha na Ba\u00eda de Guanabara vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/HwQuf7NE5s"
        },
        {
            "author_id": "1156238619297964033",
            "created_at": "2021-06-28T13:04:09.000Z",
            "id": "1409497851793661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1 e situa-se a aproximadamente 50 km ao sul da cidade de Jasper. https://t.co/pXxqATh5Jh"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-06-28T13:00:27.000Z",
            "id": "1409496919337058309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serradores foram autuados e madeira de origem ilegal foi apreendida, durante a\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os ambientais https://t.co/fqTPF1gjjf"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-06-28T12:52:25.000Z",
            "id": "1409494899444097030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nCa\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia\nhttps://t.co/M0wHfTBdro https://t.co/gbaENmc2Tf"
        },
        {
            "author_id": "302207767",
            "created_at": "2021-06-28T12:28:54.000Z",
            "id": "1409488981012668423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira \u00e9 retirada ilegalmente da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/FgevF7Rx5N"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-28T12:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "831112623219470337",
                        "start": 119,
                        "username": "ISPN_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409486739199176708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Mosaico Gurupi engloba 6 Terras Ind\u00edgenas e uma reserva biol\u00f3gica, entre PA e MA. Com os Di\u00e1logos intermediados pelo @ISPN_Brasil lideran\u00e7as ind\u00edgenas podem compartilhar experi\u00eancias e denunciar crimes ocorridos em seus territ\u00f3rios:\n\nhttps://t.co/zMkGqZTeSm"
        },
        {
            "author_id": "79758292",
            "created_at": "2021-06-28T12:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "33584794",
                        "start": 106,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409485500038189064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Metr\u00f3poles: Madeira \u00e9 retirada ilegalmente da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/58ft95okHI\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1332432383543488513",
            "created_at": "2021-06-28T12:06:30.000Z",
            "id": "1409483340743335938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Municipal de Belo Horizonte e o escritor Cyro dos Anjos, #OttoEscreveu Aves e letras resistem (FSP, 28/06/1991)\n\n\"O pessimismo \u00e9 um virtude mineira, sobretudo na gera\u00e7\u00e3o do Cyro. Virtude ou defeito, como queiram.\" https://t.co/O8aKamqnjY"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-06-28T12:01:00.000Z",
            "id": "1409481958195748868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para planejar\u2757 \nVoc\u00ea conhece o #ParqueDaCatacumba ? Esta grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica \u00e0s margens da #LagoaRodrigoDeFreitas. O Parque tem cerca de 27 hectares de \u00e1rea e uma mata densa com enorme diversidade de fauna \ud83e\udd8b\ud83e\udd9ce flora \ud83c\udf33\ud83c\udf31.\n\n\ud83d\udcf8 @felipe21jpa https://t.co/YDJZlIqU2T"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2021-06-28T11:50:06.000Z",
            "id": "1409479215238557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Zero pessoas se surpreendem ao saber que dois militares s\u00e3o respons\u00e1veis pelo esquema criminoso\n\nhttps://t.co/uKuTxUlL3M"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-06-28T11:39:39.000Z",
            "id": "1409476584302682117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia  https://t.co/eyjokt0iQ3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-28T11:39:07.000Z",
            "id": "1409476450646851590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 12 de junho de 2021 o desmatamento de 0,25 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,43 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1071956944473210883",
            "created_at": "2021-06-28T11:35:00.000Z",
            "id": "1409475414536429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Salles saiu, mas os ataques ao Meio Ambiente continuam.\n\nhttps://t.co/rmoD5eIx3Y"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-06-28T11:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409474487045607426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/JmqixUiyry"
        },
        {
            "author_id": "1369884330",
            "created_at": "2021-06-28T11:19:03.000Z",
            "id": "1409471400222629894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMDIADF Bom dia Fred e Nat\u00e1lia, como \u00e9 que na cara do poder acontece uma destrui\u00e7\u00e3o da floresta Nacional e ningu\u00e9m faz nada, um absurdo. Cicero de Santa Maria Norte!"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-06-28T11:17:25.000Z",
            "id": "1409470989772148743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMDIADF um absurdo esse sujeito roubando madeira da Floresta Nacional. Cadeia para ele."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-28T11:14:49.000Z",
            "id": "1409470338283585542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mTdMhX6Kl3"
        },
        {
            "author_id": "1129380523867017216",
            "created_at": "2021-06-28T10:55:17.000Z",
            "id": "1409465421963669507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia  https://t.co/6tubeHnuet"
        },
        {
            "author_id": "55697022",
            "created_at": "2021-06-28T10:21:30.000Z",
            "id": "1409456918519758851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/kA4R37hYJm"
        },
        {
            "author_id": "762975156465700864",
            "created_at": "2021-06-28T10:20:36.000Z",
            "id": "1409456693415645187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira \u00e9 retirada ilegalmente da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Se n\u00e3o conseguem controlar aqui, neste quadradinho nanico, imaginam o que acontece na Amaz\u00f4nia! https://t.co/NN4hUuJpXZ"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2021-06-28T09:52:23.000Z",
            "id": "1409449592551321603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia | Fant\u00e1stico | G1 \"Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia | Fant\u00e1stico | G1\" https://t.co/6jAC45GIV3"
        },
        {
            "author_id": "1340746199683502080",
            "created_at": "2021-06-28T08:11:48.000Z",
            "id": "1409424280148926468",
            "in_reply_to_user_id": "1340746199683502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa eu achei uns de BH \ud83d\ude2d e o meu fav que mostra que no parque municipal TINHA VEADINHOS EU NUNCA VOU SUPERAR ISSO"
        },
        {
            "author_id": "1368700612746022914",
            "created_at": "2021-06-28T07:57:53.000Z",
            "id": "1409420774696497155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo ecocida,  genocida, deixa um rastro de destrui\u00e7\u00e3o por onde passa. #ForaBolsonaro \nhttps://t.co/rOgJYahHji"
        },
        {
            "author_id": "35190078",
            "created_at": "2021-06-28T07:40:37.000Z",
            "id": "1409416432165720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/lnSkzZOq4W"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-28T06:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1049644164",
                        "start": 196,
                        "username": "naskrecki"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "462578542",
                        "start": 207,
                        "username": "EOWilsonFndtn"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "39585367",
                        "start": 222,
                        "username": "Harvard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409395615146991621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o Parque Nacional da #Gorongosa atrav\u00e9s dos olhos de Piotr Naskrecki durante a nossa pr\u00f3xima sequ\u00eancia de Instagram a partir de Segunda-feira, 28 de Junho. Detalhes - https://t.co/UnEjEfgYGo\n@naskrecki @EOWilsonFndtn @Harvard https://t.co/Am67gA4BNC"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-06-28T06:09:04.000Z",
            "id": "1409393392728129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Dunas do Rosado \n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Rosado, situada no munic\u00edpio de Porto do Mangue, no estado do Rio Grande do Norte, re\u00fane lado a lado a geografia \u00e1rida do interior do Nordeste e as praias paradis\u00edacas do Oceano Atl\u00e2ntico. Trata-se de (1/3) https://t.co/xpbyqjfMHw"
        },
        {
            "author_id": "77790277",
            "created_at": "2021-06-28T04:57:02.000Z",
            "id": "1409375261972484096",
            "in_reply_to_user_id": "77790277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia\". #impeachmentJa #ForaBolsonaroGenocida #BolsonaroCorrupto #BolsonaroVaiCair #desmatamento #meioambiente #sallesnacadeia #icmbio #ibama #BolsonaroCaiu #PL490Nao"
        },
        {
            "author_id": "77790277",
            "created_at": "2021-06-28T04:54:33.000Z",
            "id": "1409374637474127872",
            "in_reply_to_user_id": "77790277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia\". #impeachmentJa #ForaBolsonaroGenocida #BolsonaroCorrupto #BolsonaroVaiCair #desmatamento #meioambiente #sallesnacadeia #icmbio #ibama #BolsonaroCaiu"
        },
        {
            "author_id": "77790277",
            "created_at": "2021-06-28T04:53:23.000Z",
            "id": "1409374343470227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia\". #impeachmentJa #ForaBolsonaroGenocida #BolsonaroCorrupto #BolsonaroVaiCair #desmatamento #meioambiente #sallesnacadeia #icmbio #ibama"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2021-06-28T04:39:23.000Z",
            "id": "1409370821626413058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/Xg3W2hM1A6"
        },
        {
            "author_id": "1179531891982118912",
            "created_at": "2021-06-28T04:24:52.000Z",
            "id": "1409367167846453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 a floresta nacional de Brasilia, a 50Km do pal\u00e1cio do planalto, est\u00e1 sendo desmatada ilegalmente por madeireiras. Um dos criminosos \u00e9 um 3 sargento-bombeiro,bolsonarista,que gosta muito de tirar fotos com o genocida. Denominam-se\u201damigos da floresta\u201d..."
        },
        {
            "author_id": "43916427",
            "created_at": "2021-06-28T04:24:39.000Z",
            "id": "1409367115258384387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo agora o Fant\u00e1stico na GloboNews e chocado com os caras tirando madeira da floresta nacional na maior cara de pau (desculpa o trocadilho) e ainda ficando putinhos quando questionados"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-06-28T04:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409365102193750019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia.\nhttps://t.co/vTJe4cJPSp\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "235640900",
            "created_at": "2021-06-28T03:38:17.000Z",
            "id": "1409355446339751942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/UshrIwTI37\nFloresta Nacional de Bras\u00edlia pede socorro..."
        },
        {
            "author_id": "875448502553387008",
            "created_at": "2021-06-28T03:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59284156",
                        "start": 0,
                        "username": "coracaodegalo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "602343080",
                        "start": 15,
                        "username": "WilliamRLopesBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409352605340426242",
            "in_reply_to_user_id": "59284156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coracaodegalo @WilliamRLopesBH O primeiro fantasma \u00e9 a funda\u00e7\u00e3o desse clube, 8 desocupados no Parque Municipal em 25/03/1908 decidiram tirar alegria de uma na\u00e7\u00e3o de torcedores ao criar esse time."
        },
        {
            "author_id": "1394264855977267202",
            "created_at": "2021-06-28T03:19:51.000Z",
            "id": "1409350806562869249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz a ora\u00e7\u00e3o nesse lugar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9PRW54eRBQ"
        },
        {
            "author_id": "1394264855977267202",
            "created_at": "2021-06-28T03:12:31.000Z",
            "id": "1409348961387913219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LVUG7aUtxn"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-28T03:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "29797128",
                        "start": 24,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409345839416451077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1696,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 409
            },
            "text": "A reportagem de hoje do @showdavida mostrou as consequ\u00eancias da MILITARIZA\u00c7\u00c3O do meio ambiente.\nCorrup\u00e7\u00e3o, desmatamento, roubo, dinheiro sujo e trucul\u00eancia.\nUma MILICIA AMBIENTAL agindo numa FLONA no meio da cidade.\nImagine como agiriam na Amaz\u00f4nia...\nhttps://t.co/snz8hwWI9x"
        },
        {
            "author_id": "374234735",
            "created_at": "2021-06-28T02:51:19.000Z",
            "id": "1409343624366727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 1908 no parque municipal de  belo horizonte cerca de 22 garotos mataram aula e decidiram criar um time de futebol. galera n\u00e3o mate aula, estude, seja um doutor."
        },
        {
            "author_id": "1312880599070314502",
            "created_at": "2021-06-28T02:50:00.000Z",
            "id": "1409343293691994120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia https://t.co/c4vsG9BIr8 https://t.co/At2yz8tQmh"
        },
        {
            "author_id": "16268198",
            "created_at": "2021-06-28T02:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "438663167",
                        "start": 0,
                        "username": "RoseMeliande"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1409337072423481347",
            "in_reply_to_user_id": "438663167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseMeliande E a floresta nacional de Bras\u00edlia!! Lugar lindo!!"
        },
        {
            "author_id": "1286908095675891712",
            "created_at": "2021-06-28T02:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "909984872936214528",
                        "start": 0,
                        "username": "bsb_joaosilva"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16979783",
                        "start": 15,
                        "username": "Rafael_Parente"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "243291031",
                        "start": 31,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "29797128",
                        "start": 39,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "29797128",
                        "start": 72,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409334631334387712",
            "in_reply_to_user_id": "909984872936214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bsb_joaosilva @Rafael_Parente @Gov_DF @showdavida Reportagem enorme no @showdavida, est\u00e3o destruindo a floresta nacional e negociando as madeiras por aportes milion\u00e1rios, de forma criminosa, at\u00e9 o adm de Brazlandia, est\u00e1 envolvido. \n\nhttps://t.co/3rKrT9mANC"
        },
        {
            "author_id": "1286908095675891712",
            "created_at": "2021-06-28T02:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409333237223206915",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Mais uma na conta do Ibaneis, quero ver qual vai ser a desculpa da boiada que achava ser despercebida quando passou, dando um preju\u00edzo irrepar\u00e1vel ao meio ambiente da floresta nacional. Isso precisa ser investigado a fundo, os mais de 5 milh\u00f5es devolvidos para o reflorestamento."
        },
        {
            "author_id": "1398034763923996672",
            "created_at": "2021-06-28T02:07:19.000Z",
            "id": "1409332553555886083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira de desmatamento ilegal \u00e9 retirada de Floresta Nacional e transportada \u00e0 luz do dia | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/8n6OuiJ2R8"
        },
        {
            "author_id": "66179076",
            "created_at": "2021-06-28T01:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1696400882",
                        "start": 0,
                        "username": "olivrodoeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409325514297380866",
            "in_reply_to_user_id": "1696400882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olivrodoeli CHICO NAMAST\u00ca KKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU TO AT\u00c9 AGORA RINDO\nE o baphao do escandalo de corrup\u00e7\u00e3o na floresta nacional, at\u00e9 enganez envolvido"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-28T01:29:05.000Z",
            "id": "1409322933315682308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande para exercitar e ter contato com a natureza! em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/ybO5ETOs39"
        },
        {
            "author_id": "742789642932621313",
            "created_at": "2021-06-28T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409322497774866437",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico se eu tivesse uma maquina do tempo eu ia pro dia 25 de mar\u00e7o de 1908 e entraria no soco com aquele grupo de jovens no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-06-28T01:09:16.000Z",
            "id": "1409317943675133954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O #Fant\u00e1stico revela uma nova den\u00fancia de desmatamento ilegal. O caso, que acontece em Bras\u00edlia, chegou ao Minist\u00e9rio P\u00fablico: https://t.co/nrXZyzkWAJ"
        },
        {
            "author_id": "1274401116533465088",
            "created_at": "2021-06-28T00:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "29797128",
                        "start": 110,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409314712471363589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "E a emo\u00e7\u00e3o est\u00e1 como por aqui? L\u00e1 em cima! Nosso querido @ricabad disseminando o Copi\u00f4, parente em mat\u00e9ria do @showdavida sobre roubo de madeira na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/nJRl4H6aeW"
        },
        {
            "author_id": "35648158",
            "created_at": "2021-06-28T00:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "29797128",
                        "start": 20,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1274401116533465088",
                        "start": 118,
                        "username": "CopioParente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409309810227564550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gigante @ricabad no @showdavida com roupa de ir denunciar roubo de madeira na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nAli\u00e1s, o @CopioParente dessa semana est\u00e1 imperd\u00edvel. J\u00e1 ouviu? https://t.co/yluupNhj4L"
        },
        {
            "author_id": "125101075",
            "created_at": "2021-06-28T00:35:22.000Z",
            "id": "1409309413001814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Mato Sartori https://t.co/FJiCpSWST3"
        },
        {
            "author_id": "1287896855410626561",
            "created_at": "2021-06-28T00:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1394488545931366400",
                        "start": 0,
                        "username": "victorearthur1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1353274588285829121",
                        "start": 16,
                        "username": "sury_free"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409307832801972225",
            "in_reply_to_user_id": "1394488545931366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorearthur1 @Sury_Free O problema n \u00e9 isso, a empresa q plantou deve ao er\u00e1rio e h\u00e1 projeto p/ retirada do pinus como parte do pagamento das d\u00edvidas e no lugar o plantio de \u00e1rvores nativas. S\u00f3 q esta pendenga j\u00e1 teve o dedo de Salles q pretendia entregar para iniciativa privada.\nhttps://t.co/022F02vLgh"
        },
        {
            "author_id": "979403283889606656",
            "created_at": "2021-06-28T00:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1409306885967204354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/O3DZODqU0g"
        },
        {
            "author_id": "173616739",
            "created_at": "2021-06-28T00:24:44.000Z",
            "id": "1409306739321737222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Gov do Estado querendo abrir uma rodovia no meio da mata que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... (um parque estadual) \nhttps://t.co/H1HUWjzjKd"
        },
        {
            "author_id": "979403283889606656",
            "created_at": "2021-06-28T00:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1409305315678490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/me3QZW0Qmq"
        },
        {
            "author_id": "65241804",
            "created_at": "2021-06-28T00:15:30.000Z",
            "id": "1409304413643186180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazl\u00e2ndia no #Fant\u00e1stico (Desmatamento da Floresta Nacional).. \nAssistindo o povo conhecido na TV e tirando foto pra contar a fofoca pra algu\u00e9m.  \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "52178270",
            "created_at": "2021-06-28T00:13:51.000Z",
            "id": "1409303999174647809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do Marcelo Canellas sendo amea\u00e7ada durante reportagem sobre a derrubada de uma floresta nacional em uma \u00e1rea urbana, em Bras\u00edlia. Mat\u00e9ria \u00e9 do Fant\u00e1stico. https://t.co/Lj5Ab90qG4"
        },
        {
            "author_id": "979403283889606656",
            "created_at": "2021-06-28T00:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1409303842026622978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/eWZDJoQx66"
        },
        {
            "author_id": "21426603",
            "created_at": "2021-06-28T00:11:20.000Z",
            "id": "1409303364047978499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem exibida h\u00e1 pouco no Fant\u00e1stico sobre a retirada ilegal de madeira da Floresta Nacional por xerimbabos de Bolsonaro \u00e9 um exemplo lindo do jornalismo de merda da Globo. Por isso que ele odeia."
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-06-28T00:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "259840707",
                        "start": 7,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "785831834361798657",
                        "start": 16,
                        "username": "MPMAoficial"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "106714016",
                        "start": 29,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "184762182",
                        "start": 49,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409302951160692737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade a @MPF_PGR @MPMAoficial @policiafederal e o @exercitooficial ????\n\nNgm ta fazendo nada nesse pais? ESTAO DESMATANDO A FLORESTA NACIONAL https://t.co/1AHLIk8NF9"
        },
        {
            "author_id": "1287896855410626561",
            "created_at": "2021-06-28T00:03:15.000Z",
            "id": "1409301331244879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Depois de assistir esta reportagem do roubo de madeira da Floresta Nacional de Bras\u00edlia no Fant\u00e1stico, com ares de legalidade, d\u00e1 para ver como o aparelhamento das pol\u00edcias por grupos de milicianos, bandidos e ladr\u00f5es j\u00e1 tomou conta do Brasil. \ud83d\ude14 https://t.co/MBtnG3ENsP"
        },
        {
            "author_id": "239656361",
            "created_at": "2021-06-28T00:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 8,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "243291031",
                        "start": 26,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409301047449952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao @IbaneisOficial , @Gov_DF exonerar o Adm de Blazlandia amanh\u00e3.\nEssa reportagem do #Fantastico \u00e9 um esc\u00e2ndalo, em plena floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "30678740",
            "created_at": "2021-06-28T00:00:36.000Z",
            "id": "1409300663943712772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chocado com a hist\u00f3ria do desmatamento da Floresta Nacional, aqui em Bras\u00edlia. A gente pensa que isso acontece s\u00f3 longe, na Amaz\u00f4nia, e se esquece dos crimes ambientais debaixo do nosso nariz. A prop\u00f3sito, ali \u00e9 \u00e1rea de interesse para invas\u00f5es e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "3809133855",
            "created_at": "2021-06-28T00:00:15.000Z",
            "id": "1409300574156242950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta sacanagem os cara dizendo ser amigo da FLORESTA NACIONAL DE BRASILIA, e est\u00e1 indo la DESMATAR o FLONA. Namoral quando vejo isso me encho de \u00f3dio se tivesse uma arma matava!"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2021-06-27T23:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "243291031",
                        "start": 105,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 138,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409300451988627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Den\u00fancia sobre irregularidades na gest\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, com conhecimento de \u00f3rg\u00e3os do @Gov_DF. As falcatruas da gest\u00e3o @IbaneisOficial n\u00e3o se restringem \u00e0 pasta da sa\u00fade. \nhttps://t.co/7YOIKSIrl2"
        },
        {
            "author_id": "34434712",
            "created_at": "2021-06-27T23:58:31.000Z",
            "id": "1409300139781525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fant\u00e1stico tr\u00e1s mais uma corrup\u00e7\u00e3o no governo Ingan\u00eais, agora na administra\u00e7\u00e3o de Brazlandia, devastando a Floresta Nacional com a participa\u00e7\u00e3o de um sargento do CBMDF, esperem o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo\u2026Caixa de Pandora!!!\n#ForaIngan\u00eais"
        },
        {
            "author_id": "1311102943",
            "created_at": "2021-06-27T23:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 9,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "243291031",
                        "start": 92,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "77096757",
                        "start": 102,
                        "username": "arletesampaio"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "63507573",
                        "start": 117,
                        "username": "leandrograss"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "81384580",
                        "start": 131,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "980846559444291585",
                        "start": 145,
                        "username": "julialucydf"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "89283992",
                        "start": 158,
                        "username": "agacielmaia"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "171983316",
                        "start": 171,
                        "username": "claudio_dep"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "76453624",
                        "start": 184,
                        "username": "ClaudioAbrantes"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "65537285",
                        "start": 201,
                        "username": "DanielDonizet"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1864033711",
                        "start": 216,
                        "username": "ReginaldoVeras"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "165914831",
                        "start": 232,
                        "username": "DeputadoRoberio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409299746657812481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que isso @IbaneisOficial ??? Voc\u00ea t\u00e1 protegendo o desmatamento ilegal na floresta nacional? @Gov_DF \n\n@arletesampaio @leandrograss @fabiofelixdf @julialucydf @agacielmaia @claudio_dep @ClaudioAbrantes @DanielDonizet @ReginaldoVeras @DeputadoRoberio \n \nV\u00e3o deixar?? #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "905283052821245952",
            "created_at": "2021-06-27T23:56:51.000Z",
            "id": "1409299718824468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira da floresta nacional de Bras\u00edlia??Meu Deus,esse po\u00e7o n\u00e3o tem fundo n\u00e3o?#Fantastico #dfnofantastico https://t.co/8p0RjSEPtU"
        },
        {
            "author_id": "869507074211946496",
            "created_at": "2021-06-27T23:56:43.000Z",
            "id": "1409299687820173315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando agora no fant\u00e1stico....Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Flona (floresta nacional) de baixo no nosso nariz e o administrador de Brazl\u00e2ndia diz que n\u00e3o v\u00ea problema na parceria com essa empresa \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "766179978262278144",
            "created_at": "2021-06-27T23:56:20.000Z",
            "id": "1409299590608740360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A boiada continua passando \ud83d\udc02\nAgora at\u00e9 na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  #Fant\u00e1stico https://t.co/PwP71rgmlK"
        },
        {
            "author_id": "2924035066",
            "created_at": "2021-06-27T23:56:17.000Z",
            "id": "1409299577900093449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma FLONA (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) sendo usada pra explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, e n\u00e3o (pasmem) pra conservar\n\nPNMA, SNUC, Cod. Florestal e a CF (art. 225) s\u00e3o inexistentes atualmente"
        },
        {
            "author_id": "1262424871495241730",
            "created_at": "2021-06-27T23:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 0,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409299487970021376",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IbaneisOficial est\u00e1 no Fant\u00e1stico. H\u00e1 muito q se explicar sobre a explora\u00e7\u00e3o de madeira ilegal na Floresta Nacional. E ainda tem PM Bolsonarista fazendo papel de jagun\u00e7o e intimidando a reportagem. #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "2382201930",
            "created_at": "2021-06-27T23:55:50.000Z",
            "id": "1409299464226054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMIGOS DA FLORESTA NACIONAL! #ForaBolsonaroGenocida"
        },
        {
            "author_id": "1266628188",
            "created_at": "2021-06-27T23:55:15.000Z",
            "id": "1409299317693820933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom ver as cal\u00e7as curtas desses fdp desmatando a Floresta Nacional. Quanto mais aperta, mais choram e reclamam do Jornalismo. \n\nEsse pa\u00eds j\u00e1 era.\n\n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "194356505",
            "created_at": "2021-06-27T23:54:34.000Z",
            "id": "1409299143772803074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico mostra mais uma vez que militares amigos do Ign\u00f3bil ROUBAM descaradamente o patrim\u00f4nio p\u00fablico. Agora, madeira da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. De quebra, isto afeta os recursos h\u00eddricos da capital federal!!\u2019nn"
        },
        {
            "author_id": "3248287031",
            "created_at": "2021-06-27T23:54:23.000Z",
            "id": "1409299099753533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria sobre a remo\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional!\n\nImpressionante a pilantragem desse povo! Bolsominion nunca falha, impressionante!\n\n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-06-27T23:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38790549",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "29797128",
                        "start": 37,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409299048876675074",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA @ICMBio ... Materia do @showdavida. Denunciando DESTRUI\u00c7AO da FLORESTA NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "3086647596",
            "created_at": "2021-06-27T23:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "29797128",
                        "start": 24,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409299024130330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohhrra meu, s\u00f3 da DF no @showdavida hoje. E s\u00f3 not\u00edcias ruins: Lazarento, hackeamento de aulas digitais educacionais e desmatamentos no Parque Nacional promovido por bolsonarista apoiador do Ibaneis. T\u00e1 foda \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "210572660",
            "created_at": "2021-06-27T23:53:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1409298944388222981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Amigos da Floresta Nacional est\u00e3o mais para Amigos da On\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "35272717",
            "created_at": "2021-06-27T23:52:55.000Z",
            "id": "1409298729769869317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o faz sentido nenhum uma empresa pra limpar uma floresta nacional. #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "121257965",
            "created_at": "2021-06-27T23:52:18.000Z",
            "id": "1409298573343199237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hahaha hahaha hahaha hahaha hahaha hahaha hahaha hahaha hahaha hahaha o governo Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 CORRUPTO !! O GOVERNO BOLSONARO \u00c9 MUITO CORRUPTO. #FANTASTICO ICMBIO , RICARDO SALLES , FLONA , ESPLANADA , FLORESTA NACIONAL , GOVERNO DO DF ! \u00c9 MUITA CORRUP\u00c7\u00c3O !!"
        },
        {
            "author_id": "1260609643027542019",
            "created_at": "2021-06-27T23:52:11.000Z",
            "id": "1409298545501523969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha olha... Ibaneis, l\u00ea-se Enganeis, permitindo desmatamento da Floresta Nacional????"
        },
        {
            "author_id": "274299091",
            "created_at": "2021-06-27T23:51:16.000Z",
            "id": "1409298314172960780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico e ainda acha certo  o desmatamento na floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2188539426",
            "created_at": "2021-06-27T23:51:13.000Z",
            "id": "1409298304052207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DE QUE ESTAMOS SABENDO DA DESTRUI\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL EM BRAS\u00cdLIA POR DEN\u00daNCIA DE UMA OUTRA MADEIREIRA QUE EST\u00c1 SENTINDO QUE A CONCORR\u00caNCIA EST\u00c1 DESLEAL COM O CRIME DA CONCORR\u00caNCIA????!!!"
        },
        {
            "author_id": "1371318319349907456",
            "created_at": "2021-06-27T23:51:00.000Z",
            "id": "1409298247596843011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos da floresta nacional, pqp a gente t\u00e1 lascado na m\u00e3o desse povo!!! \ud83d\ude22\n\n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "210572660",
            "created_at": "2021-06-27T23:50:41.000Z",
            "id": "1409298169565958152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o enxergava esse com\u00e9rcio ilegal de madeira da floresta nacional quem n\u00e3o queria."
        },
        {
            "author_id": "1262424871495241730",
            "created_at": "2021-06-27T23:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 0,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409298097159774208",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IbaneisOficial no Fant\u00e1stico!  H\u00e1 muito que se explicar  sobre a explora\u00e7\u00e3o de madeira  na Floresta Nacional. Ah! Tem PM bolsonarista fazendo papel de jagun\u00e7o e intimidando a reportagem. #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "766179978262278144",
            "created_at": "2021-06-27T23:50:18.000Z",
            "id": "1409298070492299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico entregando o governo destruindo a floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/qzDbu7ELgQ"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-06-27T23:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409297989051555846",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional denunciando retirada de madeiras nobres da FLORESTA.NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1247215898311766016",
            "created_at": "2021-06-27T23:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49730575",
                        "start": 0,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "49730575",
                        "start": 30,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409297981958938625",
            "in_reply_to_user_id": "49730575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarneyfilho @jairbolsonaro O @sarneyfilho ent\u00e3o quer dizer que est\u00e3o vendendo a Floresta Nacional para roubar a madeira ?"
        },
        {
            "author_id": "1404885694082949129",
            "created_at": "2021-06-27T23:49:34.000Z",
            "id": "1409297885468954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico \" Amigos da floresta Nacional\".\nExpectativa: proteger a Floresta.\nRealidade: https://t.co/5nUGXSlc1S"
        },
        {
            "author_id": "190034071",
            "created_at": "2021-06-27T23:49:15.000Z",
            "id": "1409297808440635394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmigos Da Floresta Nacional\u201d imagina se n\u00e3o fosse. #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "318146381",
            "created_at": "2021-06-27T23:48:07.000Z",
            "id": "1409297523131441161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velho, os cara est\u00e3o desmatando a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Que desgra\u00e7ados!  Essas \u00e1rvores fazem parte da APA que protege o Rio que abastece a porra da cidade!!!"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-06-27T23:47:50.000Z",
            "id": "1409297450758770698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatador...grileiro...da Floresta Nacional.\n\nQuemmmm diria\n\nBolsonazi"
        },
        {
            "author_id": "127547509",
            "created_at": "2021-06-27T23:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "170012953",
                        "start": 144,
                        "username": "pcdf_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "106714016",
                        "start": 159,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "121838254",
                        "start": 176,
                        "username": "mpdft"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "243291031",
                        "start": 184,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 193,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409297339592937477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha governador , al\u00e9m de n\u00e3o arrumar vacinas , est\u00e1 permitindo a destrui\u00e7\u00e3o da floresta nacional de Bras\u00edlia !!!!! \nCriminoso!!!!!!!! \n@pcdf_oficial  @policiafederal  @mpdft  @Gov_DF  @IbaneisOficial"
        },
        {
            "author_id": "86579523",
            "created_at": "2021-06-27T23:47:14.000Z",
            "id": "1409297302100090888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Edilson Gomes de Ara\u00fajo, esse \u00e9 o nome do bolsominion que est\u00e1 envolvido com o desmatamento da Floresta Nacional. #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1337194097728233476",
            "created_at": "2021-06-27T23:46:24.000Z",
            "id": "1409297091843825668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma madeireira do lado da Floresta Nacional de Brasilia. \u00c9 uma gente criminosa, reles, chul\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "4221032757",
            "created_at": "2021-06-27T23:45:58.000Z",
            "id": "1409296980791201793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ah l\u00e1 o governo fudendo com a floresta nacional de Bras\u00edlia tamb\u00e9m.\n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1240363024285929473",
            "created_at": "2021-06-27T23:45:26.000Z",
            "id": "1409296845633957890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bandidagem roubando madeira do Parque Nacional? No meio da cidade, gente! Na cara da sociedade?!?"
        },
        {
            "author_id": "121257965",
            "created_at": "2021-06-27T23:45:17.000Z",
            "id": "1409296811089608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu Deus est\u00e3o contrabandeando.madeira da Floresta Nacional at\u00e9 da Esplanada em Bras\u00edlia ??? #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "950529834282881025",
            "created_at": "2021-06-27T23:45:12.000Z",
            "id": "1409296790155939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pqp o povo n\u00e3o \nDa paz nem pra Floresta Nacional \n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "572733977",
            "created_at": "2021-06-27T23:44:43.000Z",
            "id": "1409296665371197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 na floresta nacional de Bras\u00edlia bicho!!!!"
        },
        {
            "author_id": "86579523",
            "created_at": "2021-06-27T23:44:39.000Z",
            "id": "1409296651097890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 a Floresta Nacional, patrim\u00f4nio da minha cidade e do Brasil est\u00e1 a merc\u00ea do desmatamento... \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "270022863",
            "created_at": "2021-06-27T23:42:49.000Z",
            "id": "1409296186926931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico hoje: desmatamento ilegal na Floresta Nacional, L\u00e1zaro, hacker nas escola em Taguatinga e pol\u00edticos. T\u00e1 top, n\u00e9 Bras\u00edlia?!"
        },
        {
            "author_id": "1179504332158504960",
            "created_at": "2021-06-27T23:36:48.000Z",
            "id": "1409294674452492296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibaneis permitindo o desmatamento da floresta nacional, esse maldito quer acabar com Bras\u00edlia a todo custo"
        },
        {
            "author_id": "86579523",
            "created_at": "2021-06-27T23:36:44.000Z",
            "id": "1409294656551243778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o Parque Nacional est\u00e1 livre do desmatamento, pqp.... #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-06-27T23:27:14.000Z",
            "id": "1409292267693674498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com a Tobog\u00e3 https://t.co/lMf5oLb3GY https://t.co/bw0aaZuzBL"
        },
        {
            "author_id": "86579523",
            "created_at": "2021-06-27T23:15:06.000Z",
            "id": "1409289211958624261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o Parque Nacional virou algo de desmatamento ilegal, que triste isso. Uma \u00e1rea cheia de animais nativos do cerrado \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 ... Bolsonaro est\u00e1 acabando com o pa\u00eds, literalmente. #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "575711217",
            "created_at": "2021-06-27T23:11:41.000Z",
            "id": "1409288354995314695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 assim com o boy no parque municipal https://t.co/NAORsxCDTL"
        },
        {
            "author_id": "1084172596269273088",
            "created_at": "2021-06-27T23:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "29797128",
                        "start": 15,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409286368958820355",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @showdavida Eu adoraria saber se toda a madeira que saiu da Floresta Nacional de Passa Quatro foi realmente dentro da legalidade.\nO parque ficou horroroso."
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-06-27T23:00:21.000Z",
            "id": "1409285500679098381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista recebe a\u00e7\u00e3o de\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/j1Pby6Z27i"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-27T23:00:17.000Z",
            "id": "1409285483453194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo em viagem pelo interior de Pernambuco. Passamos o s\u00e1bado e o domingo em Bet\u00e2nia, no Sert\u00e3o do Moxot\u00f3, terra da Reserva Ecol\u00f3gica Maur\u00edcio Dantas. Esta \u00e9 a primeira RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) de Pernambuco! (+) https://t.co/W0YeryRLih"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-27T22:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "29797128",
                        "start": 18,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409284437163053058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1031,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 168
            },
            "text": "Daqui a pouco, no @showdavida\n\nDen\u00fancia sobre irregularidades na gest\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia!\n\nAtentos! https://t.co/Cc3Qnab3MK"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-06-27T22:39:52.000Z",
            "id": "1409280347339100170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga https://t.co/WY7g7Q767p #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1370183911666499590",
            "created_at": "2021-06-27T22:35:57.000Z",
            "id": "1409279359224107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma porrada de fdp soltando bal\u00e3o aqui no bairro, enquanto um parque estadual que \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no bairro vizinho t\u00e1 com 3 focos de inc\u00eandio que d\u00e1 para ver aqui de casa nesse momento. Falta de no\u00e7\u00e3o do caralho"
        },
        {
            "author_id": "2321716907",
            "created_at": "2021-06-27T22:31:22.000Z",
            "id": "1409278208189648898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude05 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/QpaoMbv7k5"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-27T22:30:00.000Z",
            "id": "1409277862826283016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ama a natureza? Se encanta com a diversidade de fauna e flora brasileira? Quer conhecer o Pantanal al\u00e9m da fic\u00e7\u00e3o? Baixe o #TVBrasilPlay , procure o #ParquesdoBrasil e adentre,  onde e quando quiser, o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\nDispon\u00edvel para \ud83e\udd16 Andoid e \ud83c\udf4e iOS. https://t.co/xPvgGRJsRY"
        },
        {
            "author_id": "179293698",
            "created_at": "2021-06-27T22:12:21.000Z",
            "id": "1409273421050044420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De todos os #MantoDaMassa que vi at\u00e9 agora, esse foi o que mais gostei. Esse Parque Municipal no escudo me ganhou https://t.co/2FKNBwZb3z"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-06-27T22:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1409271025980915727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/B4szyCGtdW"
        },
        {
            "author_id": "1347602916148981768",
            "created_at": "2021-06-27T22:00:55.000Z",
            "id": "1409270544168521735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Ba\u00eda dos Golfinhos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um dos locais onde s\u00e3o encontradas altas concentra\u00e7\u00f5es de golfinhos oce\u00e2nicos no mundo todo. Ent\u00e3o se quer ver golfinhos v\u00e1 at\u00e9 l\u00e1\ud83d\ude0a.\n\n//\ud83c\udf19"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2021-06-27T21:58:17.000Z",
            "id": "1409269883695681537",
            "in_reply_to_user_id": "347315965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce6 \ud83d\ude98 As doa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m foram entregues no drive-thru organizado no Parque Municipal Eduardo Gomes, o Parc\u00e3o, onde ficam os piquetes tradicionalistas.\n\n#CavalgadaSolid\u00e1ria #DriveThru #Solidariedade #Canoas82Anos #Canoas #Anivers\u00e1rio https://t.co/ZeRkdP3JOk"
        },
        {
            "author_id": "88552955",
            "created_at": "2021-06-27T21:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409267463502630929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao me sentir ausente me busco novamente. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/FYyxAgJMxf"
        },
        {
            "author_id": "58370177",
            "created_at": "2021-06-27T21:48:06.000Z",
            "id": "1409267318035726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viver \u00e9 melhor que sonhar.\" \nEssa seria a frase que resumiria o meu final de semana. Excelentes companhias, lindas paisagens e sempre agradecendo por tudo! @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xGU0PGWxS2"
        },
        {
            "author_id": "41948282",
            "created_at": "2021-06-27T21:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "155526308",
                        "start": 221,
                        "username": "leandraleal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409265304358862857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaristas ruralistas amea\u00e7am Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nUm projeto de lei (PL984/2019) tenta reabrir a Estrada do Colono, fechada em 1986 pelos danos ambientais que causava ao atravessar o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\u2066@leandraleal\u2069  https://t.co/AqadGFMcPi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T21:38:06.000Z",
            "id": "1409264804649259015",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas j\u00e1 acumula 0,57 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T21:38:06.000Z",
            "id": "1409264804125024260",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T21:38:06.000Z",
            "id": "1409264803646828549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,31 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-27T21:34:36.000Z",
            "id": "1409263922516054016",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 98 pontos de fogo (36% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/YZkZXbEQ7n"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2021-06-27T21:33:33.000Z",
            "id": "1409263658253709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/4srdSZ2vJa https://t.co/lcbguZeb64"
        },
        {
            "author_id": "105632742",
            "created_at": "2021-06-27T21:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1965984103",
                        "start": 0,
                        "username": "19i19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409263296331591690",
            "in_reply_to_user_id": "1965984103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@19i19 Lembrando quando eu convencia meu melhor amigo a n\u00e3o ir fazer a segunda etapa do enem pra gente ir fazer piquenique no parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "52293414",
            "created_at": "2021-06-27T21:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "854131371849248768",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafa_Victor_RV"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 16,
                        "username": "Arcebispo13"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "90676816",
                        "start": 29,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 39,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409257931229511685",
            "in_reply_to_user_id": "854131371849248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafa_Victor_RV @Arcebispo13 @Atletico @GaloNaVeia Esse eu curti mais pq \u00e9 o mapa de BH, com o escuto em cima do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "754467237768069120",
            "created_at": "2021-06-27T21:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "983558611325550593",
                        "start": 0,
                        "username": "isabgontijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409255523615182851",
            "in_reply_to_user_id": "983558611325550593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabgontijo Gostei mais da preta com o mapa de Bh, destacando o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "802336248987848706",
            "created_at": "2021-06-27T20:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1409255179195715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque \u2600\ufe0f\ud83d\udc22\ud83e\udda2\ud83e\udd86\ud83e\udd9a em Parque Municipal - Barueri https://t.co/z6wMw7SxnJ"
        },
        {
            "author_id": "802336248987848706",
            "created_at": "2021-06-27T20:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1409253926059266053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/0lWwnyrWlF"
        },
        {
            "author_id": "259026870",
            "created_at": "2021-06-27T20:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1409250225953206275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejei uma exposi\u00e7\u00e3o por estar incr\u00edvel \ud83d\udc9a em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2RB3lxcmFU"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2021-06-27T20:23:40.000Z",
            "id": "1409246072233463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal atrai visitantes em Rio das Ostras\n\nO local \u00e9 um espa\u00e7o ideal para caminhada, gin\u00e1stica ao ar livre, piquenique ou para contempla\u00e7\u00e3o da natureza. Leia no https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/HjqqICZtE1"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-06-27T20:07:35.000Z",
            "id": "1409242024784515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga https://t.co/wMxwGRUXza"
        },
        {
            "author_id": "983558611325550593",
            "created_at": "2021-06-27T19:23:30.000Z",
            "id": "1409230930401710085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To muito abalada com os Mantos da Massa all black. Aquela que tem o mapa do Parque Municipal atr\u00e1s do escudo \ud83e\udd24\ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2021-06-27T19:10:42.000Z",
            "id": "1409227706999377924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Estadual do Itacolomi , em Ouro Preto, encanta os olhos e o cora\u00e7\u00e3o da gente. Foi l\u00e1 que fizemos um treino (bastante pesado ) de subidas e descidas e trilhas t\u00e9cnicas. Com passagem em Lavras Novas, Saramenha e voltando a OP. Gratid\u00e3o aos amigos \u2026 https://t.co/HV4S4qLAOP https://t.co/UCGQhCKgNe"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-06-27T19:05:54.000Z",
            "id": "1409226500155527176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UNo63yzune"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-06-27T18:57:40.000Z",
            "id": "1409224428744024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/jOS6lIlp9C"
        },
        {
            "author_id": "55845852",
            "created_at": "2021-06-27T18:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1409222923785846789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/2ZgtlBfKQP"
        },
        {
            "author_id": "115557122",
            "created_at": "2021-06-27T18:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1409221534032580611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #love #loveislove #instagood #instalike #instagram #familytime #beautiful #instamoment #photooftheday en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/joAB5y2loO"
        },
        {
            "author_id": "1155515305952776192",
            "created_at": "2021-06-27T18:44:22.000Z",
            "id": "1409221080666066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/yPRcJr76WB"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2021-06-27T18:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42990222,
                        -22.81809513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1409218151288610826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @rneilalves Caminhada no Parque Municipal do GERICINO (05/06/2021). em Parque Natural do Gericin\u00f3 https://t.co/fh0UFnkxdH"
        },
        {
            "author_id": "165421098",
            "created_at": "2021-06-27T18:30:40.000Z",
            "id": "1409217635338838021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n https://t.co/h3Ev5FR2Yc https://t.co/qk5rrqyhjd"
        },
        {
            "author_id": "454396343",
            "created_at": "2021-06-27T18:22:36.000Z",
            "id": "1409215603274129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque do Coc\u00f3 reabre aos finais de semana\u201d O Parque Estadual do Coc\u00f3 voltou a receber visitantes em todos os seus equipamentos, aos finais de semana, desde ontem, 26/06. Pr\u00e1ticas esportivas, pequenos grupos e piqueniques s\u00e3o permitidos. Wanderson Trindade / OPovo https://t.co/LSSQTjnx3b"
        },
        {
            "author_id": "1950432199",
            "created_at": "2021-06-27T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "74792468",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48298703",
                        "start": 17,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 30,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "62606094",
                        "start": 46,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409212848425799681",
            "in_reply_to_user_id": "74792468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiocastroRJ @eduardopaes @Prefeitura_Rio @GovRJ para os lados do Bairro Santa Maria no Parque Estadual da Pedra Branca , todo Domingo muita fuma\u00e7a subindo o dia INTEIRO, com certeza , desmatamento e ocupa\u00e7\u00e3o irregular. Ser\u00e1 que s\u00f3 o Moscatelli tem \ud83d\ude81 no Rio? Chega de bagun\u00e7a https://t.co/W8qjzU9Ix4"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2021-06-27T18:03:12.000Z",
            "id": "1409210720647012355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho \u00e9 no Macuco Safari\nCompre agora o seu ingresso por apenas\n10 x de 29,70\n*Moradores dos mun\u00edcipios lindeiros ao Parque Nacional tem 50% de desconto\n*Compras feitas exclusivamente pelo site\nhttps://t.co/DWwpqN3VQK"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2021-06-27T17:28:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1409202084633878531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a Natureza nos transmite.\n\nFelicidade significa enfrentar as dificuldades sem perder o equil\u00edbrio e o prazer de viver. em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/nwrsFaYccy"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-06-27T17:09:00.000Z",
            "id": "1409197080438984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea gostaria de explorar a vida marinha? Definitivamente, um dos melhores lugares para ver o maravilhoso mundo subaqu\u00e1tico \u00e9 #Xcalak, onde voc\u00ea pode ver a Barreira de Corais da Mesoam\u00e9rica, uma \u00e1rea protegida com a fauna de bichas mais colorida.\n\n#CaribeMexicano #Natureza https://t.co/q6lWVB4x2R"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-06-27T17:05:49.000Z",
            "id": "1409196281302556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica mant\u00e9m uma grande diversidade de esp\u00e9cies da flora e da fauna regional. Tamb\u00e9m fazem anivers\u00e1rio os ref\u00fagios de Santa Helena e Maracaju https://t.co/D7qzrb7oE7"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2021-06-27T17:04:17.000Z",
            "id": "1409195894742917123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo revela que, em um h\u00e1bitat com alta press\u00e3o de ca\u00e7a, o risco de preda\u00e7\u00e3o pesa mais no deslocamento dos primatas do que a disponibilidade de alimentos. Entenda os detalhes desta hist\u00f3ria no #UmS\u00f3Planeta\nhttps://t.co/DhuL78nX8o"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-06-27T17:04:13.000Z",
            "id": "1409195876589793282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista passa por fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/4OAoFMmpzJ"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-06-27T17:02:30.000Z",
            "id": "1409195446984192007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga\nhttps://t.co/xFsOpDooZb"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-27T16:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409194524484722692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Parques do Brasil https://t.co/ANR0zuddLF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-27T16:57:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409194129905569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Parques do Brasil https://t.co/ckRPyukZjK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-27T16:47:03.000Z",
            "id": "1409191559275241474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista recebe a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/l9YRMELoMV https://t.co/YKw1yjJU8a"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2021-06-27T16:40:00.000Z",
            "id": "1409189783159640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/8LLlaN0jGL - #produtoresrurais - #unidadedeconservacao"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-06-27T16:09:50.000Z",
            "id": "1409182192954138626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista recebe a\u00e7\u00e3o de\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/LJsgavGuAi"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-27T16:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409180847173951493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/WuyiwlaeJo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2021-06-27T16:03:59.000Z",
            "id": "1409180721231667206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Venha conhecer #Florianopolis , a ilha da magia...com direito a lan\u00e7amento de efluente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, licenciamento de empreendimento sem estudo de impacto de vizinhan\u00e7a, e essa bela paisagem de sacos de areia em praia paradis\u00edaca para proteger constru\u00e7\u00e3o em APP https://t.co/GPl6a8ltS5"
        },
        {
            "author_id": "1367302249198866434",
            "created_at": "2021-06-27T15:51:57.000Z",
            "id": "1409177690796609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera, o concurso #MantoDaMassa acabou. S\u00f3 ele trocar o escudo e mandar fabricar. \n\nAt\u00e9 o ano q vem! \n\nSe assemelha muito \u00e0 que eu tinha idealizado. Outra que trazia o escudo centralizado no parque municipal, all black, era minha preferida at\u00e9 ent\u00e3o. Mesmo conceito. \n\nPerfeitas! https://t.co/7OWfdZsUIm"
        },
        {
            "author_id": "28557656",
            "created_at": "2021-06-27T15:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1409176992587657219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o almo\u00e7o tava diferente\n.\n@paladar_raiz\n.\n.\n.\n#paladarraiz #petar #gatonamesa @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/8Pa1s0y7X6"
        },
        {
            "author_id": "1261364898359099393",
            "created_at": "2021-06-27T15:42:22.000Z",
            "id": "1409175281026355204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Fritz Plaumann https://t.co/ejRVAoIfFl"
        },
        {
            "author_id": "1261364898359099393",
            "created_at": "2021-06-27T15:41:13.000Z",
            "id": "1409174988243017732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Fritz Plaumann https://t.co/CJVIyiUItX"
        },
        {
            "author_id": "18195779",
            "created_at": "2021-06-27T15:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1409174667781414918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature is life #miradourodapedrabela #green #nature #weekend #ger\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Z2hugj5bj9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T15:37:10.000Z",
            "id": "1409173972067840006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 17 de junho de 2021 o desmatamento de 0,32 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 5,16 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "50097223",
            "created_at": "2021-06-27T15:12:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1409167832965865475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversando sobre filmes procurei um registro de mostras que aconteceram no CHM Essa \u00e9 uma das coisas que mais tenho saudades, mostras noturnas de cinema. As fotos s\u00e3o da sess\u00e3o de \u201cA Hora do Pesadelo\u201d e \u201cSexta-feira 13\u201d no Parque Municipal, 17/07/2015. https://t.co/uDD0QFykHj"
        },
        {
            "author_id": "1395183060384161795",
            "created_at": "2021-06-27T15:08:22.000Z",
            "id": "1409166723157213198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/Clnyhbb5Mc"
        },
        {
            "author_id": "3038246663",
            "created_at": "2021-06-27T14:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1409159816707248133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu grito de guerra \u00e9 montanha\nMontanha responde o rochedo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mzJsZ6ADfW"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-27T14:26:35.000Z",
            "id": "1409156209312079874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga https://t.co/2OrGiyOHdS https://t.co/pMrZYRI3w0"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2021-06-27T14:18:41.000Z",
            "id": "1409154220763320323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 O Vale do Matutu \u00e9 uma Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e fica a 1300m de altitude. \ud83e\udd7e Aiuruoca, MG, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/C4G202Ano1 https://t.co/i34IfQnZ6y"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-27T13:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1409148620771835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pQzHtou5dL"
        },
        {
            "author_id": "718898143",
            "created_at": "2021-06-27T13:19:24.000Z",
            "id": "1409139301389058056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lembrando de uma festa junina que fui quando era mais nova, dentro do parque nacional. Eu comi tanto v\u00e9i, queria de novo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-27T13:05:55.000Z",
            "id": "1409135908121505794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wuuRR0yqhD"
        },
        {
            "author_id": "916865673715945472",
            "created_at": "2021-06-27T12:32:22.000Z",
            "id": "1409127466002747396",
            "in_reply_to_user_id": "916865673715945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "qual o ministro pagaria multa de R$ 189 mil para n\u00e3o ser denunciado. Caixa 2\n\n5- Ricardo Salles foi condenado  por improbidade por fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fies.  Improbidade administrativa \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2021-06-27T12:00:01.000Z",
            "id": "1409119324808359938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 289,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "#MarLimpo\u00c9Vida | Coordenado pela Associa\u00e7\u00e3o N\u00e1utica, a Marinha participou da 23\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto \"Limpeza dos Mares\", na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo-SC. Na ocasi\u00e3o, al\u00e9m de despertar a conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, foram recolhidos, aproximadamente, 250 kg de lixo. https://t.co/Ac2icXXxvu"
        },
        {
            "author_id": "1313097257160409088",
            "created_at": "2021-06-27T11:38:31.000Z",
            "id": "1409113912038023174",
            "in_reply_to_user_id": "1313097257160409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3-Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/EgxIXbKme2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T11:36:14.000Z",
            "id": "1409113337888079873",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T11:36:14.000Z",
            "id": "1409113337359585286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,33 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 em 17 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "436184575",
            "created_at": "2021-06-27T11:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1277114079623155713",
                        "start": 0,
                        "username": "Ale48813813"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1301309097430712320",
                        "start": 13,
                        "username": "Susana76254035"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "249933905",
                        "start": 29,
                        "username": "comuna33"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1395764315920244736",
                        "start": 39,
                        "username": "direccion_tres"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "157003464",
                        "start": 71,
                        "username": "Luisa_RC_"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2752876847",
                        "start": 82,
                        "username": "ceciois"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "225071764",
                        "start": 91,
                        "username": "ValeRoel"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "184963714",
                        "start": 101,
                        "username": "Uruguay_Natural"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1296841956643962880",
                        "start": 118,
                        "username": "MAmbienteuy"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "436690630",
                        "start": 131,
                        "username": "CardosoGerman"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "278764415",
                        "start": 146,
                        "username": "adrianbatllista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "008a9ba63cfef4a4"
            },
            "id": "1409110569332973568",
            "in_reply_to_user_id": "1277114079623155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ale48813813 @Susana76254035 @comuna33 @direccion_tres @MarioSilveraok @Luisa_RC_ @ceciois @ValeRoel @Uruguay_Natural @MAmbienteuy @CardosoGerman @adrianbatllista Aqui:\nhttps://t.co/xPaZ8n6iCh"
        },
        {
            "author_id": "1053698864694333442",
            "created_at": "2021-06-27T10:34:37.000Z",
            "id": "1409097831303032836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do parque municipal de Petrolina"
        },
        {
            "author_id": "183629339",
            "created_at": "2021-06-27T08:38:19.000Z",
            "id": "1409068563902644229",
            "in_reply_to_user_id": "183629339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\ude82 Parapente na illa da eterna primavera.\n\nUnha experiencia de 10 ante unha paisaxe \u00fanica: o azul intenso do #Atl\u00e1ntico a un lado e o Parque Nacional #Timanfaya a outro.\n\n\u2753An\u00edmaste?\n\n\ud83c\udfa7 #Lanzarote https://t.co/75NgKQOkh5 https://t.co/pPNaqTxQhF"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2021-06-27T03:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2338457393",
                        "start": 0,
                        "username": "blue_livly"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1218381098041925633",
                        "start": 12,
                        "username": "vampirwslater"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408986892910186498",
            "in_reply_to_user_id": "2338457393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blue_livly @vampirwslater se vc pegar um ventinho, na testa ja n\u00e3o funciona \n\nonde pega melhor eh no pesco\u00e7o\n\neu trabalhava num parque nacional e os \u00f4nibus eram sem vidro nas janelas e de dois andares, o povo chegava de cabelo em p\u00e9 na trilha que eu guiava, o term\u00f4metro sempre dava ruim na testa"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2021-06-27T02:10:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408971062180782081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s na trilha! @dandyemanu @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/Py1pt2ssoM"
        },
        {
            "author_id": "213095290",
            "created_at": "2021-06-27T01:53:44.000Z",
            "id": "1408966747777032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou olhando umas bolas de campo aqui na Centauro pra jogar la no Parque Municipal com minha gata k vai ser maior resenha"
        },
        {
            "author_id": "750430389743841280",
            "created_at": "2021-06-27T01:09:15.000Z",
            "id": "1408955554576449539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "\u2757\u2757URGENTE - CACHORRINHA ABANDONADA NO PARQUE MUNICIPAL DOM JOS\u00c9. \u2757\u2757 BARUERI - SP\nEla est\u00e1 atualmente comigo e estou cuidando bem dela mas n\u00e3o posso ficar por muito tempo por causa dos meus pais que s\u00e3o doidos. D\u00eaem rt pfv!!!!! https://t.co/a9aaIZHmeJ"
        },
        {
            "author_id": "787374298818351104",
            "created_at": "2021-06-27T01:04:34.000Z",
            "id": "1408954373544284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que tento beber cerveja eu ou\u00e7o minha av\u00f3 falando no meu ouvido que eu n podia beber o \u201cxixi de burro do parque municipal\u201d quando eu era crian\u00e7a ela falava ela morreu continuo ouvindo"
        },
        {
            "author_id": "1027164552994205697",
            "created_at": "2021-06-27T00:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 0,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408951175790088192",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BioacusticoBr Para ser pet? Ele \u00e9 classificado como monumento natural, ent\u00e3o nem se quer tocar \u00e9 permitido, podendo ficar menos de 5 anos de pris\u00e3o ou multa de um milh\u00e3o de ienes"
        },
        {
            "author_id": "1134847816210272258",
            "created_at": "2021-06-27T00:28:06.000Z",
            "id": "1408945197866749957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem for tomar 2 dose de CORONAVAC, v\u00e1 direto no Parque municipal do Idoso. Posto exclusivo para aplica\u00e7\u00e3o de segunda dose. https://t.co/4ZuRbe216a"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2021-06-26T23:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44564,
                        -22.87081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408934917187244039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/w6yKK81lQe"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-26T23:22:17.000Z",
            "id": "1408928634488995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. 1500 hectares na Ilha de Santa Catarina. ADPAERVE defende esse Parque! https://t.co/y2Kkaz5xFL"
        },
        {
            "author_id": "2327346324",
            "created_at": "2021-06-26T23:01:58.000Z",
            "id": "1408923520135008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando, brincando, curtindo, vivendo, respirando um pouco de ar.\nIsso \u00e9 bom e necess\u00e1rio!\n\n#LucianoNeute #Fotografia #JardimJapones #ParquedeBarueri em Parque Municipal - Barueri https://t.co/VnrPejre0Q"
        },
        {
            "author_id": "300488122",
            "created_at": "2021-06-26T22:54:03.000Z",
            "id": "1408921526498365447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa terceira, com refer\u00eancia ao parque municipal, \u00e9 a que mais gostei at\u00e9 o momento. Achei sensacional. https://t.co/dXHtb6BMI7"
        },
        {
            "author_id": "72404258",
            "created_at": "2021-06-26T22:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1357666113656619012",
                        "start": 17,
                        "username": "smesporte_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408919686209839107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a equipe da @smesporte_ esteve no Parque da Vizinhan\u00e7a, do Conjunto Cachoeira Dourada, e no Parque Municipal Odilon Soares, no setor Fai\u00e7alville. Esses dois parques agora est\u00e3o sob administra\u00e7\u00e3o da Secretaria dos Esportes. Em breve, teremos inicia\u00e7\u00e3o esportiva nos dois!"
        },
        {
            "author_id": "843562848",
            "created_at": "2021-06-26T22:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "32160090",
                        "start": 0,
                        "username": "brian_habana"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1400891849414414345",
                        "start": 14,
                        "username": "galchwynn"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1272999024761679872",
                        "start": 25,
                        "username": "karloskvar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408909875124506626",
            "in_reply_to_user_id": "32160090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brian_habana @galchwynn @karloskvar Tb acho que \u00d1 chegou muito tarde a todo e sobretudo a isso, mais agora co de Catalonia, andam muito desesperados com esse tema e querem acelerar... 7 cartazes em casa sentido (REPETIDOS) do Parque NACIONAL Islas Atlanticas de Padrom a Tui \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/zXpAw53uMp"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-26T21:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "106837463",
                        "start": 125,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408906724778594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens de tirar o f\u00f4lego e caf\u00e9s especiais https://t.co/UG4Cgjr69D via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T21:35:13.000Z",
            "id": "1408901690489655299",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 2,08 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T21:35:13.000Z",
            "id": "1408901689998929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,55 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-26T21:34:32.000Z",
            "id": "1408901516623331328",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 54 pontos de fogo (26% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/9mY4hSyv7X"
        },
        {
            "author_id": "1376302497950744593",
            "created_at": "2021-06-26T21:25:37.000Z",
            "id": "1408899274763558915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer caminhada no parque estadual pra achar essas belezinhas, registrar e depois virar estudos, de cores, volumes, luz e sombra \nE enxergar beleza nas coisas simples, sempre \u2728\nBoa noite\n\n#estudobotanico https://t.co/jFpN2oq7bd"
        },
        {
            "author_id": "265715632",
            "created_at": "2021-06-26T21:24:11.000Z",
            "id": "1408898911696207873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu queria ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral q ja foi desapropriada mas ainda n\u00e3o tem visita\u00e7\u00e3o organizada, pra ninguem vir me incomodar"
        },
        {
            "author_id": "1039327605504319488",
            "created_at": "2021-06-26T21:07:24.000Z",
            "id": "1408894687268814850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pol\u00edcia na frente do parque municipal mandando todo mundo pra casa pq n pode ficar ao ar livre. literalmente do LADO DO PARQUE, a steakhouse FERVENDO em aglomera\u00e7\u00e3o \ud83e\udd74\ud83e\udd74 meu Deus como eu tenho raiva de gnt ignorante"
        },
        {
            "author_id": "1408721580688039936",
            "created_at": "2021-06-26T20:17:43.000Z",
            "id": "1408882184400814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":Lake Louise\u2728\n \u00e9 um vilarejo dentro do Parque Nacional de Banff no Canad\u00e1 https://t.co/pnJMBrBDjz"
        },
        {
            "author_id": "307045523",
            "created_at": "2021-06-26T20:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1408879307129241601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembre-se de se hidratar \u270c\ud83c\udffb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/c7iADsuphD"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-26T19:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408877116343652365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional das Emas https://t.co/uPHQ4mzj1N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-06-26T19:41:47.000Z",
            "id": "1408873142026649609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/G37szj72un"
        },
        {
            "author_id": "1186456983978807297",
            "created_at": "2021-06-26T19:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1386474759060344833",
                        "start": 0,
                        "username": "1sa91s"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "790680",
                        "start": 8,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408871231642812421",
            "in_reply_to_user_id": "1186456983978807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1sa91s @bbcbrasil O teu amado mito sobre o projeto. https://t.co/F5eto4vfzp"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-26T18:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408859441781477383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/6VQYH2Bz2z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-06-26T18:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 109,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408854321748402182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis no Parque Estadual Carlos Botelho, em S\u00e3o Sim\u00e3o (SP).\n\nConfira v\u00eddeo:\n\nhttps://t.co/m2YQC4jcyk\n\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-06-26T18:24:21.000Z",
            "id": "1408853654451458057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Renato Azeredo \u00e9 atingido por inc\u00eandio https://t.co/rmasTAeqTR https://t.co/4QOAVF5A4J"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-06-26T17:53:16.000Z",
            "id": "1408845832049332226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, Per\u00f3, Cabo Frio/RJ, Brasil. Canon EOS 60D; EF24-105mm f/4L IS USM; 105mm; \u0192/8.0; 1/400s; ISO 100; Categoria: P&amp;B. https://t.co/APSDXidAlJ"
        },
        {
            "author_id": "1128688454878081024",
            "created_at": "2021-06-26T17:53:07.000Z",
            "id": "1408845795378479110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora tudo faz sentido \nParte alta do Parque Nacional do Itatiaia registra a menor temperatura do ano https://t.co/cSUmGaH524"
        },
        {
            "author_id": "39931528",
            "created_at": "2021-06-26T17:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1341392073799380992",
                        "start": 90,
                        "username": "MorandoOrlando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408842745603493892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo do Campo ganhou esta semana um novo centro comercial, entregue pelo prefeito @MorandoOrlando. A obra recebeu investimentos de R$ 1 milh\u00e3o da prefeitura e faz parte do projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o integrada e remanejamento de moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/4dWjfrsA7a"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-26T17:11:32.000Z",
            "id": "1408835330854338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/vaFZE4Xqs9"
        },
        {
            "author_id": "268900305",
            "created_at": "2021-06-26T16:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "67630592",
                        "start": 0,
                        "username": "_iucaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408832267112357889",
            "in_reply_to_user_id": "67630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_iucaa Parque estadual da Cantareira, da pra fazer trilha."
        },
        {
            "author_id": "1397672856092397575",
            "created_at": "2021-06-26T16:39:22.000Z",
            "id": "1408827235679752193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quem t\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje? \ud83e\udd73 A cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato! Al\u00e9m de ter o parque nacional mundialmente conhecido, \u00e9 rodeada por comunidades quilombolas - em uma delas, na Lagoa do Cip\u00f3, nasceu Dadinho, e a hist\u00f3ria dele a gente te conta aqui:\nhttps://t.co/ikmEOAvEwI"
        },
        {
            "author_id": "14614013",
            "created_at": "2021-06-26T16:11:20.000Z",
            "id": "1408820181099556869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que trabalho bem feito.\nA ideia das coordenadas do parque municipal ficou demais \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n#MantoDaMassa https://t.co/lPkbm7dW1M"
        },
        {
            "author_id": "1161317977733718017",
            "created_at": "2021-06-26T15:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "722277596868788224",
                        "start": 0,
                        "username": "virgini_anja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408812825586380811",
            "in_reply_to_user_id": "722277596868788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@virgini_anja a utiliza\u00e7\u00e3o de bioindicadores como elemento preliminar de an\u00e1lise de degrada\u00e7\u00e3o ambiental do solo no parque nacional do vale do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-06-26T15:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408810857883181062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/ySvn1aBvIK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T15:34:16.000Z",
            "id": "1408810854531813382",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T15:34:16.000Z",
            "id": "1408810853579718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,54 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1342785550042988544",
            "created_at": "2021-06-26T15:27:45.000Z",
            "id": "1408809212499697670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse canto \u00e9 do povo Patax\u00f3, que reuniu diversas aldeias para se manifestar esta semana contra o PL490 na BR101 em frente \u00e0 estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Monte Pascoal (uma invas\u00e3o do territ\u00f3rio ind\u00edgena). Salve nossos ancestrais! Respeito aos povos origin\u00e1rios! https://t.co/gMW21yv4RS"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-06-26T15:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408808865219682308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/PBRbDhjaqG"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-06-26T15:20:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1408807287402250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pois \u00e9. Voc\u00eas sabiam que SOMENTE 1,8% do Banco dos Abrolhos \u00e9 protegido por um Parque Nacional e todo o resto est\u00e1 aberto a toda forma de explora\u00e7\u00e3o direta?\nPrecisamos ampliar nossas \u00e1reas marinhas protegidas! https://t.co/p75cPhNi9f"
        },
        {
            "author_id": "1058823083572781067",
            "created_at": "2021-06-26T15:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "20433046",
                        "start": 0,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408805734729629697",
            "in_reply_to_user_id": "20433046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortalAmazonia Lindo! E pensar q al\u00e9m da beleza, essa regi\u00e3o guarda a maior riqueza mineral do mundo e maior reserva biol\u00f3gica conhecida do universo! Realmente, a Amaz\u00f4nia \u00f1 \u00e9 o \"pulm\u00e3o\" do mundo mas sim, o COFRE do planeta - e o Amapa, no planalto das guianas e fronteira c a Europa, \u00e9 a porta."
        },
        {
            "author_id": "2994101279",
            "created_at": "2021-06-26T14:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1122448719100641280",
                        "start": 0,
                        "username": "amazingworldpht"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408799402790170630",
            "in_reply_to_user_id": "1122448719100641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amazingworldpht Parque Nacional de Tatra - Pol\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "838796799146143744",
            "created_at": "2021-06-26T14:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "944158310554619904",
                        "start": 0,
                        "username": "Darkrovi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408797879104413701",
            "in_reply_to_user_id": "944158310554619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Darkrovi \u00c9 um parque nacional do Maine \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1188622619588939777",
            "created_at": "2021-06-26T14:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1119376273967648769",
                        "start": 0,
                        "username": "davivencesIau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408796523891249157",
            "in_reply_to_user_id": "1119376273967648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davivencesIau O PARQUE MUNICIPAL \u00c9 DE BOA, eu queria ir l\u00e1 pela natureza e pelo playground gigante enferrujado"
        },
        {
            "author_id": "1119376273967648769",
            "created_at": "2021-06-26T14:31:23.000Z",
            "id": "1408795030056230919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal e agora ta com medo de ir ne um brinquedo 100% seguro em um parque bastante confiavel https://t.co/qi3spNLFgQ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-06-26T14:30:02.000Z",
            "id": "1408794688795156485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 60,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPROBAND - COOPERATIVA DE PRODUTORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/dJpg5XEIt5"
        },
        {
            "author_id": "47839756",
            "created_at": "2021-06-26T13:53:14.000Z",
            "id": "1408785425888473094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri 13K D380+ #trb #trailrunnersbrasil #trailrunning #trail #running #runners #euescolhicorrer #deusebomotempotodo https://t.co/PHQbOfkGqy"
        },
        {
            "author_id": "1225112894905487362",
            "created_at": "2021-06-26T13:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "712093573387329536",
                        "start": 0,
                        "username": "isabilaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408780296963727364",
            "in_reply_to_user_id": "712093573387329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabilaaa Amiga, na \u00e9poca que eu fui, tive a impress\u00e3o que a cidade \u00e9 s\u00f3 uma avenida. A \u00fanica coisa que tinha pra fazer era ir pro Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mas vale muito a pena, viu? Tenho vontade de voltar pra explorar o parque com mais calma."
        },
        {
            "author_id": "300340197",
            "created_at": "2021-06-26T13:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90423509",
                        "start": 0,
                        "username": "danestacom"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5d058f2e9fe1516c"
            },
            "id": "1408778439830691842",
            "in_reply_to_user_id": "300340197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danestacom A foto da capa eh meio sacanagem porque embora sidney no Canad\u00e1 seja uma cidade min\u00fascula eh onde fica o parque nacional de Cape Breton que eh o mais bonito do pa\u00eds e eh de fato um destino internacional"
        },
        {
            "author_id": "448850883",
            "created_at": "2021-06-26T13:22:50.000Z",
            "id": "1408777775108997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale sem o velho: assista a reportagem que mostra a import\u00e2ncia de Robson Ara\u00fajo Marques para o Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/LMqDgjELyY"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-06-26T13:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408777218222923779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b6A7V9cxgz"
        },
        {
            "author_id": "1217105940291473408",
            "created_at": "2021-06-26T13:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 166,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408775348196573192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica para Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal na Costa Norte - Manguezal Enseada/Canto do Mar https://t.co/wr7aSRik4y #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-06-26T13:11:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1408775044818518018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 uma \u00e1rea protegida de Portugal, considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/eBvBOa5Zuq\n\n#MaisPortugal #Portugal #Geres https://t.co/g5Tokq2igA"
        },
        {
            "author_id": "18195779",
            "created_at": "2021-06-26T12:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408770263517384710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitalize and recharge #weekend #summer #waterfall #swimming #nature #ger\u00eas #portugal em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wpWeW5OhHj"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-26T12:46:00.000Z",
            "id": "1408768509539139585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Conversamos com Liz Chicaje, a mais nova vencedora do \u201cNobel para ambientalistas\u201d. Oriunda da Amaz\u00f4nia peruana, Chicaje foi fundamental para a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas, uma \u00e1rea super biodiversa e do tamanho de Nova Iorque e Paris juntas! \ud83d\udc47 https://t.co/vltArJvsBY"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-06-26T12:30:48.000Z",
            "id": "1408764682433859587",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ No meu mandato, j\u00e1 destinei R$ 800 mil em emendas para obras de cal\u00e7amento na cidade e recursos para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e reforma do Parque Nacional. Minha homenagem a todos os moradores de S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-06-26T12:30:48.000Z",
            "id": "1408764680210993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus parab\u00e9ns pelos 109 anos do munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato. Uma cidade repleta de belezas naturais e hist\u00f3ria, que abriga parte do Parque Nacional da Serra da Capivara, local de concentra\u00e7\u00e3o dos mais antigos s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. + https://t.co/gO51cQRosr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-26T12:04:41.000Z",
            "id": "1408758109166833671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TSidlwr87f"
        },
        {
            "author_id": "49696721",
            "created_at": "2021-06-26T11:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408756592888139777",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles Por princ\u00edpio, ningu\u00e9m gosta de carregar peso nas costas. Os cavalos o fazem porque s\u00e3o domados quando jovens. Prefiro andar de bicicleta e ter mais benef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade, e ir ao campo para ver os animais soltos.Sugest\u00e3o: se voc\u00ea gosta de animais, v\u00e1 passear no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-06-26T11:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1408751583324672001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/FM3n4MQ7gi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T11:33:21.000Z",
            "id": "1408750226207244288",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 12,50 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T11:33:21.000Z",
            "id": "1408750225246724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 2,38 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 17 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2021-06-26T10:42:18.000Z",
            "id": "1408737378148274178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. Venha voc\u00ea conhecer as Belezas do Crato Cear\u00e1. https://t.co/0i8a4XBqx7"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2021-06-26T08:27:43.000Z",
            "id": "1408703507646062596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras demole constru\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nNesta quinta-feira, dia 24 de junho, a Prefeitura de Rio das Ostras demoliu uma constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Leia no https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/whYG4AFTOA"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-06-26T08:01:28.000Z",
            "id": "1408696903085268997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/Snd5t8iwDK"
        },
        {
            "author_id": "1071570189232279555",
            "created_at": "2021-06-26T03:50:55.000Z",
            "id": "1408633850218090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensa que o povo fazia rolezinho do beijo no parque municipal em 2028 KKKKKKKKMJJN"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2021-06-26T02:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "134647381",
                        "start": 11,
                        "username": "MonicaWaldvogel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408618087805489159",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @MonicaWaldvogel Servidor p\u00fablico precisa de estabilidade. Tem muitos exemplos: o fiscal do Ibama que denunciou Bolsonaro por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tem o delegado da pol\u00edcia federal que denunciou o Salles;...."
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-06-26T02:44:15.000Z",
            "id": "1408617070540034051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FK78v9Z1ZL"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-06-26T02:44:14.000Z",
            "id": "1408617067155181576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RMuHlO7ZAy"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-06-26T01:58:33.000Z",
            "id": "1408605570442084358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#REF\u00daGIOBIOL\u00d3GICO I Reserva biol\u00f3gica mant\u00e9m uma grande diversidade de esp\u00e9cies da flora e da fauna regional.\nhttps://t.co/5PJT53V6RY"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-06-26T01:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "64467161",
                        "start": 195,
                        "username": "digurgel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1408601687149973506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquivo Confidencial \n\nExpedi\u00e7\u00e3o rios Purus/Chandless; maio de 2009.\n\nCom a equipe da Sema e BPA para \u201cdemarcar\u201d o Parque Estadual do Chandleas \n\nReportagem para o jornal  A Gazeta, com fotos de @digurgel https://t.co/lFnmuhbP5S"
        },
        {
            "author_id": "307994400",
            "created_at": "2021-06-26T00:15:25.000Z",
            "id": "1408579617699598337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2AzOBdl345"
        },
        {
            "author_id": "1394784024325939203",
            "created_at": "2021-06-25T23:48:27.000Z",
            "id": "1408572829533102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou amiga de face de uma bi\u00f3loga. Era guia num parque nacional e tal. Do nada a garota virou coach de relacionamento, e pior, voltada pro p\u00fablico masculino e eu t\u00f4 tipo WTF???"
        },
        {
            "author_id": "1392688166067445760",
            "created_at": "2021-06-25T23:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1460408186",
                        "start": 0,
                        "username": "julianabarcels"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408565766446882818",
            "in_reply_to_user_id": "1460408186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianabarcels @Atletico Essa camisa \u00e9 uma sacanagem, o escudo ficar por cima do parque municipal foi uma puta sacada."
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-06-25T23:08:56.000Z",
            "id": "1408562886092468235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal atrai visitantes em Rio das Ostras https://t.co/JPpsLzEdx4"
        },
        {
            "author_id": "3339465424",
            "created_at": "2021-06-25T23:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408562539055697924",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados O Huck vai pagar IPTU da casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1103479304019734529",
            "created_at": "2021-06-25T23:02:11.000Z",
            "id": "1408561185822232577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 que enfim alguma com refer\u00eancia ao parque municipal!!!!!!!!!!!! (desculpe se algu\u00e9m tamb\u00e9m tiver feito minha mem\u00f3ria anda fraqu\u00edssima) https://t.co/Hlzx9hUCIS"
        },
        {
            "author_id": "1286687254652563456",
            "created_at": "2021-06-25T22:26:04.000Z",
            "id": "1408552099970011141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/pfs9aHnbBG"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-25T22:15:16.000Z",
            "id": "1408549381440212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra do Giz, que fica na divisa entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba. O Programa UC Pernambuco vai elaborar estudos para o plano de manejo desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Sert\u00e3o do Paje\u00fa! https://t.co/V4xMufFBvO"
        },
        {
            "author_id": "36320075",
            "created_at": "2021-06-25T21:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408540520498954246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite cada momento da sua vida, voc\u00ea n\u00e3o sabe se ter\u00e1 oportunidade de repetir.\n\n\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/OSFR4XQkkP"
        },
        {
            "author_id": "847452349048045568",
            "created_at": "2021-06-25T21:36:33.000Z",
            "id": "1408539638160048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 de junho - Dia Nacional da Arauc\u00e1ria no Brasil. \nPor ser uma das esp\u00e9cies de plantas mais derrubadas, hoje a Araucaria angustifolia est\u00e1 Criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. \n\ud83d\udcf7: Viviane Zulian\n\ud83d\udccd: 1. Ipua\u00e7u 2. Parque Estadual das Arauc\u00e1rias 3. \u00c1gua Doce. Santa Catarina, Brasil. https://t.co/a5o4MCpOEi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T21:32:22.000Z",
            "id": "1408538582814380033",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T21:32:22.000Z",
            "id": "1408538582218772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 12 de junho de 2021 o desmatamento de 2,40 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 12,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-06-25T21:31:29.000Z",
            "id": "1408538361992814601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o  https://t.co/2gO7U7d9eH"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2021-06-25T21:12:40.000Z",
            "id": "1408533626854293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Open Call /// Resili\u00eancia: Resid\u00eancia Art\u00edstica \nA resid\u00eancia acontecer\u00e1 em espa\u00e7os rurais e/ou de natureza exuberante, entre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari e o Planalto do Parque Nacional do Itatiaia - ambos localizados na Serra da Mantiqueira, RJ, Brasil https://t.co/jGXchToBSr"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-25T21:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 16,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408532055944794115",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em audi\u00eancia na @CMADSUSTENTAVEL, representantes de produtores rurais defenderam a aprova\u00e7\u00e3o de projeto que prev\u00ea indeniza\u00e7\u00e3o para propriet\u00e1rios afetados com a cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o (PL 2001/19). https://t.co/sYvuBoQRaP"
        },
        {
            "author_id": "1103373804410163201",
            "created_at": "2021-06-25T21:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1202199236873510914",
                        "start": 0,
                        "username": "catinhakk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408531348516749339",
            "in_reply_to_user_id": "1202199236873510914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catinhakk peguei um caso que era tipo isso. terreno na encosta, no limite do parque estadual da serra do mar em ubatumirim e os caras queriam pq queriam construir la.... por causa da vista... como levar 10 fam\u00edlias p esse lugar \u00e9 ecol\u00f3gico juro"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-06-25T21:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408530815408132097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/q3l8MjCl0q"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-06-25T20:49:32.000Z",
            "id": "1408527805877391361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HuLR7MoJGQ"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-25T20:47:15.000Z",
            "id": "1408527228242169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/e5xOYsDgKh"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-06-25T20:41:49.000Z",
            "id": "1408525864439062532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m \u00e9 um dia especial e de celebra\u00e7\u00e3o na RDS do Uatum\u00e3.\n\nA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel localizada no interior do Amazonas, nos munic\u00edpios de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3 e Itapiranga, completa hoje 17 anos de funda\u00e7\u00e3o.\n(segue o fio) https://t.co/NeYiXa6ub5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-25T20:38:04.000Z",
            "id": "1408524919378309121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4OvNTXiLii"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-25T20:35:10.000Z",
            "id": "1408524188021932050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/8Q1jFGEqqq"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2021-06-25T20:21:45.000Z",
            "id": "1408520812412477441",
            "in_reply_to_user_id": "86438458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Esse canto \u00e9 do povo Patax\u00f3, que reuniu diversas aldeias para se manifestar edsa semana contra o #PL490Nao e paralisar a BR101 em frente a estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Monte Pascoal (uma invas\u00e3o do territ\u00f3rio ind\u00edgena). Cantar, dan\u00e7ar e amarrar bolsonaro no cip\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2021-06-25T20:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.5509014,
                        -17.00124145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "843e4cae6244357c"
            },
            "id": "1408520266234347522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O telefone \u00e9 um traidor.\" #paulbpreciado \ud83d\udc41 \"As mensagens que me interessam est\u00e3o nas folhas.\" #samdradee em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/Q9oMrCzlng"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-06-25T20:01:03.000Z",
            "id": "1408515604190056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz suspende plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/BbqPxqcuQl"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-06-25T20:01:03.000Z",
            "id": "1408515603200196619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz suspende plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/TMmKrEFNUE"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2021-06-25T19:55:02.000Z",
            "id": "1408514091359084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #JA2 de hoje mostra o trabalho de preven\u00e7\u00e3o a queimadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o. E mais detalhes sobre o valor da passagem do transporte coletivo. https://t.co/oAAuokjwOn"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2021-06-25T19:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1408511628593840148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo o mesmo foco de sempre! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n#caminhada #for\u00e7afocoef\u00e9 em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/vB9XVabqBG"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-25T19:30:19.000Z",
            "id": "1408507868819738628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/fVHw0tvju0"
        },
        {
            "author_id": "230015855",
            "created_at": "2021-06-25T19:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1048496882",
                        "start": 0,
                        "username": "amandapiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408502258686365698",
            "in_reply_to_user_id": "1048496882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandapiva chama Orqu\u00eddeas No Parque Estadual Da Serra Do Brigadeiro \u2013 Mg e j\u00e1 tem pra vender nos sites kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2021-06-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1408500246028505091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esp\u00e9cime de \"Muntiacus vuquangensis\" foi flagrado por uma c\u00e2mera escondida no Parque Nacional Virachey, reserva que protege animais da ca\u00e7a ilegal no Sudeste Asi\u00e1tico\nhttps://t.co/nHTWusNV8i"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-06-25T18:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47688615",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408499389455339523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @jornalhoje: Nossa reportagem mostrou que a vegeta\u00e7\u00e3o do bioma amaz\u00f4nico no Parque Estadual do Cant\u00e3o ainda n\u00e3o se recuperou dos inc\u00eandios do ano passado. Acompanhamos o trabalho dos brigadistas num trabalho preventivo! Veja este v\u00eddeo no Globoplay!\nhttps://t.co/EzzmImZhXE https://t.co/vhr7LQj0S5"
        },
        {
            "author_id": "103611332",
            "created_at": "2021-06-25T18:52:06.000Z",
            "id": "1408498251330998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Havia ouro na pele e fogo nos olhos que quase me dragaram para o abismo. (em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) https://t.co/49fbM2SwxQ https://t.co/ChzWD6tkDw"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-25T18:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408497728892686340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/YjMfwvTxxq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "145330874",
            "created_at": "2021-06-25T18:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1354523304590241796",
                        "start": 0,
                        "username": "Ligijesussilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 16,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408495100695658499",
            "in_reply_to_user_id": "1354523304590241796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ligijesussilva @AbrahamWeint \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ele supostamente voltou para mam\u00e3e, existe alguma mentira nisto?S\u00f3 lembrando o que o ex-sinistro fez com servidores p\u00fablicos federais no entorno do Parque Nacional Lagoa do Peixe, em evento para os quais os servidores n\u00e3o foram convidados.\nhttps://t.co/eD3lnvrJ5K"
        },
        {
            "author_id": "4373046495",
            "created_at": "2021-06-25T18:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1408491657604079621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+3 Desse lugar lindo em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/BKnfgORByD"
        },
        {
            "author_id": "1148958434307575809",
            "created_at": "2021-06-25T18:17:00.000Z",
            "id": "1408489418445492228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/jz9ebaJPDy https://t.co/aOV0jvzy6x@Paisajesmaravil"
        },
        {
            "author_id": "1016873858115231745",
            "created_at": "2021-06-25T18:08:55.000Z",
            "id": "1408487385063641089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara veio aqui dizendo que comprou uma propriedade dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a poucos meses de fulano.. fui procurar nos registros e achei uma certid\u00e3o de \u00f3bito. Fulano est\u00e1 MORTO desde 2005... https://t.co/hW2pzZc1gj"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-06-25T17:45:43.000Z",
            "id": "1408481544352813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7Follow: @dansoutdoorlife https://t.co/Bdkh4xrPyD"
        },
        {
            "author_id": "367244894",
            "created_at": "2021-06-25T17:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98233249",
                        "start": 0,
                        "username": "MARCOPENA13"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1329446200463007747",
                        "start": 13,
                        "username": "RaiqueTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408479284906315777",
            "in_reply_to_user_id": "98233249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MARCOPENA13 @RaiqueTavares Vc viu at\u00e9 a reuni\u00e3o dos caras no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-25T17:25:22.000Z",
            "id": "1408476425720565766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica mant\u00e9m uma grande diversidade de esp\u00e9cies da flora e da fauna regional. https://t.co/S4KlQZIJUz"
        },
        {
            "author_id": "1373365029651763202",
            "created_at": "2021-06-25T17:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "462456940",
                        "start": 7,
                        "username": "botelho_isa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408473857711738882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a @botelho_isa um roler de bike nada programado! \nE n\u00e9 que as cedentarias deram conta de pedalar\ud83d\ude05, mas tamb\u00e9m com bicicletinhas facilitaram.\nObrigada @amazonia_aventura em Parque Estadual do Utinga https://t.co/02WBusNnhp"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-25T17:13:57.000Z",
            "id": "1408473549518540806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio das Ostras atrai\u00a0visitantes https://t.co/j5u5xUHQKI"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-06-25T17:04:05.000Z",
            "id": "1408471067232985089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda e prefeituras de Rio Manso e Brumadinho solicitam cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural em Rio Manso. Proposta enfrenta oposi\u00e7\u00e3o da Copasa. Intuito \u00e9 proteger \u00e1rea de nove mil hectares em torno do reservat\u00f3rio de Rio Manso.\nhttps://t.co/L9fZJvfpsy https://t.co/k0Yk8JILyh"
        },
        {
            "author_id": "319708408",
            "created_at": "2021-06-25T15:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1408449899671306245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OlSlnndL4z"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T15:31:25.000Z",
            "id": "1408447747955462149",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 5,23 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T15:31:25.000Z",
            "id": "1408447747301072896",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T15:31:25.000Z",
            "id": "1408447746793607170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de junho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 3,04 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "162100032",
            "created_at": "2021-06-25T14:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408439590864699397",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho Lembrei dessa aqui, feita pelo fot\u00f3grafo Alessandro Bearzi, nos campos de cupinzeiros do Parque Nacional das Emas:\n\naqui ele fala sobre a produ\u00e7\u00e3o: https://t.co/9379zOWh0T https://t.co/8OfDEgDwyq"
        },
        {
            "author_id": "1333969218954551296",
            "created_at": "2021-06-25T14:37:22.000Z",
            "id": "1408434146960199683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia. https://t.co/IvdHPSFGGG"
        },
        {
            "author_id": "471580418",
            "created_at": "2021-06-25T14:11:57.000Z",
            "id": "1408427751514705927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/VeYjRdsHTe"
        },
        {
            "author_id": "1362778932160913409",
            "created_at": "2021-06-25T14:07:29.000Z",
            "id": "1408426623884529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou, na manh\u00e3 de ontem (24/06), a denominada OPERA\u00c7\u00c3O FLORESTA S/A II, no intuito de desarticular diversas madeireiras irregulares que atuam na Cidade de Buritis/RO, em especial, na FLONA Bom Futuro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. https://t.co/dMIQIpHrZr"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-25T14:01:01.000Z",
            "id": "1408424999116062722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebo frequentemente essa pergunta. Acredito que a resposta, seja a mais apropriada ao momento que vivemos. Reflita... em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/a9j1Pjkcgv"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-25T13:58:21.000Z",
            "id": "1408424328945934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continuando a viagem pelo sert\u00e3o do nosso estado, visitei a Serra da Matinha, uma riqueza natural preservada!\n\nA Prefeitura de Carna\u00edba prop\u00f4s a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no local, e a Semas dar\u00e1 toda a assist\u00eancia necess\u00e1ria para efetivar a sua prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/quaV8muker"
        },
        {
            "author_id": "1048253306622136321",
            "created_at": "2021-06-25T13:43:59.000Z",
            "id": "1408420711786496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia\nhttps://t.co/PX6CzyxvSY https://t.co/xzo38XjDmH"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2021-06-25T13:40:54.000Z",
            "id": "1408419937497104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio entre UERN e PMM visa melhorias para o Parque Municipal\n\nhttps://t.co/qz2ZXzsmhI"
        },
        {
            "author_id": "1903493448",
            "created_at": "2021-06-25T13:40:02.000Z",
            "id": "1408419716599799813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costo o precio de ingreso al Parque Nacional de #Huascar\u00e1n \u2013 2021 https://t.co/TBJxkDgBdJ #parquenacional #per\u00fa #precios"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-06-25T13:35:19.000Z",
            "id": "1408418532161986566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram plantada 40 mudas de arauc\u00e1ria no  Parque Natural Municipal Mata do Plac\u00eddio https://t.co/ia7IS0rnsO"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-06-25T12:54:42.000Z",
            "id": "1408408310311755780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL / Ocupa\u00e7\u00e3o irregular se localizava no Loteamento Enseada das Gaivotas. e foi retirada nesta quinta-feira (24)\n\n#RC24h #RioDasOstras #MeioAmbiente \n\nhttps://t.co/sTrOwQBd4E"
        },
        {
            "author_id": "885616558952914944",
            "created_at": "2021-06-25T12:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "20646711",
                        "start": 131,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 203,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1059052815094636545",
                        "start": 215,
                        "username": "profjsabino"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "94664132",
                        "start": 228,
                        "username": "hertonescobar"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "84306729",
                        "start": 243,
                        "username": "kptoledo"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "88762702",
                        "start": 253,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408406371851280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de amea\u00e7ar o Parque Nacional, a reabertura da #EstradadoColono p\u00f5e em risco as Cataratas do Igua\u00e7u, atrativo reconhecido pela @UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\nhttps://t.co/lzNiBrziwN \n\n@CoalizaoCs @profjsabino @hertonescobar @kptoledo @giovanagirardi"
        },
        {
            "author_id": "128222134",
            "created_at": "2021-06-25T12:36:23.000Z",
            "id": "1408403698410217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brasil tem o \u00fanico banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul e corais que v\u00e3o do Maranh\u00e3o at\u00e9 a Bahia, onde temos o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\u2014um verdadeiro parque embaixo d'\u00e1gua\u2026somente no Brasil encontramos esp\u00e9cies de corais como o coral-c\u00e9rebro.\"\nhttps://t.co/BIIf39rXi2"
        },
        {
            "author_id": "1402053911217836032",
            "created_at": "2021-06-25T12:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 43,
                        "username": "AscemaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408403172356468739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ignorada pelo governo de @jairbolsonaro, a @AscemaNacional pede seguran\u00e7a para os servidores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1, em Roraima. Alguns deles foram recentemente feitos de ref\u00e9ns e amea\u00e7ados de morte ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal. \n\n#MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-06-25T12:26:47.000Z",
            "id": "1408401281878794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e9 oportunidade pra quem tem 46 anos ou mais se vacinar contra Covid19 em Panambi.\nPela manh\u00e3 no Parque Municipal e a tarde na ESF Centro.\nGestantes e pu\u00e9rperas tamb\u00e9m podem vacinar a tarde. \n#Panambi https://t.co/NAchLV5KFu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-25T12:21:59.000Z",
            "id": "1408400076637040643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/El1GabSZ0P"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2021-06-25T11:51:37.000Z",
            "id": "1408392433256239106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEST\u00c3O DOS RECURSOS NATURAIS NA RESERVA EXTRATIVISTA M\u00c3E GRANDE EM CURU\u00c7\u00c1-PAR\u00c1-BRASIL https://t.co/5fSVZBdKvg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T11:40:28.000Z",
            "id": "1408389627765944330",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T11:40:28.000Z",
            "id": "1408389627275202563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 15 de junho de 2021 o desmatamento de 3,86 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 12,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "50506042",
            "created_at": "2021-06-25T11:22:04.000Z",
            "id": "1408384995782238214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes e pesquisadores de diversas \u00e1reas do conhecimento acabam de publicar o e-book \u201cEnsino, pesquisa e extens\u00e3o na Reserva Extrativista do Rio Cajari\u201d. \u00a0Saiba mais: https://t.co/RC8Cu5BRoy https://t.co/yh5rE6veN7"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-25T11:12:13.000Z",
            "id": "1408382518617911297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras demole constru\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/StxELRjUEM"
        },
        {
            "author_id": "222090895",
            "created_at": "2021-06-25T11:11:27.000Z",
            "id": "1408382326036471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/IheN4asr0i"
        },
        {
            "author_id": "1262165556511342592",
            "created_at": "2021-06-25T10:55:42.000Z",
            "id": "1408378363132190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou no Parque Nacional \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia, \u00e9 pra colaborar, est\u00e1 frio \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "815995514768523264",
            "created_at": "2021-06-25T10:34:55.000Z",
            "id": "1408373131144839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 fazendo dois anos que fui no natirruts, sem d\u00favidas, um dos melhores shows que eu fui na vida.(pensei que s\u00f3 ia dar crakudo por ser no parque municipal) e deu, mas mesmo assim foi mt bom"
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2021-06-25T10:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 43,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408365722967883778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ARTIGO | A cientista Michele Dechoum (UFSC/@CoalizaoCs) escreve sobre o impacto do Projeto de Lei que prev\u00ea a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, importante patrim\u00f4nio natural brasileiro.\n\nLeia em nosso site: https://t.co/xVRCG6dCIe\n\n\ud83d\udcf7 Christian Rizzi https://t.co/5QVtJatDau"
        },
        {
            "author_id": "2260223126",
            "created_at": "2021-06-25T09:43:21.000Z",
            "id": "1408360152747626504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar no Instagram Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\n#gurus\n#hokaoneone\n#speedgoat\n#suunto\n#2xu\n#compressport\n#aonijie\n#42k\n#kalenji\n#lurbel\n#drymax\n#tailwindnutrition\n#ultrarunning\n#ultrarunners\n#ultratrail\n#trailrunning\n#trailrunners\n#ultramarathon\n#mountainrunnin\u2026 https://t.co/sxTWpKZKlF"
        },
        {
            "author_id": "306169143",
            "created_at": "2021-06-25T07:13:55.000Z",
            "id": "1408322546563489794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oleiros ofrece este verano rutas guiadas  por el Monumento Natural Costa de Dexo https://t.co/BZj7QVBydt"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-06-25T04:35:39.000Z",
            "id": "1408282717339500545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/06/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio prorroga desconto para ingresso no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/jN7YRgmJhm"
        },
        {
            "author_id": "1129108457154633730",
            "created_at": "2021-06-25T03:25:28.000Z",
            "id": "1408265055007907843",
            "in_reply_to_user_id": "1129108457154633730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os pontos atrativos, h\u00e1 uma grande \u00e1rea verde ao longo do bairro, cercado por montanhas, o Parque Estadual da Pedra Branca. Al\u00e9m disso, a Taquara \u00e9 considerada o maior polo econ\u00f4mico de Jacarepagu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-25T03:00:02.000Z",
            "id": "1408258654739091459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Olha essa vista que ESPETACULAR \u2728\n\n\ud83d\udcf8 maladedestinos\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (RJ)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtAruZ https://t.co/0CrBMp7GXK"
        },
        {
            "author_id": "12839232",
            "created_at": "2021-06-25T00:43:05.000Z",
            "id": "1408224193712431109",
            "in_reply_to_user_id": "1258390561368805380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCriptozoologo Fui nos 2, mas, pessoalmente, curti mais esse. Foi tudo numa vibe muito boa :) Agora... o melhor de todos em BH, pelo que dizem, n\u00e3o fui. Pal\u00e1cio das Artes, anos 80, que ele saiu com a plateia do teatro e deu a volta no Parque Municipal tocando. Virou lenda."
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2021-06-24T23:16:05.000Z",
            "id": "1408202297834881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revendo Luca pela quinta vez e caramba. Os artistas da Pixar s\u00e3o inacredit\u00e1veis. Esse \u00e9 o meu registro do Parque Nacional de Cinque Terre na It\u00e1lia. \u00c9 lindo demais tanto o real quanto a vis\u00e3o art\u00edstica. https://t.co/TBshiDosT7"
        },
        {
            "author_id": "276091651",
            "created_at": "2021-06-24T23:09:52.000Z",
            "id": "1408200732667518985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1 \u00e9 ampliada em 370 hectares\u00a0 | Cear\u00e1 - \u00daltimas Not\u00edcias do Cear\u00e1 | O POVO Online https://t.co/kky9EwhVEA"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-06-24T22:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "67114802",
                        "start": 109,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408197997221933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis (SC).  (Via @MPF_SC).\n\nhttps://t.co/fpFChKi193"
        },
        {
            "author_id": "1118901903482605569",
            "created_at": "2021-06-24T22:46:05.000Z",
            "id": "1408194745713762308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafa \nGabi \nMarina \nDJ Asaph \nSaudade dessa galerinha \ud83e\udd29 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YgXSpiM8s5"
        },
        {
            "author_id": "950157539160854529",
            "created_at": "2021-06-24T22:37:36.000Z",
            "id": "1408192612008448008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hobbies de ricos:\n- tratar empregada dom\u00e9stica como escrava\n- falar mal do Brasil\n- sonegar impostos\n- construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n- ca\u00e7ar animais silvestres em extin\u00e7\u00e3o \n- assinar Revista Veja\n- vestir-se de amarelo para pedir golpe na paulista"
        },
        {
            "author_id": "1088133023613227009",
            "created_at": "2021-06-24T22:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1182419972531855362",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristianbarboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408191727350038528",
            "in_reply_to_user_id": "1182419972531855362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristianbarboso Reservas indigenas ajudam na preserva\u00e7\u00e3o da floresta, \u00e9 um parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-06-24T22:05:04.000Z",
            "id": "1408184426924851202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #travel https://t.co/XiPKC8DAnW"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-06-24T22:03:28.000Z",
            "id": "1408184021117505540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em\u00a0Florian\u00f3polis https://t.co/EGf8SgqqGY"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-06-24T21:58:37.000Z",
            "id": "1408182802252709893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria da Comunidade dos Remanescentes do Quilombo Vidal Martins.  https://t.co/utYb6dMlQd"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2021-06-24T21:52:15.000Z",
            "id": "1408181198720020486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. https://t.co/0YYC8LsWLT"
        },
        {
            "author_id": "1245729329549631490",
            "created_at": "2021-06-24T21:51:24.000Z",
            "id": "1408180985821270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai piorar, Pereira Leite minustro do meio ambiente, um absurdo...familua dele tem tradicao em ocupar terras desde seu av\u00f4 que foi politico na ditadura desde anos 60. Estao tentando desapropriar a aldeia Guarani situada no parque estadual do Jaragua. Alegam serem donos da terra ."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-24T21:39:26.000Z",
            "id": "1408177976596783105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 26 de maio de 2021 o desmatamento de 1,90 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 3,67 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3092126069",
            "created_at": "2021-06-24T20:48:31.000Z",
            "id": "1408165160511025159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravo!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \n\nhttps://t.co/DQ8Rgf5F7k"
        },
        {
            "author_id": "184937619",
            "created_at": "2021-06-24T20:33:51.000Z",
            "id": "1408161468990865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria ir\u00e1 ampliar a\u00e7\u00f5es da Uern no Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/sr4kzWSeNH"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-06-24T20:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "54518307",
                        "start": 199,
                        "username": "UFJF_"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "63969825",
                        "start": 207,
                        "username": "UFMT"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "868127218362462208",
                        "start": 215,
                        "username": "butantanoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408159706137366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma dessas cobras \u00e9 pe\u00e7onhenta e a outra \u00e9 uma \"impostora\". As duas s\u00e3o da mesma localidade, o Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas.\n\nFonte: https://t.co/XRCAxs5H8x -- estudo de cientistas da @UFJF_, @UFMT e @butantanoficial https://t.co/SZCpHR22ao"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-06-24T20:19:18.000Z",
            "id": "1408157808080605187",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto, de autoria do dep. Pinheirinho (PP-MG), determina que essa indeniza\u00e7\u00e3o aos propriet\u00e1rios das terras situadas na \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o seja paga no prazo de at\u00e9 cinco anos ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o da UC."
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-06-24T20:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "91857820",
                        "start": 48,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408157636202307586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Uern estudam firmar parceria @portaldorn https://t.co/EAUnb2nkK1"
        },
        {
            "author_id": "1349547141526671360",
            "created_at": "2021-06-24T20:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49089646",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorcidgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408155602824712193",
            "in_reply_to_user_id": "49089646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senadorcidgomes CID, como est\u00e1 aquela sua constru\u00e7\u00e3o do seu condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (AP) na serra da meruoca? Voc\u00ea pagou a multa de 6 milh\u00f5es ou ficou por isso mesmo? Ah, e o seu mega acquario encalhado de 130 milh\u00f5es desde 2008?"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-24T20:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408155483807043594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento | Parques do Brasil https://t.co/FaGjB7Oi86 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-24T20:09:57.000Z",
            "id": "1408155456632246283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERVE) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criado pelo Decreto Estadual n\u00ba 308/2007. Situa-se no munic\u00edpio de Florian\u00f3polis, no nordeste da Ilha de Santa Catarina, entre a Praia do Mo\u00e7ambique e a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. https://t.co/aOrMWKrJgj"
        },
        {
            "author_id": "1406691512839192577",
            "created_at": "2021-06-24T19:57:08.000Z",
            "id": "1408152228389605385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte das ONGs existem no pa\u00eds s\u00e3o financiados por Estados estrangeiros, basta olhar os demonstrativos financeiros. Demarca\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio ind\u00edgena e declara\u00e7\u00f5es de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o as formas de intervir na soberania do pa\u00eds. #PL490Sim #PL490Nao"
        },
        {
            "author_id": "313664695",
            "created_at": "2021-06-24T19:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "313664695",
                        "start": 68,
                        "username": "destinodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408148104872857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/rwkb0ftgPX via @@destinodeviagem"
        },
        {
            "author_id": "226480560",
            "created_at": "2021-06-24T19:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "92509126",
                        "start": 0,
                        "username": "f_trad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408140902011375621",
            "in_reply_to_user_id": "226480560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_trad Como diferentes na\u00e7\u00f5es, cada povo ind\u00edgena tem sua cultura, seus anseios, sua vis\u00e3o econ\u00f4mica e deve ter a liberdade de decis\u00e3o. N\u00e3o s\u00e3o animais protegidos num parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "56359500",
            "created_at": "2021-06-24T19:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "101804418",
                        "start": 0,
                        "username": "YreneNakamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408139133722238985",
            "in_reply_to_user_id": "101804418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YreneNakamura N\u00e3o divido. As not\u00edcias que chegam do Jalap\u00e3o s\u00e3o as piores poss\u00edveis - explora\u00e7\u00e3o dos turistas e depreda\u00e7\u00e3o do parque. Em um ponto a senadora tem raz\u00e3o - o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 para todos menos para os tocantinenses."
        },
        {
            "author_id": "101430191",
            "created_at": "2021-06-24T19:00:40.000Z",
            "id": "1408138020419686405",
            "in_reply_to_user_id": "101430191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar \u00e9 bem bonito, mas fico pensando quantos regulamentos de \u00e1rea protegida foram derrubados pra constru\u00e7\u00e3o constru\u00e7\u00e3o mesmo."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T18:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "150456968",
                        "start": 0,
                        "username": "almanzano_to"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "963106687497527297",
                        "start": 14,
                        "username": "SomosPalmas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2278012949",
                        "start": 27,
                        "username": "Alexandrepeara"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "156619759",
                        "start": 43,
                        "username": "MPETocantins"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "243592064",
                        "start": 57,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "259840707",
                        "start": 71,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "41217990",
                        "start": 80,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "150456968",
                        "start": 156,
                        "username": "almanzano_to"
                    },
                    {
                        "end": 366,
                        "id": "58798987",
                        "start": 353,
                        "username": "LailtonCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408137200584298500",
            "in_reply_to_user_id": "150456968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@almanzano_to @SomosPalmas @Alexandrepeara @MPETocantins @DefensoriaTO @MPF_PGR @MPF_TO Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o. Excelente not\u00edcia do Procurador da Rep\u00fablica @almanzano_to de que o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, j\u00e1 instaurou um procedimento investigat\u00f3rio para acompanhar essa proposi\u00e7\u00e3o do Estado do Tocantins em desestatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \ud83d\udc4f@LailtonCosta"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-24T18:51:25.000Z",
            "id": "1408135690509078530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga pr\u00e1ticas ilegais de madeireiras que atuam em Buritis/RO, em especial, na FLONA Bom Futuro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/aKMZWvGAwQ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-06-24T18:49:35.000Z",
            "id": "1408135228712009731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 surreal, maravilhoso!\nParque Nacional do glaciar, Montana, Estados Unidos.\n\ud83d\udcf7Follow: @travisburkephotography https://t.co/G9QV5j0fZd"
        },
        {
            "author_id": "1397633158011621383",
            "created_at": "2021-06-24T18:37:38.000Z",
            "id": "1408132224843649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais cumpriram 14 mandados de busca e apreens\u00e3o em quatro cidades. Justi\u00e7a tamb\u00e9m mandou bloquear R$ 47 milh\u00f5es dos investigados. https://t.co/ShjqdHzJEA https://t.co/wGAO0WEZMd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [sury_free].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sury_free",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sury_free"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ale48813813].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ale48813813",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ale48813813"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RaiqueTavares].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RaiqueTavares",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RaiqueTavares"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Treinta y Tres, Uruguay",
                "id": "008a9ba63cfef4a4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Halifax, Nova Scotia",
                "id": "5d058f2e9fe1516c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamaraju, Brasil",
                "id": "843e4cae6244357c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "767690156421812224",
                "name": "taylor swift em blank space",
                "username": "ZazadeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206677569",
                "name": "Jornal Capital",
                "username": "jornal_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807211041176293376",
                "name": "Babs",
                "username": "fruteletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53905485",
                "name": "is going through it",
                "username": "_ana_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330749219913789441",
                "name": "\u1d0as\u028f\u2077: J\u1d0f\u1d0f\u0274\u026a\u1d07 D\u1d00\u028f\u00a1!(\u0280\u1d0d)\ud83c\udf33",
                "username": "jsyjikook13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203840697",
                "name": "off",
                "username": "ocioneografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371461153",
                "name": "Gustavo Maximo",
                "username": "GustavoAoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123929348824870912",
                "name": "Solazer",
                "username": "oficialsolazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996738483296329729",
                "name": "perdeu tudo! morando de aluguel no brasil",
                "username": "psor_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992409263439007744",
                "name": "ser maldito",
                "username": "meMadMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18195779",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "stantans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271211401823096832",
                "name": "Thales Chamarelli",
                "username": "ThalesChamarel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13100222",
                "name": "Cientista no jardim",
                "username": "carloshotta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814457108292915200",
                "name": "NeoPReGo",
                "username": "neoprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787374298818351104",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98",
                "username": "jcarolinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334920870503084032",
                "name": "jppinho romantic",
                "username": "joaoppinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005902121764564994",
                "name": "JP.\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "JA1P13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306344380",
                "name": "Rita \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udd98\ufe0fGolpeDeEstadoK\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "RITAYULY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748259155849416706",
                "name": "Eduardo Feinmann",
                "username": "edufeiok",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318856778",
                "name": "Anahi",
                "username": "aleliyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363271597587656704",
                "name": "Marcos Vicentti",
                "username": "VicenttiMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816529092682149888",
                "name": "PaulaB",
                "username": "paulab_arts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171306078",
                "name": "Reiltu Sam \ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 Death Samba! \ud83c\udf5a\ud83c\udf59",
                "username": "Reylton_Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240021971322241025",
                "name": "Vanessa",
                "username": "faverovan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748592940767940608",
                "name": "Tini \u2615",
                "username": "aluadasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187138858531639296",
                "name": "Edu Machado do Instituto BMP",
                "username": "realedumachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255855852801622017",
                "name": "leo",
                "username": "leo_ansv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192186683401416706",
                "name": "Guinho",
                "username": "Guih1730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143506893",
                "name": "Vendo PC Gamer Intel Pentium Dualcore 4GB de ram",
                "username": "leonAdsl999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745353885842292737",
                "name": "\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26",
                "username": "Danielbronsato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035240470",
                "name": "\u029d\u028d.\ud83d\udc0d",
                "username": "juhmarquesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841098749367705600",
                "name": "Thaynara Melo \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c",
                "username": "thaynaramelodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371624647926681603",
                "name": "LegendaAqui",
                "username": "LegendaAqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307045523",
                "name": "Jey Vi. Albuquerque",
                "username": "JooAlbuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019712703806558209",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "db30anos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930402566160166912",
                "name": "TribunaGSP",
                "username": "TribunaGSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2992956688",
                "name": "gizelle brito",
                "username": "gizellebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261063205658509313",
                "name": "\u2022\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 (\u251b\u2727\u0414\u2727))",
                "username": "lferrazvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871330587",
                "name": "Marconi Stark Lula da Silva \ud83c\udf08\ud83e\uddd2\ud83c\udffe\ud83d\udc31\ud83c\udf33\ud83e\uddf3\u2708\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "marconitatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278343372755947521",
                "name": "um lindo ser humano\u262a\ufe0f\ud83d\ude3b\ud83e\udd9c\ud83e\udd28\ud83c\udfb6\u26a1\ud83c\udf0c",
                "username": "Med_do_Kud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252085041729060865",
                "name": "\u2661 juujbs \u2661",
                "username": "sirenartas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192491877313994754",
                "name": "Inclus\u00e3o Radical",
                "username": "radicalinclusao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692694391",
                "name": "Unic\u00f3rnio \u00e9 meio corno",
                "username": "luquetide99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812343",
                "name": "Neymar puto pq foi chamado de gordo",
                "username": "baumkrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29333142",
                "name": "Marcos",
                "username": "mabreuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377741672289816576",
                "name": "Loki vacinado",
                "username": "Donjorg66653918",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36367080",
                "name": "Wesley \u00a9",
                "username": "Wesley_VlsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052280770566479872",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafa_lindona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189616357790404614",
                "name": "wanderlustdaddy",
                "username": "wanderlustdadd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506462071",
                "name": "Henrique Geffert \ud83d\ude37\ud83d\udc89\u264c\ufe0f",
                "username": "Henrique_280786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46576649",
                "name": "Jo\u00e3o Villaverde",
                "username": "joaovillaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139293697076617224",
                "name": "Geraldo M",
                "username": "maisdireito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135519454",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "rezende_lett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270587152280301568",
                "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd2c\u2764\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "treeem_bt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265788054092029954",
                "name": "saru\u00eabado",
                "username": "NogueiraMerlot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236480074045677568",
                "name": "Leiane #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "leianesonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235964",
                "name": "Bruxinha Professora \ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcda",
                "username": "abruxinhataon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766242",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udea9Giulliano",
                "username": "giullianomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947171460925329408",
                "name": "\ud83c\udf65REF\u00daGIO DOS NERDS\ud83c\udf65 \uea00 | \u304a\u304b\u3048\u308a\u306a\u3055\u3044",
                "username": "MeuRefugioNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165343407897763845",
                "name": "P e d r o J L Sousa",
                "username": "PedroJo06512765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101084560",
                "name": "Lost4ever",
                "username": "scoobylost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166681675",
                "name": "DanielL",
                "username": "daanizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175901537",
                "name": "Queiroz Filho \ud83c\udf39",
                "username": "queirozmfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531961934",
                "name": "Perdida em casa\ud83c\udf35",
                "username": "JosinetSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243151219",
                "name": "Nathacha Regazzini \ud83d\udc0a #Populistasn\u00e3o",
                "username": "nathachareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63503745",
                "name": "DeeDee",
                "username": "daypepperland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243147791",
                "name": "Not\u00edciasdeAveiro",
                "username": "noticiasaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427613422",
                "name": "Xes\u00fas Coci\u00f1a Souto",
                "username": "COQUINAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504628889",
                "name": "M\u00e1rio A. Macedo",
                "username": "Mmacedo_tweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26376460",
                "name": "Joaquim Teod\u00f3sio",
                "username": "qteodosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891843119238565888",
                "name": "Bloco de Esquerda",
                "username": "BlocoDeEsquerda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1206039232525033472",
                "name": "LuizMediolli",
                "username": "luizfpcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4493400615",
                "name": "Marcos Borges",
                "username": "0marcosvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311279329423372290",
                "name": "Gih",
                "username": "giugytsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530616231",
                "name": "Michelle",
                "username": "michellebarouki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240353801279877120",
                "name": "Pablo100",
                "username": "Pabllo100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288205717095297024",
                "name": "GUARDA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "GuardaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66811849",
                "name": "Emanuel",
                "username": "emanuelfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60522807",
                "name": "Deni Vargues",
                "username": "Denivargues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212479210201047040",
                "name": "maria :(",
                "username": "mariaromanhole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956468994",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Sorocaba",
                "username": "acsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944643062348648448",
                "name": "\ud835\udd71l\u00e1vio",
                "username": "flavioribeeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378065324097015815",
                "name": "Raul Seixos",
                "username": "RSeixos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219223961831137281",
                "name": "Magno R. Lima \u25b6\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83d\ude37\ud83c\udfa7\u25c0\ufe0f \ud83c\udf40",
                "username": "MagnoRLima021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150171128100470785",
                "name": "Solange Blues \u2618\u2618\u2618\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udeab\ud83d\udc2e\ud83d\udeab\ud83d\udea9\ud83d\udeab\ud83c\udf39\u270d",
                "username": "Solangeblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37657118",
                "name": "CoelhoGross \uf8ff",
                "username": "coelhogross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393990688644141056",
                "name": "TVPA",
                "username": "tvpaoficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16885359",
                "name": "Finep",
                "username": "Finep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54726755",
                "name": "Vin\u00edcius Severo",
                "username": "vinisevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36348670",
                "name": "RecordTV Interior SP",
                "username": "recordtv_intsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64990983",
                "name": "Alberto Cristiano - QUER JOGAR STARFIELD?S\u00d3 NO X!",
                "username": "ACM2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57037884",
                "name": "\ud83c\udff4Rodrigo Edgard (M\u00fasica e Advocacia)",
                "username": "rodrigoedgard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4099707635",
                "name": "Jacques Pontes",
                "username": "pontes1768",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249747944213012481",
                "name": "tella",
                "username": "tewhakapono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721538236888326144",
                "name": "ane. aus no fix",
                "username": "louiejedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9780022",
                "name": "O Bom Selvagem",
                "username": "luizcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13189952",
                "name": "Taubateaner de Taubat\u00e9\u2122 100% Imunizadoh\u2122 \ud83c\udff4\ud83d\udc89\ud83d\udd34",
                "username": "julio_dx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937084827542740994",
                "name": "SilvanaBastos",
                "username": "AnalyBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228685558458789888",
                "name": "SPBot\u00e2nica - LVF",
                "username": "SpbotanicaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377353922180956163",
                "name": "Wagner_a_lenda",
                "username": "WagnerS55429595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4491620837",
                "name": "Jose Renato Marques",
                "username": "JoserenatoJrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783983588840792064",
                "name": "LilianGamba",
                "username": "GambaLilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954527633638903808",
                "name": "Alex Bager",
                "username": "AlexBager_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1786921891",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "F_Almeida1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156238619297964033",
                "name": "Mundo dos Vistos / SOS Canad\u00e1",
                "username": "MundoVistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302207767",
                "name": "Ailsinei",
                "username": "ailsinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79758292",
                "name": "\u24e1\u24de\u24d1\u24e2\u24de\u24dd \u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonhcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1332432383543488513",
                "name": "Loja de Frases",
                "username": "lojadefrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071956944473210883",
                "name": "Celso Giannazi",
                "username": "CelsoGiannazi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369884330",
                "name": "cicero vieira santos",
                "username": "cicerovieira05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129380523867017216",
                "name": "Alagoas Em Dia",
                "username": "AlagoasEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55697022",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "Babi35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762975156465700864",
                "name": "Aldo Martins",
                "username": "AldoMartim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278306424",
                "name": "Anamaria Bernardi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "anabernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340746199683502080",
                "name": "Jackie \ud83d\udc1d\ud83e\udd8c\ud83e\udd95",
                "username": "jacslost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368700612746022914",
                "name": "Ernie",
                "username": "Ernie09189521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35190078",
                "name": "jairdadinamarca",
                "username": "jairdadinamarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049644164",
                "name": "Piotr Naskrecki",
                "username": "naskrecki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462578542",
                "name": "EOWilson Foundation",
                "username": "EOWilsonFndtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39585367",
                "name": "Harvard University",
                "username": "Harvard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77790277",
                "name": "Silas Fiorotti",
                "username": "silasfiorotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179531891982118912",
                "name": "Aderson Bussinger Carvalho",
                "username": "adersonbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43916427",
                "name": "amanhecida no planeta chromatica\ud83e\udd47\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "nivicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235640900",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "FernandoBrito78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875448502553387008",
                "name": "wilson Martins",
                "username": "wilson1989Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59284156",
                "name": "@coracaodegalo",
                "username": "coracaodegalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602343080",
                "name": "William Lopes #Galo",
                "username": "WilliamRLopesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394264855977267202",
                "name": "Anderson Reis",
                "username": "Anderso72319193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374234735",
                "name": "deprecam_",
                "username": "oramonmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312880599070314502",
                "name": "Infovegbr",
                "username": "infovegbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16268198",
                "name": "patycorredora#VACINAJA#\ud83d\udc89\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56",
                "username": "patyfarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438663167",
                "name": "Rose VACINA J\u00c1 \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udff4\ud83d\udc89\ud83d\udc56",
                "username": "RoseMeliande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286908095675891712",
                "name": "SEU CASTOR \ud83e\udeb5\ud83e\uddab",
                "username": "seu_castor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909984872936214528",
                "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "bsb_joaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16979783",
                "name": "Rafael Parente",
                "username": "Rafael_Parente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1398034763923996672",
                "name": "Eu mesmo",
                "username": "Eumesmo08692800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66179076",
                "name": "Monna Bolt A Veia Cringe com orgulho S2",
                "username": "kezya_95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696400882",
                "name": "Eli",
                "username": "olivrodoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264393736282349570",
                "name": "rogeriosuave",
                "username": "rogeriosuave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742789642932621313",
                "name": "2G\u2728\ud83d\udde3",
                "username": "castrogigi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274401116533465088",
                "name": "Copi\u00f4, Parente",
                "username": "CopioParente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35648158",
                "name": "LETICIA LEITE",
                "username": "LETILEITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125101075",
                "name": "sujeita insana incoesa abstrata",
                "username": "mutavelmente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287896855410626561",
                "name": "Renato Kleber \ud83d\udc0a\ud83d\udea9",
                "username": "RenatoKleberPr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394488545931366400",
                "name": "@Gilvaniovictorearthur \ud83d\udea9",
                "username": "victorearthur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979403283889606656",
                "name": "Iago Bermanelly",
                "username": "Iago_Bermanelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173616739",
                "name": "Lucas Negr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "negraolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65241804",
                "name": "Faninha (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "Faniinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178270",
                "name": "Leo Nunes",
                "username": "Ieonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21426603",
                "name": "Ismael Benigno",
                "username": "ismaelbneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785831834361798657",
                "name": "MPMA",
                "username": "MPMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239656361",
                "name": "Wisley\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "roniwisley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30678740",
                "name": "Helder Nozima - Reforma e Carisma",
                "username": "nozima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3809133855",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91",
                "username": "macielmsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34434712",
                "name": "Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dfpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311102943",
                "name": "Jade Abreu",
                "username": "jademabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77096757",
                "name": "Arlete Sampaio",
                "username": "arletesampaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980846559444291585",
                "name": "J\u00falia Lucy",
                "username": "julialucydf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89283992",
                "name": "Agaciel Maia",
                "username": "agacielmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171983316",
                "name": "claudioabrantes",
                "username": "claudio_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76453624",
                "name": "Claudio Abrantes",
                "username": "ClaudioAbrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65537285",
                "name": "Daniel Donizet",
                "username": "DanielDonizet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864033711",
                "name": "Prof.Reginaldo Veras",
                "username": "ReginaldoVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165914831",
                "name": "Rob\u00e9rio Negreiros",
                "username": "DeputadoRoberio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905283052821245952",
                "name": "Fabi Lima",
                "username": "FabiS_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869507074211946496",
                "name": "Carlos Augusto",
                "username": "AugustoCoimbra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766179978262278144",
                "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude92 \ud83c\udd98",
                "username": "euonlineaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924035066",
                "name": "LucasP \ud83d\udea4",
                "username": "lucaspxtot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262424871495241730",
                "name": "Nara Morais",
                "username": "morais_narinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382201930",
                "name": "Gisele Terra Lustre VACINAJA\ud83d\udc89",
                "username": "LustreTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266628188",
                "name": "Giovanni Werneck",
                "username": "HRHWerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194356505",
                "name": "Marcelo Rasslan",
                "username": "mrasslan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248287031",
                "name": "Debh",
                "username": "DebhValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086647596",
                "name": "Edson Nagai \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udfe0",
                "username": "NagaiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210572660",
                "name": "Rodrigo Dionarpe",
                "username": "dionarpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35272717",
                "name": "Nath sem finan\u00e7as",
                "username": "NascimentoNath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121257965",
                "name": "Rose Esquerdalizando \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rosemarywarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260609643027542019",
                "name": "eu_desconhecido61",
                "username": "desconhecido_61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274299091",
                "name": "Karla Tatiana \ud83d\udc96",
                "username": "_karlatatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188539426",
                "name": "Die",
                "username": "novodye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371318319349907456",
                "name": "Francisco S.\ud83d\udc3a",
                "username": "wildvsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247215898311766016",
                "name": "Ivan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ivanbs91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404885694082949129",
                "name": "Charles Andreas",
                "username": "Charles65739326",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190034071",
                "name": "Cl\u00e1udio \u7dbe\u90e8 \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "iCloudio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318146381",
                "name": "1/2DIVA1/2JACAROA \ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "DivadoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127547509",
                "name": "Eli Carlos",
                "username": "_elicarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170012953",
                "name": "PCDF - Pol\u00edcia Civil",
                "username": "pcdf_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86579523",
                "name": "Mauricio",
                "username": "souoMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337194097728233476",
                "name": "Suzi M\u00e1rcia Castelani",
                "username": "castelani_suzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4221032757",
                "name": "EDU \ud83d\udd3b\u265e\u2660\u265a",
                "username": "eduardopaixao38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950529834282881025",
                "name": "\u2740Ana\u2740 \u2740Paula\u2740 \u2740Ferreira",
                "username": "AnaPaul80350089",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572733977",
                "name": "Eduardo Filho",
                "username": "FilhoSuzart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270022863",
                "name": "leleo",
                "username": "vitoriolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179504332158504960",
                "name": "kah",
                "username": "hoodminds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575711217",
                "name": "pega o pato pega o pato",
                "username": "hudd_vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084172596269273088",
                "name": "Vinicius \ud83e\udd8a",
                "username": "Viniciu15519593",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370183911666499590",
                "name": "Lil Caloteiro",
                "username": "lilcaloteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321716907",
                "name": "dias",
                "username": "gabrieelpsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179293698",
                "name": "Lucimara",
                "username": "luci_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347602916148981768",
                "name": "central de contas",
                "username": "centrallpremium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88552955",
                "name": "R",
                "username": "5integrantedobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58370177",
                "name": "Samuel Ramos",
                "username": "SamuelRamos_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41948282",
                "name": "Ana Castro \ud83d\udea9",
                "username": "apmc76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155526308",
                "name": "Leandra Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "leandraleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105632742",
                "name": "Yolanda #ForaSSR",
                "username": "YolandaMagesty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965984103",
                "name": "\u274c",
                "username": "19i19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52293414",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "braga_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854131371849248768",
                "name": "Rafa Victor",
                "username": "Rafa_Victor_RV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293397041",
                "name": "Galo Na Veia",
                "username": "GaloNaVeia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "754467237768069120",
                "name": "Davidsson Pot\u00e9 Galo",
                "username": "potecanesso13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983558611325550593",
                "name": "Isadora Gontijo",
                "username": "isabgontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802336248987848706",
                "name": "Aline Teixeira \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795",
                "username": "alinetreis1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259026870",
                "name": "Laryssa Cantu\u00e1ria \u2728",
                "username": "LaryCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66819223",
                "name": "Luzia Lacerda",
                "username": "Luzialacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55845852",
                "name": "Fernando A Garcia Jr",
                "username": "Fernandotwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115557122",
                "name": "Ernesto Vazquez",
                "username": "vazquezernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155515305952776192",
                "name": "JUNIOR MATOS",
                "username": "JUNIORM41178605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165421098",
                "name": "Tribuna Ribeir\u00e3o",
                "username": "tribunaribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454396343",
                "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva",
                "username": "lucioflaviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950432199",
                "name": "cidad\u00e3o",
                "username": "salestiano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301976045",
                "name": "Viviane Ara\u00fajo",
                "username": "vivipqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367302249198866434",
                "name": "Odeio empate, amo Diego Costa 39/45",
                "username": "mhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28557656",
                "name": "Richard Leh",
                "username": "richardleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261364898359099393",
                "name": "\ud835\udd12\ud835\udd29\ud835\udd26 \ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd2f",
                "username": "oli_bolivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097223",
                "name": "Satan\u00e1s de Franja",
                "username": "YasmineComY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395183060384161795",
                "name": "Caio Cesar",
                "username": "Caiiocesar25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038246663",
                "name": "adriezo ribeiro",
                "username": "adriezorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718898143",
                "name": "Lalis",
                "username": "lalescarodrigus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916865673715945472",
                "name": "Glauco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udea9",
                "username": "The_Mr_Crowley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1313097257160409088",
                "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc12",
                "username": "oursurtadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436184575",
                "name": "Pablo Sotelo Ubilla",
                "username": "soteloubilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301309097430712320",
                "name": "Susana",
                "username": "Susana76254035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249933905",
                "name": "Gobierno de Treinta y Tres",
                "username": "comuna33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395764315920244736",
                "name": "Direcci\u00f3n de Turismo Treinta y Tres",
                "username": "direccion_tres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157003464",
                "name": "Luisa Rodr\u00edguez Cattaneo",
                "username": "Luisa_RC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752876847",
                "name": "Cecilia Ois",
                "username": "ceciois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225071764",
                "name": "Valentina Roel",
                "username": "ValeRoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184963714",
                "name": "Uruguay Natural",
                "username": "Uruguay_Natural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296841956643962880",
                "name": "Ministerio de Ambiente",
                "username": "MAmbienteuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436690630",
                "name": "Germ\u00e1n Cardoso",
                "username": "CardosoGerman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278764415",
                "name": "Adri\u00e1n Pe\u00f1a",
                "username": "adrianbatllista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053698864694333442",
                "name": "zoinho",
                "username": "ayreszoinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183629339",
                "name": "Cris Terceiro",
                "username": "CrisTerceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338457393",
                "name": "\u2664 Vivi \u00e9 da m\u00e1fia das letrinhas \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "blue_livly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218381098041925633",
                "name": "aakzi",
                "username": "vampirwslater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213095290",
                "name": "Welington",
                "username": "weel_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750430389743841280",
                "name": "Marimbondo",
                "username": "zazanga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027164552994205697",
                "name": "Ichiro Sasho\ud83c\udf3f\ud83d\udc31\ud83d\udc0a",
                "username": "ichiro_sasho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | #LutaPelaVida \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134847816210272258",
                "name": "p*ta vag4bund4",
                "username": "4ugstto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327346324",
                "name": "Luciano Marins Neute",
                "username": "lucianoneute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300488122",
                "name": "Renato Bretas GALO",
                "username": "RenatoBretas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72404258",
                "name": "\u00c1lvaro Alexandre",
                "username": "alvaro_universo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843562848",
                "name": "Lu\u00eds Magarinhos",
                "username": "LuisMagarinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32160090",
                "name": "jacobo fern\u00e1ndez",
                "username": "brian_habana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400891849414414345",
                "name": "Manel Vilar",
                "username": "galchwynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272999024761679872",
                "name": "Carlos Calvo Varela",
                "username": "karloskvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376302497950744593",
                "name": "Karen Kinomoto",
                "username": "KarenKinomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265715632",
                "name": "Leopardus jordanita",
                "username": "JordaniDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039327605504319488",
                "name": "isa",
                "username": "isasvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408721580688039936",
                "name": "www.aesthetics",
                "username": "AestheticsWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186456983978807297",
                "name": "Jonathan",
                "username": "tropicardioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386474759060344833",
                "name": "1sa91s",
                "username": "1sa91s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique Fotografias",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128688454878081024",
                "name": "Umbabarauma",
                "username": "LucasRamone1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341392073799380992",
                "name": "Orlando Morando",
                "username": "MorandoOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983181",
                "name": "J\u00daNIOR MESQUITA",
                "username": "mesquitaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268900305",
                "name": "Mr. Fernandes",
                "username": "mrfhernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67630592",
                "name": "iuca",
                "username": "_iucaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397672856092397575",
                "name": "O estado do Piau\u00ed",
                "username": "OEstadodoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614013",
                "name": "Leandro Andrade",
                "username": "_LeandroAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161317977733718017",
                "name": "brenda",
                "username": "_putinhafofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722277596868788224",
                "name": "\u1d07\u1d0d\u028f\u0274\u1d1c\u1d1b\u1d07\u029f\u029f\u1d00",
                "username": "virgini_anja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342785550042988544",
                "name": "Marie que n\u00e3o ri \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udfe1\ud83c\udff4",
                "username": "conscritica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823083572781067",
                "name": "kabboclo Maor",
                "username": "MaorKahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994101279",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandre49121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122448719100641280",
                "name": "Amazing world photo",
                "username": "amazingworldpht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838796799146143744",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude8a;",
                "username": "fushiloba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944158310554619904",
                "name": "isabelle",
                "username": "Darkrovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188622619588939777",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98",
                "username": "vgabsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119376273967648769",
                "name": "venceslau",
                "username": "davivencesIau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47839756",
                "name": "Fabio Nunes",
                "username": "nfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225112894905487362",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "caroldusurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712093573387329536",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabilaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300340197",
                "name": "Bruno M",
                "username": "brunobersano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448850883",
                "name": "Debate Para\u00edba",
                "username": "debateparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217105940291473408",
                "name": "\u00c9 conosco",
                "username": "econosco_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49696721",
                "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Recuperemos nossos s\u00edmbolos",
                "username": "PaAUuLoXavAntE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071570189232279555",
                "name": "naara",
                "username": "cadeladadelreyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134647381",
                "name": "\ud83c\udff4M\u00f4nica Waldvogel",
                "username": "MonicaWaldvogel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64467161",
                "name": "diego gurgel",
                "username": "digurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307994400",
                "name": "Henrique Oliveira",
                "username": "_iamhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394784024325939203",
                "name": "Perdida, mas vacinada! \ud83d\udc0a\ud83d\udc89 #vivaosus",
                "username": "to_aqui_perdida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392688166067445760",
                "name": "Gabriel Costa",
                "username": "GabrielC_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408186",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianabarcels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3339465424",
                "name": "Feij\u00e3o \u00e9 vida",
                "username": "FerKostchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103479304019734529",
                "name": "guilerme",
                "username": "guilhermetvian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286687254652563456",
                "name": "BentosUERJ",
                "username": "BentosUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36320075",
                "name": "Elton Fernandes Brujah",
                "username": "EltonFFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847452349048045568",
                "name": "Conservaci\u00f3n Cono Sur",
                "username": "conserv_conosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103373804410163201",
                "name": "cT",
                "username": "catthetweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202199236873510914",
                "name": "neurotiquinha de merda",
                "username": "catinhakk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230015855",
                "name": "debs",
                "username": "deborahqroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048496882",
                "name": "amanda",
                "username": "amandapiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103611332",
                "name": "Malovany",
                "username": "Malovany_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145330874",
                "name": "Guilherme Sp",
                "username": "guispec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354523304590241796",
                "name": "Gii Silva( Reserva)",
                "username": "Ligijesussilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4373046495",
                "name": "a cara do filho da Neide",
                "username": "Cardoso_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148958434307575809",
                "name": "Sugei Ramirez",
                "username": "sailorSugeiRa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016873858115231745",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "j_dinizz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367244894",
                "name": "Brenno",
                "username": "bcam_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98233249",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frco Pen\ud83c\udd70\ufe0f \u262d",
                "username": "MARCOPENA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373365029651763202",
                "name": "Ester Moura",
                "username": "EsterMo14833581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462456940",
                "name": "ISABELLA CRISTINA",
                "username": "botelho_isa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319708408",
                "name": "jhaymes candian",
                "username": "JhaymesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162100032",
                "name": "Wyllian Torres",
                "username": "wylltorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1333969218954551296",
                "name": "utilidadesxglow",
                "username": "glowutilys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471580418",
                "name": "Elsa Maromba",
                "username": "elsamaromba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362778932160913409",
                "name": "Pol\u00edcia Federal - RO",
                "username": "PFRONDONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048253306622136321",
                "name": "Saense",
                "username": "Saense1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903493448",
                "name": "\ud83c\udf92ConlaMochila.com",
                "username": "ConlaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885616558952914944",
                "name": "BPBES",
                "username": "BPBES_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059052815094636545",
                "name": "Jose Sabino",
                "username": "profjsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84306729",
                "name": "Karina Toledo",
                "username": "kptoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128222134",
                "name": "Xamanismo Coletivo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eliasulrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402053911217836032",
                "name": "Sylvio Costa",
                "username": "SylvioCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50506042",
                "name": "UNIFAP",
                "username": "unifapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222090895",
                "name": "D2 MULTIM\u00cdDIAS",
                "username": "Dolglasjuvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262165556511342592",
                "name": "Kat",
                "username": "katharine_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815995514768523264",
                "name": "Savassi",
                "username": "matheus_savassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260223126",
                "name": "Emanuel Janeiro",
                "username": "emanueljaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306169143",
                "name": "Adri\u00e1n Saborido",
                "username": "AdrianSaborido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129108457154633730",
                "name": "BerinjelaNews",
                "username": "BerinjelaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12839232",
                "name": "Leo Oliveira",
                "username": "leoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho paz e amor",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276091651",
                "name": "Rafael Nogueira",
                "username": "rafaelsilgueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1118901903482605569",
                "name": "escolafm.com",
                "username": "radioescolafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950157539160854529",
                "name": "Doug",
                "username": "Doug_funnier_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088133023613227009",
                "name": "Hephus \ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "Belmopn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182419972531855362",
                "name": "Gatsby \u221e|\ud83e\udd47",
                "username": "Cristianbarboso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245729329549631490",
                "name": "Ant\u00f4nio Vespoli",
                "username": "AntnioVespoli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092126069",
                "name": "Biolog\u00eda-Lucena",
                "username": "BiologiaLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184937619",
                "name": "UERN",
                "username": "UERNoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63969825",
                "name": "UFMT",
                "username": "UFMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349547141526671360",
                "name": "macris",
                "username": "macris62407713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49089646",
                "name": "Cid Gomes",
                "username": "senadorcidgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406691512839192577",
                "name": "O Fiscal Das ONG's",
                "username": "OFiscalDasOngs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313664695",
                "name": "Nivea Atallah",
                "username": "destinodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226480560",
                "name": "Renato Goes",
                "username": "renatinho_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92509126",
                "name": "F\u00e1bio Trad",
                "username": "f_trad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56359500",
                "name": "#DemocraciaSempre - \ud83d\udea9\u00ae",
                "username": "gamaaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101804418",
                "name": "Naka \ud83e\ude90\ud83d\udd2d",
                "username": "YreneNakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101430191",
                "name": "Jhon",
                "username": "grumpyjhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963106687497527297",
                "name": "Coletivo SOMOS",
                "username": "SomosPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278012949",
                "name": "Peara",
                "username": "Alexandrepeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397633158011621383",
                "name": "G7 Rond\u00f4nia",
                "username": "g7rondonia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1409946534570041350",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdgaa4rj9aixqfg9cfwye059tdw8t",
        "oldest_id": "1408132224843649025",
        "result_count": 496
    }
}