{
    "data": [
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799245015621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/dlmhNVqrr2"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799205589061638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/naBLmWsvbq"
        },
        {
            "author_id": "100111856",
            "created_at": "2021-06-10T01:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.50631523,
                        -22.86961141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0a81876c24a9df2"
            },
            "id": "1402796840660111362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal do Trabiju Pindamonhangaba/SP https://t.co/v8h9i78k5t"
        },
        {
            "author_id": "805838133682126848",
            "created_at": "2021-06-10T01:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "36390281",
                        "start": 17,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402795874590330880",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@camaradeputados @RadioCamara N\u00c3O N\u00c3O N\u00c3O \u00e0 abertura da Estrada do Colono !\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o \u00faltimo remanescente de peso, da Mata Atl\u00e2ntica no Paran\u00e1.\n\n\u00c9 IMPORTANT\u00cdSSIMO mant\u00ea-lo INTACTO! SEM CORTES!"
        },
        {
            "author_id": "148423097",
            "created_at": "2021-06-10T01:08:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1402794849473028102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, \u00e9 s\u00e9rio que os cara aprovaram o corte do parque nacional com a porra da estrada ????\n\nBANDO DE DOEEENTE\n\nQUEM QUE VOTOU NESSES PORRA DA C\u00c2MARA??\nAh \u00e9, foi o Paranaense"
        },
        {
            "author_id": "1330082400299339776",
            "created_at": "2021-06-10T01:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "61843152",
                        "start": 146,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 180,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402792844893507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova urg\u00eancia de projeto sobre reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | um projeto absurdo,fui voto vencido .A @camaradeputados virou quintal do @ArthurLira_  lan\u00e7ando v\u00e1rios  projetos absurdos, e  aprovados pela base alugada na \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-06-10T00:55:57.000Z",
            "id": "1402791610598014983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inconstitucional querer passar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Deixem o meio ambiente, j\u00e1 degradado, minimamente em paz. Contentem-se com o que j\u00e1 possuem.\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-06-10T00:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402791595179708421",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BolsonaroSP Aprovada urg\u00eancia do PL 984/2019, q cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e reabre a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A l\u00edder afirmou q a proposta \u00e9 rasgar ao meio a \u00faltima reserva de mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds. https://t.co/bbO5MHFHVi"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2021-06-10T00:54:37.000Z",
            "id": "1402791274365734914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu, Patrimonio da Humanidade da Unesco, e seu entorno destruido, no lado brasileiro. Hoje a Cam. dos Deputados aprovou urgencia para legalizar uma estrada cortando a sua area mais intacta. Votacao prevista para amanha. Nao aceitaremos!! #pl984n\u00e3o #pl984nao https://t.co/4Th1lL5vhP"
        },
        {
            "author_id": "53523910",
            "created_at": "2021-06-10T00:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "730835574211416064",
                        "start": 0,
                        "username": "Dedeco_Oficiall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402787678010085381",
            "in_reply_to_user_id": "730835574211416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dedeco_Oficiall Hahahahahahahah boa, agora s\u00f3 falta o time do parque municipal sair."
        },
        {
            "author_id": "1349165735629778944",
            "created_at": "2021-06-10T00:40:17.000Z",
            "id": "1402787668472238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/cRYxJB2QPk"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2021-06-10T00:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "61843152",
                        "start": 21,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402787522577678339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a boiada passando na @camaradeputados https://t.co/rkQ9z37Hps"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-06-10T00:39:08.000Z",
            "id": "1402787378784358407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Deputado Assis do Couto (PDT-PR):  o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o quer e n\u00e3o precisa dessa estrada! Pode favorecer crimes ambientais e tr\u00e1fico de drogas e armas.  Qual \u00e9 o seu objetivo, deputado? E por que toda essa pressa? Transpar\u00eancia, por favor! #PlanetaS\u00f3TemUm https://t.co/SVvoOmPrzB"
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-10T00:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "253034260",
                        "start": 213,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "57430912",
                        "start": 221,
                        "username": "AmbientalFrente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402786659704377348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*PL 984/2019* - Cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Estar\u00e1 na pauta de amanh\u00e3, dia 10/06/2021, \u00e0s 10h00\n@icmbio @AmbientalFrente\n#boiadanaovaipassar\n#retrocessoambiental https://t.co/Z1FMrOrJ0m"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-10T00:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36390281",
                        "start": 2,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402785044339605506",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @RadioCamara preparou uma mat\u00e9ria com aprova\u00e7\u00f5es de dois regimes de urg\u00eancia: para o PL 984/19, sobre a abertura de uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, e o PL 2522/15, que autoriza partidos pol\u00edticos a se unirem em uma federa\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria: https://t.co/Mb4BaKrjJp"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-06-10T00:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "61843152",
                        "start": 10,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 27,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 60,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402783792486625286",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @camaradeputados @ArthurLira_ #EstradaDoColonoNAO @ArthurLira_ n\u00e3o apoie esse projeto vergonhoso \u00e9 absolutamente desnecess\u00e1rio voc\u00eas deveriam estar preocupados em proteger n\u00e3o em destruir um parque Nacional do Igua\u00e7u que beneficia tantos animais"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-10T00:23:03.000Z",
            "id": "1402783331272609796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESTRUI\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ANUNCIADA: AGORA \u00c9 O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U.\nAprovado o regime de urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o da Estrada Parque do Colono: https://t.co/wrZpfgcRZB"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-06-10T00:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402782922101436422",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados #EstradaDoColonoNAO n\u00e3o aprovem esse projeto vergonhoso \u00e9 absolutamente desnecess\u00e1rio voc\u00eas deveriam estar preocupados em proteger n\u00e3o em destruir parque Nacional do Igua\u00e7u que beneficia tantos animais"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T00:05:00.000Z",
            "id": "1402778790795825153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com crise h\u00eddrica e energ\u00e9tica, a C\u00e2mara quer votar em regime de urg\u00eancia um projeto para destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u, cujas florestas geram as chuvas que alimentam Itaipu.\n\nhttps://t.co/YxPKWly7Pa"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-06-10T00:03:54.000Z",
            "id": "1402778514366078979",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u201cO projeto de lei n\u00e3o trata de uma estrada buc\u00f3lica, ecol\u00f3gica, sustent\u00e1vel, o PL 984 trata de rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e de quebra proporcionar que todos os outros parques nacionais do Brasil passem pela mesma situa\u00e7\u00e3o\", Angela Kuczach, da Rede Pr\u00f3-UC."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T00:01:22.000Z",
            "id": "1402777875867123714",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PS. N\u00e3o tem \"colono\" nenhum para essa estrada. O objetivo \u00e9 abrir uma rota de tr\u00e1fico de drogas e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T00:01:22.000Z",
            "id": "1402777873535180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O plano \u00e9 destruir o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u agora e depois atacar todos os outros parques nacionais do Brasil.\n\nhttps://t.co/vZm1RxQKgM"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 16,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402777164496449542",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_  e @depvermelho est\u00e3o inventando que estrada agora \u00e9 um tipo de \u00e1rea natural. \nSe isso passar no Congresso, abre o caminho para a destrui\u00e7\u00e3o de todos os parques nacionais.\nO plano \u00e9 come\u00e7ar cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u e depois atacar os outros. https://t.co/EpOopdAV72"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2021-06-09T23:57:53.000Z",
            "id": "1402776999395999746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual a \"urg\u00eancia\" de rasgar um Parque Nacional que j\u00e1 gera muita receita e que protege um dos \u00faltimos grandes peda\u00e7os de floresta dessa regi\u00e3o t\u00e3o convertida?\nQuem ganha com isso? Chamar de \"estrada parque\" o velho projeto da \"estrada do colono\" \u00e9 absurdo!\n#PL984Nao https://t.co/LeGwxxcJ56"
        },
        {
            "author_id": "104222502",
            "created_at": "2021-06-09T23:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402776687348174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/vgBZkjm00U"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-09T23:56:32.000Z",
            "id": "1402776660538167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 113
            },
            "text": "URGENTE | Proposta que recorta a parte mais preservada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, passa a tramitar em regime de urg\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 agendada para ser votada nesta quinta-feira\n\nhttps://t.co/S9ic2RwznG"
        },
        {
            "author_id": "849715195450716160",
            "created_at": "2021-06-09T23:51:41.000Z",
            "id": "1402775438850723841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidente do IMMC, a ocean\u00f3grafa Caroline Schio,  apresentou hoje o Instituto na Semana do Meio Ambiente promovida pelo Instituto do Meio Ambiente do Estado de Santa Catarina - IMA, via Parque Estadual do Rio Vermelho, de Florian\u00f3polis (SC). #LiveIMA #EducarParaPreservar https://t.co/h3ON7vZ70U"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2021-06-09T23:49:49.000Z",
            "id": "1402774970246340613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urg\u00eancia na vota\u00e7\u00e3o da abertura da estrada no Parque Igua\u00e7u, em plena Semana do Ambiente!\nhttps://t.co/Mf2LlSGENf"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402774860192010245",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ est\u00e1 tentando inventar o parque nacional de asfalto.\nA ideia \u00e9 destruir todo o patrim\u00f4nio natural do Brasil. https://t.co/C4559cqnQB"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-09T23:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402774216823410695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2905,
                "quote_count": 106,
                "reply_count": 65,
                "retweet_count": 1010
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402773905945862147",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ quer criar o primeiro parque nacional de asfalto.\nEm breve, destruindo uma beleza natural que voc\u00ea ama https://t.co/F5X0z27v22"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-09T23:45:32.000Z",
            "id": "1402773892855435271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A C\u00e2mara aprovou mais um absurdo nesta noite! O requerimento de urg\u00eancia do PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi aprovado.O PSOL foi contra esse ataque e seguiremos na luta pra barrar o PL quando voltar ao plen\u00e1rio! https://t.co/zWfEqQlDz3"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:42:21.000Z",
            "id": "1402773088962453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A C\u00e2mara acaba de aprovar regime de urg\u00eancia para o PL que cria um tipo de parque nacional feito de asfalto.\n\nO projeto tem como \u00fanico objetivo permitir a abertura de uma rota de tr\u00e1fico e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/PUJUHNVTaG"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:42:01.000Z",
            "id": "1402773007102324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A C\u00e2mara acaba de aprovar regime de urg\u00eancia para o PL que cria um tipo de parque nacional feito de asfalto.\n\nO projeto tem como \u00fanico objetivo permitir a abertura de uma rota de tr\u00e1fico e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/PM1V2gIvdH"
        },
        {
            "author_id": "710966046228877313",
            "created_at": "2021-06-09T23:40:49.000Z",
            "id": "1402772703682174979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/mYnMNbm8h7"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-09T23:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "103704608",
                        "start": 172,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402772601131393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Aprovada urg\u00eancia do PL 984/2019, q cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e reabre a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A l\u00edder @taliriapetrone (RJ) afirmou q a proposta \u00e9 rasgar ao meio a \u00faltima reserva de mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds. https://t.co/JJRzLVuZoi"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-09T23:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2766049541",
                        "start": 0,
                        "username": "mauricio_guetta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402770113393274880",
            "in_reply_to_user_id": "2766049541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauricio_guetta \u201cAprovada a urg\u00eancia, vai a voto AMANH\u00c3 \u00e0s 10:00 horas o #PL984Nao, que abre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Que l\u00e1stima de C\u00e2mara dos Deputados que temos, especialmente seu presidente\u201d https://t.co/OJgDNuh3cf"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-09T23:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "61843152",
                        "start": 17,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 64,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402769979833978881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 213,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "315 picaretas na @camaradeputados, liderados pelo boiadeiro-mor @ArthurLira_, aprovaram no meio de uma pandemia a URG\u00caNCIA do projeto de lei que abre uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Qual \u00e9 a urg\u00eancia nessa lei? https://t.co/ovhkclNpzM"
        },
        {
            "author_id": "273566538",
            "created_at": "2021-06-09T23:27:10.000Z",
            "id": "1402769266739396614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a urg\u00eancia, vai a voto AMANH\u00c3 \u00e0s 10:00 horas o #PL984Nao, que abre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Que l\u00e1stima de C\u00e2mara dos Deputados que temos, especialmente seu presidente. https://t.co/1vnJYuP474"
        },
        {
            "author_id": "1026309458169868288",
            "created_at": "2021-06-09T23:23:18.000Z",
            "id": "1402768295783186438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que aprovaram a cria\u00e7\u00e3o da estrada bem no meio do parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-09T23:22:26.000Z",
            "id": "1402768078623084554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O agroneg\u00f3cio expansionista tem pelo menos 3 projetos de leis na pauta da C\u00e2mara: 1) o #PL490, que acaba com a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas; 2) o #PL2633 (o PL da grilarem), e 3) o #PL984, que permite a abertura da estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/g4SMWpSFR6"
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2021-06-09T23:20:57.000Z",
            "id": "1402767704055062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Aprovada a urg\u00eancia, vai a voto AMANH\u00c3 \u00e0s 10:00 horas o #PL984Nao, que abre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Que l\u00e1stima de C\u00e2mara dos Deputados que temos, especialmente seu presidente."
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-09T23:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "61843152",
                        "start": 134,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402767547762720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "ABSURDO! Como se n\u00e3o bastasse aprovar o requerimento de urg\u00eancia para votar o PL984, que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, a @camaradeputados j\u00e1 incluiu o projeto na pauta de amanh\u00e3 (10).\nN\u00e3o podemos admitir mais esse retrocesso!\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-09T23:17:38.000Z",
            "id": "1402766870550355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iWQpUnAVU6"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2021-06-09T23:16:28.000Z",
            "id": "1402766576693264392",
            "in_reply_to_user_id": "122067050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovaram agora a urg\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 na pauta! \ud83d\udc47\n\n*URGENTE:*\n\n*PL 984/2019* - Cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n*Estar\u00e1 na pauta de amanh\u00e3, dia 10/06/2021, \u00e0s 10h00*"
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2021-06-09T23:15:36.000Z",
            "id": "1402766357884805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 patrim\u00f4nio da Unesco! \n\nEles acham que podem fazer o que quiserem? MAS N\u00c3O V\u00c3O N\u00c3O https://t.co/5oI8zAf7e0"
        },
        {
            "author_id": "3157700416",
            "created_at": "2021-06-09T23:07:21.000Z",
            "id": "1402764282903904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO foi aprovada a urg\u00eancia da vota\u00e7\u00e3o da PL984 que vai cortar o parque nacional do Igua\u00e7u, que lindo deputado vermelho, sua empresa de concreto vai lucrar BASTANTE N\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "59829880",
            "created_at": "2021-06-09T23:05:50.000Z",
            "id": "1402763898810515457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, mais um abuso: a Estrada do Col\u00f4nio no Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u, realmente, uma monstruosidade. https://t.co/awgqHXyVJh"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2021-06-09T23:05:35.000Z",
            "id": "1402763835929513990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da G\u00e1vea \u00e9 parque municipal ou reserva particular do patrim\u00f4nio natural?, de Sonia Rabello https://t.co/qMsHkidpzw"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2021-06-09T23:00:37.000Z",
            "id": "1402762586651770887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Segundo os deputados, a transforma\u00e7\u00e3o do parque em uma \u201cestrada-parque\u201d pode amea\u00e7ar o futuro da \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Em carta, eles pediram \u00e0 UNESCO que exija explica\u00e7\u00f5es do governo brasileiro sobre o projeto.\nhttps://t.co/PtQ9G3MNiH"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-06-09T22:51:24.000Z",
            "id": "1402760266706784259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1342,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 68,
                "retweet_count": 303
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados virou plataforma de lan\u00e7amento de uma sucess\u00e3o de projetos escabrosos, desgra\u00e7adamente aprovados na \u00e1rea ambiental. Hoje, deram sinal verde p/a reabertura de uma estrada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Uma monstruosidade! https://t.co/HcBYFYjrIw"
        },
        {
            "author_id": "1536559632",
            "created_at": "2021-06-09T22:47:10.000Z",
            "id": "1402759201332604937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GENTE, TAO RASGANDO O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!!! A Estrada do Colono. Aqui pertinho em Capanema!!\nN\u00e3o d\u00e1 pra acreditar no que os dep.estaduais est\u00e3o fazendo \u00e9 uma patifaria!!\n#EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/7PUtpcjtCf"
        },
        {
            "author_id": "1301220297161486343",
            "created_at": "2021-06-09T22:31:03.000Z",
            "id": "1402755146044559365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabaram de passar a boiada de novo! \ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\nAprovaram um projeto horrendo de urg\u00eancia, uma Lei que corta ao meio o Parque Nacional de Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-06-09T22:30:19.000Z",
            "id": "1402754961549709314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/kxm9asP7Uk"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-09T22:29:09.000Z",
            "id": "1402754669038817291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cLdxe1HPkf https://t.co/BjqcQcoxE4"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-06-09T22:21:18.000Z",
            "id": "1402752693735673860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova urg\u00eancia de projeto sobre reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EIoJNR1tRp"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-06-09T22:21:07.000Z",
            "id": "1402752648667750404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hZtJEOgPYq"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2021-06-09T22:19:37.000Z",
            "id": "1402752268496257033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cHbMc9njV6"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-09T22:13:08.000Z",
            "id": "1402750639285817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oOh0VHPSvB"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-06-09T22:05:37.000Z",
            "id": "1402748746371407874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova urg\u00eancia de projeto sobre reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/PVbpDEfey5 #G1 #G1PR https://t.co/SQ4HMMyLzX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-09T22:02:40.000Z",
            "id": "1402748001785946116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u6J7qKAWtx"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-06-09T22:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402747523538751494",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama sabia que eles aprovaram para ter em regime de urg\u00eancia a Estrada do colono no parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-09T21:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "22914738",
                        "start": 7,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402747209448361987",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o @o_eco explica algumas das consequ\u00eancias.\n\nhttps://t.co/8iucqNbz4u"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-09T21:59:30.000Z",
            "id": "1402747207728701448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8A C\u00e2mara dos Deputados aprovou a urg\u00eancia para votar um PL que ir\u00e1 reabrir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma zona de Mata Atl\u00e2ntica. Esse \u00e9 um dos tr\u00eas projetos que circulam desde ontem, no que foi chamado #DiaDaBoiada.\n\nhttps://t.co/8iucqNbz4u https://t.co/6sqyB4RTEy"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-06-09T21:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33825,
                        -5.19331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1402747155538927619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despretensiosamente\u2026 em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/yjl94GnjRV"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2021-06-09T21:57:02.000Z",
            "id": "1402746587324063748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que RASGA o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds. A estrada era uma rota ilegal fechada em 1990. Somos contra!  #EletrobrasPublica #EletrobrasP\u00fablica https://t.co/50G1XCB145 https://t.co/vfasv3iwbz"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-09T21:55:22.000Z",
            "id": "1402746165620363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Urgente: regime de Urg\u00eancia do PL que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u aprovado na C\u00e2mara! Uma trag\u00e9dia anunciada que n\u00e3o pode passar de jeito nenhum. A luta vai continuar at\u00e9 o fim! #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/IW77sTPIwr"
        },
        {
            "author_id": "1324497060389888002",
            "created_at": "2021-06-09T21:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402745830700994560",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Sempre com a ajuda desse miser\u00e1vel do Arthur Lira que por tr\u00e1s est\u00e1 deixando passar a boiada, espero que n\u00e3o passe essa desgra\u00e7a que vai acabar com Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2021-06-09T21:53:13.000Z",
            "id": "1402745625356218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "URGENTE! Agora na pauta da C\u00e2mara o requerimento de urg\u00eancia do PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que RASGA o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds. A estrada era uma rota ilegal fechada em 1990. Somos contra! https://t.co/vfasv3iwbz"
        },
        {
            "author_id": "1169049433134325760",
            "created_at": "2021-06-09T21:49:23.000Z",
            "id": "1402744662494941193",
            "in_reply_to_user_id": "1169049433134325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/9f5nwsYc6b"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-09T21:46:04.000Z",
            "id": "1402743827329323010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/vBo2pE3d7E"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-06-09T21:45:54.000Z",
            "id": "1402743783003918343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A pol\u00edtica ecocida de Lira e Bolsonaro pode ser irrevers\u00edvel pro pa\u00eds. Acaba de ser aprovado na C\u00e2mara a urg\u00eancia do PL 984, que prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um patrim\u00f4nio da humanidade. Os danos ambientais s\u00e3o incalcul\u00e1veis. Horror."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:45:51.000Z",
            "id": "1402743772476235783",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara aprovou o regime de urg\u00eancia para o PL 984/19, que cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/zv5L8rXjUW"
        },
        {
            "author_id": "11387732",
            "created_at": "2021-06-09T21:44:46.000Z",
            "id": "1402743499926167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma estrada que corta um parque nacional no meio https://t.co/qgcyM3OTwS"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-09T21:44:26.000Z",
            "id": "1402743416253997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1783,
                "quote_count": 35,
                "reply_count": 47,
                "retweet_count": 275
            },
            "text": "\ud83d\udd34 ATEN\u00c7\u00c3O! A C\u00e2mara acaba de aprovar a urg\u00eancia do PL 984/19, que prop\u00f5e reabrir a Estrada do Colono no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00e9 um DESASTRE para o meio ambiente e para o Brasil. Lutaremos para derrubar esse absurdo no plen\u00e1rio: #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-09T21:43:07.000Z",
            "id": "1402743083968520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qg6xD8xJj8 https://t.co/zQxgtdefK1"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-09T21:43:04.000Z",
            "id": "1402743070420914178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GCyYiGqggN"
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2021-06-09T21:42:07.000Z",
            "id": "1402742833631662090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "A C\u00e2mara acaba de aprovar requerimento de urg\u00eancia para o PL 984, que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A chamada Estrada do Colono vai cortar um patrim\u00f4nio ambiental e acabar com a sua biodiversidade. Vergonhoso."
        },
        {
            "author_id": "8519262",
            "created_at": "2021-06-09T21:41:27.000Z",
            "id": "1402742663837892613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de Itatiaia, em uma boa pousada, tomando um banho quentinho pra jantar depois de um dia de caminhada na parte alta do Parque Nacional. Dormir cedo pra acordar logo no amanhecer e ver a vista linda da Mantiqueira, tomar um caf\u00e9 e subir tudo de novo. https://t.co/YoZd50w9uS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T21:40:35.000Z",
            "id": "1402742444744052736",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 10,73 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T21:40:35.000Z",
            "id": "1402742444303679488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T21:40:34.000Z",
            "id": "1402742443808747523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de maio de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 3,67 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2021-06-09T21:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402742194897891330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um exemplo do Estado Predat\u00f3rio.\n\nBrasileiros morrendo de #COVID19 , falta de \u00e1gua para gerar energia, desemprego e infla\u00e7\u00e3o altos. Mas a prioridade  \u00e9 cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa ao meio.\n\n@ArthurLira_ https://t.co/6GMB8XWAI0"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:38:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402741877242216449",
            "in_reply_to_user_id": "126037305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovaram urg\u00eancia para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vergonhoso https://t.co/vfqDzIyeSr"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-09T21:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61843152",
                        "start": 13,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402741511100506118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83d\udea8 URGENTE! A @camaradeputados acaba de aprovar o requerimento de urg\u00eancia para votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nDerrota do meio ambiente e da economia do pa\u00eds!\n\nUm verdadeiro retrocesso!\n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-09T21:34:17.000Z",
            "id": "1402740858567462914",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 24 pontos de fogo (32% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/20o8kNF6BD"
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2021-06-09T21:33:15.000Z",
            "id": "1402740601536319490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 251,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! 315 deputados acabam de aprovar a urg\u00eancia do #PL984N\u00e3o, que tem o potencial de gerar desmatamento, ca\u00e7a, ocupa\u00e7\u00e3o ilegal, trafico de drogas e outras mazelas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio da Humanidade e um dos lugares mais conhecidos e belos de nosso pa\u00eds. https://t.co/HbEjZM1FUD"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:31:25.000Z",
            "id": "1402740139701456899",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi aprovado o pedido de urg\u00eancia para o PL 984/19, que cria a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-09T21:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "103704608",
                        "start": 263,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402740096907022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reabrir a estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 rasgar a floresta, que hoje est\u00e1 preservada novamente. Criar uma nova categoria de conserva\u00e7\u00e3o sob o nome de estrada-parque \u00e9 fal\u00e1cia e vai ampliar o desmatamento. No m\u00eas do meio ambiente, isto \u00e9 vergonhoso.\nL\u00edder @taliriapetrone"
        },
        {
            "author_id": "180787575",
            "created_at": "2021-06-09T21:29:47.000Z",
            "id": "1402739727636303874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de amea\u00e7a ao meio ambiente do Brasil na C\u00e2mara. Todo dia \u00e9 isso. QUEREM VOTAR A URG\u00caNCIA pra construirem uma estrada que passa no MEIO do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. 1. Votar isso \u00e9 urgente?! 2. Vai ACABAR com a reserva ecol\u00f3gica..."
        },
        {
            "author_id": "987169836",
            "created_at": "2021-06-09T21:29:11.000Z",
            "id": "1402739575567564808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Neste momento o plen\u00e1rio da C\u00e2mara discute a urg\u00eancia do PL 948, da Estrada do Colono. A constru\u00e7\u00e3o de uma estrada dentro de um parque nacional \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00f3s defendemos o Parque Nacional do Igua\u00e7u e somos contra mais esse ataque ao meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:27:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402739268628496390",
            "in_reply_to_user_id": "126037305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual a urg\u00eancia, neste momento de enormes dificuldades e perdas de vida no Brasil , de emerg\u00eancia clim\u00e1tica, votar retrocessos ambientais #PL984Nao N\u00e3o vamos rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "60424398",
                        "start": 131,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402738134677438467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos deputados votando urg\u00eancia para a boiada passar no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Retrocessos em nome de acordos. Deputado \u2066@rodrigoagost\u2069 contra . #PL984Nao https://t.co/mPsoZR6KAi"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-09T21:22:21.000Z",
            "id": "1402737857467490310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem votar com urg\u00eancia a aprova\u00e7\u00e3o de uma estrda rasgando a Mata Atl\u00e3ntica,  dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \n#PL984Nao #meioambiente #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #ParquesNacionais https://t.co/PjguqdGsP2"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-09T21:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "746538981635072000",
                        "start": 61,
                        "username": "euvounajanela"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "106837463",
                        "start": 220,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402737639317454856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5,350 curtidas, 109 coment\u00e1rios - Eu Vou Na Janela l Viagem (@euvounajanela) no Instagram: \u201cCachoeira Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais. Quem voc\u00ea levaria para esse\u2026\u201d https://t.co/BHZUg95qwW via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-09T21:20:49.000Z",
            "id": "1402737472887529488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 344,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "\ud83d\udd34URGENTE! Agora na pauta da C\u00e2mara o requerimento de urg\u00eancia do PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que RASGA o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds. A estrada era uma rota ilegal fechada em 1990. Somos contra!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-09T21:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "106837463",
                        "start": 88,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402737011551842313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kFdZR92jfq via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-09T21:18:32.000Z",
            "id": "1402736895780700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em vota\u00e7\u00e3o agora na C\u00e2mara, a urg\u00eancia do PL 984/2019, para reabertura da estrada do colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a \u00faltima grande reserva de mata atl\u00e2ntica, no Paran\u00e1, fronteira com a Argentina. A rota servia p/ tr\u00e1fico e contrabando de ca\u00e7a e madeira. \nO PSOL \u00e9 contra."
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2021-06-09T21:17:29.000Z",
            "id": "1402736632890023941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o!\nN\u00e3o tem nada de urgente em rasgar o parque nacional mais visitado do pa\u00eds, depois do da Tijuca.\n#chegadeboiada https://t.co/pMd9Is9DeL"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:15:20.000Z",
            "id": "1402736093766819841",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o PL 984/19, que cria a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, cuja urg\u00eancia est\u00e1 em debate no Plen\u00e1rio neste momento: https://t.co/RqQBHlAJXW"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 44,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402735803680313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u. @NiltoTatto encaminhando voto contr\u00e1rio \u00e0 urg\u00eancia desse descalabro #PL984Nao https://t.co/QhSUzurwD8"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-06-09T21:13:06.000Z",
            "id": "1402735529616019458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o descobre preju\u00edzo de R$ 80 milh\u00f5es em danos ambientais em parque estadual de RO https://t.co/tpjYsygKPY"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:12:45.000Z",
            "id": "1402735443041521675",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os deputados analisam agora o pedido de urg\u00eancia para o PL 984/19, que cria a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1090363540152770566",
            "created_at": "2021-06-09T21:09:51.000Z",
            "id": "1402734710967656452",
            "in_reply_to_user_id": "1090363540152770566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em aprecia\u00e7\u00e3o o Requerimento de Urg\u00eancia para o PL 984/2019 - Cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1063548808804618246",
            "created_at": "2021-06-09T21:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1313587958969176065",
                        "start": 0,
                        "username": "nanamarchetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402733885117566983",
            "in_reply_to_user_id": "1313587958969176065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanamarchetti Faz bio Unio e entra pros projeto do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "36320075",
            "created_at": "2021-06-09T21:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402733154729869320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/RkBIJBC706"
        },
        {
            "author_id": "1393543388654362625",
            "created_at": "2021-06-09T20:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1368132704894586883",
                        "start": 0,
                        "username": "OObserv89445948"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402726928461795331",
            "in_reply_to_user_id": "1368132704894586883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OObserv89445948 Haha...\u00c9 sim..eu amo..por isso amo minha cidade..\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17...10.minutos de casa e j\u00e1 estou no parque Nacional. \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17..ali\u00e1s aqui \u00e9 tudo 10 a 15.minutos..rsrs...e 2 horas para os grandes parques da chapada...e temos at\u00e9 vinhedo..no Planalto central..\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1164664300407087106",
            "created_at": "2021-06-09T20:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1235680047970873350",
                        "start": 0,
                        "username": "ceccaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402725509130240005",
            "in_reply_to_user_id": "1235680047970873350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceccaio N\u00e3o. A Lagoa do Nado j\u00e1 \u00e9 um parque municipal. Essa mata \u00e9 uma outra \u00e1rea pr\u00f3xima que n\u00e3o \u00e9 um parque e existe uma disputa antiga pra desmatar e construir condom\u00ednios"
        },
        {
            "author_id": "1086572547372658688",
            "created_at": "2021-06-09T20:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87775422",
                        "start": 0,
                        "username": "ChinaDaily"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402721440638570499",
            "in_reply_to_user_id": "87775422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChinaDaily Enquanto isso no Brasil a gente discutindo se uma estrada vai passar por parque nacional. Foda viu. Quero esses grandes projetos no Brasil. Poderia ser feito um t\u00fanel ou viaduto sobre o parque."
        },
        {
            "author_id": "161145571",
            "created_at": "2021-06-09T20:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "131030635",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensmenin"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "90676816",
                        "start": 13,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402721370786705409",
            "in_reply_to_user_id": "131030635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensmenin @Atletico Eu j\u00e1 falei, os 4R, o presidente, o vice e o presidente do conselho s\u00e3o t\u00e3o importantes quanto os meninos do coreto do parque municipal que fundaram o Galo em 1908."
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2021-06-09T20:13:17.000Z",
            "id": "1402720474531049476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o descobre preju\u00edzo de R$ 80 milh\u00f5es em danos ambientais em parque estadual de RO https://t.co/7nciMi5RZL"
        },
        {
            "author_id": "3291781590",
            "created_at": "2021-06-09T20:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "729011688628948993",
                        "start": 0,
                        "username": "fredsantt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402720328514686977",
            "in_reply_to_user_id": "729011688628948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredsantt amigo eu conheci ele no parque municipal vc acredita sentado do meu lado na grama"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-09T20:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1402719178361028610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IIiqIFhS2f"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-06-09T20:00:00.000Z",
            "id": "1402717133847633925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSB Ci\u00eancia: Pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica gera banco de dados ambientais para Parque Nacional do Alto Cariri.\n\nhttps://t.co/I3elbhuUwg https://t.co/t4EbgKfXGg"
        },
        {
            "author_id": "1188311369810137088",
            "created_at": "2021-06-09T19:56:13.000Z",
            "id": "1402716179802771461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a s\u00e9rie que eu to vendo e o livro que eu estou lendo tem rela\u00e7\u00e3o com o parque nacional yellowstone que coincid\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-06-09T19:49:16.000Z",
            "id": "1402714430438359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Com Bolsonaro, destrui\u00e7\u00e3o causada pelo garimpo em territ\u00f3rio Munduruku cresceu 363%. Levantamento do Instituto Socioambiental revela aumento vertiginoso no desmatamento em \u00e1rea protegida nos \u00faltimos 2 anos. \nhttps://t.co/1uvrhc1Sfq"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2021-06-09T19:44:56.000Z",
            "id": "1402713340359680008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atendimento segue todas as medidas de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus #scc10 https://t.co/00NnvKabHZ"
        },
        {
            "author_id": "438258089",
            "created_at": "2021-06-09T19:38:28.000Z",
            "id": "1402711714047614983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ser\u00e1 reaberto nesta sexta-feira https://t.co/3nwc9j1n49"
        },
        {
            "author_id": "1220767459634044928",
            "created_at": "2021-06-09T19:38:15.000Z",
            "id": "1402711658250878981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Levantamento do Instituto Socioambiental revela aumento vertiginoso no desmatamento em \u00e1rea protegida nos \u00faltimos 2 anos\n\nhttps://t.co/YH9OsarUoW"
        },
        {
            "author_id": "72841995",
            "created_at": "2021-06-09T19:34:15.000Z",
            "id": "1402710654629421057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque nacional https://t.co/cZy2t69S5b via @revistaeco21"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-09T19:29:06.000Z",
            "id": "1402709356542631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o descobre preju\u00edzo de R$ 80 milh\u00f5es em danos ambientais em parque estadual de\u00a0RO https://t.co/k2YXqeJmrw"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2021-06-09T19:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2294869945",
                        "start": 59,
                        "username": "BBBrodii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402707978017460227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00e0 estrada cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!!!!!!\n@BBBrodii \n#EstradaDoColonoN\u00e3o \nhttps://t.co/v03hgcgEzW"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2021-06-09T19:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1402707678963638278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma caminhada ao lado da minha m\u00e3e coruja para cuidar da sa\u00fade \u00e9 bom demais da conta! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/42fqVibB4y"
        },
        {
            "author_id": "197452879",
            "created_at": "2021-06-09T19:21:37.000Z",
            "id": "1402707473975422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim trazer minha sobrinha no parque municipal e trouxe minha caixinha, coloquei uma playlist de tiktok e as crian\u00e7a t\u00e1 tudo dan\u00e7ando kkkkkkkk mlq muito engra\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "31389505",
            "created_at": "2021-06-09T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "320036268",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeLodeiro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1068679578212843520",
                        "start": 15,
                        "username": "FilipeReaI"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 27,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 42,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402702677599993865",
            "in_reply_to_user_id": "31389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeLodeiro @FilipeReaI @partidonovo30 @RomeuZema Ricardo Salles secret\u00e1rio do meio ambiente do governo PSDB:\n\nhttps://t.co/07fYQQvjdn"
        },
        {
            "author_id": "183496124",
            "created_at": "2021-06-09T19:00:49.000Z",
            "id": "1402702240620679171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de t\u00e9cnicos da Comiss\u00e3o de Defesa do Meio Ambiente j\u00e1 na ativa em mais uma vistoria. Dessa vez na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA de Maric\u00e1. Obrigado pela dedica\u00e7\u00e3o ao nosso meio ambiente, Gerhard, Vit\u00f3ria e Junior Morett. Sigamos.\n\n#meioambiente #gustavoschmidt  #maric\u00e1 https://t.co/2spJYjjEfI"
        },
        {
            "author_id": "976833110636748800",
            "created_at": "2021-06-09T19:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37675357",
                        "start": 2,
                        "username": "Sesc_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "16346575",
                        "start": 118,
                        "username": "tvbandeirantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402702040913125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Sesc_Rio Na Estrada foi at\u00e9 Teres\u00f3polis para mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do Rio. Programa, na @tvbandeirantes, tem roteiro do Di\u00e1rio do Porto: https://t.co/AFxjhRZEPx #diariodoporto #teresopolisrj #teresopolis #naestrada #trilha #trilhasrj #trilhas"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-06-09T18:47:21.000Z",
            "id": "1402698849567846409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf21\ufe0fAntes do acesso ao local ser\u00e1 realizada aferi\u00e7\u00e3o da temperatura dos visitantes. \ud83d\ude37Al\u00e9m disso, durante a perman\u00eancia no interior da Unidade \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara.\nhttps://t.co/WFKsokll37"
        },
        {
            "author_id": "1380457253396959232",
            "created_at": "2021-06-09T18:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "22914738",
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402697803848196097",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva @o_eco Suma monstro da floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1217840846734876673",
            "created_at": "2021-06-09T18:40:18.000Z",
            "id": "1402697074790051842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(01/03)\nUma Maritaca, batizada de Gominho, buscou ref\u00fagio na base da Guarda Ambiental, provavelmente fugindo de algum cativeiro onde  apareceu voando e desde ent\u00e3o n\u00e3o foi mais embora e agora vive livre e confort\u00e1vel em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/QoUhqb4iPs"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-06-09T18:37:52.000Z",
            "id": "1402696463461801985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Pol\u00edcia Civil deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater ocupa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio ilegal de madeira no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\n\nhttps://t.co/WXdrloYVHC"
        },
        {
            "author_id": "758196189707763713",
            "created_at": "2021-06-09T18:37:48.000Z",
            "id": "1402696446634250246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa mas eu acabei de ver um menino t\u00e3o bonito perto do parque municipal \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d eu vi q vc fez um gesto pra mim me encontra agora eu exijo"
        },
        {
            "author_id": "469918968",
            "created_at": "2021-06-09T18:30:53.000Z",
            "id": "1402694708372123656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito nos emocionamos com a luta dos que desejam a preserva\u00e7\u00e3o dessa \u00e1rea t\u00e3o importante para a cidade. A Mata do Planalto precisa se tornar uma \u00e1rea protegida, \u00e1rea p\u00fablica que ir\u00e1 beneficiar a todes na cidade de Belo Horizonte #respeitoaMatadoPlanalto #SalveaMatadoPlanalto"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2021-06-09T18:30:50.000Z",
            "id": "1402694692890894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza dos Mares retorna \u00e0 reserva biol\u00f3gica do Arvoredo neste domingo\nhttps://t.co/5wJDeqhDAE https://t.co/VHSTNbmLa0"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2021-06-09T18:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "253034260",
                        "start": 25,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402694044225052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver aqui\nQue o @ICMBio Suspendeu os acampamentos no Parque Nacional do Capara\u00f3 Julho e Agosto.\n\nTudo suspenso no pa\u00eds que n\u00e3o comprou Vacinas na hora certa.\n\nQue fase Brasil.\n\n#Corona\n#COVID19 #vacinaja"
        },
        {
            "author_id": "257742951",
            "created_at": "2021-06-09T18:23:50.000Z",
            "id": "1402692934319943686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate ocupa\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o ilegal do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim: https://t.co/dS1E4bwpFV https://t.co/5TrnrDS7a0"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2021-06-09T18:18:01.000Z",
            "id": "1402691467647258631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/QHHiLtBq6a"
        },
        {
            "author_id": "1110981185595994113",
            "created_at": "2021-06-09T18:15:12.000Z",
            "id": "1402690760277958659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ser\u00e1 reaberto nesta sexta-feira(11) - Folha Piau\u00ed https://t.co/Gyb69XpQol"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2021-06-09T18:08:28.000Z",
            "id": "1402689065506545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica \nhttps://t.co/QHHiLtBq6a https://t.co/bGuUsgxtDG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-09T18:01:16.000Z",
            "id": "1402687254984806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83e\udd89\ud83d\udcda EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nQuais s\u00e3o os benef\u00edcios econ\u00f4micos, sociais e ambientais da concess\u00e3o de um parque nacional? Quer saber mais sobre o assunto? Assista \u00e0 palestra sobre Concess\u00f5es de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00edntegra: https://t.co/Fhiz4HejVS https://t.co/0WAnyc11fk"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-06-09T17:55:54.000Z",
            "id": "1402685902518992901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbtfoz Sete anos atr\u00e1s o Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a maior vaz\u00e3o d\u2019\u00e1gua j\u00e1 vista nas Cataratas \ud83d\ude31\n\nO volume da \u00e1gua chegou a  46 milh\u00f5es de litros por segundo. A marca superou o registro do ano de 1983, quando atingiu 35 milh\u00f5es de litros\n\n\ud83d\udcf8:Cataratas do Igua\u00e7u S.A https://t.co/W4XySHfVBF"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-09T17:51:31.000Z",
            "id": "1402684797781262337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabre para visita\u00e7\u00e3o\u00a0p\u00fablica https://t.co/v8gWy4nNkb"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-06-09T17:49:12.000Z",
            "id": "1402684216341680133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso de felicidade daquele que aos poucos, com sangue e suor, vai ultrapassar ser limites e tornar real seus sonhos. em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/CTwD8cOAv3"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-06-09T17:35:18.000Z",
            "id": "1402680720141791234",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "1391025633371869186",
            "created_at": "2021-06-09T17:10:41.000Z",
            "id": "1402674522210324483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2666\ufe0fVENDO CASA LUXUOSA EM PARQUE EQUITATIVA\n\n\ud83d\udd38Dois andares\n\ud83d\udd38Sala\n\ud83d\udd38Cozinha\n\ud83d\udd3802 Quartos \n\ud83d\udd3802 Banheiros\n\ud83d\udd38Varanda \n\ud83d\udd38\u00c1rea de Servi\u00e7o\n\ud83d\udd38Garagem para 02 carros \n\n\ud83d\udccd Localiza\u00e7\u00e3o: Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa.\n(Santa Cruz da Serra)-Duque de Caxias\n\n\u2666\ufe0fWhatsApp \n\ud83d\udcf2021 98248-6951 https://t.co/GJa7jghMfi"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-06-09T17:05:35.000Z",
            "id": "1402673241907515395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate crimes no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e na \u00e1rea ao redor da unidade, conhecida como \"Bico do Parque\" ==&gt; https://t.co/8PeM66nicw #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-09T17:00:01.000Z",
            "id": "1402671838212280323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nTem #DistritoFederal na #RedeTrilhas! A trilha Sucupira, que fica na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, agora integra o projeto. O percurso \u00e9 o terceiro inclu\u00eddo e se junta \u00e0 Transcarioca, no Rio de Janeiro, e \u00e0 Cora Coralina, em Goi\u00e1s.\nVeja \u27a1\ufe0fhttps://t.co/VYTIcqFJyS https://t.co/6FwBOw8Zy9"
        },
        {
            "author_id": "1050121324436307970",
            "created_at": "2021-06-09T16:32:57.000Z",
            "id": "1402665029271527426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 342,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Denunciamos \u00e0 Unesco os riscos da reabertura da Estrada do Colono, que vai rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Passados 20 anos desde o fechamento da estrada ilegal, a floresta se regenerou totalmente. A nova abertura seria uma sangria. \n\nhttps://t.co/tIkA4tEnHD"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-06-09T16:30:00.000Z",
            "id": "1402664285768228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram restauradas todas as estruturas da ilha dos macacos, reformados os banheiros p\u00fablicos e reabertas as trilhas de caminhadas. https://t.co/tj0nQcCudW"
        },
        {
            "author_id": "757673825307877376",
            "created_at": "2021-06-09T16:28:50.000Z",
            "id": "1402663989881065479",
            "in_reply_to_user_id": "757673825307877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia fomos ent\u00e3o no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, entrada por S\u00e3o Jorge, pegamos uma trilha de carro e quando chegamos no parque passamos por um momento de instru\u00e7\u00f5es com o pessoal do parque. Eu e menino Tiaguinho pegamos a trilha vermelha (C\u00e2nions e Cariocas)"
        },
        {
            "author_id": "757673825307877376",
            "created_at": "2021-06-09T16:28:29.000Z",
            "id": "1402663902555557888",
            "in_reply_to_user_id": "757673825307877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No segundo dia eu e Tiaguinho partimos para S\u00e3o Jorge, vilarejo a 35km de Alto Para\u00edso, estrada novinha e com uma vista deslumbrante. A vila tem umas 3 ou 4 ruas kk s\u00f3 com com\u00e9rcios de comidas, pousadas e campings. Tentamos ir no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros +"
        },
        {
            "author_id": "138733399",
            "created_at": "2021-06-09T16:27:28.000Z",
            "id": "1402663646778507273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "*V\u00cdDEO | Protesto nas Cataratas contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u*\n\nEntidades ambientalistas promoveram protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u, contra o projeto que prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada no *Parque Nacional do Igua\u00e7u*. \n#EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/KAp8FNPzDE"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-06-09T16:16:52.000Z",
            "id": "1402660981558362121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Pol\u00edcia Civil deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater ocupa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio ilegal de madeira no Parque Esta...\nhttps://t.co/XFP1SlBxOn"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-06-09T16:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "238638530",
                        "start": 221,
                        "username": "NewsRondonia"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "327053368",
                        "start": 246,
                        "username": "News_Rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402660529995460611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Pol\u00edcia Civil deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater ocupa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio ilegal de madeira no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\n\nhttps://t.co/f00GF4b9Bz\n\nCurta nossa p\u00e1gina no facebook:\nhttps://t.co/t0VoeanTaQ\n\u2800\nInstagram:\n@newsrondonia\n\u2800\nTwitter:\n@News_Rondonia\n\n#newsrondonia https://t.co/YqBz78jbXL"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2021-06-09T16:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 132,
                        "username": "EduardoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "70542353",
                        "start": 146,
                        "username": "enricomisasi"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "109953338",
                        "start": 160,
                        "username": "aBrunaBarros"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "58946974",
                        "start": 174,
                        "username": "joseluizpenna43"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "3236437961",
                        "start": 191,
                        "username": "monicabuava"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "16948057",
                        "start": 204,
                        "username": "lulisarraf"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "544396811",
                        "start": 216,
                        "username": "GregorOsipoff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402657418241314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados pedem ajuda da UNESCO para impedir mudan\u00e7as na prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/vLu5ysPRxu\n\n@EduardoJorge @enricomisasi @aBrunaBarros @joseluizpenna43 @monicabuava @lulisarraf @GregorOsipoff"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T16:02:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1402657338771881995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nessa Mata, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u que querem urg\u00eancia para abrir uma estrada. Foto de Marcos Labanca/Rede Pr\u00f3 UC. https://t.co/qZO1wS04gC https://t.co/La6183Djbh"
        },
        {
            "author_id": "1060858710",
            "created_at": "2021-06-09T16:01:09.000Z",
            "id": "1402657022982643718",
            "in_reply_to_user_id": "1060858710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o cara q \u00e9 a favor de projetos p meio ambiente enqt constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Q cercou a praia em torno da sua casa c boias, criando uma praia particular pra fam\u00edlia. Como diz o ditado atual: prefiro q ele estrague nossos domingos do q o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1050048854517841921",
            "created_at": "2021-06-09T15:54:35.000Z",
            "id": "1402655374398853121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUAJAR\u00c1-MIRIM - O Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim (PEGM) e sua Zona de Amortecimento constituem uma das regi\u00f5es ambientais mais relevantes e sens\u00edveis do estado de Rond\u00f4nia e h\u00e1 mais de um ano vem sendo destru\u00edda pela a\u00e7\u00e3o de invasores e compradores [...]\n\nhttps://t.co/5MJVGHFqbg https://t.co/l3SF2RXJ2x"
        },
        {
            "author_id": "1369073958289608704",
            "created_at": "2021-06-09T15:48:09.000Z",
            "id": "1402653751291252738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filho me contou uma hist\u00f3ria louca. Disse que h\u00e1 alguns anos foi identificada uma matilha de c\u00e3es abandonados aqui perto. Moro pr\u00f3ximo \u00e0 floresta nacional. Eles estavam matando os animais da floresta, anta, pre\u00e1. o melhor: o lider da matilha era um poodle. \nGENTE, UM POODLEE! https://t.co/ExyIRTG2Ps"
        },
        {
            "author_id": "1304235878630465536",
            "created_at": "2021-06-09T15:41:13.000Z",
            "id": "1402652008226734082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qDY1FniJ0O"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-09T15:40:04.000Z",
            "id": "1402651718354182150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parlamentares do PSOL apelaram para o Centro do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO para que o parque n\u00e3o seja transformado em \u201cestrada-parque\u201d, permitindo a abertura de uma estrada no interior da unidade e amea\u00e7ando a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/Ngg76W4rEA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T15:39:53.000Z",
            "id": "1402651674317975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de maio de 2021 o desmatamento de 0,29 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 3,67 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1239902194725421059",
            "created_at": "2021-06-09T15:20:43.000Z",
            "id": "1402646849950031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro a estrada do colono \u00e9 reaberta e depois fazem um zool\u00f3gico do parque nacional. Mano deixa a natureza quieta porra."
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-06-09T15:11:30.000Z",
            "id": "1402644529103228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto nas Cataratas contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RHVYZ4ebqP"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-06-09T15:11:24.000Z",
            "id": "1402644506986434565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oito meses de trabalho, de agosto de 2020 a abril de 2021, pesquisadores j\u00e1 identificaram e catalogaram 28 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie Chelonia mydas, popularmente chamadas de tartarugas-verdes, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras\nhttps://t.co/M9IB0bUPzd"
        },
        {
            "author_id": "1305963978301075456",
            "created_at": "2021-06-09T15:05:48.000Z",
            "id": "1402643093682262021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Panam\u00e1 cria uma reserva marinha quase t\u00e3o grande quanto sua \u00e1rea terrestre: Esta \u00e1rea protegida, que oferece ref\u00fagio para tartarugas, tubar\u00f5es e baleias, inclui nove cadeias de montanhas sob o mar, com montes submarinos que em alguns pontos excedem 3.000 metros de altura. https://t.co/Xp7jfv7h70"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-06-09T15:02:21.000Z",
            "id": "1402642228238065664",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Deputados quer aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, contrabando e tr\u00e1fic..."
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2021-06-09T14:48:14.000Z",
            "id": "1402638672831332356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP deflagra opera\u00e7\u00e3o para combater ocupa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio ilegal de madeira\n\nhttps://t.co/XsL0q3XAVV"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-06-09T14:30:02.000Z",
            "id": "1402634095763591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/yEdhxi5CCM"
        },
        {
            "author_id": "186331377",
            "created_at": "2021-06-09T14:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "166669914",
                        "start": 242,
                        "username": "anagirlene"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "46237757",
                        "start": 255,
                        "username": "Claravieira"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "305081296",
                        "start": 269,
                        "username": "ecocharly_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "1402633316461957122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco da nossa ida \u00e0 Floresta Nacional do Amap\u00e1 pra conhecer o trabalho da Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Agroexrativistas Sementes do Araguari.\n\nElas produzem biocosm\u00e9ticos a partir de materiais extra\u00eddos da floresta.\n\nSimplesmente, encantador!\n\n@anagirlene \n@Claravieira \n@ecocharly_ https://t.co/0VnmIvKSfD"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-06-09T14:18:14.000Z",
            "id": "1402631124170518528",
            "in_reply_to_user_id": "384600663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E agora querem cortar essa \u00faltima \u00e1rea no meio. Isso mesmo, querem fragmentar o \u00faltimo fragmento de Mata Atl\u00e2ntica que temos! Fechada, a estrada serve como entrada pra ca\u00e7ador. \n\nhttps://t.co/7ZtYr1ZZcU"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-06-09T14:18:13.000Z",
            "id": "1402631122165579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tava falando outro dia de como a destrui\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica foi r\u00e1pida e ampla no Paran\u00e1. Esse circulo vermelho \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, o maior (e \u00fanico  fragmento de Mata Atl\u00e2ntica que sobrou no interior do Brasil. https://t.co/Md813w8wUu"
        },
        {
            "author_id": "106839218",
            "created_at": "2021-06-09T14:16:10.000Z",
            "id": "1402630605435703299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas conseguiram transformar riquezas naturais em sustento para fam\u00edlias da comunidade que habita unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1! \n\n #desenvolvimentosustent\u00e1vel #amaz\u00f4nia #bionegocio #sustent\u00e1vel #sustentabilidadeambient\u2026https://t.co/V9ldOlLDrh https://t.co/pqoRfjeqAZ"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-06-09T14:01:10.000Z",
            "id": "1402626831472381954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Pol\u00edcia Civil deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater ocupa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio ilegal de madeira no Parque Estadual de\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/w3i5yoF8Gi"
        },
        {
            "author_id": "1247230887789559810",
            "created_at": "2021-06-09T13:19:03.000Z",
            "id": "1402616231774019593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal https://t.co/rKvPOqOdZk"
        },
        {
            "author_id": "60378275",
            "created_at": "2021-06-09T13:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402612510012944384",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Governador eu n\u00e3o vi nenhuma melhoria at\u00e9 hoje no parque estadual de Campos do Jord\u00e3o/SP. Tr\u00e2nsito mensalmente por l\u00e1, indo at\u00e9 o bairro do Charco, e nada modificou!"
        },
        {
            "author_id": "1057737869744373768",
            "created_at": "2021-06-09T13:01:45.000Z",
            "id": "1402611877784469506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10:01:45 #aux\u00edlios_apoios local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson, Alto Do Parque, #Santa_rosa -  apoio  \u00e0 guarni\u00e7\u00e3o bm"
        },
        {
            "author_id": "64706049",
            "created_at": "2021-06-09T12:54:55.000Z",
            "id": "1402610156001804291",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Confira a lista do que j\u00e1 foi concedido para a iniciativa privada desde 2019: \n\n- Linhas 8 e 9 da CPTM\n- Lote PiPa com 1.273 km de rodovias concedidos \u00e0 iniciativa privada\n- Caminhos do Mar\n- Eletrom\u00eddia das esta\u00e7\u00f5es da CPTM  \n- Parque Estadual Capivari"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-09T12:46:42.000Z",
            "id": "1402608091250765826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/5IkzbLlIlZ"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-09T12:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "36354095",
                        "start": 0,
                        "username": "jairex"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35413834",
                        "start": 8,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1402603667144982528",
            "in_reply_to_user_id": "36354095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairex @HelemAzevedo Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Norte de Minas Gerais)\nA reabertura \u00e9 parcial e monitorada, com o cumprimento de todos os protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria.\nhttps://t.co/G4KvkVzzqW"
        },
        {
            "author_id": "1221403978208030720",
            "created_at": "2021-06-09T12:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1367104911490564096",
                        "start": 0,
                        "username": "FragaDep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402603579702132737",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FragaDep Deputado de uma aten\u00e7\u00e3o ao parque nacional do caparao. Se quiser saber mais estou a disposi\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2401932757",
            "created_at": "2021-06-09T12:28:20.000Z",
            "id": "1402603469803081730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TomaDeBogota #paronacional9j Parque Nacional 9AM #elparocontin\u00faa"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-06-09T12:27:40.000Z",
            "id": "1402603299514298371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pol\u00edticos federais e estaduais querem um novo manifesto da Unesco contra a abertura de uma rodovia cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Diante de amea\u00e7adas semelhantes no passado, a entidade avisou que a reserva pode perder seu t\u00edtulo de S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural Mundial. https://t.co/CQm6HCnhPV"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2021-06-09T11:47:19.000Z",
            "id": "1402593145569918977",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL 984 trata da reabertura da Estrada do Colono, no Paran\u00e1, cujo trajeto, j\u00e1 fechado a pedido de autoridades federais, corta uma das \u00e1reas de rica biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial reconhecido pela Unesco. #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-09T11:43:03.000Z",
            "id": "1402592071765139462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje temos um novo encontro marcado, e iremos falar sobre a APA do Lagamar do Cau\u00edpe e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Nosso encontro vai acontecer no Microsoft Teams, de 13h \u00e0s 15h. https://t.co/m78OcBjyGM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T11:39:13.000Z",
            "id": "1402591105422528515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,30 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 23 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-09T11:36:54.000Z",
            "id": "1402590526189228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que tramita na C\u00e2mara Federal \u00e9 manobra para reabrir um antigo caminho no Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado pela Justi\u00e7a.\nhttps://t.co/LmfRgX5tgU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-09T11:35:21.000Z",
            "id": "1402590134680395783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-barro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Cq7EcZThI2"
        },
        {
            "author_id": "1113273473919594496",
            "created_at": "2021-06-09T11:18:42.000Z",
            "id": "1402585944138653701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque nacional \ud83d\uddde\ud83e\udd13\n\n\ud83d\udccc#Instagram\n\ud83d\udcf0 Ler mais!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/AdJqDeWMdj"
        },
        {
            "author_id": "1306947824060370945",
            "created_at": "2021-06-09T10:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "912932494214860801",
                        "start": 0,
                        "username": "isaiassaad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402574890889318401",
            "in_reply_to_user_id": "912932494214860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaiassaad Parque nacional do iatiaia v\u00e1rios muito bons"
        },
        {
            "author_id": "1393761269791051776",
            "created_at": "2021-06-09T10:31:31.000Z",
            "id": "1402574071234170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/tewsuA8MMD"
        },
        {
            "author_id": "504838471",
            "created_at": "2021-06-09T10:02:27.000Z",
            "id": "1402566756091109380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panam\u00e1 expande \u00e1rea protegida de Coiba https://t.co/1ndZWqMFil https://t.co/hdJNlcNUQX"
        },
        {
            "author_id": "100354115",
            "created_at": "2021-06-09T09:48:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79321251,
                        -20.70301255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "1402563125459697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/ZbWp1oZQIW"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-06-09T09:46:50.000Z",
            "id": "1402562825772470276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAmbiental\n\n\u2757\ufe0fPara se realizar o licenciamento ambiental, em regra, a compet\u00eancia \u00e9 de quem instituiu a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Contudo, o crit\u00e9rio do \"ente federativo instituidor\" da unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica \u00e0s \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA's) (art. 12 LC 140/11)"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2021-06-09T09:30:00.000Z",
            "id": "1402558588791492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Miguel Freitas defende a gest\u00e3o ativa como um fator cr\u00edtico para o sucesso da floresta e acredita que a floresta nacional tem uma oportunidade \u201cpara iniciar um ciclo novo, agora que tomamos consci\u00eancia coletiva do seu estado de necessidade e de https://t.co/y86XDYFyh3"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2021-06-09T09:06:40.000Z",
            "id": "1402552717122359298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 pela portaria de Alto Capara\u00f3 - https://t.co/UlLKV3fjX7 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "457637742",
            "created_at": "2021-06-09T08:23:22.000Z",
            "id": "1402541821339877376",
            "in_reply_to_user_id": "457637742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que tem no parque municipal? gATINHOS portanto eu levo o fone l\u00e1 e ainda brinco com os gatinhos do parque municipal esse \u00e9 meu plano pra ser feliz de novo"
        },
        {
            "author_id": "457637742",
            "created_at": "2021-06-09T08:23:22.000Z",
            "id": "1402541819750195202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava pensando aqui eu tenho que levar o fone do meu irm\u00e3o na assist\u00eancia t\u00e9cnica e fica la no castelo pra voltar eu vou ter que parar no centro da cidade e a\u00ed eu posso ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1337438983295537156",
            "created_at": "2021-06-09T03:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1849646839",
                        "start": 13,
                        "username": "kingweaslei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402467991145549828",
            "in_reply_to_user_id": "4603045997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chargephwne @kingweaslei ta agr vc tem duas m\u00e3es fiquei c pena e te adotei somos uma fam\u00edlia feliz que d\u00e1 paozinho pros patos do lago do parque municipal todo domingo e fazemos piqueniques ao entardecer."
        },
        {
            "author_id": "758776684208357376",
            "created_at": "2021-06-09T03:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3583496663",
                        "start": 0,
                        "username": "mi_canicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402463295639064579",
            "in_reply_to_user_id": "3583496663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mi_canicio cenas inacredit\u00e1veis captadas numa emocionante jornada pelo parque nacional do serengeti, na \u00e1frica oriental. quem s\u00e3o? onde vivem? oq comem? sexta no globo rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1298055130479124480",
            "created_at": "2021-06-09T02:48:26.000Z",
            "id": "1402457532640206849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui de receber o estorno do ingresso do passeio que eu comprei pra visitar o parque nacional das emas, comprei em dezembro/2020 achando que em junho desse ano a situa\u00e7\u00e3o estaria melhor \ud83d\ude2d pensei \"ah, turismo local e com menos pessoas, em 2021 vai ser seguro!\" N\u00c3O \u00c9 SEGURO"
        },
        {
            "author_id": "334488676",
            "created_at": "2021-06-09T02:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "1402450705168879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza para el alma!! \ud83c\udfd4\ufe0f\u2744\ufe0f @ Parque Nacional Natural De Los Nevados - Nevado Santa Isabel https://t.co/keORedEXB7"
        },
        {
            "author_id": "1267667511895633921",
            "created_at": "2021-06-09T01:44:02.000Z",
            "id": "1402441322716409858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia mundial dos oceanos, apresentamos as belezas do nosso Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds. Nosso Maranh\u00e3o \u00e9 outro n\u00edvel \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/JoDnWg8iqN"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-06-09T01:02:00.000Z",
            "id": "1402430745008906240",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Com medo da Estrada do Colono, gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u tenta ganhar pontos com Salles\"\n\n\"Hacker invade instagram do Parque Nacional do Igua\u00e7u e parabeniza Salles\"\n\n\"Em post incompreens\u00edvel, Parque Nacional do Igua\u00e7u parabeniza Salles\""
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-06-09T01:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 195,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402430743075303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em postagem no Instagram, a conta oficial do Parque Nacional da Tijuca fez uma homenagem ao ministro Salles pelo dia do seu anivers\u00e1rio. Eu n\u00e3o vou dar esse tipo de besteira, mas tava aqui com a @DudaMenegassi pensando qual seria a manchete, se virasse nota. https://t.co/cb32lil2jv"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-09T00:39:02.000Z",
            "id": "1402424966805602309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1445,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 165
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia https://t.co/MxRTOqF8KC"
        },
        {
            "author_id": "1373291966868426757",
            "created_at": "2021-06-09T00:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1359915054938923010",
                        "start": 0,
                        "username": "soobincorno"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1384160327424643073",
                        "start": 13,
                        "username": "icathyo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402423986500288512",
            "in_reply_to_user_id": "1269099589661007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soobincorno @iCatHyo minha amiga morava dentro do parque nacional e a distancia da casa entre as quedas dagua era de tipo 5 min nao ironicamente ela vivia dentro do mato"
        },
        {
            "author_id": "1363089331",
            "created_at": "2021-06-09T00:28:53.000Z",
            "id": "1402422411107127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O insta do parque Nacional do Igua\u00e7u (onde fica as cataratas do Igua\u00e7u) parabenizando o Salles... tem que tomar muito rivotril pra aguentar ser brasileiro, viu! https://t.co/jGcdjW7kW7 https://t.co/mKrInHGh0f"
        },
        {
            "author_id": "1402053911217836032",
            "created_at": "2021-06-09T00:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 140,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402419364205318146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tendo como cen\u00e1rio as Cataratas do Igua\u00e7u, adeptos de esportes radicais e ambientalistas fizeram manifesta\u00e7\u00e3o hoje contra o PL 984/2019, do @depvermelho, que autoriza a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Foto de Marcos Labanca.\n#MeioAmbiente https://t.co/pBTqLuoFFw"
        },
        {
            "author_id": "1267667511895633921",
            "created_at": "2021-06-08T23:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "53085255",
                        "start": 17,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "25577585",
                        "start": 63,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402414246064013314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma a\u00e7\u00e3o do @GovernoMA na semana do meio ambiente. O Gov. @FlavioDino assinou um conv\u00eanio com a empresa Equatorial, para implantar um projeto de mobilidade el\u00e9trica no Parque Estadual do Rangedor e que estar\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/4kgdimm8OR"
        },
        {
            "author_id": "703330456",
            "created_at": "2021-06-08T23:34:42.000Z",
            "id": "1402408774787338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sem acreditar que o parque nacional do igua\u00e7u fez um post desejando feliz anivers\u00e1rio para o Ricardo Salles \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "2449837734",
            "created_at": "2021-06-08T23:09:53.000Z",
            "id": "1402402529879760897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP, Parque Nacional. N\u00e3o faz sentindo dar parab\u00e9ns para o cara que mais destr\u00f3i nossas florestas. #ForaSalles https://t.co/AYz5gHExMG"
        },
        {
            "author_id": "83858656",
            "created_at": "2021-06-08T22:48:40.000Z",
            "id": "1402397193647149059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE, pelo amor, v\u00e3o la no insta do parque nacional do igua\u00e7u ver a vergonha que eles est\u00e3o passando!!!"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2021-06-08T22:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155968229",
                        "start": 0,
                        "username": "wisnieski_spfc"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 16,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1129571117927211014",
                        "start": 32,
                        "username": "reformasbest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402394165644775426",
            "in_reply_to_user_id": "155968229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wisnieski_spfc @Iugarespviajar @reformasbest A fonte se chama Juniper Springs e fica na Floresta Nacional de Ocala. Dificil \u00e9 conseguir tirar uma foto assim l\u00e1... as vezes vezes meu tio foi, parecia o piscinao de Ramos de tanta gente."
        },
        {
            "author_id": "52856869",
            "created_at": "2021-06-08T22:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 222,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402393343913562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pouco conhecido, o Parque Natural Municipal Jos\u00e9 Mulato, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizado no distrito de Sap\u00e9, munic\u00edpio de Arez, venceu o 1\u00ba Concurso de Boas Pr\u00e1ticas de Gest\u00e3o Socioambiental do RN, realizado pelo @IdemaRN. \n\nhttps://t.co/XY8brNzRer"
        },
        {
            "author_id": "889473750357479424",
            "created_at": "2021-06-08T22:22:41.000Z",
            "id": "1402390653695299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pouco conhecido, o Parque Natural Municipal\nJos\u00e9 Mulato, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizado \nno distrito de Sap\u00e9, munic\u00edpio de Arez, venceu o 1\u00ba \nConcurso de Boas Pr\u00e1ticas de Gest\u00e3o Socioambiental \ndo RN. \n\n#SaibaMais \nhttps://t.co/jdfg1d37Hj"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-06-08T22:21:33.000Z",
            "id": "1402390366947532806",
            "in_reply_to_user_id": "34271853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Os projetos de lei na ordem do dia s\u00e3o o #PLdaGrilagem, que regulariza terras p\u00fablicas invadidas at\u00e9 dezembro de 2019; o #PL490, que inviabiliza novas demarca\u00e7\u00f5es de TIs e o #PL934, que regulamenta abertura de estrada em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-06-08T22:01:57.000Z",
            "id": "1402385437033959437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Localizado a apenas 5 KM da praia de Ipanema, no Rio de Janeiro, o Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que est\u00e1 se tornando um novo habitat para as tartarugas-verdes. #tartarugamarinha #riodejaneiro\n\nhttps://t.co/NQS9StsUhf https://t.co/9SXGLYjMDk"
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2021-06-08T22:00:01.000Z",
            "id": "1402384950171770883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A \"Estrada do Colono\" era uma conhecida rota de com\u00e9rcio ilegal nos anos 1990. O governo Bolsonaro quer derrubar a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica para abrir caminho para essa estrada.\n\nhttps://t.co/DhdkiFpUyO"
        },
        {
            "author_id": "2294869945",
            "created_at": "2021-06-08T21:54:46.000Z",
            "id": "1402383626294136834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do meio ambiente destruindo a pol\u00edtica nacional de meio ambiente e o Parque Nacional do Igua\u00e7u fazendo post parabenizando este bosta.\n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/XmGi7WsfIG"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2021-06-08T21:51:00.000Z",
            "id": "1402382678658256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de uma usina a carv\u00e3o dentro do Parque Nacional Botum Sakor, na prov\u00edncia costeira de Koh Kong, no Camboja \ud83c\uddf0\ud83c\udded, amea\u00e7a a biodiversidade do parque e pode comprometer o ecoturismo, que tem enorme potencial econ\u00f4mico na regi\u00e3o: https://t.co/bGYbltHmsH"
        },
        {
            "author_id": "46519353",
            "created_at": "2021-06-08T21:44:48.000Z",
            "id": "1402381120335921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE feito pedido para o PL da Grilagem tramitar em regime de URG\u00caNCIA. Em jogo: PL 2633: Legaliza o roubo de terras p\u00fablicas; PL 490: Altera Estatuto do \u00cdndio e inviabiliza demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas; PL 984: instala estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (e a biodiversidade?)"
        },
        {
            "author_id": "3092171646",
            "created_at": "2021-06-08T21:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402380089006997509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IXMHRzswQ0"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-08T21:34:25.000Z",
            "id": "1402378506684833793",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 23% do total, com 30 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 15% do total, com 20 focos"
        },
        {
            "author_id": "54635753",
            "created_at": "2021-06-08T21:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "184762182",
                        "start": 0,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "992177466998476800",
                        "start": 17,
                        "username": "CmdoCMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402377317662461958",
            "in_reply_to_user_id": "184762182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exercitooficial @CmdoCMS U\u00c9!!!! \u00d1 FORAM VCS QUE ABANDONARAM A PF E OS \u00cdNDIOS YANOMAMIS Q FORAM ATACADOS POR GARIMPEIROS BANDIDOS QUE QUEREM DESTRUIR \u00c1REA PROTEGIDA. BANDIDOS AMIGOS DO BOLSONERO.\nA\u00cd VEM COM ESSA DE \"Ex\u00e9rcito e o meio ambiente\".\nVCS EST\u00c3O CAGANDO PRO PA\u00cdS. IN\u00daTEIS..."
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-08T21:23:27.000Z",
            "id": "1402375745998143495",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles tamb\u00e9m foi alvo da Justi\u00e7a por crime de improbidade administrativa ambiental ao determinar a retirada do busto do guerrilheiro Carlos Lamarca do Parque Estadual do Rio Turvo, em Cajati, Vale do Ribeira."
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-08T21:23:26.000Z",
            "id": "1402375742407823361",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois anos depois, assumiu a secretaria do Meio Ambiente de SP. Em apenas um ano \u00e0 frente da pasta, foi acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual de fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea &gt;"
        },
        {
            "author_id": "100354115",
            "created_at": "2021-06-08T21:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79321251,
                        -20.70301255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "1402375406561366017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/WLtoOlwzXZ"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-06-08T21:15:10.000Z",
            "id": "1402373661731008516",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Masaya (espanhol: volc\u00e1n Masaya) \u00e9 uma caldeira localizada em Masaya, Nicar\u00e1gua, 20km ao sul da capital Man\u00e1gua. \u00c9 o primeiro e maior parque nacional da Nicar\u00e1gua e uma das 78 \u00e1reas protegidas da Nicar\u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "1065581029908508673",
            "created_at": "2021-06-08T21:12:52.000Z",
            "id": "1402373083328094215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "protejam o parque nacional do igua\u00e7u #PL984N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "257742951",
            "created_at": "2021-06-08T21:11:58.000Z",
            "id": "1402372857875816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o do Estado que reduz reserva extrativista: https://t.co/CGvDfsLpnR https://t.co/hgwsHgKEYx"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2021-06-08T21:06:15.000Z",
            "id": "1402371416834678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, foi a terceira no pa\u00eds a integrar a Rede Nacional de Trilhas de Longo Curso (RedeTrilhas). A inclus\u00e3o foi publicada nesta segunda-feira (07.06) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU).\n\nhttps://t.co/nUDrvAlaDG https://t.co/jaD3laR7Uk"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-08T21:00:22.000Z",
            "id": "1402369936035618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque\u00a0nacional https://t.co/URN7Sn3D8u"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-08T21:00:21.000Z",
            "id": "1402369933950980099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque\u00a0nacional https://t.co/StB2btJ1ks"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-08T20:50:58.000Z",
            "id": "1402367571932839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque\u00a0nacional https://t.co/QcFVZeU1AC"
        },
        {
            "author_id": "427057829",
            "created_at": "2021-06-08T20:36:52.000Z",
            "id": "1402364025384677380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo quer aprovar HOJE na C\u00e2mara o #DiaDaBoiada, um verdadeiro pacote da destrui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vamos permitir:\nPL2633 - Legaliza a grilagem no Brasil \nPL490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\nPL984 - Corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Samia Bomfim)"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-06-08T20:35:27.000Z",
            "id": "1402363668155834373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque nacional https://t.co/0lvIc89cVB"
        },
        {
            "author_id": "90024947",
            "created_at": "2021-06-08T20:34:58.000Z",
            "id": "1402363545392762889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal t\u00e1 bacana... Seria excelente ficar correndo l\u00e1, n\u00e3o fossem os idiotas que v\u00e3o sem m\u00e1scara e fazem quest\u00e3o de falar perto de voc\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "970115042",
            "created_at": "2021-06-08T20:30:31.000Z",
            "id": "1402362424997650437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona vista do alto!!\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/2e9kS0dIkM"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2021-06-08T20:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1402360039197847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo a for\u00e7a, o foco e a f\u00e9 fazendo aquilo que n\u00f3s gostamos de fazer. #caminhada em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/shiQIG6jNj"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-06-08T20:20:00.000Z",
            "id": "1402359777800327168",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eles deixam os ninhos desprotegidos e v\u00e3o ver o que \u00e9... Tmb rola muito da comida. No parque Nacional de Hwange(Zimbabwe) fizeram uns po\u00e7os da \u00e1gua, tipo \u00e1gua n\u00e3o tem nada de errado com ela n\u00e9? S\u00f3 que favoreceu individuos mais agressivos e desestabilizou a comunidade local"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-06-08T20:19:57.000Z",
            "id": "1402359766580486144",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mas um dos problemas mais comuns \u00e9 o atropelamento, no Parque Nacional da Pol\u00f4nia, foi registrado a morte de mais de 2000 vertebrados (a maioria anf\u00edbios) no per\u00edodo de 1 ano, e no Parque Nacional Banff no Canad\u00e1 700 aves e mam\u00edferos. Mas os problemas v\u00e3o al\u00e9m, na vdd os ve\u00edculos https://t.co/74creS4B5B"
        },
        {
            "author_id": "985111102097973248",
            "created_at": "2021-06-08T20:17:51.000Z",
            "id": "1402359236039004172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/P6d4cwaanv"
        },
        {
            "author_id": "54371118",
            "created_at": "2021-06-08T20:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27703690",
                        "start": 0,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "27703690",
                        "start": 13,
                        "username": "samiabomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402358494456647683",
            "in_reply_to_user_id": "27703690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samiabomfim @samiabomfim como assim corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u??? \nJoguei o google e n\u00e3o achei. \nT\u00f4 aflita."
        },
        {
            "author_id": "274092170",
            "created_at": "2021-06-08T20:13:26.000Z",
            "id": "1402358125039083524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje o #DiadaBoiada N\u00e3o passar\u00e3o! E Fora Salles! \n#PL490N\u00e3o - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\n#PL2633N\u00e3o -  Legaliza a grilagem no brasil #PL984N\u00e3o - Constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um patrim\u00f4nio da humanidade #TerraIndigenaFica"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2021-06-08T20:09:00.000Z",
            "id": "1402357010994171907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 651,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 174
            },
            "text": "Em meio a essa crise, o governo quer aprovar HOJE na C\u00e2mara o #DiaDaBoiada, um verdadeiro pacote da destrui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vamos permitir:\n\nPL2633 - Legaliza a grilagem no Brasil \nPL490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\nPL984 - Corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "45707323",
            "created_at": "2021-06-08T20:08:03.000Z",
            "id": "1402356772904517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o precisamos de uma estrada para cortar um parque nacional ao meio! #PL984Nao #estradadocolonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-08T20:07:10.000Z",
            "id": "1402356547213201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 247,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Ativistas no ato simb\u00f3lico nas Cataratas do Igua\u00e7u para denunciar a tentativa de reabertura da Estrada do Colono, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u, atrav\u00e9s do PL 984/2019. N\u00e3o podemos permitir mais este retrocesso! \n\n\ud83d\udcf8Marcos Labanca https://t.co/M391tzuiWN"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-06-08T20:03:31.000Z",
            "id": "1402355630921429002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiado o PLC 72/2018, proposto pela Prefeitura, que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea.\n\nhttps://t.co/Xs3grcxSxj"
        },
        {
            "author_id": "232680987",
            "created_at": "2021-06-08T20:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "1402355407503380485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninos curiosos! em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/0BiBUYgGgV"
        },
        {
            "author_id": "1328114701335744517",
            "created_at": "2021-06-08T19:54:38.000Z",
            "id": "1402353395768430598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquele pequeno trecho em rosa \u00e9 tudo o que restou de floresta no interior do Paran\u00e1. Novamente querem cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, com um estrada que trar\u00e1 morte, tr\u00e1fico e retrocesso\n#PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o https://t.co/JDyJn670Yh"
        },
        {
            "author_id": "261385220",
            "created_at": "2021-06-08T19:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 48,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 108,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "33374761",
                        "start": 127,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402352832507002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pessoal, o grande senador, rec\u00e9m sa\u00eddo da Rede, @ContaratoSenado, est\u00e1 participando de uma a\u00e7\u00e3o junto com o @goura_nataraj e o @cirogomes pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Objetivo \u00e9 impedir a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada cortando o parque.\n\nVamos interagir e segui-lo?! https://t.co/gjN0URD69f"
        },
        {
            "author_id": "1017488433441361920",
            "created_at": "2021-06-08T19:51:43.000Z",
            "id": "1402352661899448320",
            "in_reply_to_user_id": "1017488433441361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro, organizado por Maria Clara Silva-Forsberg, Lana Magalh\u00e3es, Daniel Aguiar e George Reb\u00ealo, busca aprofundar os estudos sobre a biodiversidade em diversos fragmentos florestais de Manaus, especialmente nos arredores do Parque Estadual Suma\u00fama."
        },
        {
            "author_id": "1017488433441361920",
            "created_at": "2021-06-08T19:50:26.000Z",
            "id": "1402352336165556226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em alus\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente (05/06), a Editora UEA seleciona como livro do m\u00eas a obra \u201cBiodiversidade, invas\u00f5es biol\u00f3gicas, educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e rela\u00e7\u00f5es com o entorno do Parque Estadual Suma\u00fama, Manaus/AM\u201d. https://t.co/wTOajzIYLH"
        },
        {
            "author_id": "1306665170014474240",
            "created_at": "2021-06-08T19:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402348694570143746",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MidiaNINJA O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/dGlNw0gQLv"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T19:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "33374761",
                        "start": 45,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 57,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 76,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "20646711",
                        "start": 130,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402348514277998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u? TEMOS!\n\n@cirogomes, @ContaratoSenado e @goura_nataraj, cobraram um posicionamento urgente da @Unesco. \nUni\u00e3o perfeita esse time, n\u00e9?! \ud83d\udc40\n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/b2Ik0gMbvJ"
        },
        {
            "author_id": "1143973027668987904",
            "created_at": "2021-06-08T19:24:44.000Z",
            "id": "1402345868976656387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu passei pelo centro hj e vi que o parque municipal t\u00e1 fechado,  o que n\u00e3o faz o menor sentido j\u00e1 que os shoppings e outros lugares fechados t\u00e3o funcionando normalmente"
        },
        {
            "author_id": "91503952",
            "created_at": "2021-06-08T19:24:17.000Z",
            "id": "1402345756216987651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaBoiada \n#PL490N\u00c3O \n#PL2633Nao \n#PL984Nao \nN\u00e3o queremos premiar quem rouba e invade terras p\u00fablicas\nN\u00e3o queremos permitir a destrui\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas, nosso mais precioso patrim\u00f4nio\nN\u00e3o queremos uma estrada rasgando o mais importante parque nacional da Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "91503952",
            "created_at": "2021-06-08T19:21:59.000Z",
            "id": "1402345177881137158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa natureza est\u00e1 em risco! No #DiaDaBoiada a grilagem de terras e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o sendo pautados. Contra essas atrocidades: #PL984Nao #PL2633Nao #PLdaGrilagem #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2021-06-08T19:18:07.000Z",
            "id": "1402344207273107472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984: pretende instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, amea\u00e7ando sua rica biodiversidade. Tamb\u00e9m est\u00e1 com requerimento de urg\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "182961554",
            "created_at": "2021-06-08T19:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1191390884941778944",
                        "start": 0,
                        "username": "WellisonCec"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "78463469",
                        "start": 13,
                        "username": "valdirvirjao"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 27,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402343244093079552",
            "in_reply_to_user_id": "1191390884941778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WellisonCec @valdirvirjao @Cruzeiro Ensinar n\u00e3o.. eles j\u00e1 sabem.. mas escondem fatos hist\u00f3ricos numa maior bobeira. A verdade \u00e9 q filhinhos de papai matando aula no parque municipal fundou um, e oper\u00e1rios italianos q participavam da constru\u00e7\u00e3o de BH fundou o outro. Quem nega isto, nega a hist\u00f3ria da pr\u00f3pria cidade."
        },
        {
            "author_id": "1385299815521783808",
            "created_at": "2021-06-08T19:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "26755331",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402342856145227785",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoIPE Nao \u00e0 estrada que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "91503952",
            "created_at": "2021-06-08T19:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 23,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402340861501919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "o presidente da c\u00e2mara @ArthurLira_ quer pautar em um s\u00f3 dia a legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem, a anula\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e o maior ataque ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL490N\u00c3O #EstradaDoColonoNAO #PL2633Nao"
        },
        {
            "author_id": "1103325048029544449",
            "created_at": "2021-06-08T18:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1304202248457723905",
                        "start": 16,
                        "username": "camp_lariss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402336256864968713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou me juntar a @camp_lariss e trabalhar em parque nacional, muito lindo apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "261385220",
            "created_at": "2021-06-08T18:45:57.000Z",
            "id": "1402336112186691586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos do apoio de todos para esta causa t\u00e3o importante. Se n\u00e3o conseguimos impedir, o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode perder o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural Mundial.\n\nVamos pressionar? \n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/jLTv37phIN"
        },
        {
            "author_id": "1065655748141694982",
            "created_at": "2021-06-08T18:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 149,
                        "username": "DudaSalabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402335634057052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temos uma super miss\u00e3o, ajudar os nossos quadros a articularem a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade.\n\nVamos, @DudaSalabert?!\n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/9pqUFh0ius"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2021-06-08T18:38:40.000Z",
            "id": "1402334278734827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significa tamb\u00e9m mais atropelamentos de animais silvestres. \u00c9 inaceit\u00e1vel rasgar o maravilhoso Parque Nacional  do Igua\u00e7u https://t.co/lDCx654Dpd"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T18:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 158,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "71456987",
                        "start": 176,
                        "username": "tuliogadelha"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "33374761",
                        "start": 192,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "20646711",
                        "start": 242,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402332875089920002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 898,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 213
            },
            "text": "Se a Estrada do Colono for reaberta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode perder o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e muitos outros recursos. Junto com @ContaratoSenado, @tuliogadelha e @cirogomes, cobramos um posicionamento urgente da @Unesco. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/YGUOIPOEzr"
        },
        {
            "author_id": "1230486543321706497",
            "created_at": "2021-06-08T18:30:28.000Z",
            "id": "1402332212566048770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 05 de junho, o Parque Nacional da Serra da Capivara completou 42 anos de cria\u00e7\u00e3o e devemos ressaltar mais uma vez o extraordin\u00e1rio trabalho da minha querida amiga Dra Ni\u00e9de Guidon, professora da \u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sciences Sociales em Paris https://t.co/vErklrQUuW"
        },
        {
            "author_id": "4252658903",
            "created_at": "2021-06-08T18:25:52.000Z",
            "id": "1402331057215713292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mesquita dia 08/06/2021: Visita in\u00e9dita ao Parque Estadual da Serra do\u00a0Mar https://t.co/vMrQ9z6tyV https://t.co/Ora517LcZc"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2021-06-08T18:25:52.000Z",
            "id": "1402331055219261442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mesquita dia 08/06/2021: Visita in\u00e9dita ao Parque Estadual da Serra do\u00a0Mar https://t.co/EaJqryrIfP https://t.co/IfQcir953N"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-06-08T18:24:06.000Z",
            "id": "1402330610375483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de BH ainda n\u00e3o tem data para reabertura do Parque Municipal\nhttps://t.co/mlpMl76Rig"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-06-08T18:20:00.000Z",
            "id": "1402329578828304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estrada-parque \u00e9 desmatamento, destrui\u00e7\u00e3o e morte de animais. Pode favorecer atividades ilegais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o compactuamos com o retrocesso. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #Equipe"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T18:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 23,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402327682273189894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "o presidente da c\u00e2mara @ArthurLira_ quer pautar em um s\u00f3 dia a legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem, a anula\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e o maior ataque ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL490N\u00c3O #EstradaDoColonoNAO #PL2633Nao"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T18:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 116,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 129,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402327312419405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/writRHKher"
        },
        {
            "author_id": "1382077550457946112",
            "created_at": "2021-06-08T18:06:27.000Z",
            "id": "1402326169995841542",
            "in_reply_to_user_id": "1382077550457946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, temos a #PL984 que, se aprovada, representa uma enorme amea\u00e7a ao Parque do Igua\u00e7u, uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O projeto visa legalizar a Estrada do Colono, que prejudicaria em muitos n\u00edveis a UC. https://t.co/WDoTIKZMhF"
        },
        {
            "author_id": "41862875",
            "created_at": "2021-06-08T18:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 23,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402325571305099266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o presidente da c\u00e2mara @ArthurLira_ quer pautar em um s\u00f3 dia a legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem, a anula\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e o maior ataque ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL490N\u00c3O #EstradaDoColonoNAO #PL2633Nao https://t.co/zQpLlPu9en"
        },
        {
            "author_id": "1354181810083815424",
            "created_at": "2021-06-08T18:00:39.000Z",
            "id": "1402324709493161989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade vai revitalizar o Parque Municipal Maria Pires Perillo https://t.co/zINNwDhQx8 via @nthsite"
        },
        {
            "author_id": "1399762990161924097",
            "created_at": "2021-06-08T17:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 242,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402324256931909640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ \n@depvermelho https://t.co/NTQfRSi5RL"
        },
        {
            "author_id": "1399762990161924097",
            "created_at": "2021-06-08T17:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 242,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402324202800271367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ \n@depvermelho https://t.co/jpNPaflPdr"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-06-08T17:55:56.000Z",
            "id": "1402323525030064136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lvaro Coimbra com propostas para \"transformar Penacova na pr\u00f3xima d\u00e9cada\" | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/nmfc9pwYAF  #NoticiasdeCoimbra Numa cerim\u00f3nia realizada no parque municipal, em Penacova, o PSD apresentou os seus candidatos \u00e0 Assembleia, C\u00e2mara Municipal e fregue... https://t.co/n8RGExGkmC"
        },
        {
            "author_id": "1375195334868140033",
            "created_at": "2021-06-08T17:50:03.000Z",
            "id": "1402322043157241862",
            "in_reply_to_user_id": "1375195334868140033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Indo al\u00e9m, sua gest\u00e3o desastrosa e comprometida com os interesses comerciais paralelos lhe rendeu processo de improbidade administrativa que juridicamente seria impedimento para sua posse como ministro ap\u00f3s fraude em plano de manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-06-08T17:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "38244535",
                        "start": 115,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402321511189471234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo do momento foi registrado pela Reserva Extrativista Marinha da regi\u00e3o. Confira!  https://t.co/QJJCTTnJUk via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-06-08T17:46:53.000Z",
            "id": "1402321244792492036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades reagem \u00e0 projeto de estrada que rasga ao meio o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/bIQJQfWgDV"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-08T17:46:06.000Z",
            "id": "1402321048599683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/78fZYM4VYL"
        },
        {
            "author_id": "864941105841831938",
            "created_at": "2021-06-08T17:45:29.000Z",
            "id": "1402320892168916996",
            "in_reply_to_user_id": "864941105841831938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 ainda o PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, amea\u00e7ando sua rica biodiversidade.\n\n++"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-08T17:44:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402320566498045955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaBoiada deputados e deputadas, votar regime de urg\u00eancia para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u para uma estrada que serviria ao tr\u00e1fico e ao contrabando \u00e9 um absurdo descomunal. https://t.co/4eHMMiPubK"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-06-08T17:44:00.000Z",
            "id": "1402320519035113481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi fechada em 1990. O local servia de rota para o tr\u00e1fico de drogas e o contrabando de armas. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal j\u00e1 alertou que a reabertura \u00e9 uma amea\u00e7a ao meio ambiente.\n#EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #Equipe"
        },
        {
            "author_id": "84672407",
            "created_at": "2021-06-08T17:42:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "26066ea01f9fa118"
            },
            "id": "1402320152314761224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL490N\u00e3o #TerraIndigenaFica #DemarcacaoJa #PL2633Nao #grilagemnao #PL984Nao #PEC32ContraoPovo #PEC32Nao #PEC32voteCONTRA \n\nPL 490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o\nPL 984 - Constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/no4oEIGNU9"
        },
        {
            "author_id": "41405898",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:43.000Z",
            "id": "1402317932944760833",
            "in_reply_to_user_id": "41405898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura da estrada aumentaria a ca\u00e7a de animais silvestres e extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegalmente na mata nativa. O Parque Nacional do Igua\u00e7u contribui para manuten\u00e7\u00e3o das chuvas sazonais na regi\u00e3o tamb\u00e9m. \n#PL984Nao #EstradaDoColonoN\u00e3o\nDiscordo Totalmente!\nhttps://t.co/eIoU0iGyLL"
        },
        {
            "author_id": "41405898",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:42.000Z",
            "id": "1402317928939212807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrou em pauta na C\u00e2mara Federal, em plena Semana do Meio Ambiente, o projeto de lei que prev\u00ea reabrir uma estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Essa \u00e9 a maior reserva da mata Atl\u00e2ntica do Brasil.\nVote DISCORDO TOTALMENTE\nhttps://t.co/eIoU0iGyLL\n#PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:40.000Z",
            "id": "1402317918873034756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Nossa natureza est\u00e1 em risco! No #DiaDaBoiada a grilagem de terras e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o sendo pautados. Contra essas atrocidades: #PL984Nao #PL2633Nao #PLdaGrilagem #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:02.000Z",
            "id": "1402317761171410952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/j1AU9907LL"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2021-06-08T17:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 93,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 108,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402317277341663236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3 par\u00e1 com essa iniciativa de reabrir estrada bem no meio do parque nacional do Igua\u00e7u hein @depvermelho e @ArthurLira_ #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T17:28:50.000Z",
            "id": "1402316701224648710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa natureza est\u00e1 em risco! No #DiaDaBoiada a grilagem de terras e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o sendo pautados. Contra essas atrocidades: #PL984Nao #PL2633Nao #PLdaGrilagem #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:26:49.000Z",
            "id": "1402316195441827843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaBoiada \n#PL490N\u00c3O \n#PL2633Nao \n#PL984Nao \nN\u00e3o queremos premiar quem rouba e invade terras p\u00fablicas\nN\u00e3o queremos permitir a destrui\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas, nosso mais precioso patrim\u00f4nio\nN\u00e3o queremos uma estrada rasgando o mais importante parque nacional da Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:23:57.000Z",
            "id": "1402315474369716226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/teCJBYZL4V"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2021-06-08T17:17:38.000Z",
            "id": "1402313886376857602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaBoiada \n#PL490N\u00c3O \n#PL2633Nao \n#PL984Nao \nN\u00e3o queremos premiar quem rouba e invade terras p\u00fablicas\nN\u00e3o queremos permitir a destrui\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas, nosso mais precioso patrim\u00f4nio\nN\u00e3o queremos uma estrada rasgando o mais importante parque nacional da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/tu0sryvfjO"
        },
        {
            "author_id": "1061358900149149696",
            "created_at": "2021-06-08T17:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "74756085",
                        "start": 26,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "68712576",
                        "start": 40,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402312245309317123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso @jairbolsonaro, @BolsonaroSP, @CarlosBolsonaro l\u00e1 na Europa n\u00e3o existe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas maegens dos rios. https://t.co/mkgbASlH3t"
        },
        {
            "author_id": "1273009007570178054",
            "created_at": "2021-06-08T17:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402311907684519937",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_, deixem o Parque Nacional do Igua\u00e7u em paz! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 141,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "40968856",
                        "start": 194,
                        "username": "MarcosLabanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402311767498317829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Manifesta\u00e7\u00e3o acontecendo agora no Parque Nacional do Igua\u00e7u contra a reabertura da Estrada do Colono. Essa boiada n\u00e3o pode passar, \n@ArthurLira_\n! #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o\n\nFoto: \n@MarcosLabanca https://t.co/qdmqzy0Hcr"
        },
        {
            "author_id": "1385622073880481795",
            "created_at": "2021-06-08T17:07:17.000Z",
            "id": "1402311282041278468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao \u00e0 destrui\u00e7ao do parque nacional do igua\u00e7u #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T17:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 140,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "40968856",
                        "start": 191,
                        "username": "MarcosLabanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402310590433988617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "URGENTE: Manifesta\u00e7\u00e3o acontecendo agora no Parque Nacional do Igua\u00e7u contra a reabertura da Estrada do Colono. Essa boiada n\u00e3o pode passar, @ArthurLira_! #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o\n\nFoto: @MarcosLabanca https://t.co/scIO7w5RUo"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2021-06-08T17:04:14.000Z",
            "id": "1402310513875460096",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83e\udd20 Dando nome aos bois: \n\nPL que retira a posse de terra dos ind\u00edgenas (PL 490)\nPL que permite a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PL 984) \nPLs de incentivo \u00e0 grilagem (PL 2633)"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T17:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 147,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402310290579066887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PL 984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_  #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-08T17:02:46.000Z",
            "id": "1402310143019208710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04 No final de semana, o Naturatins iniciou a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente com a visita t\u00e9cnica \u00e0 Pedra da Baliza que fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral, localizada em Mateiros\n[\ud83d\udccd divisa Tocantins - Bahia] https://t.co/nsbsRpEx5Q"
        },
        {
            "author_id": "591142492",
            "created_at": "2021-06-08T17:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1402309512409890822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mask off em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/AT2OsrJZIl"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2021-06-08T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2773697022",
                        "start": 33,
                        "username": "DepCesarPires"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402309447058223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras, @DepCesarPires participa da inaugura\u00e7\u00e3o da Unidade Mista S\u00e3o Raimundo Nonato e conhece obras do parque municipal e da nova sede da Prefeitura https://t.co/ZhW0TYKQHB https://t.co/mopW3vtPE7"
        },
        {
            "author_id": "3766145541",
            "created_at": "2021-06-08T16:59:56.000Z",
            "id": "1402309432327950338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal aqui de BH seria um \u00f3timo cen\u00e1rio pra qualquer jogo de resident evil"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 246,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402309272470536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Deputados anti-meio ambiente t\u00eam pressa p/ aprovar projeto n\u00ba984 q reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_ #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:51:31.000Z",
            "id": "1402307313256603650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_"
        },
        {
            "author_id": "1485347048",
            "created_at": "2021-06-08T16:48:34.000Z",
            "id": "1402306569447092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto do Parque Nacional do Igua\u00e7u nasceu de uma iniciativa de Santos Dumont depois de sua visita ao local em 1916, com o objetivo de preservar um espa\u00e7o \u00fanico no mundo. Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 destruir uma hist\u00f3ria de 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o. #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306567911915522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/Itfptn5QiD"
        },
        {
            "author_id": "1326994877746438145",
            "created_at": "2021-06-08T16:47:21.000Z",
            "id": "1402306263770447881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o maior remanescente de Mata Atl\u00e2ntica de Interior que temos no pa\u00eds. A Estrada do Colono representa uma amea\u00e7a enorme \u00e0 UC, al\u00e9m de abrir um precedente terr\u00edvel em rela\u00e7\u00e3o ao SNUC.\n\n#PL984Nao \n#EstradaDoColonoNAO \n#estradadocolonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2021-06-08T16:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 9,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306249249730565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @depvermelho do Paran\u00e1 quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada totalmente antiquada #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/06V3vveTxW"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:47:05.000Z",
            "id": "1402306197718503433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "20646711",
                        "start": 156,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306043913322497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O requerimento para a vota\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia do #PL934, que permite a abertura de uma estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado pela \n@UNESCO patrim\u00f4nio da humanidade. #DiadaBoiada #PacotedaDestrui\u00e7\u00e3o\n#PL984Nao \n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/FXEF2r95wJ"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 110,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 123,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306011306803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 Estrada-Parque. \u00c9 desmatamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho (relator)"
        },
        {
            "author_id": "1046805154312392704",
            "created_at": "2021-06-08T16:45:11.000Z",
            "id": "1402305716698890244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl 480digo n\u00e3o a  abertura da estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "35214277",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:38.000Z",
            "id": "1402305580853874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei (PL) do Deputado Federal do Paran\u00e1, Nelci Colgueto, que corta o parque nacional do Igua\u00e7u ao meio com uma estrada, vai ser apreciado hoje pela C\u00e2mara Federal.\u00a0 #EstradaDoColonoNAO\n\nhttps://t.co/3M0jEnB5Dx"
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:32.000Z",
            "id": "1402305553259499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Lira, Bolsonaro e Salles querem passar a boiada na C\u00e2mara nesta semana. Est\u00e3o na pauta:\n\n\ud83d\udea8 PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas\n\ud83d\udea8 PL 984 - Corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada\n\ud83d\udea8 PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nResistiremos! \u270a"
        },
        {
            "author_id": "49180898",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402305489367621642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:08.000Z",
            "id": "1402305454634643461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DiadaBoiada: Enquanto lutamos pelos direitos \u00e0 vida e \u00e0 sa\u00fade, o Congresso Nacional insiste em atacar os povos ind\u00edgenas e o meio ambiente! O PL 984 quer reabrir a Estrada do Colono na Parque Nacional do Igua\u00e7u, trazendo + desmatamento e danos para a regi\u00e3o. #PL984N\u00c3O #PL490N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:42:07.000Z",
            "id": "1402304945550938122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada dentro do parque n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que Estrada-Parque! Pressionem para retirar da pauta o projeto que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/FcGiIzVmIf"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-08T16:40:25.000Z",
            "id": "1402304516909842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 784,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 229
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/WlwOGfOTTo"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-06-08T16:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "52178556",
                        "start": 17,
                        "username": "psolnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304413188780035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nossa bancada do @psolnacamara apelou \u00e0 UNESCO para pressionar o governo Bolsonaro contra a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 mais um retrocesso na pauta ambiental e fere diretrizes internacionais. \u00c9 inadmiss\u00edvel.  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #Equipe"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304398194270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar o PL 984/2019, que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/Qe6Njl7KmJ"
        },
        {
            "author_id": "931226931068063744",
            "created_at": "2021-06-08T16:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "210538923",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavocastanon"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33374761",
                        "start": 17,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 30,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 49,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304175829045248",
            "in_reply_to_user_id": "210538923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gustavocastanon @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 241,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304072980570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/w7e8vaCG8k"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2325562184",
                        "start": 17,
                        "username": "FelipeMHLins"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 31,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "128372940",
                        "start": 44,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "33374761",
                        "start": 59,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "33374761",
                        "start": 70,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 83,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 102,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304061496561665",
            "in_reply_to_user_id": "163094969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HumanoTerraqueo @FelipeMHLins @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1046805154312392704",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:36.000Z",
            "id": "1402304060049563651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digo n\u00e3o a  estrada no meio do parque nacional do Igua\u00e7u onde fica as cataratas do Igua\u00e7u \u00faltimo reduto da on\u00e7a pintada no Paran\u00e1 #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1114940496592482304",
                        "start": 0,
                        "username": "mrtn_blackberry"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 17,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33374761",
                        "start": 32,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 45,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 64,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303947264741383",
            "in_reply_to_user_id": "1114940496592482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrtn_blackberry @goura_nataraj @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:07.000Z",
            "id": "1402303938184060934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paran\u00e1 \u00e9 o estado que mais desmata Mata Atl\u00e2ntica no pa\u00eds, desmatando inclusive arauc\u00e1rias, \u00e1rvores-s\u00edmbolo do estado. PL984 prop\u00f5e desmatar mais ainda cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/VQEt4kQGv7"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "87475976",
                        "start": 11,
                        "username": "edchavesdeodato"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1290492856155611136",
                        "start": 28,
                        "username": "CiroPernambuco"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "33374761",
                        "start": 44,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 57,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 76,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303882697584644",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirogomes @edchavesdeodato @CiroPernambuco @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1114940496592482304",
                        "start": 7,
                        "username": "mrtn_blackberry"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "33374761",
                        "start": 24,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 37,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 56,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303792956248069",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sosma @mrtn_blackberry @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "33374761",
                        "start": 15,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 27,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 47,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303622231343111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "VOC\u00caS SABIAM?\n\n@cirogomes, @ContaratoSenado e \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T16:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "190480427",
                        "start": 0,
                        "username": "Pcazevedo1980"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33374761",
                        "start": 17,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 39,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 61,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302949217472512",
            "in_reply_to_user_id": "190480427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pcazevedo1980 O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T16:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187389840",
                        "start": 0,
                        "username": "clebersvargas"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "993847388220612609",
                        "start": 15,
                        "username": "germanopjneto"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33374761",
                        "start": 32,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 54,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 76,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302697768894464",
            "in_reply_to_user_id": "187389840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@clebersvargas @germanopjneto O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T16:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4832971401",
                        "start": 0,
                        "username": "MarthaDebochada"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "33374761",
                        "start": 19,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 41,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 63,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302576461238272",
            "in_reply_to_user_id": "4832971401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarthaDebochada O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302274416873480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_: #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/XryYjSWQio"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-08T16:30:11.000Z",
            "id": "1402301944589438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Essa semana a C\u00e2mara pode aprovar projetos de retrocesso socioambiental:\n\n\ud83d\udd25PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas\n\u26a0\ufe0fPL 984 - Rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada\n\ud83e\udeb5PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nPrecisamos estar atentas pra barrar!"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:29:05.000Z",
            "id": "1402301667287130115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/o4tTT9xMyQ https://t.co/j1AU9907LL"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301425393311748",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ArthurLira_, a estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 241,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301413666009090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/tKxMgetPjy https://t.co/YPHHCSf2nh"
        },
        {
            "author_id": "1001251931812220928",
            "created_at": "2021-06-08T16:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 159,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301282484994053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1001251931812220928",
            "created_at": "2021-06-08T16:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301158996295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-08T16:27:01.000Z",
            "id": "1402301147466117127",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "O Paran\u00e1 \u00e9 o estado que mais desmata Mata Atl\u00e2ntica no pa\u00eds, desmatando inclusive arauc\u00e1rias, \u00e1rvores-s\u00edmbolo do estado. PL984 prop\u00f5e desmatar mais ainda cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/m6nryp5kqn"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:24:50.000Z",
            "id": "1402300595982188549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na pauta da C\u00e2mara hj a urg\u00eancia do PL 984/2019, que reabre a estrada do colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, antiga rota de tr\u00e1fico, contrabando e desmatamento. \nA bancada do PSOL denunciou o fato \u00e0 Unesco, que considera as Cataratas do Igua\u00e7u Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-08T16:23:56.000Z",
            "id": "1402300368999096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/4dA1yfDxLl"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 220,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402300144012431364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 116,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 129,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402299620806598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/VO5ABfl8xK"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T16:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 56,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "236508151",
                        "start": 147,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402299304803450884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Aqui tem mais detalhes sobre a visita que fizemos com o @ContaratoSenado ao Parque Nacional do Igua\u00e7u representando a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @assembleia_PR e do Senado. A abertura da estrada \u00e9 um retrocesso sem tamanho! #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/E8iusyeZGE"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 241,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298936912711686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/4aStYuSPr6"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2021-06-08T16:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 7,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 20,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 143,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 158,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298865269755908",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sosma @ArthurLira_ @depvermelho Isso!\nQual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada \n@ArthurLira_\n \n@depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 103,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 116,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298451614896133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T16:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 24,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298366663483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sobrevoei com o senador @ContaratoSenado em 2019 o Parque Nacional do Igua\u00e7u e a conclus\u00e3o foi a mesma do MPF e STF: a estrada n\u00e3o existe mais e sua abertura seria um crime contra a natureza e tamb\u00e9m contra a economia da regi\u00e3o. #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/jDc9tsedxj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 147,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 160,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298282601242627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada!  @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoNAO #DiaDaBoiada https://t.co/OarGxS5ZiD"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298132189356035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/U5iaBDLDxj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 220,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 233,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298064967249922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/mUpaEsdzck"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:14:20.000Z",
            "id": "1402297953956634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. Essa seria tamb\u00e9m, a porteira para rasgar outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/XQW31FXeVa"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2021-06-08T16:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1402297661106032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/FFTvmQuJsb"
        },
        {
            "author_id": "1290736349025390602",
            "created_at": "2021-06-08T16:12:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1402297575429054465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar a boiada da PL 490 que flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas seja votada! Muito menos a PL 2933- que legaliza a grilagem e nem a PL 984 que constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional de Igua\u00e7u #PacoteDaDestrui\u00e7\u00e3o #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T16:12:34.000Z",
            "id": "1402297511906263044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Rasgar ao meio um Parque Nacional \u00e9 um crime contra a natureza e tamb\u00e9m contra a humanidade. Essa boiada n\u00e3o pode passar! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402297455127977985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_ #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/307p2Fb1Bk"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 130,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 143,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402297026801549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Abrir a rodovia \u00e9 cortar Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio, \u00e9 sangrar a Mata Atl\u00e2ntica #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/6sv2ItjKp3"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 152,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 165,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296970421624839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. @ArthurLira_ @depvermelho: #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/nqq50gzI7o"
        },
        {
            "author_id": "1071501119229177856",
            "created_at": "2021-06-08T16:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296644687777795",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HelemAzevedo 50$ de gasolina.\n300 km de moto.\nParque Estadual do Podocarpus, RS.\nPasso do Marinheiro, (balsa no rio Camaqu\u00e3) divisa Encruzilhada do sul / Cangu\u00e7u, RS. https://t.co/HZEqQYmrtq"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-08T16:08:10.000Z",
            "id": "1402296404463194119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 502,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "Um projeto pautado na C\u00e2mara hoje quer reabrir a Estrada do Colono, no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u: isso significa mais desmatamento, viol\u00eancia e um enorme preju\u00edzo para a regi\u00e3o e para o Brasil. Por isso, #PL984N\u00e3o! #EstradaDoColonoN\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 122,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 135,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296099541598213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 103,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 116,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296014564990984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/5nIJODvDBo"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 130,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 143,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295879881613316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abrir a rodovia \u00e9 cortar Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio, \u00e9 sangrar a Mata Atl\u00e2ntica #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/2rCZxqKTSn"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295755919048709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/UbuA1IYseN"
        },
        {
            "author_id": "261385220",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33374761",
                        "start": 2,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 24,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 45,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295673651875848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o @goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/0WBuXBz9xy"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21909434,
                        -25.28888618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1402295668249554947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar especial, lindo at\u00e9 sob garoa, frio...\n#stepbystepbrazil em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/bTPQAZlNC6"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:10.000Z",
            "id": "1402295649417281539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "O que Lira, Bolsonaro e Salles planejaram para o dia de hoje \u00e9 TERR\u00cdVEL! O #PacoteDaDestrui\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47\n\nPL 490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\nPL 2633 -  Legaliza a grilagem no brasil \nPL 984 - Constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nN\u00e3o podemos permitir!"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:05.000Z",
            "id": "1402295628936384515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "Querem cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, com um estrada, que amea\u00e7a a Mata Atl\u00e2ntica, que j\u00e1 foi muito devastada no Brasil  #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o\n\nFoto: Cristian Rizzi / SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/DlRGaRdLbp"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2021-06-08T16:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295529128841220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2021-06-08T16:03:51.000Z",
            "id": "1402295314455961610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOUL CONTRA O PL 984/2019 QUE PRETENDE RASGAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E OUTRAS UCS DO BRASIL AO MEIO! Acompanhe, compartilhe e participe! Use as hashtags: #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00c3O #PL2633N\u00c3O #DiaDaBoiada https://t.co/P2P7dxNqiK https://t.co/NAgnciU1FE"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295305241042957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/6XhZESIDq8"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295177117679621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na Semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_ #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/LxdEqhLXpS"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-08T16:02:53.000Z",
            "id": "1402295072129961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Segue a mobiliza\u00e7\u00e3o no #DiaDaBoiada! Come\u00e7a agora o tuita\u00e7o contra o #PL984, que pretende rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o ao meio! Acompanhe e compartilhe: #EstradaDoColonoN\u00e3o! #PL984N\u00e3o! https://t.co/lOsWN64nLr"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-08T16:02:43.000Z",
            "id": "1402295031520768007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o pode ser cortado ao meio pela estrada do Colono! #PL984Nao #DiadaBoiada https://t.co/vCLWGEDgRs"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:02:09.000Z",
            "id": "1402294886834094086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7A AGORA O TWITA\u00c7O CONTRA O PL 984/2019 QUE PRETENDE RASGAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E OUTRAS UC'S DO BRASIL AO MEIO! Acompanhe, compartilhe e participe! Use as hashtags: #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00c3O #PL2633N\u00c3O #DiaDaBoiada https://t.co/amRJjVP8Ti"
        },
        {
            "author_id": "586127204",
            "created_at": "2021-06-08T16:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294757305556998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "848694764262367233",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294497661394948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "1402034829781356546",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294456192311301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:21.000Z",
            "id": "1402294434398707717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estrada dentro do parque n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que Estrada-Parque! Pressionem para retirar da pauta o projeto que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/WLcck7JIvU"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:09.000Z",
            "id": "1402294385728016386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "COME\u00c7A AGORA O TWITA\u00c7O CONTRA O PL 984/2019 QUE PRETENDE RASGAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E OUTRAS UC'S DO BRASIL AO MEIO! Acompanhe, compartilhe e participe! Use as hashtags: #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/VcxbxE7T7G"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:03.000Z",
            "id": "1402294358930432003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nTemos novidades no #RedeTrilhas! Agora, a trilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, passa a integrar o projeto. Esse \u00e9 o terceiro percurso, junto \u00e0 Transcarioca, no Rio de Janeiro, e \u00e0 Cora Coralina, em Goi\u00e1s.\n\nVeja \u25b6\ufe0f https://t.co/VYTIcqXkqq https://t.co/p9w0YmQsLp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294347593306112",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "@govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\nhttps://t.co/Pb9NHXFrDP"
        },
        {
            "author_id": "3222719263",
            "created_at": "2021-06-08T15:59:42.000Z",
            "id": "1402294272091693060",
            "in_reply_to_user_id": "786960785809563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MV_Gomes_ Serin, ela chama Ketlyn, uma vez trombei ela por acaso no parque municipal, brinquei at\u00e9 fala chega, at\u00e9 balancei ela no balan\u00e7o, foi lindo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-08T15:37:45.000Z",
            "id": "1402288747987701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,57 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 28 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 3,21 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-08T15:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402286314813333505",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Sim, \u00e9 muita madeira, mas eu queria o dado que associa isso ao corte raso, porque \u00e9 uma hip\u00f3tese que contraria todos os dados dispon\u00edveis.\n\nO INPE t\u00e1 medindo 1,1 mi de ha de corte raso onde a madeira j\u00e1 era h\u00e1 anos e a degrada\u00e7\u00e3o (roubo de madeira) ocorrendo dentro \u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T15:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 15,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402284592544034816",
            "in_reply_to_user_id": "1189426595716567042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica!\n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1303496629161517060",
            "created_at": "2021-06-08T15:17:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1402283718727942152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje os ecoc\u00eddas querem dar passos largos na destrui\u00e7\u00e3o ambiental! Est\u00e1 em pauta na C\u00e2mara de Deputados legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem de terras, a explora\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e a invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 o \"Boiada Day\". Compartilhe. Denuncie.\n\n#DiadaBoiada https://t.co/tY4boL9H5t"
        },
        {
            "author_id": "4389500122",
            "created_at": "2021-06-08T15:14:55.000Z",
            "id": "1402283000100950023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enquanto voc\u00ea fica feliz com a not\u00edcia da vacina\u00e7\u00e3o em massa da popula\u00e7\u00e3o do Par\u00e1, o Governo H\u00e9lder avan\u00e7a com um projeto de constru\u00e7\u00e3o da Rodovia Liberdade que vai atingir a UFRA, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque do Utinga e o Quilombo do Abacatal, em Ananindeua."
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T15:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 15,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402282270401126402",
            "in_reply_to_user_id": "1189426595716567042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica!\n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-08T15:04:04.000Z",
            "id": "1402280272591306755",
            "in_reply_to_user_id": "1120446006284439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que s\u00e3o pescadores e guias tur\u00edsticos. Estes dois grupos seriam diretamente beneficiados pela prote\u00e7\u00e3o da ilha (que atualmente n\u00e3o \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o). Entendo que a prote\u00e7\u00e3o da Ilha dos Franceses (e das esp\u00e9cies que ela abriga) ser\u00e1 facilitada se a comunidade (+)"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T14:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402278635747352578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1390296678104805381",
            "created_at": "2021-06-08T14:55:17.000Z",
            "id": "1402278060242702342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia ocupa 49% do nosso territ\u00f3rio, \u00e9 a maior \u00e1rea remanescente de florestas tropicais e considerada a maior diversidade de reserva biol\u00f3gica do planeta, com pelo menos metade das esp\u00e9cies vivas do mundo. \ud83c\udf33  #incluirepreservar #includeandpreserve https://t.co/ERJygPTDD4"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T14:54:31.000Z",
            "id": "1402277869674549250",
            "in_reply_to_user_id": "52178556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura da Estrada,fechada na d\u00e9cada de 90 por ordem judicial, est\u00e1 prevista pelo PL 984/2019.A Estrada era uma rota no Parque Nacional do Igua\u00e7u,na fronteira com a ARG, que alimentava o contrabando,tr\u00e1fico de armas e drogas,ca\u00e7a e desmatamento, entre outras ilegalidades\n+\ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T14:54:31.000Z",
            "id": "1402277867111731218",
            "in_reply_to_user_id": "52178556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada est\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a \u00faltima grande reserva de mata atl\u00e2ntica, localizada no Estado do Paran\u00e1, e onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, consideradas Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\n\n+\ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T14:51:59.000Z",
            "id": "1402277231016173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/xRlRSsSZG3"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2021-06-08T14:51:16.000Z",
            "id": "1402277051365797895",
            "in_reply_to_user_id": "831112623219470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m o PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! Fragmentar o parque ir\u00e1 amea\u00e7ar sua rica biodiversidade. #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1275399365490888704",
            "created_at": "2021-06-08T14:51:14.000Z",
            "id": "1402277040909438980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udda4 em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Xil9Jl5xjt"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-08T14:46:16.000Z",
            "id": "1402275790524456965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parece piada de mau gosto, mas \u00e9 s\u00f3 o Brasil em 2021. No dia do anivers\u00e1rio de Salles:\n\n- #PL490, que acaba com demarca\u00e7\u00f5es de terras ind\u00edgenas est\u00e1 na CCJ;\n-  #PLdaGrilagem est\u00e1 na pauta;\n- Requerimento de urg\u00eancia para o #PL934, que cria uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/im8vf5wnkI"
        },
        {
            "author_id": "1354041886080688129",
            "created_at": "2021-06-08T14:40:11.000Z",
            "id": "1402274260274532364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Q isso mano, isso a\u00ed \u00e9 afonso pena, saindo do parque municipal ali sentido mangabeiras, alguem sabe oq aconteceu? https://t.co/Z5uHC5nDvg"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2021-06-08T14:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125974569",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJefferson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402273726230679558",
            "in_reply_to_user_id": "125974569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJefferson Ok.\nMas hoje pode ter tamb\u00e9m a vota\u00e7\u00e3o do PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! \nN\"ao, n~e caro deputado. Por favor!\n\nFragmentar o parque ir\u00e1 amea\u00e7ar sua rica biodiversidade. #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-08T14:36:17.000Z",
            "id": "1402273277603631120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/kfzvAFlQwc"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-08T14:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402273235828420609",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar o PL 984/2019, que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/1tIs9jhXo7"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-06-08T14:34:56.000Z",
            "id": "1402272939970605064",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m o PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! Fragmentar o parque ir\u00e1 amea\u00e7ar sua rica biodiversidade. #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-08T14:34:21.000Z",
            "id": "1402272792859512843",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Mar Adentro j\u00e1 catalogou 28 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie Chelonia mydas, popularmente chamadas de tartarugas-verdes, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras. Como as demais tartarugas encontradas no Brasil, ela tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. + https://t.co/ijfm6Fxvfy"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-08T14:34:20.000Z",
            "id": "1402272787084029959",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, formada pelas Ilhas Comprida, das Palmas, Cagarras, Filhote da Cagarra, Redonda e Filhote da Redonda, localizada a apenas 5 km da praia de Ipanema, no Rio de Janeiro. + https://t.co/HSHx1qGv3T"
        },
        {
            "author_id": "1287490158510723072",
            "created_at": "2021-06-08T14:32:37.000Z",
            "id": "1402272356853325839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede nacional https://t.co/CqULaw2W3f"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-08T14:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "20646711",
                        "start": 158,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402270672550830084",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "3) O requerimento para a vota\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia do #PL934, que permite a abertura de uma estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado pela @UNESCO patrim\u00f4nio da humanidade. #DiadaBoiada #PacotedaDestrui\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/DAqjrnQEf1"
        },
        {
            "author_id": "145332799",
            "created_at": "2021-06-08T14:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402269835220996108",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Tem esse pedido de urg\u00eancia na pauta tb \n\nC\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n https://t.co/GH8RNGzfhl"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-06-08T14:14:55.000Z",
            "id": "1402267900564680706",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ANP ignora parecer t\u00e9cnico de Ibama e ICMBio, e prev\u00ea leil\u00e3o de blocos de petr\u00f3leo e g\u00e1s em Fernando de Noronha e na Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas.\n\nhttps://t.co/TXT2ebnkpx https://t.co/zbv4RQ1KH0"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2021-06-08T14:11:19.000Z",
            "id": "1402266997732384770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje a C\u00e2mara ter\u00e1 seu #DiadaBoiada e vai tentar votar um #PacotedaDestrui\u00e7\u00e3o. \u00c0s 11:00 a CCJ tenta passar o #PL490n\u00e3o que impacta o processo de demarca\u00e7\u00e3o de terras indigenas. \u00c0 tarde, tenta votar o #PL984Nao que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada. E tem mais:"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T14:10:56.000Z",
            "id": "1402266901267587076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Ilustra\u00e7\u00e3o do absurdo que \u00e9 rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. O #pl984N\u00c3O pode passar! Twita\u00e7o hoje \u00e0s 13h - #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nArte de @arvoreagua. https://t.co/V1FaSPaaGe"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-06-08T14:05:53.000Z",
            "id": "1402265628082384906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 N\u00e3o tenho hor\u00e1rio. (em Parque Municipal do Cristo) https://t.co/uzimzEszWM https://t.co/Sl28eVcH10"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-06-08T14:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1402265616745218058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho hor\u00e1rio. em Parque Municipal do Cristo https://t.co/qiBtKhxpVs"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-06-08T14:04:26.000Z",
            "id": "1402265263643451401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 em Parque Municipal do Cristo https://t.co/M7Fc9pGeql https://t.co/pcq4eO84NF"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-06-08T14:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1402265261173002244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal do Cristo https://t.co/K4f40OPNEI"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-06-08T13:59:48.000Z",
            "id": "1402264096762904590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O: \u201cBOIADA DAY\u201d NA C\u00c2MARA! \n\nEm pauta hoje na C\u00e2mara est\u00e3o v\u00e1rios projetos que significam ataques graves aos direitos socioambientais, como a estrada que rasga o parque nacional do Igua\u00e7u e a flexibiliza\u00e7\u00e3o da demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, em pauta na CCJ. Grav\u00edssimo!\ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "837064057396072452",
            "created_at": "2021-06-08T13:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402263996431061006",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Um dos pontos de banho no Parque Nacional Serra da Bodoquena - Bodoquena/MS.\n\nFoto tirada em outubro/2017. https://t.co/lrHw0eLCRP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-08T13:58:00.000Z",
            "id": "1402263644658933778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ato p\u00fablico em defesa do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/wdFdt7auGk"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-08T13:57:59.000Z",
            "id": "1402263642352013325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato p\u00fablico em defesa do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/FxluGO7qEH"
        },
        {
            "author_id": "3157700416",
            "created_at": "2021-06-08T13:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402261956229218312",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Hoje n\u00e3o \u00e9 votado tbm a estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u?? A Pl984?"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2021-06-08T13:38:40.000Z",
            "id": "1402258778448408589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60 ANOS DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES DE PIRACURUCA-PI https://t.co/BzO3uUXb3u"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-06-08T13:32:43.000Z",
            "id": "1402257281044172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s caso de raiva, Parque Municipal de BH continua sem data para reabertura\n\n#Itatiaia \n\nhttps://t.co/YgMFRYazTQ"
        },
        {
            "author_id": "1057737869744373768",
            "created_at": "2021-06-08T13:03:02.000Z",
            "id": "1402249812305661959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10:03:02 #aux\u00edlios_apoios local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson, Alto Do Parque, #Santa_rosa -  apoio  \u00e0 guarni\u00e7\u00e3o bm"
        },
        {
            "author_id": "80907501",
            "created_at": "2021-06-08T12:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 96,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 109,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402248893744697349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 Estrada-Parque. \u00c9 desmatamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho\nEsta boiada n\u00e3o vai passar!"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-08T12:58:22.000Z",
            "id": "1402248638525493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente de Barra do Pira\u00ed promove a\u00e7\u00e3o em Ipiabas junto ao Parque Estadual da Serra da\u00a0Conc\u00f3rdia https://t.co/FLUSNIhxhz"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-08T12:23:12.000Z",
            "id": "1402239788393041922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Nossa bancada fez um apelo \u00e0 Unesco para que tome medidas e pressione o governo brasileiro diante da tentativa de reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Vamos pressionar para impedir esse absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-08T12:22:31.000Z",
            "id": "1402239615822598155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-barro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/x6dobKfsVu"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2021-06-08T12:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "21334653",
                        "start": 99,
                        "username": "ConJur_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402236988799995906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur - Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista https://t.co/eewEJmcxvK via @ConJur_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "1217583254347358213",
            "created_at": "2021-06-08T12:08:10.000Z",
            "id": "1402236003092422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a ser fechado para visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/gVPQR0uHUv https://t.co/qKGLxADsQh"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-06-08T11:56:08.000Z",
            "id": "1402232976130334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O instrutor de wingsuit Gabriel Lott voa por dentro da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina\nhttps://t.co/9NAG3QGaoE"
        },
        {
            "author_id": "2787884411",
            "created_at": "2021-06-08T11:42:43.000Z",
            "id": "1402229600323883011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Laguna Arcoiris, Parque Nacional Conguillio https://t.co/Koim2BCh90"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-08T11:37:06.000Z",
            "id": "1402228186943950851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 23 de maio de 2021, o desmatamento de 0,59 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "954527633638903808",
            "created_at": "2021-06-08T11:31:03.000Z",
            "id": "1402226663778312194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco https://t.co/1UYVWUsmni\n\nParece incr\u00edvel que depois de anos de explica\u00e7\u00f5es e muita ci\u00eancia ainda temos de continuar discutindo que a Estrada do Colono nunca deveria ser pensada. https://t.co/1gpEvrIAI6"
        },
        {
            "author_id": "1296971002736451589",
            "created_at": "2021-06-08T11:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1375929130496237568",
                        "start": 0,
                        "username": "clarinha123xx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402224944893808647",
            "in_reply_to_user_id": "1375929130496237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarinha123xx o mlr Carnaval, ainda mais qndd sai andando(savassi, pra\u00e7a 7, parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-06-08T11:20:55.000Z",
            "id": "1402224115910651907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 condenado por crime ambiental\nhttps://t.co/BPz95wXk8G"
        },
        {
            "author_id": "2227527001",
            "created_at": "2021-06-08T11:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402223531694477320",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL se o local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por que h\u00e1 casas no local?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-08T11:05:43.000Z",
            "id": "1402220288830496769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "1086572547372658688",
            "created_at": "2021-06-08T10:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402217281468440577",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo A serra precisa virar parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2021-06-08T10:53:31.000Z",
            "id": "1402217216603561988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara divulga resultado de processo seletivo simplificado - Foto: ICMbio - Confira os aprovados: \n\nhttps://t.co/tPrVPkAN6f https://t.co/v2b2Yj5Cf3"
        },
        {
            "author_id": "19462284",
            "created_at": "2021-06-08T10:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9882772",
                        "start": 0,
                        "username": "AlbertoLage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402209120900587520",
            "in_reply_to_user_id": "9882772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlbertoLage Procurei construir pontes\n\nmas foi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-06-08T10:20:38.000Z",
            "id": "1402208943863107587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deputados pedem a\u00e7\u00e3o urgente da Unesco para proteger o Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/VExCgXsV3D"
        },
        {
            "author_id": "2867841095",
            "created_at": "2021-06-08T10:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402206086820737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KERAArDE0Q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2021-06-08T09:43:42.000Z",
            "id": "1402199649256185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira https://t.co/dUuG6Nviw9"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-08T08:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402184582024282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CYtSHYOGaH"
        },
        {
            "author_id": "26719367",
            "created_at": "2021-06-08T08:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402184261239808001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANTLE HAWK: INTERVALES STATE PARK/PARQUE ESTADUAL DE INTERVALES = GAVI\u00c3... https://t.co/YB4OPxbUdX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-08T08:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402175851182047233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5RLXjMpA3Q"
        },
        {
            "author_id": "1137017407",
            "created_at": "2021-06-08T07:30:42.000Z",
            "id": "1402166179519680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No col\u00e9gio ilegal constru\u00eddo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a justi\u00e7a cega \u00e9 surda ao grito da legalidade e enquanto a arquidiocese n\u00e3o escuta a voz de Deus, teremos que esperar pela justi\u00e7a Divina que vir\u00e1.  #bomdiadf"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-06-08T06:15:57.000Z",
            "id": "1402147364547276801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adeus, serra da Malcata \u201cem estado virgem\u201d. Adeus, parques naturais e Parque Nacional em novo modelo de \u201cco-gest\u00e3o\u201d com os munic\u00edpios (\u201ccongest\u00e3o\u201d seria + apropriado). Grande erro do Governo/Minist\u00e9rio do Ambiente. \u00c9 evidente o que vai acontecer ao que resta de espa\u00e7os naturais. https://t.co/iO2am4d9Nz https://t.co/yxN2M1X93R"
        },
        {
            "author_id": "62149576",
            "created_at": "2021-06-08T04:46:27.000Z",
            "id": "1402124844859338753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um crime a abertura da Estrada do Colono. \nRasga o remanescente de Mata Atl\u00e2ntica que \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/7J5i3Dps7h"
        },
        {
            "author_id": "1172673789462814721",
            "created_at": "2021-06-08T02:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 179,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402090060984500226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocar em risco a biodiversidade de um Parque Nacional cortando-o aomeio com uma rodovia pra atender pequenos interesses \u00e9 um esculacho com o meio ambiente ! #estradadocolonoN\u00c3O\n@ArthurLira_"
        },
        {
            "author_id": "115557122",
            "created_at": "2021-06-08T01:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1402081404918317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1NSjkHQ8f1"
        },
        {
            "author_id": "924692781523783680",
            "created_at": "2021-06-08T01:31:59.000Z",
            "id": "1402075902658461698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva caiu firme aqui no recreio , que  papai do c\u00e9u guie os moradores de rua para uma \u00e1rea protegida e os doguinhos tamb\u00e9m  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1098219700553740290",
            "created_at": "2021-06-08T01:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402072091554353153",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O que ele construiu, foi uma casa, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "1364015031399153670",
            "created_at": "2021-06-08T01:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1251874863859617792",
                        "start": 0,
                        "username": "arianyliar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402070607131463680",
            "in_reply_to_user_id": "1251874863859617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arianyliar concordo, a gnt ia caminhar td dia no parque municipal viu"
        },
        {
            "author_id": "1142865159054118912",
            "created_at": "2021-06-08T01:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402069941977858048",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat S\u00f3 hj j\u00e1 li invas\u00e3o de area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e loteamento em RO e fuga de pesquisadora pra B\u00e9lgica porq lan\u00e7ou livro  sobre a libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos.Isso \u00e9 o q?"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-06-08T01:03:55.000Z",
            "id": "1402068842491305986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 condenado por crime ambiental https://t.co/6yf7irHi6v"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-06-08T00:39:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1402062704123252739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83c\udf13\u2618\ufe0f\ud83d\udc9b https://t.co/rLZl0GJpuX"
        },
        {
            "author_id": "1008086287931363329",
            "created_at": "2021-06-08T00:32:26.000Z",
            "id": "1402060919736262658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira o tanto de gato que tem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-06-08T00:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1402058284492898306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segredo de um grande sucesso est\u00e1 no\u00a0trabalho\u00a0de uma grande\u00a0equipe.\n\n#ebec #safemed #brigadista @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/NW2abxnpQH"
        },
        {
            "author_id": "1364007956824621057",
            "created_at": "2021-06-08T00:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071383140118265859",
                        "start": 0,
                        "username": "mariadoard4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402056842558283779",
            "in_reply_to_user_id": "1071383140118265859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariadoard4 eu gosto de ouvir alex turner cantando pretty visitors enquanto corro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72969086",
            "created_at": "2021-06-08T00:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1402055892854579204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/N9luD6Zve4"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-06-07T23:44:58.000Z",
            "id": "1402048972420694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As ferramentas do macaco-prego\n\nAo estudar animais do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, cientistas observam que ferramentas de pedra s\u00e3o usadas com tr\u00eas finalidades: cavar, quebrar sementes e frutos e bater \u2018pedra contra pedra\u2019.\n\nhttps://t.co/RbpPhsKZXc"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2021-06-07T23:36:03.000Z",
            "id": "1402046726559653890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 em tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Municipal do Rio o PLC n\u00ba 72/2018 que trata de um dos \u00faltimos mega terrenos em \u00e1rea nobil\u00edssima, no car\u00edssimo bairro da G\u00e1vea. \n\nConfiram em https://t.co/ITtUZpvMpp"
        },
        {
            "author_id": "85993666",
            "created_at": "2021-06-07T23:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1402044842298032132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro do domingo: Cachoeira do Ic\u00f3 \u2764 em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/WOvb7I3j3g"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-07T23:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "21207962",
                        "start": 233,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402042027802562567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jacund\u00e1 (RO) \u00e9 um retrato da for\u00e7a da grilagem sob Bolsonaro e Ricardo #ForaSalles! Por lei, apenas popula\u00e7\u00f5es tradicionais poderiam viver na regi\u00e3o, mas hoje, cerca de 300 forasteiros a habitam, como mostra a @RevistaEpoca. Confira: https://t.co/WECeRpFknG"
        },
        {
            "author_id": "316464324",
            "created_at": "2021-06-07T23:16:14.000Z",
            "id": "1402041743160365067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Renan Sartori informa\u00e7\u00f5es sobre sistema de energia e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado\nhttps://t.co/kTWAdWoR6M https://t.co/RtRs889vHY"
        },
        {
            "author_id": "3323926385",
            "created_at": "2021-06-07T22:51:35.000Z",
            "id": "1402035537012137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista https://t.co/7wqzIRdxxP https://t.co/Cu7HaCb1WP"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-06-07T22:45:00.000Z",
            "id": "1402033880585097219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca suspende visita\u00e7\u00e3o de turistas\n\nhttps://t.co/LEs1EuKnLe"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-06-07T22:45:00.000Z",
            "id": "1402033880203333643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca suspende visita\u00e7\u00e3o de turistas\n\nhttps://t.co/jTRc5NsbGD"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-07T22:35:44.000Z",
            "id": "1402031547570524167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Pirapora no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/beS5wokycs"
        },
        {
            "author_id": "93947233",
            "created_at": "2021-06-07T22:31:25.000Z",
            "id": "1402030461199732740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou vendo um video de um parque nacional no deserto de Utah, nos EUA, apenas um carro filmando as maravilhas das forma\u00e7\u00f5es geom\u00e9tricas e estranhas que comp\u00f5e aquela regi\u00e3o.\nSimplesmente lindo. N\u00e3o tem som e nem precisa.\nNo Youtube."
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-07T22:15:03.000Z",
            "id": "1402026345866006539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista: O desembargador Jos\u00e9 Jorge Ribeiro da Luz, do Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia, decidiu que a an\u00e1lise do pedido de medida liminar na a\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade contra a\u2026 https://t.co/Hr3WHBZ2GV #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-06-07T22:13:07.000Z",
            "id": "1402025856147415044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista https://t.co/KU9XuuKonU https://t.co/nxT3SP0Ab2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-07T22:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 243,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402024192707600387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 PARQUE+\n\nA trilha Sucupira, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, passa a integrar a RedeTrilhas! \u00c9 +1 a\u00e7\u00e3o do programa Parque+, que leva acessibilidade, conectividade e infraestrutura ao ecoturismo brasileiro. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/UPGQ90mk7z"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-06-07T22:04:00.000Z",
            "id": "1402023562706243612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra a natureza no seu melhor, visite o Parque Nacional Arrecifes de Xcalak, que fica a apenas uma hora e meia de Mahahual. Neste local poder\u00e1 explorar uma famosa reserva que \u00e9 respons\u00e1vel por preservar a sa\u00fade dos seus recifes, mergulhar e apaixonar-se.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/oaXGtvDH4W"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-06-07T21:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402017010662481921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udea8A @camaradeputados decidiu pautar para amanh\u00e3 o PL que aprova a cria\u00e7\u00e3o (n\u00e3o \u00e9 recria\u00e7\u00e3o pq onde era estrada hoje j\u00e1 \u00e9 Mata Atl\u00e2ntica) da Estrada do Colono, em pleno cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u +"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T21:36:21.000Z",
            "id": "1402016606293676038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,64 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em maio, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 1,09 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-07T21:34:26.000Z",
            "id": "1402016123760132101",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 19% do total, com 18 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 12% do total, com 11 focos"
        },
        {
            "author_id": "93040289",
            "created_at": "2021-06-07T21:33:24.000Z",
            "id": "1402015864392650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores loteiam e criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/c0FXEFc8zv \nGeeeente !!! Sem condi\u00e7\u00f5es de viver num pais desse!!! Quanta distor\u00e7\u00e3o de valores."
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-07T21:30:00.000Z",
            "id": "1402015007123001363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 443,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Montanha de gelo no\ud83d\udccdParque Nacional Los Glaciares - Patag\u00f4nia, Argentina https://t.co/ge0wJdtxub"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-07T21:06:17.000Z",
            "id": "1402009036955033607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81 Naturatins e o Ciopaer realizaram a\u00e7\u00e3o preventiva e preparo de equipes para opera\u00e7\u00e3o de manejo e combate aos inc\u00eandios e queimas ilegais na regi\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ) https://t.co/gY2pmUo3Z6"
        },
        {
            "author_id": "1200411370182893569",
            "created_at": "2021-06-07T21:06:05.000Z",
            "id": "1402008987143479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bixo agora eu entendo como o parque municipal t\u00e1 cheio de bambus e tem um buraco desses desse mesmo jeito, e eu achando que era pq o bebedouro tava afundando junto com o pinheiro https://t.co/qtKItXwRM8"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-06-07T21:05:00.000Z",
            "id": "1402008714601709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras: Parque Municipal dos P\u00e1ssaros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/XaQaWJNd6g"
        },
        {
            "author_id": "575938156",
            "created_at": "2021-06-07T20:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 0,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48298703",
                        "start": 17,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 30,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1306973456974647298",
                        "start": 46,
                        "username": "SeopRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402007448790126600",
            "in_reply_to_user_id": "575938156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrennoCarnevale @eduardopaes @Prefeitura_Rio @SeopRJ \u00c1rea do parque municipal Chico Mendes , ou seja , preserva\u00e7\u00e3o ambiental !!!"
        },
        {
            "author_id": "998272062736207873",
            "created_at": "2021-06-07T20:59:01.000Z",
            "id": "1402007208481726477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A C\u00e2mara Municipal divulgou nas suas redes sociais que se tem 60 ou mais anos, reside no Concelho da Lous\u00e3 e ainda n\u00e3o foi chamado para vacina\u00e7\u00e3o, pode deslocar-se ao Centro de Vacina\u00e7\u00e3o - COVID-19, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, para ser vacinado. https://t.co/0QGAxYhox0"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-06-07T20:46:13.000Z",
            "id": "1402003989101744132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede\u00a0nacional https://t.co/x1fGwdSLNC"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-06-07T20:46:13.000Z",
            "id": "1402003986534879238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede\u00a0nacional https://t.co/K5gFRIuN3G"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-06-07T20:40:00.000Z",
            "id": "1402002422986428418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 fechado para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/LddMiWI5Jz"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-06-07T20:40:00.000Z",
            "id": "1402002422982070290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 fechado para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/HGzRugJ2wY"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2021-06-07T20:18:28.000Z",
            "id": "1401997004339884035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede\u00a0nacional https://t.co/CnkqGz8IkD"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-07T20:10:51.000Z",
            "id": "1401995087123554315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Semana do Meio Ambiente, a C\u00e2mara vai votar em regime de urg\u00eancia o PL que libera a grilagem e o PL que abre uma estrada para o tr\u00e1fico no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/IOJc7N1P13"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-07T20:02:51.000Z",
            "id": "1401993074004443141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede nacional https://t.co/LKBTGXRWZt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FelipeLodeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FelipeLodeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FelipeLodeiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FilipeReaI].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FilipeReaI",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FilipeReaI"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [reformasbest].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "reformasbest",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "reformasbest"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [clarinha123xx].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "clarinha123xx",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "clarinha123xx"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "id": "c0a81876c24a9df2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Nuremberga, Alemanha",
                "id": "26066ea01f9fa118",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1384870567640281096",
                "name": "Didi Le\u00e3o \ud83c\udd98\ud83d\udea9",
                "username": "LeaoDidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100111856",
                "name": "Julinho Car Pindamonhangaba",
                "username": "julinhocar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805838133682126848",
                "name": "Christiane Tigges",
                "username": "tiggeschris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148423097",
                "name": "zelinski.",
                "username": "leosennazs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330082400299339776",
                "name": "Alexandre Frota 777",
                "username": "77_frota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53523910",
                "name": "Cruzeiro GIGANTE! \ud83e\udd8a",
                "username": "CarvalhoTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730835574211416064",
                "name": "Dequinho_10",
                "username": "Dedeco_Oficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349165735629778944",
                "name": "RafaRafs",
                "username": "rafstchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252967270420226051",
                "name": "Instituto_BiomaBrasil",
                "username": "biomabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382829845156093959",
                "name": "P\u00e9rola Cristina De Oliveira Gomes",
                "username": "ProlaCristinaD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80187124",
                "name": "Masx",
                "username": "Ma_sx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104222502",
                "name": "SfBG",
                "username": "SosoGarbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849715195450716160",
                "name": "Instituto Monitoramento Mirim Costeiro",
                "username": "mmirimcosteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710966046228877313",
                "name": "Michele Raggio",
                "username": "MicheleViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2766049541",
                "name": "Mauricio Guetta",
                "username": "mauricio_guetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273566538",
                "name": "Daniele",
                "username": "danlogr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026309458169868288",
                "name": "kay",
                "username": "ikaykwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "AndreLima_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157700416",
                "name": "ex e-girl",
                "username": "strawhat_singer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59829880",
                "name": "Lourdes Aviles",
                "username": "lourdesavilesq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536559632",
                "name": "Andr\u00e9 Desconsi",
                "username": "andredesconsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301220297161486343",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc2b\ud835\udc2d\u00aa \ud835\udc0a - Miss Piadista (tento, n\u00e9?)",
                "username": "senhorita_k_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Brasil em Folhas S/A",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324497060389888002",
                "name": "Andr\u00e9 Santos\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2665\ufe0f\u2661\ud83d\udda4\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "SantosSacerdote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169049433134325760",
                "name": "\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\ude00",
                "username": "utiliidads_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11387732",
                "name": "kelly marciano",
                "username": "kellymarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8519262",
                "name": "Gabi Imunizad\u00edssima",
                "username": "gabibianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180787575",
                "name": "Tha\u00eds S\u00e1nchez",
                "username": "thaislsanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987169836",
                "name": "Lideran\u00e7a da Minoria na C\u00e2mara",
                "username": "minorianacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746538981635072000",
                "name": "Eu Vou na Janela",
                "username": "euvounajanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090363540152770566",
                "name": "PSL na C\u00e2mara",
                "username": "pslnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1063548808804618246",
                "name": "Mco",
                "username": "Marco_vgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313587958969176065",
                "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e",
                "username": "nanamarchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36320075",
                "name": "Elton Fernandes Brujah",
                "username": "EltonFFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393543388654362625",
                "name": "Florzinha",
                "username": "florOretorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368132704894586883",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano D.V.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OObserv89445948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164664300407087106",
                "name": "lainvem",
                "username": "cidinhapistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235680047970873350",
                "name": "C4",
                "username": "ceccaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086572547372658688",
                "name": "Black Phillip",
                "username": "fabioninjagaid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87775422",
                "name": "China Daily",
                "username": "ChinaDaily",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161145571",
                "name": "Marcelo \ud83d\uddef\ufe0f \ud83d\udc13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brujomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131030635",
                "name": "Rubens Menin",
                "username": "rubensmenin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291781590",
                "name": "debra",
                "username": "debgoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729011688628948993",
                "name": "fred",
                "username": "fredsantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188311369810137088",
                "name": "\u0e17\u03b1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\u26a2",
                "username": "cosmosinred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438258089",
                "name": "Edcicero",
                "username": "Edciceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220767459634044928",
                "name": "Martha Raquel",
                "username": "MarthaRaquel_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72841995",
                "name": "eco21",
                "username": "eco21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9_Tia_me_d\u00e1_um_Porsche?",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294869945",
                "name": "Rafito - Sulista n\u00e3o praticante",
                "username": "BBBrodii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197452879",
                "name": "Igor Cavalcante",
                "username": "iscavalcantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31389505",
                "name": "Andr\u00e9 Sobania",
                "username": "AndreSobania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183496124",
                "name": "Gustavo Schmidt",
                "username": "Gustavo_niteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976833110636748800",
                "name": "Di\u00e1rio do Porto",
                "username": "diariodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675357",
                "name": "Sesc RJ",
                "username": "Sesc_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16346575",
                "name": "tvbandeirantes",
                "username": "tvbandeirantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380457253396959232",
                "name": "Gilberto Paulo Burdin Burdin",
                "username": "Gilbert07754944",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217840846734876673",
                "name": "Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica de Maca\u00e9-RJ",
                "username": "MunicipalOrdem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758196189707763713",
                "name": "feia e canalha \ud83d\udc00",
                "username": "gescaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257742951",
                "name": "Marcelo Freire",
                "username": "mfreirejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110981185595994113",
                "name": "Jornal e Portal Folha Piau\u00ed",
                "username": "e_folha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391025633371869186",
                "name": "Car&Casa",
                "username": "CarCasa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757673825307877376",
                "name": "Igorstoso, nem t\u00e3o gostoso assim",
                "username": "Igoor_Afoonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138733399",
                "name": "Amilton Farias",
                "username": "pramiltonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238638530",
                "name": "News Rond\u00f4nia",
                "username": "NewsRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70542353",
                "name": "Enrico Misasi",
                "username": "enricomisasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109953338",
                "name": "Bruna Helena Barros \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "aBrunaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946974",
                "name": "Penna",
                "username": "joseluizpenna43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236437961",
                "name": "Monica Buava",
                "username": "monicabuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16948057",
                "name": "Luli Sarraf",
                "username": "lulisarraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544396811",
                "name": "Gregor Osipoff",
                "username": "GregorOsipoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060858710",
                "name": "Menina do c\u00e9u, que isso!?",
                "username": "queronovidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050048854517841921",
                "name": "expressaorondonia",
                "username": "expressao_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369073958289608704",
                "name": "Mara \ud83d\udea9",
                "username": "mara_Opositivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304235878630465536",
                "name": "Grinberg",
                "username": "andre_grinberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239902194725421059",
                "name": "V\u00e9io Lipe",
                "username": "veiolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305963978301075456",
                "name": "Projeto Un Solo Mar | Proyecto Un Solo Mar",
                "username": "UnSoloMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186331377",
                "name": "Rodolfo Vale",
                "username": "rodfvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46237757",
                "name": "Clara",
                "username": "Claravieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106839218",
                "name": "Na Cuia da Cris",
                "username": "cristinaamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247230887789559810",
                "name": "realworld4all",
                "username": "romo_luis66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60378275",
                "name": "Drika",
                "username": "drika_bernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057737869744373768",
                "name": "@CBMRS193",
                "username": "cbmrs193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "\ud83c\udf04Rodrigo Vila\u00e7a\uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RodrigoVilaa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36354095",
                "name": "Jiro Ogasawara",
                "username": "jairex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221403978208030720",
                "name": "Fardin",
                "username": "GroupSkf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367104911490564096",
                "name": "Neucimar Fraga Dep. Federal",
                "username": "FragaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401932757",
                "name": "CaritoCalito",
                "username": "CaritoCalito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113273473919594496",
                "name": "Cidade Azul Not\u00edcias",
                "username": "CidAzulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306947824060370945",
                "name": "DespertesoDom",
                "username": "desperteso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912932494214860801",
                "name": "Isaias Saad",
                "username": "isaiassaad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393761269791051776",
                "name": "Uai Noticia",
                "username": "NoticiaUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100354115",
                "name": "Anderson Camilo \u24df",
                "username": "Andiscamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457637742",
                "name": "\ud83d\udd78\ufe0f math \ud83d\udd78\ufe0f",
                "username": "mychemicalmath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337438983295537156",
                "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82",
                "username": "im_fuckwitable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849646839",
                "name": "jay \ud83d\udc30",
                "username": "kingweaslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758776684208357376",
                "name": "thamirexxx",
                "username": "thatabpj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583496663",
                "name": "milena",
                "username": "mi_canicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298055130479124480",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70",
                "username": "walshgomery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334488676",
                "name": "Anderson Ruales",
                "username": "untalruales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267667511895633921",
                "name": "Diego Rolim",
                "username": "DiegoRolim11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373291966868426757",
                "name": "moved",
                "username": "iBuySeulgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359915054938923010",
                "name": "aly",
                "username": "soobincorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384160327424643073",
                "name": "lunny",
                "username": "icathyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363089331",
                "name": "igu",
                "username": "marcosghellere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402053911217836032",
                "name": "Sylvio Costa",
                "username": "SylvioCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703330456",
                "name": "Aline",
                "username": "byalivh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449837734",
                "name": "Maur\u00edcio quer viver em um Amazofuturo.",
                "username": "mauricio_bonham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216076540",
                "name": "Nath\u00e1lia Ara\u00fajo",
                "username": "culpadanathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155968229",
                "name": "Lucas W \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #FechadoComCrespo",
                "username": "wisnieski_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52856869",
                "name": "Isabela Santos",
                "username": "Alarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889473750357479424",
                "name": "Saiba Mais",
                "username": "saibamaisjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247686856457805827",
                "name": "A Refer\u00eancia",
                "username": "aReferenciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519353",
                "name": "Arnaldo V. Carvalho",
                "username": "arnie_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092171646",
                "name": "Gabriel Schmidt \u270c",
                "username": "schmidtviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54635753",
                "name": "RLcp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf77",
                "username": "Rlucianabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065581029908508673",
                "name": "gestantes e pu\u00e9rperas",
                "username": "bolinhaprov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427057829",
                "name": "Napole\u00e3o Maracaj\u00e1",
                "username": "NapoleaMaracaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90024947",
                "name": "julius",
                "username": "juliusvictorius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970115042",
                "name": "L\u00e9ia Pereira",
                "username": "leiapsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266415275857063938",
                "name": "Voyeur de Animais Coloridos",
                "username": "VColoridos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985111102097973248",
                "name": "Cleudimar Xavier Mendes",
                "username": "cleudimarxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54371118",
                "name": "Gisele SL",
                "username": "Gi_G_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274092170",
                "name": "\u2022\ud83c\udf3f\u2022",
                "username": "karinapmenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45707323",
                "name": "Katlin Fernandes",
                "username": "katlincamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232680987",
                "name": "Jos\u00e9 Ara\u00fajo",
                "username": "DedeAraujo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328114701335744517",
                "name": "Vilmara",
                "username": "ImVilmaOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261385220",
                "name": "Elza Mendon\u00e7a \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elzamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017488433441361920",
                "name": "editora UEA",
                "username": "UEAeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306665170014474240",
                "name": "Her\u00e1clito Costa",
                "username": "heraclito_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190360398",
                "name": "Diana\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "LsDiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143973027668987904",
                "name": "Mariana e a rapaziada",
                "username": "mari_corassaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91503952",
                "name": "Victor Costa",
                "username": "ctavictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182961554",
                "name": "Sidnei Lima",
                "username": "sidlima2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191390884941778944",
                "name": "Wellison Cristiano",
                "username": "WellisonCec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78463469",
                "name": "Valdir Cruzoeiro",
                "username": "valdirvirjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1385299815521783808",
                "name": "maria aparecida pereira alves",
                "username": "mariaap38407059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103325048029544449",
                "name": "cigarro solto",
                "username": "cachos_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304202248457723905",
                "name": "Larissa (n\u00e3o a Manoela)",
                "username": "camp_lariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065655748141694982",
                "name": "Mulheres com Ciro \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39",
                "username": "elascomciro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert \ud83c\udf33",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71456987",
                "name": "T\u00falio Gad\u00ealha",
                "username": "tuliogadelha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230486543321706497",
                "name": "Paes Landim",
                "username": "PaesLandim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4252658903",
                "name": "N10 Entretenimento",
                "username": "N10Entrete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382077550457946112",
                "name": "Mobiliza Biologia UFPR",
                "username": "MobilizaBioUFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41862875",
                "name": "guilherme",
                "username": "guilhermeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354181810083815424",
                "name": "Not\u00edcia Toda Hora",
                "username": "nthgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399762990161924097",
                "name": "Neucir Szinwelski",
                "username": "NeucirSzinwels1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375195334868140033",
                "name": "N\u00facleo PSOL SBC",
                "username": "nucleopsolsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864941105841831938",
                "name": "Proteja Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaProteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84672407",
                "name": "Edna Lampert \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf38",
                "username": "ednalampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41405898",
                "name": "Olga Chaim",
                "username": "olgachaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061358900149149696",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FREITAS, RS \ud83d\udcda\u270f\ufe0f\ud83d\udcd8",
                "username": "FreitasRomerito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273009007570178054",
                "name": "Roberto Andrade \ud83e\uddc9\ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "ekocidadao_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385622073880481795",
                "name": "Ciro do Zodiaco\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CirodoZodiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591142492",
                "name": "Tiago_sr04",
                "username": "TiagoSoaresR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773697022",
                "name": "C\u00e9sar Pires",
                "username": "DepCesarPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3766145541",
                "name": "meu apelido \u00e9 carlos",
                "username": "_donnieK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485347048",
                "name": "Miguel Sanches Neto",
                "username": "miguelsanchesnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189426595716567042",
                "name": "Renato da Terra",
                "username": "re_daterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326994877746438145",
                "name": "fimdomundoequando",
                "username": "fimdomundoequa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046805154312392704",
                "name": "Agripino Jara",
                "username": "AgripinoJara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214277",
                "name": "Kris \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "silvakris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49180898",
                "name": "Vlad Urban",
                "username": "Vladurban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931226931068063744",
                "name": "Ciro Progressista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "CiroProg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210538923",
                "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u2618\ufe0f",
                "username": "gustavocastanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383677695276376065",
                "name": "Trabalhismo Digital",
                "username": "trabalhismo40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325562184",
                "name": "Felipe Lins",
                "username": "FelipeMHLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114940496592482304",
                "name": "Martim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mrtn_blackberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87475976",
                "name": "Eduardo Chaves",
                "username": "edchavesdeodato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290492856155611136",
                "name": "12CIROPE #Dia12SetForaBozo",
                "username": "CiroPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190480427",
                "name": "Paulo Azevedo #Ciro2022 -\ud83c\udf39",
                "username": "Pcazevedo1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187389840",
                "name": "Cleber Vargas",
                "username": "clebersvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993847388220612609",
                "name": "Germano \ud83e\uddc9",
                "username": "germanopjneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832971401",
                "name": "Delegada do Brasil que deu certo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarthaDebochada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224881806",
                "name": "Pedr\u00e3o Democracia Sempre!",
                "username": "ComunicadorP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290736349025390602",
                "name": "lais_araujosi",
                "username": "lais_araujosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071501119229177856",
                "name": "Didier Seraphine \u2741",
                "username": "Se_ra_o_fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416188860",
                "name": "Ana Maria Alcidez",
                "username": "AAlcidez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "Borba",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586127204",
                "name": "Borbinha",
                "username": "Borba_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848694764262367233",
                "name": "Angela Tischner",
                "username": "AngelaTischner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402034829781356546",
                "name": "Rosani Borba",
                "username": "RosaniBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3222719263",
                "name": "bene\u2074 \ud83c\udf1f",
                "username": "bene4real_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303496629161517060",
                "name": "Coletiva Bem Viver",
                "username": "ColetivaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4389500122",
                "name": "U\u00e9slei",
                "username": "wesley_david97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390296678104805381",
                "name": "Incluir e Preservar",
                "username": "InclPreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275399365490888704",
                "name": "Victor Mota",
                "username": "VF_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354041886080688129",
                "name": "Uadi.\ud83c\udff9",
                "username": "httpsuadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125974569",
                "name": "Jefferson Campos",
                "username": "DepJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287490158510723072",
                "name": "Elisa Sorriso",
                "username": "sorriso_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145332799",
                "name": "Katna Baran",
                "username": "katnabaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837064057396072452",
                "name": "Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh",
                "username": "ZTrovo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80907501",
                "name": "Neve Gois",
                "username": "nevegois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217583254347358213",
                "name": "Barbacena Online",
                "username": "BarbacenaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787884411",
                "name": "Nicolas Villela",
                "username": "NVillelaBerrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954527633638903808",
                "name": "Alex Bager",
                "username": "AlexBager_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296971002736451589",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud83c\udf6c",
                "username": "luizabnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227527001",
                "name": "Ruth Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BlackLivesMatter #Vacinaja",
                "username": "Ruthleanai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19462284",
                "name": "Teddy",
                "username": "RealUrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9882772",
                "name": "Alberto Lage",
                "username": "AlbertoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867841095",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviaciulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26719367",
                "name": "Paulo Boute",
                "username": "itisbirdingtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137017407",
                "name": "Mauro",
                "username": "KropfMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62149576",
                "name": "Wagner de A. A.",
                "username": "waasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172673789462814721",
                "name": "Drica de Castro",
                "username": "DricadeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115557122",
                "name": "Ernesto Vazquez",
                "username": "vazquezernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924692781523783680",
                "name": "\u0299\u1d00\u0280\u01eb\u1d1c\u1d07\u026a\u0280\u1d0f\u2693\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "gustavo_ng15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098219700553740290",
                "name": "1977\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc0a",
                "username": "7hia7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1364015031399153670",
                "name": "laura.",
                "username": "zainrecit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251874863859617792",
                "name": "helo",
                "username": "arianyliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142865159054118912",
                "name": "King Crimson no forr\u00f3\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "DeadFlowers62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008086287931363329",
                "name": "juliana",
                "username": "julianatecles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "john",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364007956824621057",
                "name": "NickL_Designer",
                "username": "DesignerNickl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071383140118265859",
                "name": "A .maria.",
                "username": "mariadoard4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72969086",
                "name": "alvarogondim",
                "username": "alvarogondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85993666",
                "name": "Suzy",
                "username": "Suzyy_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316464324",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Gramado",
                "username": "camvergramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323926385",
                "name": "Ferreira, Migliorini & Pedrosa",
                "username": "fmpadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93947233",
                "name": "Eduardo Andrea\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\u2618",
                "username": "eduardoandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93040289",
                "name": "Gracie",
                "username": "graciebastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200411370182893569",
                "name": "luan",
                "username": "4polinaario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575938156",
                "name": "Michel Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MichelNunes77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306973456974647298",
                "name": "Secretaria de Ordem P\u00fablica do Rio de Janeiro",
                "username": "SeopRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998272062736207873",
                "name": "Lu\u00edsAntunes 2018",
                "username": "Luisantunes2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1402799245015621632",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg7ciljsmo0lcilu7u2nm45nhy0t",
        "oldest_id": "1401993074004443141",
        "result_count": 500
    }
}