{
    "data": [
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-06-04T13:32:30.000Z",
            "id": "1400807677811474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/XyLftfUAKx"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-06-04T13:19:13.000Z",
            "id": "1400804334141575170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio, ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado (05) https://t.co/DgwZxdFkiR"
        },
        {
            "author_id": "553718615",
            "created_at": "2021-06-04T13:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400802774988771333",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Governador, sou fot\u00f3grafo da natureza (hobby) e n\u00e3o entendo o porqu\u00ea os Parques Estaduais est\u00e3o FECHADOS ao P\u00daBLICO (por exemplo: Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco), tendo em vista que o com\u00e9rcio est\u00e1 aberto com as limita\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias (l\u00f3gico). \n(continua...)"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-06-04T13:02:06.000Z",
            "id": "1400800027719647237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/I5QBNSJw7p https://t.co/YHBZryO8WQ"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-06-04T13:01:15.000Z",
            "id": "1400799810995855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio, ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado (05)\nhttps://t.co/YxuwaKLzJo"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2021-06-04T13:00:00.000Z",
            "id": "1400799497664405509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi sancionada dia 28 a Lei 5.625, que denomina Denizar de Oliveira o campo de futebol localizado no parque municipal do conjunto residencial Quiririm - Fabrilar, na rua \u00c2ngelo Val\u00e9rio. \n\nMais: https://t.co/bRegLBsg7m\n\n#C\u00e2mara #Taubat\u00e9 https://t.co/Rgf897S5KB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-04T13:00:00.000Z",
            "id": "1400799496603201537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sextamos nas \u00e1guas da Cachoeira da Caverna (MA). \ud83d\udca6\ud83c\udf33\n\n\ud83d\udcf8 brenobricio \n\ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada das Mesas (MA)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/d4mk0fxQvj"
        },
        {
            "author_id": "2942687836",
            "created_at": "2021-06-04T12:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1317271975417516034",
                        "start": 0,
                        "username": "wmuller_"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1319116128334086149",
                        "start": 10,
                        "username": "Dzaina5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400798303609049090",
            "in_reply_to_user_id": "1317271975417516034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wmuller_ @Dzaina5 Essa forma\u00e7\u00e3o  rochosa  logo ali a esquerda  do representante do Ramo  de Petr\u00f3polis \u00e9 no Parque Nacional de Sete Cidades  entre os municipios de Brasileira e Piracuruca aqui no PI. Essa forma\u00e7\u00e3o rochosa \u00e9 denominada  \"cabe\u00e7a do imperador  \"."
        },
        {
            "author_id": "144966492",
            "created_at": "2021-06-04T12:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1253425554",
                        "start": 0,
                        "username": "_luisbicalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400789486909497353",
            "in_reply_to_user_id": "1253425554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luisbicalho O parque municipal \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-04T12:13:43.000Z",
            "id": "1400787849042092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelos encantos do Parque Nacional da Serra de Itabaiana.  Por  .\n.\n Itabaiana.\n\n        \u2026 #turismo https://t.co/fFVlZ7XoT9"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2021-06-04T11:53:03.000Z",
            "id": "1400782647618592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/sqqpGn8CVl"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-06-04T11:49:39.000Z",
            "id": "1400781792051830785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4). Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/zTWx2A5sa3 https://t.co/Vuilf2C2yv"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2021-06-04T11:45:03.000Z",
            "id": "1400780636995084289",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Nacional Pinnacles, no centro da Calif\u00f3rnia.\nA sombra da Terra n\u00e3o \u00e9 completamente escura. Fracamente banhada pela luz do Sol espalhada pela atmosfera, a sombra interna d\u00e1 \u00e0 Lua totalmente eclipsada uma apar\u00eancia avermelhada e o apelido popular muito dram\u00e1tico de [+]"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T11:38:44.000Z",
            "id": "1400779045407629319",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 44,45 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T11:38:44.000Z",
            "id": "1400779044421980161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 20,37 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 26 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 7 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-06-04T11:32:16.000Z",
            "id": "1400777418374365189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) | Jornal de Alagoas\nhttps://t.co/7ocmNcfCuz https://t.co/G8eXrGpyvN"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-06-04T11:26:05.000Z",
            "id": "1400775861796700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/JIZrfWwPsC #alagoas #maceio #noticias https://t.co/i3oeqanFMt"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-06-04T11:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "20988510",
                        "start": 0,
                        "username": "atilanunesrj"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 269,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 294,
                        "id": "48298703",
                        "start": 282,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400774190903578629",
            "in_reply_to_user_id": "20988510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atilanunesrj RISCO nas ILHAS PRIMEIRA E GIG\u00d3IA, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra\n\u00c9 URGENTE visitar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental /Residencial onde pr\u00e9dios, bares e casas de festa LOTAM as MARGENS DA LAGOA Constroem sobre areia encharcada\nhttps://t.co/M0HeTCTY5L\n@CavaliereRJ @eduardopaes"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2021-06-04T11:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "54862977",
                        "start": 95,
                        "username": "4cantosalagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400773709762338821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/kxTz6fIVoB via @4cantosalagoas"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-04T11:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 167,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400771859671625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o, o PL 984, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, n\u00e3o fo votado na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/lPku4DduUk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2021-06-04T10:58:17.000Z",
            "id": "1400768868285624325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira\u00a0(4) https://t.co/UogkRH1xwe"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:41:41.000Z",
            "id": "1400764691018915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/g5srkO1Nmc"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:39:37.000Z",
            "id": "1400764167695577095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/n4KkmMbKtu"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:39:10.000Z",
            "id": "1400764054344540162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/pBYfSC8D4G"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:38:40.000Z",
            "id": "1400763929584934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/qsTSvUFvn2"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:37:04.000Z",
            "id": "1400763526172622853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/uwJClwrISx"
        },
        {
            "author_id": "166280349",
            "created_at": "2021-06-04T10:35:41.000Z",
            "id": "1400763180016615427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9: O Vulc\u00e3o dos Capelinhos, na ilha do Faial, est\u00e1 classificado como monumento natural.\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7: The Capelinhos Volcano, on Faial Island, is classified as a natural monument. https://t.co/oRpzS5Zh0e"
        },
        {
            "author_id": "349492166",
            "created_at": "2021-06-04T10:13:30.000Z",
            "id": "1400757595464519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje in\u00edcio minha viagem pelo Parque Nacional do Jalap\u00e3o, realizando um dos maiores sonhos da minha vida, que seja tudo perfeito da forma que eu planejei e que Deus me permitir vivenciar \ud83d\ude4c\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2021-06-04T08:10:11.000Z",
            "id": "1400726561247137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 realiza hoje programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/K4LmLQNCdT"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-06-04T05:00:28.000Z",
            "id": "1400678819015663617",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11)Descendants of the Sun). O drama \u00e9 estrelado por #JunJiHyun e #JooJiHoon como Seo Yi Kang e Kang Hyun Jo, respectivamente. Seo Yi Kang \u00e9 uma das principais guardas-florestais do Parque Nacional Mount Jiri e Kang Hyun Jo \u00e9 sua parceira novata."
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2021-06-04T01:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1262114965915385857",
                        "start": 130,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400625342310719488",
            "in_reply_to_user_id": "701779295186845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao final, teremos uma mesa-redonda e contamos com as perguntas de todos voc\u00eas!\n\nAh, e tem ainda a estreia do novo document\u00e1rio do @HerpetoCapixaba \u201cQuanto vale uma vida? O impacto da BR-101 nos tei\u00fas da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\u201d."
        },
        {
            "author_id": "395892932",
            "created_at": "2021-06-04T01:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1400618694762549251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Q5LfPuRxug"
        },
        {
            "author_id": "36538751",
            "created_at": "2021-06-04T00:22:48.000Z",
            "id": "1400608942951211011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/ldPZZtNquQ"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-06-04T00:08:56.000Z",
            "id": "1400605453114040324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/B2En8MbHTy"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-04T00:02:40.000Z",
            "id": "1400603876542324744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (05), ser\u00e1 inaugurada a nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, uma \u00e1rea marcada pela forte presen\u00e7a da natureza e vegeta\u00e7\u00e3o remanescente de Mata Atl\u00e2ntica, com vasta por\u00e7\u00e3o de restinga arb\u00f3rea, manguezais e diversas esp\u00e9cies de animais. https://t.co/EZ2uhLUiIV"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-04T00:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1262114965915385857",
                        "start": 148,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400603669771571201",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cQuanto vale uma vida? O impacto da BR-101 nos tei\u00fas da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\u201d.\n_\nNos vemos no s\u00e1bado (05/06) \u00e0s 9h da manh\u00e3 no Youtube do @herpetocapixaba. https://t.co/Mjc673vQdO https://t.co/qWBnyvtmT6"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-06-03T23:53:47.000Z",
            "id": "1400601639493509124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o, o PL 984, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, n\u00e3o \u00e9 votado na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/TLAdQ85pj2"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-03T23:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 166,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400596216216440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o, o PL 984, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, n\u00e3o \u00e9 votado na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/WldzCTiGF9 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2021-06-03T23:28:04.000Z",
            "id": "1400595169381126149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Minha conex\u00e3o com esse lugar \u00e9 algo que eu n\u00e3o consigo explicar. Quando a pandemia acabar n\u00e3o deixem de conhecer! \ud83d\ude0d https://t.co/S34n53iFOa"
        },
        {
            "author_id": "227349520",
            "created_at": "2021-06-03T23:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1400593691320983558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/FYD2O0VIYh"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-03T23:17:11.000Z",
            "id": "1400592429120737291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grande vit\u00f3ria! Gra\u00e7as \u00e0 #mobiliza\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es e parlamentares, o #PL984 n\u00e3o foi votado na C\u00e2mara dos Deputados em 2/6 https://t.co/cV5BoyVX4D Projeto prop\u00f5e construir estrada q corta #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u e pode voltar \u00e0 pauta a qq momento. A luta continua!  #PL984n\u00e3o https://t.co/A17A2xst1h"
        },
        {
            "author_id": "197537611",
            "created_at": "2021-06-03T22:43:44.000Z",
            "id": "1400584010544390147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de ser publicado nosso artigo com a lista de esp\u00e9cies de anuros do Parque Nacional Iguaz\u00fa na Argentina. O artigo foi publicado na Revista Latinoamericana de Herpetologia (https://t.co/5QygyqJPts) #herpetologia #herpetology #amphibia"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:53.000Z",
            "id": "1400583044155809794",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o secret\u00e1rio-adjunto de Gest\u00e3o e Sa\u00fade Ambiental, M\u00e1rio Fl\u00e1vio Moreira, o Plano de Manejo \u00e9 uma ferramenta chave para manter em funcionamento qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o+"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:53.000Z",
            "id": "1400583042163482627",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planejamento e o processo de elabora\u00e7\u00e3o do documento fazem parte de um ciclo de consultas p\u00fablicas e tomada de decis\u00f5es que partem do entendimento das quest\u00f5es ambientais, socioecon\u00f4micas, hist\u00f3ricas e culturais, caracterizando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e a sua regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:52.000Z",
            "id": "1400583036819886080",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) pass\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o por suas caracter\u00edsticas especiais, incluindo \u00e1guas jurisdicionais, que possuem aspectos naturais relevantes legalmente institu\u00eddas pelo Poder P\u00fablico. https://t.co/7v53qImIxB"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:45.000Z",
            "id": "1400583007313010695",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ que regulamenta o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "45569197",
            "created_at": "2021-06-03T22:37:05.000Z",
            "id": "1400582336375308290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7MCuHeM2Lu"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-06-03T22:30:00.000Z",
            "id": "1400580554228219906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#TRF1: Estado de Rond\u00f4nia e munic\u00edpio de Vale do Para\u00edso (RO) dever\u00e3o reparar dano ambiental causado na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru e entorno. Ficou constatado que houve derrubada e queima de floresta nativa, constru\u00e7\u00e3o de estradas, moradias e infraestrutura de apoio \u00e0s invas\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "465096729",
            "created_at": "2021-06-03T22:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72586402,
                        -35.97852582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "1400577496022609922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udcae\u2134\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcc1\u2134 \ud835\udcc6\ud835\udcca\u212f \ud835\udcb8\ud835\udcc7\u212f\u212f\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcc6\ud835\udcca\u212f \ud835\udcc8\u2134\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc8. \ud83c\udf42\ud83c\udf41\n \u25aa\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#ph #photooftheday\n #model #oto\u00f1o2021 #photography  #lgtb #queer #instagood  #instagram  #instalike #trenquelauquen en Parque Municipal https://t.co/lxFNvayEpw"
        },
        {
            "author_id": "56178167",
            "created_at": "2021-06-03T22:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "857933652738670592",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelGOsorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400577107328221184",
            "in_reply_to_user_id": "857933652738670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelGOsorio Que nada, aqui do ladinho em Padre Bernardo. Sabe a rua q margeia o Parque Nacional e liga o Lago Oeste \u00e0 regi\u00e3o de Brazl\u00e2ndia? Ent\u00e3o... tem uma rua atr\u00e1s dela, com outras cachoeiras. 40 min da asa norte!"
        },
        {
            "author_id": "264391266",
            "created_at": "2021-06-03T22:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "53085255",
                        "start": 168,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1114529069360734210",
                        "start": 179,
                        "username": "seturmaranhao"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "25577585",
                        "start": 194,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400577054920302596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada a escada do circuito lagoa bonita no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses\u2665\ufe0f agora a gente fica mais pertinho do c\u00e9u e das lagoas \u2665\ufe0f #NossoDestino\u00e9Avan\u00e7ar @GovernoMA @seturmaranhao @FlavioDino https://t.co/cN2lpxgOBy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T21:38:00.000Z",
            "id": "1400567467307536388",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T21:38:00.000Z",
            "id": "1400567466758074374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 19 de maio de 2021 o desmatamento de 0,03 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,04 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "50177479",
            "created_at": "2021-06-03T21:27:34.000Z",
            "id": "1400564842419965956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f\n#pedraazules \n#natureza \n\ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffe em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/HOXQagVIp7"
        },
        {
            "author_id": "139783529",
            "created_at": "2021-06-03T21:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69197490",
                        "start": 0,
                        "username": "victor_spindola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400558662360440841",
            "in_reply_to_user_id": "69197490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victor_spindola n\u00e3o, \u00e9 o que fica atr\u00e1s do parque nacional de Bras\u00edlia. \nDepois daquele \u00e1gua mineral, \u00e1gua viva, sei l\u00e1 como \u00e9 o nome. \nacho que s\u00e3o uns 30 km do plano at\u00e9 la."
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-06-03T20:51:05.000Z",
            "id": "1400555663202295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1, comemora 75 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ZS8ts6HkAZ #CEARA https://t.co/NW05kmnkKb"
        },
        {
            "author_id": "316728568",
            "created_at": "2021-06-03T20:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1400553597176369153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinho ok em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/X35B1AMeQm"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-06-03T20:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 289,
                        "id": "48298703",
                        "start": 277,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 306,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 290,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400552499858358273",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @eduardopaes Vc precisa fechar dezenas de bares e casas de festa nas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca\nTodas com som aos berros Simultaneamente, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Residencial\nNingu\u00e9m respeita nada nem ningu\u00e9m\n@eduardopaes @BrennoCarnevale"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-03T20:26:44.000Z",
            "id": "1400549534443442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/jhbzLTdkQr"
        },
        {
            "author_id": "214726631",
            "created_at": "2021-06-03T20:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0333898,
                        -15.82292166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1400549395385536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/fls86UbbNm"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-03T20:19:48.000Z",
            "id": "1400547789390716934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/kmYDpHWIwU"
        },
        {
            "author_id": "1311617570265587712",
            "created_at": "2021-06-03T20:11:26.000Z",
            "id": "1400545681631285261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente de Quixad\u00e1 discute unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/qBRY3VLj25 via @Cear\u00e1 Digital"
        },
        {
            "author_id": "14499351",
            "created_at": "2021-06-03T20:02:09.000Z",
            "id": "1400543346758664197",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Vamos falar de ci\u00eancias da vida, dos impactos e consequ\u00eancias no futuro. Vcs sabiam que Curitiba est\u00e1 racionando \u00e1gua h\u00e1 1 ano e que a C\u00e2mara esta discutindo a constru\u00e7\u00e3o uma estrada cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u? O que uma coisa tem a ver com a outra? ;)"
        },
        {
            "author_id": "3243468203",
            "created_at": "2021-06-03T20:00:01.000Z",
            "id": "1400542811792027651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F. C. Porto campe\u00e3o de Trump e suspende perfura\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida do \u00c1rtico"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2021-06-03T19:51:10.000Z",
            "id": "1400540585086291980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em momento hist\u00f3rico para o Acre, o governo Gladson Cameli leva, pela primeira vez, servi\u00e7os p\u00fablicos a uma das comunidades mais isoladas do planeta, a Floresta Estadual Chandless, na fronteira do Brasil com o Peru.\n\nConfira \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/1giMrQ7yvN"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2021-06-03T19:48:33.000Z",
            "id": "1400539925838172168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1, comemora 75 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/E5ip47QqHZ\n#cariri #ceara #news"
        },
        {
            "author_id": "1041160046233546752",
            "created_at": "2021-06-03T19:47:28.000Z",
            "id": "1400539651115565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o caso da Reserva Biol\u00f3gica de #Sooretama - ES https://t.co/2ady3z76IV"
        },
        {
            "author_id": "3112015396",
            "created_at": "2021-06-03T19:45:33.000Z",
            "id": "1400539167793324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir l\u00e1 no parque municipal, fazer? n sei.."
        },
        {
            "author_id": "14995078",
            "created_at": "2021-06-03T19:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "626725650",
                        "start": 0,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400535693785448454",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFMargarida Professora meus parab\u00e9ns pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal na antiga sede do SESC Campestre. J\u00e1 ficou para hist\u00f3ria sua administra\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "1375225990432051200",
            "created_at": "2021-06-03T19:25:32.000Z",
            "id": "1400534132367704071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o governo do PR e o governo fed est\u00e3o querendo reabrir a estrada do colono, que corta o parque nacional do igua\u00e7u em dois e foi desativada pra \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ser cont\u00edgua. o que ela liga? os \u201cgrandes\u201d centros de Capanema e Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u... NAO TEM JUSTIFICATIVA!!!"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2021-06-03T19:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "10228272",
                        "start": 182,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400533240604147720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Passarim n\u00famero 7 j\u00e1 est\u00e1 voando. Se inscreva no Canal. &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Parque Estadual do Bacanga e Zoneamento Ecol\u00f3gico Econ\u00f4mico: Para onde v... https://t.co/y6FR1tUZFa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2021-06-03T19:08:43.000Z",
            "id": "1400529898742206467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada s\u00f3 para aquecer!!! #caminhada #parquedomjose #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/kF4veNsJz9"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2021-06-03T19:02:38.000Z",
            "id": "1400528370170052618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd73 Sabia que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas celebra 50 anos de exist\u00eancia? \ud83c\udfde E porque n\u00e3o festejar com uma visita ao \u00fanico parque nacional de Portugal? \ud83c\udfe1 Quanto ao alojamento, n\u00e3o se preocupe, porque lhe deixamos aqui 10 sugest\u00f5es imperd\u00edveis \ud83d\udc47 https://t.co/W2P9xYdzoF"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-06-03T18:45:00.000Z",
            "id": "1400523930822131717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita tamb\u00e9m no Parque Municipal https://t.co/0YHKIiYA5g"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2021-06-03T18:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "61843152",
                        "start": 38,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400522579945852930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83d\udce3 DESMATAMENTO N\u00c3O\u2757\nMANIFESTEM-SE!!\n\n@camaradeputados est\u00e1 prestes a votar o projeto\u2757\n\n\u2757PL 984/2019 - Projeto que desmata Parque Nacional do Igua\u00e7u, abrindo uma nova rodovia dentro do parque, pelo menos 20 hectares de floresta derrubada \u274c\n\n#pl984n\u00e3o #estradadotraficonao https://t.co/r4pTrrj1MD"
        },
        {
            "author_id": "1155515305952776192",
            "created_at": "2021-06-03T18:38:37.000Z",
            "id": "1400522325322309638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/bdJ2JqgBAY"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-03T18:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155767192",
                        "start": 0,
                        "username": "lupontesmolina"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "31139434",
                        "start": 16,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1400518982826971147",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lupontesmolina @gleisi A mesma cretina que apoia o estupro do Parque Nacional do Igua\u00e7u pela estrada que os bozolavistas est\u00e3o tentando aprovar no Congresso... bolsopetismo anti-ambiental na veia."
        },
        {
            "author_id": "1332354673618116610",
            "created_at": "2021-06-03T18:19:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2d5cd0a546000"
            },
            "id": "1400517453491417100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"VERMELHO\" O POL\u00cdTICO QUE QUER ARRUINAR O PARQUE NACIONAL! \n\nAutor do projeto de lei PL984/2019, que  pede a reabertura da ESTRADA DO COLONO, que tem como objetivo desmatar 18 KM do Parque Nacional do Igua\u00e7u! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o #ParquenacionaldoIgua\u00e7u #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/eOnXjMd4Qm"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-06-03T18:16:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1400516737917927432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos protege APENAS 1,8% do banco de coral mais importante do Atl\u00e2ntico Sul e ber\u00e7\u00e1rio das jubartes... precisa ser ampliado urgentemente! Mais \u00c1reas Marinhas Protegidas = mais prosperidade pra todos! https://t.co/1YYjyxNOzI"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-06-03T18:16:00.000Z",
            "id": "1400516632754024461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que fofo! Nasce o primeiro filhote de cervo em 2021 no Parque Nacional de Rel\u00edquias Arqueol\u00f3gicas de Liangzhu, em Hangzhou, no leste da #China.\n\nhttps://t.co/tS0AI54CNO"
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2021-06-03T18:13:32.000Z",
            "id": "1400516010998906888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico recebeu doa\u00e7\u00e3o de mais de 200 pinhas retiradas ilegalmente de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula. https://t.co/uiKx5DZURn"
        },
        {
            "author_id": "1041160046233546752",
            "created_at": "2021-06-03T18:07:00.000Z",
            "id": "1400514368484302852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado vai rolar uma super live em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de #Sooretama - ES, amea\u00e7ada pela duplica\u00e7\u00e3o da rodovia BR 101. Vamos compartilhar!! https://t.co/8pIyS47Pkp"
        },
        {
            "author_id": "1366485331168624641",
            "created_at": "2021-06-03T18:05:42.000Z",
            "id": "1400514042066833413",
            "in_reply_to_user_id": "1366485331168624641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da ilha do Cardoso\nAl\u00e9m disso estamos pr\u00f3ximos ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso, uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica reconhecida por lei.\nFoto de uma parte da ilha: \ud83d\ude2e https://t.co/jRgqy6AFcY"
        },
        {
            "author_id": "857936662889979905",
            "created_at": "2021-06-03T18:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1279710159418384390",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGuedesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400513598510796805",
            "in_reply_to_user_id": "1279710159418384390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesReal Empresas grandes s\u00e3o apenas 2% do parque nacional e representam 43% dos empregos...precisamos de mais ind\u00fastrias com bons produtos para exportar e gerar mais empregos. \nPessoas dos pa\u00edses ricos compram...o que elas querem?\nEmprego com bons sal\u00e1rios deve ser pol\u00edtica p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "388468756",
            "created_at": "2021-06-03T18:00:44.000Z",
            "id": "1400512790335471625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nSiga: @moraremportugal\n\n#morarnoexterior #moraremportugaldicas #moraremportugal2020 #moraremportugal #riodejaneiro #saopaulo #brasilia #portugal #portugal_de_sonho #travelingportugal #brasileirosnoexterior #brasileirosnaeuropa #trabalharemportugal https://t.co/DFny8BbVOQ"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2021-06-03T17:41:57.000Z",
            "id": "1400508066718756873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente: Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/b7V0MNXlz5"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-06-03T17:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1400505629924642824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Pedra Branca x Parque Ol\u00edmpico\n56km pra conta.\n#bikers #pedalar #mtb #mtbbrasil em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/mmztdPYdJL"
        },
        {
            "author_id": "1175096546930700288",
            "created_at": "2021-06-03T17:19:48.000Z",
            "id": "1400502488831336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BMs147elvb"
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2021-06-03T17:12:35.000Z",
            "id": "1400500675226783751",
            "in_reply_to_user_id": "65354896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, no Parque Estadual Xixox\u00e1-Japu\u00ed, foram reunidas equipes ambientais para a planta\u00e7\u00e3o de 30 novas mudas de Ip\u00ea-amarelo (Handroanthus chrysotrichus). \n\nConhecidas por suas exuberantes flores, as \u00e1rvores podem alcan\u00e7ar de 6 at\u00e9 14 metros de altura! \ud83c\udf33 https://t.co/Jr126LUNUB"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-03T17:11:10.000Z",
            "id": "1400500318023061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/eYaj5JKz4Y\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/x4s7nUYWLi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-03T17:11:10.000Z",
            "id": "1400500316144087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada de los Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/gaXezwXucB\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NkqUZWCGNK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ciMTdz9024"
        },
        {
            "author_id": "2885161283",
            "created_at": "2021-06-03T17:07:01.000Z",
            "id": "1400499275465961474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vargem Grande - APA Pedra Branca - constru\u00e7\u00e3o COLOSSAL em meio a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/uaWpYcexnG"
        },
        {
            "author_id": "897290670129520640",
            "created_at": "2021-06-03T17:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "71658297",
                        "start": 63,
                        "username": "Camila_Manoel"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1079937465346076674",
                        "start": 163,
                        "username": "Danranzinza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400499223750184963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe, o que mais gosto de fazer \u00e9 retrato! \nO ensaio com a @Camila_Manoel foi numa trilha com cachoeira incr\u00edvel no Parque Estadual Cantareira. \n\nJ\u00e1 a foto da @Danranzinza foi em Atibaia, no \u00faltimo ensaio que fiz :) \n\nQuem tiver a fim de fotografar, manda jobs haha https://t.co/uaWVSLpPb9"
        },
        {
            "author_id": "90498282",
            "created_at": "2021-06-03T16:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260971819403825152",
                        "start": 0,
                        "username": "Tayanarya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400497192192860163",
            "in_reply_to_user_id": "1260971819403825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tayanarya Seria meu sonho tu vires me visitar e a gente acampar num parque estadual que tem aqui perto? \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2021-06-03T16:51:49.000Z",
            "id": "1400495448536883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2198\ufe0f Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1, comemora 75 anos de cria\u00e7\u00e3o. Primeira floresta nacional do Brasil fica no Cariri e preserva patrim\u00f4nio natural.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/x1YOv9CuPH"
        },
        {
            "author_id": "1330410956",
            "created_at": "2021-06-03T16:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1027284241988689927",
                        "start": 0,
                        "username": "fmvasconcelos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400490796277813255",
            "in_reply_to_user_id": "1027284241988689927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fmvasconcelos Faz sentido, obras por tudo quanto \u00e9 s\u00edtio, algumas delas em area protegida, \u00e9 uma boa forma de chamar a aten\u00e7\u00e3o para a \u201cconsci\u00eancia ambiental \u201c"
        },
        {
            "author_id": "1257097654686887939",
            "created_at": "2021-06-03T16:27:41.000Z",
            "id": "1400489376677761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A comunidade Rio das Pedras avan\u00e7a em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 lagoa da Tijuca pr\u00f3xima junto ao Condom\u00ednio Vilapanamericana em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental denunciada por v\u00e1rias vezes aos respons\u00e1veis e nada foi feito"
        },
        {
            "author_id": "4430375597",
            "created_at": "2021-06-03T16:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182157362",
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusLisboaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400489372059942917",
            "in_reply_to_user_id": "182157362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusLisboaa Boa tarde, hoje irei fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos no parque estadual do utinga \ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2021-06-03T16:03:28.000Z",
            "id": "1400483280206585859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fomos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do seguro desemprego dos catadores de caranguejo, a restrutura\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica Santa Izabel, al\u00e9m da estrutura\u00e7\u00e3o da fiscaliza\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. #meioambiente https://t.co/iqcc3qtycL"
        },
        {
            "author_id": "3153558413",
            "created_at": "2021-06-03T16:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1010272117613629441",
                        "start": 0,
                        "username": "jhenriqueg98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400483091366526978",
            "in_reply_to_user_id": "1010272117613629441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhenriqueg98 Isso \u00e9 \u00f3bvio, mas vc n\u00e3o v\u00ea uma caralhada de constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios assim em favelas ou lugares q n tem essas coisas...At\u00e9 lagoa aterraram pra construir pr\u00e9dios, devastaram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entre outros, isso isso vc s\u00f3 v\u00ea na mil\u00edcia e eles tem prote\u00e7\u00e3o do Estado p isso"
        },
        {
            "author_id": "3229420803",
            "created_at": "2021-06-03T15:57:32.000Z",
            "id": "1400481786036207618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 399,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "QUE NOT\u00cdCIA EXCELENTE \n\nO Parque Estadual da Pedra Branca (Cachoeira do Barata) n\u00facleo Rua do Governo em REALENGO ser\u00e1 Reinaugurado dia 05/06 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. \u00c9 um excelente local para fazer seu exerc\u00edcio no meio da natureza \ud83c\udf3f Passear com a fam\u00edlia, fazer aquele piquenique \ud83d\ude03 https://t.co/G1C5AClvQR"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2021-06-03T15:50:07.000Z",
            "id": "1400479919830933510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel explorar o parque atrav\u00e9s de tr\u00eas circuitos que cobrem diferentes pontos e belezas naturais\n\nDa #Coluna Viagens, por Raphael Granucci\n\nhttps://t.co/6mwldbvLgt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T15:37:26.000Z",
            "id": "1400476728741416965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 20 de maio de 2021 o desmatamento de 0,08 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,24 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "831123900272631808",
            "created_at": "2021-06-03T15:35:19.000Z",
            "id": "1400476194844389382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/zk7bI4b8eQ"
        },
        {
            "author_id": "1110213268545642497",
            "created_at": "2021-06-03T15:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 14,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "4250596815",
                        "start": 31,
                        "username": "Sen_Alessandro"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 47,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400475851607752704",
            "in_reply_to_user_id": "33886382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodaoPetista @DelegadoSaraiva @Sen_Alessandro @ContaratoSenado Fui aluno do dr Alexandre Saraiva. T\u00e3o discreto que s\u00f3 soubemos que era delegado qdo apurou a morte de um ambientalista que atuava na reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, RJ, e o caso ganhou repercuss\u00e3o nacional. Pessoa s\u00e9ria."
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-06-03T15:10:28.000Z",
            "id": "1400469944270299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a gest\u00e3o da unidade, a medida segue orienta\u00e7\u00f5es do Inea e est\u00e1 de acordo com o que permitem os decretos de restri\u00e7\u00e3o das cidades em que o parque est\u00e1 presente.\n\nVeja: https://t.co/gLkAxiVEZE\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Hugo de Castro\n\n#parquetrespicos"
        },
        {
            "author_id": "925903125243887616",
            "created_at": "2021-06-03T15:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1400469304953372675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, PR\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/kVQUXpgTVJ"
        },
        {
            "author_id": "1351224159876091905",
            "created_at": "2021-06-03T15:00:37.000Z",
            "id": "1400467464211808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um dos lugares mais lindos e com energia boa que j\u00e1 visitei. \u00c9 uma pena que pol\u00edticos sequer pensem em fazer este tipo de coisa. https://t.co/UYWdu8mdAX"
        },
        {
            "author_id": "88206445",
            "created_at": "2021-06-03T14:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1400467269159899138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/KihS09Wvib"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-03T14:59:23.000Z",
            "id": "1400467152940027905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem s\u00e3o os traficantes de drogas e contrabandistas interessados em abrir uma estrada no meio do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u? https://t.co/KaoSQ0jXUe"
        },
        {
            "author_id": "1470955598",
            "created_at": "2021-06-03T14:40:12.000Z",
            "id": "1400462324968816648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia boa, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros liberou a travessia das 7 quedas novamente \ud83c\udf43\ud83d\udc4f\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2021-06-03T14:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "45083460",
                        "start": 239,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400461366247387147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De 5 a 8 de junho, celebrando a Semana do Meio Ambiente e o Dia Mundial do Oceano, n\u00f3s compartilharemos importantes informa\u00e7\u00f5es e dicas sobre turismo consciente em parceria com o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\n\n#patroc\u00ednioPetrobras @petrobras\n\n#diadooceano #meioambiente https://t.co/dr4hHy2QMV"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2021-06-03T14:31:15.000Z",
            "id": "1400460071570575367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como queria estar num campo me referindo ao rio uruguai e ao parque estadual do turvo https://t.co/PQANF9eDWz"
        },
        {
            "author_id": "460266865",
            "created_at": "2021-06-03T14:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5078062,
                        -22.8816319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1400458076642107401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Pedra Branca - Piraquara https://t.co/5Fhg6PGnkM"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-06-03T14:22:17.000Z",
            "id": "1400457817937518597",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tamb\u00e9m no Par\u00e1, a Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo \u00e9 alvo de dois requerimentos para minera\u00e7\u00e3o de ouro, que atingem uma \u00e1rea de mais de 190 km\u00b2. https://t.co/TxybQZ0Jlm"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-06-03T14:22:16.000Z",
            "id": "1400457811276951552",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio (PA) \u00e9 a mais atingida este ano, com uma \u00e1rea total de 465 km\u00b2, em 6 pedidos protocolados na ANM. O local tamb\u00e9m enfrenta press\u00f5es do desmatamento com a pecu\u00e1ria: https://t.co/4z1mEtYCGF https://t.co/N0WeFuLdQ1"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2021-06-03T14:18:40.000Z",
            "id": "1400456905001037827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio, ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado (05)\n\nNeste s\u00e1bado (05) a Prefeitura de Cabo Frio vai inaugurar a nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Tamoios. LEIA NO https://t.co/1Exw5C7OcE https://t.co/vTa54DO13x"
        },
        {
            "author_id": "1041858698380013568",
            "created_at": "2021-06-03T14:16:47.000Z",
            "id": "1400456431371919374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a ambiental para o Condom\u00ednio Praia de Guadalupe que fica em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e APA Aldeia-Beberibe amea\u00e7ada com o projeto de constru\u00e7\u00e3o do Arco Metropolitano do Recife. Estamos atentas a essas movimenta\u00e7\u00f5es. #SemanaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-06-03T14:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1400456104753074183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/yJU7NQxnpK"
        },
        {
            "author_id": "4726072006",
            "created_at": "2021-06-03T14:14:50.000Z",
            "id": "1400455944077643778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio privado, com o objetivo de conservar a diversidade biol\u00f3gica, gravada com perpetuidade, por interm\u00e9dio de Termo de Compromisso averbado \u00e0 margem da inscri\u00e7\u00e3o no Registro P\u00fablico de Im\u00f3veis\u2800\n\n&lt;&lt; https://t.co/c4fB31VRRj &gt;&gt; https://t.co/QoU2ZwGFip"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2021-06-03T13:52:10.000Z",
            "id": "1400450239807381509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da C\u00e2mara de Coimbra, Manuel Machado, formalizou o contrato para a execu\u00e7\u00e3o do novo Parque Municipal de Skate, que ir\u00e1 nascer sob o viaduto da ponte Rainha Santa Isabel, na margem direita do rio Mondego  #coimbra #ParquedeSkate\n\nhttps://t.co/ENWX14Cqb3 https://t.co/UYRNuGcw7x"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-06-03T13:46:00.000Z",
            "id": "1400448685025210370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/Dtd2gFXgP3"
        },
        {
            "author_id": "1347719561148301314",
            "created_at": "2021-06-03T13:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1209594812158099457",
                        "start": 0,
                        "username": "bereginato"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "224392279",
                        "start": 12,
                        "username": "pradogio_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400441472327962624",
            "in_reply_to_user_id": "1209594812158099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bereginato @pradogio_ Sinceramente? O que eu mais vi quando viajei pro centro do Paran\u00e1: lavoura.\nMata Atl\u00e2ntica mesmo tem aqui perto da gente, em Curitiba. \n\nE os tweets ali s\u00e3o sobre um projeto  de lei que quer fazer uma rodovia no meio do parque Nacional do Igua\u00e7u. Tem necessidade?"
        },
        {
            "author_id": "87843887",
            "created_at": "2021-06-03T12:48:05.000Z",
            "id": "1400434111748132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 mesmo Ciro Nogueira? (2019)\nAh, 2021 \u00e9 ex mulher ok?\nhttps://t.co/qcPk1LVD5u https://t.co/ByIKyvfGu3"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-06-03T12:41:17.000Z",
            "id": "1400432400056958981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1 fecha no feriado desta quinta-feira e no domingo. Demais pontos tur\u00edsticos devem permanecer abertos. Saiba mais no Portal #aRede: https://t.co/EPeRfA5pNx"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-06-03T12:40:24.000Z",
            "id": "1400432176961933314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u25b6\ufe0f Recadinho importante neste feriado! \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/ISmyxchhqw"
        },
        {
            "author_id": "1313651449847578626",
            "created_at": "2021-06-03T12:19:43.000Z",
            "id": "1400426971083980806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/RaYzTCmqUz\n\n\u00c9 isso que querem fazer com nossas reservas!! \n\nVotem N\u00c3O! Digam N\u00c3O! \n\nhttps://t.co/Ax7jwcnGRh\n\nDivulguem, mandem pra todo mundo, vamos nos mobilizar! \n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1313651449847578626",
            "created_at": "2021-06-03T11:52:03.000Z",
            "id": "1400420010384932865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/RaYzTCmqUz\n\nEST\u00c3O DESTRUINDO NOSSO PARAN\u00c1, NOSSO BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-06-03T11:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1400418419061764103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/UGIxwZ8Trs"
        },
        {
            "author_id": "626138471",
            "created_at": "2021-06-03T11:37:48.000Z",
            "id": "1400416425328664579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Parab\u00e9ns pelos seus 40 anos de cria\u00e7\u00e3o. Um lugar de beleza \u00fanica, do Maranh\u00e3o, do Brasil e do Mundo! #LencoisMaranhenses #Maranhao #TurismoMaranhao #BelezaNatural #EspetaculoDaNatureza #Natureza #Brazil #Maranhense https://t.co/0UNMm5Pniv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T11:36:54.000Z",
            "id": "1400416195606503424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 acumula 0,27 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T11:36:53.000Z",
            "id": "1400416194558001163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,08 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2021-06-03T11:31:44.000Z",
            "id": "1400414898690088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4839,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 75,
                "retweet_count": 238
            },
            "text": "40 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um orgulho do nosso Estado https://t.co/47wRrqZ5ZG"
        },
        {
            "author_id": "44251759",
            "created_at": "2021-06-03T11:13:20.000Z",
            "id": "1400410267419299844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: 40 anos encantando o mundo https://t.co/Lgk5Ep04J4"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-06-03T11:12:52.000Z",
            "id": "1400410147407732738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Hoje, 3 de junho, comemoramos o Dia da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. Esta data \u00e9 importante em nosso trabalho no ecoturismo na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses porque entendemos que a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 mais do que uma simples... https://t.co/a1Gtdh69c5"
        },
        {
            "author_id": "1399762990161924097",
            "created_at": "2021-06-03T11:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400409966280859651",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cirogomes Ajude a defender o PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1388812265667837953",
            "created_at": "2021-06-03T10:19:18.000Z",
            "id": "1400396669066354693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paramo de Cabimbu Monumento Natural Teta de Niquitao-Guirigay https://t.co/NXXafr8B1a"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-03T10:06:21.000Z",
            "id": "1400393408431153156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wtTHABzKxU"
        },
        {
            "author_id": "3469535656",
            "created_at": "2021-06-03T09:49:51.000Z",
            "id": "1400389255566856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z4 e ICMBIO discutem garantias de pesca na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba https://t.co/JKREzS92Uj"
        },
        {
            "author_id": "4901244699",
            "created_at": "2021-06-03T09:47:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1400388746563010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiuuu rolezinho Igua\u00e7u, 3 horas de caiaque e um churras apreciando nosso parque nacional maravilhoso \u270c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2021-06-03T08:55:57.000Z",
            "id": "1400375693175832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Coimbra formalizou contrato para novo Parque Municipal de Skate\nhttps://t.co/wRsI35G1Nj https://t.co/NtETd3YeaS"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-06-03T06:20:26.000Z",
            "id": "1400336553642184708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de G\u00f6reme ocupa uma s\u00e9rie de vales em volta da aldeia de #G\u00f6reme, a poucos quil\u00f3metros a nordeste de Nev\u015fehir, na Regi\u00e3o da Anat\u00f3lia Central da #Turquia.  #Capad\u00f3cia #UNESCO #Patrim\u00f3nio #S\u00edtiosRupestresDaCapad\u00f3cia #AnatoliaCentral #travelphotography https://t.co/86YNfoSTdc"
        },
        {
            "author_id": "1161632793794875395",
            "created_at": "2021-06-03T06:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400333121640353793",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Quando v\u00e3o fazer o msm com a mans\u00e3o do Luciano Hulk constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-06-03T06:04:05.000Z",
            "id": "1400332441227874305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, conta com cachoeiras e grutas imperd\u00edveis\n\nO Parque Estadual do Ibitipoca, que fica em Minas Gerais, apresenta uma paisagem que impressiona, al\u00e9m de grutas e cachoeiras imperd\u00edveis para os visitantes. https://t.co/1PKDkEZrAP"
        },
        {
            "author_id": "39525281",
            "created_at": "2021-06-03T04:09:38.000Z",
            "id": "1400303639017758722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biden suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea protegida no \u00c1rtico https://t.co/RpxA5phIJi #EUA #JoeBiden #Alaska #Artico #areaprotegida #petroleo https://t.co/cr8vioOpel"
        },
        {
            "author_id": "246998511",
            "created_at": "2021-06-03T04:07:27.000Z",
            "id": "1400303088649621505",
            "in_reply_to_user_id": "246998511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serran\u00f3polis \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de dois antigos distritos de Medianeira, Jardin\u00f3polis e Flor da Serra, que se uniram para formar um novo munic\u00edpio e terem for\u00e7a pol\u00edtica pra reabrir e asfaltar a Estrada do Colono, fechada nos anos 1960 com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "3376843557",
            "created_at": "2021-06-03T03:20:27.000Z",
            "id": "1400291261102297091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste pq nunca vou no parque nacional de sagarmatha pq nao tenho condicionamento fisico pra 10 dias de hike pra ir e 10 pra voltar so pra ver as montanha ;-;"
        },
        {
            "author_id": "1075413313",
            "created_at": "2021-06-03T02:28:48.000Z",
            "id": "1400278261863702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao ver esse post d\u00ea retweet com uma foto sua no campo. Se puder, explique o que eu estava fazendo.\n\nEstava coletando amostra de fitopl\u00e2ncton em po\u00e7as do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/ce3wl3ox2u https://t.co/oeo18iqxsY"
        },
        {
            "author_id": "1634152598",
            "created_at": "2021-06-03T01:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1174018881989611522",
                        "start": 0,
                        "username": "isa_bela027"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1400270594436964352",
            "in_reply_to_user_id": "1174018881989611522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isa_bela027 A praia de Ita\u00fanas pertence ao Parque Estadual de Ita\u00fanas e n\u00e3o \u00e0 prefeitura deve ter sido por isso"
        },
        {
            "author_id": "2786415521",
            "created_at": "2021-06-03T01:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4764784370",
                        "start": 0,
                        "username": "Guilhermeac46"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "90676816",
                        "start": 15,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400266849841991687",
            "in_reply_to_user_id": "4764784370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guilhermeac46 @Atletico burrinhos do parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "225356853",
            "created_at": "2021-06-03T01:36:06.000Z",
            "id": "1400264999809990661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz 40 anos que esse lugar \u00fanico foi transformado (decretado?) Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nCada quil\u00f4metro, subida, areia em todos os lugares do corpo, dores em m\u00fasculos eu nem sabia que tinha, viveria cada minuto de novo.\nA experi\u00eancia mais louca da vida. https://t.co/tnW26MkAKc"
        },
        {
            "author_id": "1209579800676962305",
            "created_at": "2021-06-03T01:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1137809351387865088",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabianohorta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400261634828931072",
            "in_reply_to_user_id": "1137809351387865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabianohorta_ Infelizmente parte do nosso t\u00e3o amado patrim\u00f4nio natural de valor inestim\u00e1vel vai ser perdido com a constru\u00e7\u00e3o do Resort na Restinga, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1137809351387865088",
            "created_at": "2021-06-03T01:12:43.000Z",
            "id": "1400259114861740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Temos um patrim\u00f4nio natural de valor inestim\u00e1vel, preserva-lo \u00e9 dever de todos n\u00f3s. \n\n58 toneladas de res\u00edduos dos mais variados tipos foram retirados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Restinga de Maric\u00e1. https://t.co/WFTlbyzVAp"
        },
        {
            "author_id": "1017474737788915714",
            "created_at": "2021-06-03T00:58:49.000Z",
            "id": "1400255620066983936",
            "in_reply_to_user_id": "1017474737788915714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cruzeiro oceanografico come\u00e7ou no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes (SP), uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o riqu\u00edssima em esp\u00e9cies e muitas em risco de extin\u00e7\u00e3o tbm... ficamos 4 dias, depois o pessoal seguiu pra outros pontos. Enfim, pesquisa brasileira \u00e9 top s2 obg IOUSP"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2021-06-03T00:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400253207763374086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u -  https://t.co/BILEbDLcOb"
        },
        {
            "author_id": "1141716301183946753",
            "created_at": "2021-06-03T00:46:32.000Z",
            "id": "1400252525731852290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, paisagem \u00fanica no planeta, faz 40 anos hoje. Venha conhecer com a Love\u2764\ufe0fJeri Tour Adventures\u00ae https://t.co/a5sqFZyCG7 https://t.co/sBjXwZaxtN"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-06-03T00:00:04.000Z",
            "id": "1400240831865540611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem fala isso acha que conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o se faz com pol\u00edtica. Filh\u00e3o, quem bate o canet\u00e3o pra aprovar um empreendimento de impacto, pra cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que manda verba pras universidades e financiamento pra projetos de pesquisa \u00e9 quem a gente elegeu https://t.co/DxSl9L5efa"
        },
        {
            "author_id": "1270732056016936961",
            "created_at": "2021-06-02T23:56:53.000Z",
            "id": "1400240030065512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#PL984Nao Parque Nacional  Igua\u00e7u  \u00e9  patrim\u00f4nio  da humanidade, mas eles n\u00e3o  se importam https://t.co/RLQKCLf2VH"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2021-06-02T23:40:38.000Z",
            "id": "1400235944284938249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei 9.605/98) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei 9.605/98) - REsp 1.925.717-SC, j. 25/05/2021, DJe 28/05/2021."
        },
        {
            "author_id": "1304982633110278144",
            "created_at": "2021-06-02T23:37:38.000Z",
            "id": "1400235189176045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas de \u00e1rvores s\u00e3o plantadas em projeto de reflorestamento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Rio Preto https://t.co/6RecqUQgnL https://t.co/WuvbBtLEJm"
        },
        {
            "author_id": "1683875136",
            "created_at": "2021-06-02T23:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1381595219729190912",
                        "start": 0,
                        "username": "dsales0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400234496558088195",
            "in_reply_to_user_id": "1381595219729190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dsales0 Amiga, eu tamb\u00e9m vou sexta, vou no Hemominas, do lado do Parque Municipal, e voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-02T23:28:05.000Z",
            "id": "1400232786020163588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Lage apresenta sinais de abandono. Em nota, o Parque Nacional da Tijuca informou que a Escola de Artes Visuais do Parque Lage est\u00e1 respons\u00e1vel pela conserva\u00e7\u00e3o. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/EXp2QCGMkF"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-02T23:26:10.000Z",
            "id": "1400232301284532228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, o Projeto de Lei que visa a reabrir a infame Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, ainda n\u00e3o foi votado. Fique atento, e posicione-se contra! n\u00e3o podemos deixar esta boiada passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2021-06-02T23:25:59.000Z",
            "id": "1400232257328238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/P8stF8dZDH\nParque Nacional da  Serra das Confus\u00f5es https://t.co/U2nBJxu65o"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-02T23:23:12.000Z",
            "id": "1400231554027245572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 314,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Querem destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u para criar uma rota de tr\u00e1fico e contrabando https://t.co/KaoSQ0jXUe"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-02T23:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400231253081833474",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ pautou agora vota\u00e7\u00e3o de um PL para construir uma estrada de traficantes de drogas e contrabandistas cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. O Patrim\u00f4nio da Humanidade vai virar rota de tr\u00e1fico https://t.co/HUBaZ6BGPK"
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2021-06-02T23:17:35.000Z",
            "id": "1400230143810023425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Na \u00e9poca de cheias, entre janeiro e mar\u00e7o, se formam 36 mil lagoas em sua extens\u00e3o. A cidade de #SaoPaulo caberia dentro do parque. Seu len\u00e7ol fre\u00e1tico est\u00e1 a 3 metros de profundidade. Depois da pandemia tai uma dica. https://t.co/T1PmtzOovj"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-06-02T23:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1267667511895633921",
                        "start": 61,
                        "username": "DiegoRolim11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400225969395412996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e Recursos Naturais, @DiegoRolim11, participou, hoje (02), da cerim\u00f4nia de posse do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Foz do Rio das Pregui\u00e7as \u2013 Pequenos Len\u00e7\u00f3is \u2013 Regi\u00e3o Lagunar Adjacente (CONEPEQ). https://t.co/dxjLshiqEu"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-06-02T23:00:58.000Z",
            "id": "1400225959496847365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 15 mestres pela ESCAS que est\u00e3o prestes a se formar na unidade Porto Seguro/Bahia vivenciaram um desafio real na disciplina Resolu\u00e7\u00e3o de Desafios \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcf2 Vem saber mais: https://t.co/f2wzw9LDBc https://t.co/LPv3rtVebb"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2021-06-02T22:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14594698",
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "70799317",
                        "start": 113,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400222606838702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Brigadistas do ICMBio s\u00e3o feitos ref\u00e9ns em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Roraima https://t.co/5mjtlvVrcn via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2021-06-02T22:20:03.000Z",
            "id": "1400215665001197571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas de \u00e1rvores s\u00e3o plantadas em projeto de reflorestamento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Rio Preto https://t.co/9YOnsPerY0 https://t.co/i65MKSLIGZ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-06-02T22:01:14.000Z",
            "id": "1400210926297624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/4vlLOZvHlm - Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u. C\u00e2mara dos Deputados avalia reabertura de estrada que corta ao meio a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do interior do Pa\u00eds. https://t.co/SW4s5AQOjF"
        },
        {
            "author_id": "80650908",
            "created_at": "2021-06-02T22:01:09.000Z",
            "id": "1400210905753849862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento debate preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata da Pipa\ud83d\udc49\ud83c\udfff https://t.co/0wbXV6roy6\n\n#ufrn"
        },
        {
            "author_id": "1095276145271078913",
            "created_at": "2021-06-02T21:59:58.000Z",
            "id": "1400210610898546690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me lembrou q campo mourao tinha uma area ate q grande de cerrado e hoje se resume a uma esta\u00e7ao ecologica menor q um quarteirao https://t.co/jSVysWHqG4"
        },
        {
            "author_id": "1233990228433567745",
            "created_at": "2021-06-02T21:51:19.000Z",
            "id": "1400208432175718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Deputado Vermelho, que \u00e9 dono de uma empresa de pavimenta\u00e7\u00e3o e foi eleito com apoio de Ratinho Jr., Traiano e toda a corja do Paran\u00e1, agora quer o esquartejamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das \u00faltimas reservas do Paran\u00e1, para constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia. Inacredit\u00e1vel! https://t.co/TzkF2UuMKT"
        },
        {
            "author_id": "1221841659358601217",
            "created_at": "2021-06-02T21:49:14.000Z",
            "id": "1400207907858399234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 2 anos atr\u00e1s eu escrevi sobre o projeto da reabertura da estrada do colono no MEIO do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nEsta semana h\u00e1 uma nova tentativa na c\u00e2mera dos deputados.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/jMlzVgljav"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-02T21:36:15.000Z",
            "id": "1400204641535610883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18 de maio de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,11 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO JAMARI / Rond\u00f4nia - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-02T21:05:16.000Z",
            "id": "1400196844672663568",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa colaborou na prote\u00e7\u00e3o de alguns dos principais pontos tur\u00edsticos do territ\u00f3rio capixaba, como a APA de Setiba (conhecida como Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) e o arquip\u00e9lago de Tr\u00eas Ilhas, em Guarapari."
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-06-02T21:01:42.000Z",
            "id": "1400195945250398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Skate de Coimbra vai saltar do papel! | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/ax6gSZgsYs  #NoticiasdeCoimbra O presidente da C\u00e2mara Municipal (CM) de Coimbra, Manuel Machado, formalizou o contrato para a execu\u00e7\u00e3o do novo Parque Municipal de Skate, que ir\u00e1 nasc... https://t.co/xQefbHlewD"
        },
        {
            "author_id": "1374034828513980422",
            "created_at": "2021-06-02T20:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1037384667836637185",
                        "start": 159,
                        "username": "FaleiroAirton"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "39522911",
                        "start": 184,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400193511568388099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ataque na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RO) faz dois brigadistas ref\u00e9ns. Garimpeiros roubaram equipamentos e amea\u00e7aram analistas ambientais. O deputado federal @FaleiroAirton comenta.\n\n@ptbrasil \n\ud83d\udcfb Ou\u00e7a na #R\u00e1dioPT \u27a1\ufe0fhttps://t.co/zW1d4P8aze https://t.co/yZTTvY9ZC1"
        },
        {
            "author_id": "2391522889",
            "created_at": "2021-06-02T20:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "128372940",
                        "start": 123,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9d20a7fae9f8ec80"
            },
            "id": "1400191140473749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta que pariu, os cara realmente n\u00e3o tem algo importante pra fazer? A pandemia j\u00e1 acabou, foi? \nDesde q o palha\u00e7o chamado @jairbolsonaro fugiu do circo pra ser \"presidente\" todos acham q podem fazer oq bem entendem \ud83e\udd26\n\nhttps://t.co/7dFeo3BkES"
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-06-02T20:21:34.000Z",
            "id": "1400185844288344065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hbyNnstN1s"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2021-06-02T20:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1400185281064677378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 bom para a sa\u00fade? A resposta \u00e9 simples e f\u00e1cil... fazer uma caminhada ao lado da minha m\u00e3e coruja. Foco, for\u00e7a e f\u00e9! \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/D2D0sBix36"
        },
        {
            "author_id": "173883582",
            "created_at": "2021-06-02T20:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67954433",
                        "start": 0,
                        "username": "igorabiola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400184241388982277",
            "in_reply_to_user_id": "67954433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorabiola Parque Estadual do Graja\u00fa t\u00e1 diferente..."
        },
        {
            "author_id": "29685422",
            "created_at": "2021-06-02T20:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        14.2784,
                        50.9142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4976ffba1317a579"
            },
            "id": "1400183369275686915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastei Bridge no parque nacional da Su\u00ed\u00e7a sax\u00f4nica. (Apaguei o v\u00eddeo pq nao consegui cortar os meninos e eles me matam se coloco a carinha deles no instagram \ud83d\ude05) @ Nationalpark S\u00e4chsische Schweiz https://t.co/Kd2rfjK1jf"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-06-02T20:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1400182111399780360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zHlxnDEOfu"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-06-02T20:00:24.000Z",
            "id": "1400180517597859843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse para\u00edso \u00e9 conhecido e admirado no mundo todo! \nO Parque Nacional dos Len\u00e7ois completa 40 anos nesta quarta-feira (2) e viemos trazer este clique para voc\u00eas!\nQuem a\u00ed ama? \ud83d\ude0d\n#TurismoMA #CidadesMA https://t.co/M9G0sFqOu0"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2021-06-02T19:44:15.000Z",
            "id": "1400176455259205635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio monitora focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Serra das\u00a0Andorinhas https://t.co/7B1APMdO4z"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-06-02T19:27:22.000Z",
            "id": "1400172207234596876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FERIADO CHEGANDO e muita gente pode querer saber como est\u00e1 o funcionamento no Parque Nacional da Tijuca. \n\nPor isso, confira abaixo a not\u00edcia atualizada com todos os detalhes. \n\nLeia antes de sair de casa!\n\nhttps://t.co/avUTbQU6fi"
        },
        {
            "author_id": "494849510",
            "created_at": "2021-06-02T19:22:04.000Z",
            "id": "1400170871835303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o fot\u00f3grafo visitou o Parque Nacional de Dartmoor pela primeira vez, ele se surpreendeu com as belezas naturais da floresta. Floresta essa que parecia um cen\u00e1rio de cinema, como o mundo de Dagobah no Imp\u00e9rio Contra Ataca.  \n\nhttps://t.co/PakRMwaQ18 https://t.co/nxkZxWSITD"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-02T19:08:05.000Z",
            "id": "1400167351790845957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Garimpeiros encapuzados invadiram, no dia 31/5, a sede do ICMBio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, pr\u00f3xima da Terra Yanomami, e fizeram ref\u00e9ns 3 brigadistas. A Hutukara Associa\u00e7\u00e3o Yanomami (HAY) se solidariza com os servidores do \u00f3rg\u00e3o. Confira a nota. \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n https://t.co/8sQhWCaiye"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-06-02T19:07:56.000Z",
            "id": "1400167317145858050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/1i32djivkc"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-02T19:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400166982809493505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A @camaradeputados pode votar hoje (2) um pedido de urg\u00eancia para aprecia\u00e7\u00e3o do projeto de lei que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nContinuaremos pressionando para evitar mais um retrocesso!\n#PL984N\u00c3O #ESTRADADOCOLONON\u00c3O \n\nhttps://t.co/cwEvDGkzuI"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-06-02T19:00:02.000Z",
            "id": "1400165326403170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um daqueles lugares incr\u00edveis que poucas pessoas j\u00e1 visitaram no Brasil. Tem pinturas rupestres, rios, c\u00e2nions, cachoeiras e muitas cavernas. O parque tem 56.400 hectares no Norte de Minas Gerais. \n\nImagens: S\u00e9rgio Oliveira e Marcelo Ferri https://t.co/3CrLsVMkzw"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-02T18:49:51.000Z",
            "id": "1400162762911793161",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 249,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Estava colocando no instagram pra voc\u00eas espalharem por l\u00e1 \ud83d\ude2c e fazer uma press\u00e3o, a\u00ed me veio a d\u00favida pertinente, j\u00e1 dirimida: o nome correto da UC \u00e9 apenas Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nFica a errata e o link do insta:\n\nhttps://t.co/mjytZ6gPUH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-02T18:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "193003734",
                        "start": 232,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400161004760281093",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0fPREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nMais vagas para brigadistas! Sele\u00e7\u00f5es para a Unidade Avan\u00e7ada Especial de Itaituba, o Parque Nacional de Jericoacoara, o NGI Trombetas  e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente \n\n\ud83d\udccdhttps://t.co/fBUfYprmbl https://t.co/vufBrlM3nt"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-06-02T18:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "193003734",
                        "start": 234,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "253034260",
                        "start": 249,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "129892683",
                        "start": 257,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "216777909",
                        "start": 264,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400158898540142594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Mais de 300 contribui\u00e7\u00f5es foram recebidas durante o per\u00edodo de consulta p\u00fablica do projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do #Igua\u00e7u! S\u00e3o previstos mais de R$ 500 milh\u00f5es em investimentos! Saiba mais em https://t.co/kKphLz6TGW. @mmeioambiente @ICMBio @bndes @MinEconomia https://t.co/Gb2n364OQ7"
        },
        {
            "author_id": "2226158153",
            "created_at": "2021-06-02T18:33:56.000Z",
            "id": "1400158761067683846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao ver esse post d\u00ea retweet com uma foto sua no campo,. se puder, explique o que estava fazendo.\nEra um curso de bioespeleologia no Parque estadual Terra Ronca, est\u00e1vamos aprendendo a andar em cavernas e a reconhecer rastros e animais que tem vida integral ou parcial em cavernas. https://t.co/CSV30nJ1w0 https://t.co/HXur9fzaAd"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-02T18:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "61843152",
                        "start": 31,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400157254083563521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao mesmo tempo que enfrento na @camaradeputados o projeto que tenta reabrir a estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, participo da Audi\u00eancia P\u00fablica na Alesp, contra o #PL3729/04, que acaba com o Licenciamento Ambiental. #PL3729Nao https://t.co/Z72wOZjPio"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2021-06-02T18:25:00.000Z",
            "id": "1400156510139740163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Oito garimpeiros armados e encapuzados invadiram a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RO), que d\u00e1 acesso \u00e0 terra ind\u00edgena Yanomami, e fizeram tr\u00eas brigadistas ref\u00e9ns.\n\nDurante o ataque, os invasores amea\u00e7aram matar quem fosse fiscal do ICMBio.\n\n\ud83d\udcf2 Leia mais: https://t.co/Yu8XomNASh https://t.co/BfZWOHMjTn"
        },
        {
            "author_id": "1049122022780030978",
            "created_at": "2021-06-02T18:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1100947660171825154",
                        "start": 79,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400154095520993282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo no #FalaTimbira, a supervisora de Gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da @maranhaosema, Tatiana Freitas, fala sobre o plano de manejo do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds. Acompanhe: https://t.co/bxZb19Wz07 https://t.co/50KEZ7rfuG"
        },
        {
            "author_id": "1376655362300985345",
            "created_at": "2021-06-02T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "62501888",
                        "start": 10,
                        "username": "jaqueswagner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400152065876299777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador @jaqueswagner e presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente do Senado, solicitou ao ministro da Justi\u00e7a que adote as medidas necess\u00e1rias para garantir a integridade f\u00edsica dos servidores p\u00fablicos lotados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima. https://t.co/ooFwjPvIK3"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-06-02T18:03:46.000Z",
            "id": "1400151167334641665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio divulga Processo Seletivo para Floresta Nacional em Sobral e\u00a0Meruoca https://t.co/8mGKkqptxT"
        },
        {
            "author_id": "1034081299454218240",
            "created_at": "2021-06-02T18:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400150816154132486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u -  https://t.co/7ihHJ6UsZJ"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2021-06-02T18:01:33.000Z",
            "id": "1400150608422879240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cedae doa 300 mudas para n\u00facleo de Realengo e plantadas no Parque Estadual da Pedra Branca - https://t.co/WZK2AfEVrn\n\nSite e R\u00e1dio:\n|https://t.co/1XrFSZtOkr\n|https://t.co/lFMj6pEQXT\n\n#SulacapNews #sulacap #jardimsulacap #valqueire #magalhaesbastos #realengo https://t.co/uBENOLhscS"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-06-02T18:01:20.000Z",
            "id": "1400150554165366786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma passada da boiada?https://t.co/ZkO8bMINiU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-02T18:00:59.000Z",
            "id": "1400150468102438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nMais vagas para brigadistas! Sele\u00e7\u00f5es para a Unidade Avan\u00e7ada Especial de Itaituba (PA), o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), o NGI Trombetas (PA) e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\n\n\ud83d\udccc https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/EPv3AbC8m2"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-06-02T18:00:00.000Z",
            "id": "1400150219417866244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro Pavilh\u00e3o Cidade de Amora, localizado no Parque Municipal do Serrado, em Amora, \u00e9 apresentado esta quarta-feira, 6 de junho, a partir das 19 horas, em mais uma sess\u00e3o online do F\u00f3rum Seixal +.\ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/XnoDs1qiZ0"
        },
        {
            "author_id": "35019751",
            "created_at": "2021-06-02T17:28:20.000Z",
            "id": "1400142249921482755",
            "in_reply_to_user_id": "35019751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algumas Reservas de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel est\u00e3o no ecossistema de Jirau! S\u00e3o elas: Rio Negro, Aman\u00e3, Mamirau\u00e1 e Puracanga Conquista. Al\u00e9m da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Negro e Floresta Estadual de Mau\u00e9s."
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-06-02T17:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1267667511895633921",
                        "start": 141,
                        "username": "DiegoRolim11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400140652931866631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma honra poder participar da comemora\u00e7\u00e3o dos 40 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses aqui em Barreirinhas, ao lado do secret\u00e1rio @DiegoRolim11."
        },
        {
            "author_id": "1387690900424466433",
            "created_at": "2021-06-02T17:18:03.000Z",
            "id": "1400139663541739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar lindo, voc\u00ea esquece da tecnologia e se diverte muito! Super recomendado.\n#FundacionParqueNacionalPicoBonito rated 5 of 5\n\nSee more #reviews here: https://t.co/CoYJQ1ovJO"
        },
        {
            "author_id": "1259919824869822466",
            "created_at": "2021-06-02T17:17:11.000Z",
            "id": "1400139443051315201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9ptil estava com machucados superficiais nas patas e foi solto na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s; confira: https://t.co/oivCPmMCdr"
        },
        {
            "author_id": "67777542",
            "created_at": "2021-06-02T17:06:05.000Z",
            "id": "1400136652408995844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pra passar caminh\u00e3o. \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-02T17:02:47.000Z",
            "id": "1400135820338679809",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este ano, o tema da Semana do Meio Ambiente \u00e9 a restaura\u00e7\u00e3o dos ecossistemas. Dentro da programa\u00e7\u00e3o tem lives, concurso de desenho e lan\u00e7amento de v\u00eddeos sobre as nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, e os animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. Confira: https://t.co/6b2cL3jmhg"
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2021-06-02T16:55:00.000Z",
            "id": "1400133860583776258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/Pr73w8v2kP"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2021-06-02T16:43:04.000Z",
            "id": "1400130857113993217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/ECuq0bTwSj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-02T16:41:34.000Z",
            "id": "1400130480155070464",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A PF j\u00e1 afirmou. O MP endossou: a estrada que o Deputado Vermelho quer abrir no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rasgando a floresta em duas, al\u00e9m de destruir a natureza, vai colocar as pessoas da regi\u00e3o em risco!\n\n#EstradaDoTraficoNAO\n#EstradaDoColonoNAO\n#PL984NAO https://t.co/2vF5xKPDeO"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-02T16:41:32.000Z",
            "id": "1400130473574256648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EstradaDoTraficoNAO!!!\n\nN\u00e3o \u00e9 uma estrada-parque, \u00e9 uma rota de contrabando, tr\u00e1fico e ca\u00e7adores ilegais, que coloca em risco as fam\u00edlias vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/howSUpRDBM"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-06-02T16:33:16.000Z",
            "id": "1400128391819444228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio monitora focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Serra das Andorinhas, no sudeste do PA https://t.co/cDKJzx5QrT #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-06-02T16:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1400128239394295812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Fervedouro dos Buritis em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/mPRDIBMPUI"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-06-02T16:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1400127337925169160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #fotografar \ud83d\udcf8 #natureza \ud83d\udcf8 #fotigrafia \ud83d\udcf8 #salveanatureza \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf33 #suavidadetotal \ud83d\udcf8 #clicar \ud83d\udcf8 #goodvibes \ud83c\udf33 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/v5E9McvWKS"
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-06-02T16:27:20.000Z",
            "id": "1400126898538172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brigadistas foram mantidos ref\u00e9ns, equipamentos foram roubados e analistas ambientais amea\u00e7ados. Ataque aconteceu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RO)\nhttps://t.co/FEqvfsyGPY"
        },
        {
            "author_id": "85419141",
            "created_at": "2021-06-02T16:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1179934300990521346",
                        "start": 15,
                        "username": "meridabaiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400124612738961416",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @meridabaiana \u00c9 preciso dizer n\u00e3o ao corte do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u por uma nova rodovia. Que se fa\u00e7a a volta e sigamos a vida. Porque nesse ritmo, vai faltar vida pra seguir."
        },
        {
            "author_id": "127303413",
            "created_at": "2021-06-02T16:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 228,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400120627697270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas.  @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "791756035845398534",
            "created_at": "2021-06-02T16:02:12.000Z",
            "id": "1400120573892730881",
            "in_reply_to_user_id": "791756035845398534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00edvel 302 - \"O Grande Parque Nacional\"\n\nO N\u00edvel 302 \u00e9 o 303\u00ba N\u00edvel das Backrooms. Ele \u00e9 uma floresta con\u00edfera cercada por um terreno montanhoso. Ele \u00e9 conhecido por seu n\u00famero de vida animal e belezas naturais, incluindo cachoeiras, criaturas ex\u00f3ticas e recursos sobrenaturais. https://t.co/U16mngqF82"
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2021-06-02T16:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400120271604965379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "157184730",
            "created_at": "2021-06-02T15:59:21.000Z",
            "id": "1400119855114817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Semana do Meio Ambiente, precisamos de compromisso e de atitudes concretas. \nHoje entreguei oito picapes 4X4 para atividades de gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental, uma p\u00e1-carregadeira para manuten\u00e7\u00e3o de estradas e aceiros no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari &gt; https://t.co/7bwhkih1lm"
        },
        {
            "author_id": "62501888",
            "created_at": "2021-06-02T15:47:35.000Z",
            "id": "1400116895270027270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Solicitei ao ministro da Justi\u00e7a a ado\u00e7\u00e3o de medidas necess\u00e1rias para proteger os servidores lotados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima. \nhttps://t.co/dIJyEa8Xsy"
        },
        {
            "author_id": "1370219649942568963",
            "created_at": "2021-06-02T15:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1277311420531707905",
                        "start": 0,
                        "username": "Mariada74492517"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1207193705813295104",
                        "start": 17,
                        "username": "danielalima__"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "131574396",
                        "start": 32,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "128372940",
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 56,
                        "username": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1650330319",
                        "start": 67,
                        "username": "renancalheiros"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "259840707",
                        "start": 83,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "61843152",
                        "start": 92,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "40095953",
                        "start": 109,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 124,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3539063777",
                        "start": 139,
                        "username": "FFAABrasil"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "184762182",
                        "start": 151,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400116667133349891",
            "in_reply_to_user_id": "1370219649942568963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Mariada74492517 @danielalima__ @dilmabr @jairbolsonaro @CNNBrasil @renancalheiros @MPF_PGR @camaradeputados @SenadoFederal @GeneralMourao @FFAABrasil @exercitooficial Na tarde da \u00faltima segunda-feira (31), oito garimpeiros encapuzados entraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima fazendo tr\u00eas brigadistas do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio, ref\u00e9ns. https://t.co/1S6FsnnHBV"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-02T15:35:42.000Z",
            "id": "1400113906270359558",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI acumula 0,21 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-02T15:35:42.000Z",
            "id": "1400113905762926606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,12 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o em 18 de maio de 2021 - a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-06-02T15:32:09.000Z",
            "id": "1400113011159977991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sousa, visita\u00e7\u00f5es ao Museu do Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e3o limitadas, saiba mais https://t.co/27mHYUUyAt"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-06-02T15:31:57.000Z",
            "id": "1400112960845062146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sousa, visita\u00e7\u00f5es ao Museu do Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e3o limitadas, saiba mais https://t.co/QDxVQDfBrz"
        },
        {
            "author_id": "762000431916654592",
            "created_at": "2021-06-02T15:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "326287700",
                        "start": 34,
                        "username": "tvnbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400112283678822402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DetrannaM\u00eddia \nData: 1/6/2021\n\nA @tvnbrasil divulgou ao vivo A\u00e7\u00f5es Educativas de Tr\u00e2nsito do #DetranDF na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) e sobre o 2\u00ba Pr\u00eamio de Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito do #DetranDF\n\nAssita na \u00edntegra: https://t.co/PZJXPXOtYh\n\n#TVNBrasil #Flona #Bike #Tr\u00e2nsito https://t.co/S8fDF5mY3a"
        },
        {
            "author_id": "957600626774630400",
            "created_at": "2021-06-02T15:21:19.000Z",
            "id": "1400110284425945095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio de inverno bem aproveitado. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/GLqVxz04pl"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-02T15:19:58.000Z",
            "id": "1400109945232703490",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\ude9a\ud83c\udf33Cortar o Parna Igua\u00e7u com uma rodovia \u00e9 fragmentar uma \u00e1rea protegida, promovendo o desmatamento e gerando graves impactos na regi\u00e3o. Esse alerta foi feito por cientistas, t\u00e9cnicos e ambientalistas, que destacaram a gravidade do que est\u00e1 sendo proposto no projeto de lei."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-02T15:19:56.000Z",
            "id": "1400109936655351811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8EM PAUTA HOJE NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\ud83d\udea8Abertura de uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, consideradas Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco - 02/06, 13h55."
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-06-02T15:19:07.000Z",
            "id": "1400109732577349636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Camilo Santana acaba de assinar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 e anuncia as comemora\u00e7\u00f5es  do Junho Ambiental 2021,no Cear\u00e1. https://t.co/hhqGWH17FU"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-02T15:18:37.000Z",
            "id": "1400109607574544393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Santana acaba de assinar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 e anuncia as comemora\u00e7\u00f5es  do Junho Ambiental 2021,no Cear\u00e1. https://t.co/RMttQdh0zg"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2021-06-02T15:11:57.000Z",
            "id": "1400107929446105090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 307,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Assinei h\u00e1 pouco, neste m\u00eas do Meio Ambiente, o decreto de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3. Ser\u00e3o 10 hectares a mais no parque, que passar\u00e1 a ter 1.581 ha. A iniciativa faz parte de uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es que realizaremos em junho para conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/B8WF7Y3aeE"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-02T15:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "1265389938540937216",
                        "start": 220,
                        "username": "Dario_Kopenawa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400106065954549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#AlertaYanomami! Brigadistas do ICMBio que atuam na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, pr\u00f3xima \u00e0 Terra Yanomami, relataram um \"arrast\u00e3o\" realizado por garimpeiros armados. \"O povo Yanomami est\u00e1 correndo risco\", alerta @Dario_Kopenawa, da Hutukara. https://t.co/33ggWvOGru"
        },
        {
            "author_id": "1320947499843133440",
            "created_at": "2021-06-02T14:57:46.000Z",
            "id": "1400104357505478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/MkxXFtlmAK"
        },
        {
            "author_id": "1068321845613654016",
            "created_at": "2021-06-02T14:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "770572393978949632",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandodozap"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1100220128237621248",
                        "start": 15,
                        "username": "MateusRegsi"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1159138250277171201",
                        "start": 28,
                        "username": "velhos_jovens"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1305265508372094982",
                        "start": 43,
                        "username": "MamacoMonkey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400104121588453385",
            "in_reply_to_user_id": "770572393978949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandodozap @MateusRegsi @velhos_jovens @MamacoMonkey Fonte: Parque nacional da Serra da Bocaina, nascente Rio Paraitinga"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2021-06-02T14:56:14.000Z",
            "id": "1400103971201634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH\n\nParque das Mangabeiras\nSerra do Curral\nParque Municipal Fazenda Lagoa do Nado \nParque Renato Azeredo \nParque Aggeo Pio Sobrinho \nParque Municipal Jacques Cousteau  \nParque Nossa Senhora da Piedade\nParque Ecol\u00f3gico da Pampulha\nAbertos de 3 a 6 de junho, de 8 \u00e0s 17h."
        },
        {
            "author_id": "1254077274657304578",
            "created_at": "2021-06-02T14:49:14.000Z",
            "id": "1400102209501777922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um grupo de oito homens armados invadiu na segunda-feira (31/5) a base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima, e roubou material apreendido em recente fiscaliza\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal, que fica nos limites da Terra Ind\u00edgena Yanomami.\nVeja em: https://t.co/yIDTG0eE2b"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2021-06-02T14:46:16.000Z",
            "id": "1400101462986969094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ser votado pela C\u00e2mara dos Deputados em regime de urg\u00eancia, ainda que n\u00e3o haja justificativas para isso, o #PL984, que prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada que rasgue no meio o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, aquela mancha verde no canto esquerdo da foto. https://t.co/kFysVK7LyU"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2021-06-02T14:46:09.000Z",
            "id": "1400101436613144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio monitora focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Serra das Andorinhas, no sudeste do PA. Uma a\u00e7\u00e3o criminosa dentro do parque, por parte de um infrator residente da comunidade de Sucupira deu in\u00edcio aos focos de inc\u00eandio. #G1PA https://t.co/Nx3S7sQ1Tt"
        },
        {
            "author_id": "79738493",
            "created_at": "2021-06-02T14:40:26.000Z",
            "id": "1400099997153206274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia \u00e1rea do Parque Estadual do Coc\u00f3 em Fortaleza. Ser\u00e3o 10 hectares a mais no parque, que passar\u00e1 a ter 1.581 hectares. \nhttps://t.co/tSKsx4Ziw4"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-06-02T14:34:20.000Z",
            "id": "1400098462708998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u levam educa\u00e7\u00e3o ambiental a 22 mil pessoas\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/tbsK8UO3I4"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2021-06-02T14:31:05.000Z",
            "id": "1400097642261143557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o tenta debelar fogo que consome Parque Estadual Serra das\u00a0Andorinhas https://t.co/N1EUMoLS9U"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-02T14:29:53.000Z",
            "id": "1400097339860209668",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1029,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio paranaense e mundial, \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil. O primeiro \u00e9 o da Tijuca mas as pessoas entram l\u00e1 \u00e9 pra ver o Cristo Redentor. O deputado paranaense aproveita a boiada para acabar com o que o estado tem de especial."
        },
        {
            "author_id": "1349173415735930880",
            "created_at": "2021-06-02T14:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400096899252822022",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Parque Nacional do Igua\u00e7u, gente pfvr"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-02T14:24:47.000Z",
            "id": "1400096057015640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A estrada n\u00e3o existe mais e sua reabertura seria um grave crime socioambiental. Essa \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o do STF, MPF e diversas outras entidades. Mesmo assim, insistem em rasgar um Parque Nacional e abrir caminho pra boiada passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/tiJSh1dLlO"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-02T14:23:11.000Z",
            "id": "1400095654190489611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10951,
                "quote_count": 226,
                "reply_count": 112,
                "retweet_count": 2677
            },
            "text": "O Paran\u00e1 era t\u00e3o coberto de florestas quanto os estados do Norte. Sobrou isso a\u00ed. Aquele fragmentinho \u00e0 esquerda? Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nHoje a C\u00e2mara vota pedido de urg\u00eancia para cort\u00e1-lo ao meio com uma rodovia.\n\nCuritiba est\u00e1 h\u00e1 1 ano em racionamento de \u00e1gua https://t.co/Yv5VvnW2tr"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-06-02T14:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400092337020223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim: Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GA8qor4py9"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-06-02T14:07:02.000Z",
            "id": "1400091592464211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u levam educa\u00e7\u00e3o ambiental a 22 mil pessoas https://t.co/767WkAkSea https://t.co/rDwNOX7fsR"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-06-02T14:00:40.000Z",
            "id": "1400089988759527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do Dia do Meio Ambiente, C\u00e2mara pretende votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/LfgdHfkSOJ"
        },
        {
            "author_id": "1316012942593191936",
            "created_at": "2021-06-02T13:51:14.000Z",
            "id": "1400087614988894215",
            "in_reply_to_user_id": "1316012942593191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea acha exagero exigir informa\u00e7\u00f5es atualizadas dessas empresas pra quem mora a 150 metros (!) de um tanque de rejeitos?\n\nAcredite: o complexo de 26 barragens, que fica localizado DENTRO da Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, n\u00e3o tem NENHUM Licenciamento Ambiental espec\u00edfico https://t.co/WMdXNfPwbE"
        },
        {
            "author_id": "1849956792",
            "created_at": "2021-06-02T13:47:48.000Z",
            "id": "1400086753281810435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera o parque municipal t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2021-06-02T13:47:15.000Z",
            "id": "1400086612336390149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/86KKikzPSy"
        },
        {
            "author_id": "3979576156",
            "created_at": "2021-06-02T13:43:24.000Z",
            "id": "1400085643464740868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro!!!\n\n#PL984N\u00e3o \n\nSalvem o Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/AnpEA6dI8c"
        },
        {
            "author_id": "3979576156",
            "created_at": "2021-06-02T13:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 12,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400085127330516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, sr @ArthurLira_ proteja o nosso Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n#PL984N\u00e3o https://t.co/8TG5KW40Ax"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-06-02T13:41:07.000Z",
            "id": "1400085067427311619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio monitora focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Serra das Andorinhas, no sudeste do PA https://t.co/PvribfadfK"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-06-02T13:34:16.000Z",
            "id": "1400083344986103815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional do Teide, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha https://t.co/IcxvgLrtpA https://t.co/2PHHJgXf2R"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-02T13:30:52.000Z",
            "id": "1400082490887393282",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vai trazer preju\u00edzos \u00e0 imagem do Brasil e impactar diretamente o turismo do Parque Nacional do Igua\u00e7u; os munic\u00edpios v\u00e3o perder milh\u00f5es em ICMS ecol\u00f3gico e o Parque poder\u00e1 perder o selo UNESCO de Patrim\u00f4nio da Humanidade. Nada disso est\u00e1 sendo levado em conta."
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2021-06-02T13:28:44.000Z",
            "id": "1400081952674402309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EaXJOe7PHz"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2021-06-02T13:28:07.000Z",
            "id": "1400081798223253509",
            "in_reply_to_user_id": "216535261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romarioeumesmo Ent\u00e3o, parte daquelas \u00e1reas de mangue v\u00e3o tornar-se unidade de conserva\u00e7\u00e3o pelo estado (cria\u00e7\u00e3o estar em processo), mas em Jaboat\u00e3 tem algumas \u00e1reas de restinga interessantes que futuramente sofrer\u00e3o com essa press\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1623570068",
            "created_at": "2021-06-02T13:26:26.000Z",
            "id": "1400081372774010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia \u00e9 apresentado em audi\u00eancia e consulta p\u00fablica. Confira a mat\u00e9ria completa: https://t.co/GAoSKimXzj https://t.co/HrB5YenFsp"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-06-02T13:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "153040666",
                        "start": 0,
                        "username": "FronteirasPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400078328594374659",
            "in_reply_to_user_id": "153040666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FronteirasPT Conheci a regi\u00e3o antes da barragem e da \u201cbeneficia\u00e7\u00e3o\u201d da estrada. O problema \u00e9 a defesa de um modelo de mobilidade autom\u00f3vel q nos trouxe at\u00e9 ao estado em q estamos. 25-30km vs. um Parque Nacional\u2026n\u00e3o hesito na resposta. A solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser esta. Esgotamos os recursos."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-02T13:11:08.000Z",
            "id": "1400077521765294082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QLxcghkq0x"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-06-02T13:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "327053368",
                        "start": 199,
                        "username": "News_Rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400077264591654914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Crystal da Calama denunciam lixeiras a c\u00e9u aberto e mato alto no Entorno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/ncaVpNHSxG\n\nCurta nossa p\u00e1gina no facebook:\nhttps://t.co/t0VoeanTaQ\n\n@News_Rondonia https://t.co/ANZ8DD2gdU"
        },
        {
            "author_id": "299695320",
            "created_at": "2021-06-02T13:08:58.000Z",
            "id": "1400076978208792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kQkZUcMD69"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-06-02T13:06:03.000Z",
            "id": "1400076244742512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XRor3CVKfW"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-06-02T13:06:03.000Z",
            "id": "1400076242951491588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7sTOFBsUCp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-02T13:05:37.000Z",
            "id": "1400076135690498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dIr7FbBl4G"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-02T13:03:03.000Z",
            "id": "1400075488513638402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Santa Catarina! Parque Estadual do Rio Vermelho! Em defesa do Parque! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/SI8SXfPQbF"
        },
        {
            "author_id": "89178761",
            "created_at": "2021-06-02T12:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400073031326879748",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ , n\u00e3o faltam raz\u00f5es ambientais, econ\u00f4micas e de seguran\u00e7a p\u00fablica para evitar a abertura de uma estrada no meio do parque nacional de Igua\u00e7u. Aqui, algumas delas: https://t.co/l8b6r3xHRH #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2021-06-02T12:52:33.000Z",
            "id": "1400072848039948292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984Nao https://t.co/omVOPTYmhN"
        },
        {
            "author_id": "1398480642",
            "created_at": "2021-06-02T12:51:07.000Z",
            "id": "1400072485861826565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984Nao https://t.co/QHeCbwewbi"
        },
        {
            "author_id": "786579779663327233",
            "created_at": "2021-06-02T12:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "300842541",
                        "start": 0,
                        "username": "13Frc"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1178093040638005248",
                        "start": 7,
                        "username": "Galojan8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "1400072074597634050",
            "in_reply_to_user_id": "300842541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13Frc @Galojan8 Pude participar de duas a\u00e7\u00f5es \nUma no parque municipal e a outra em Brumadinho onde tive o imenso prazer em te conhecer irm\u00e3o.\n\nMaravilhoso o projeto."
        },
        {
            "author_id": "754538409302102016",
            "created_at": "2021-06-02T12:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1271497757455499264",
                        "start": 0,
                        "username": "eixopolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400071373083623426",
            "in_reply_to_user_id": "1271497757455499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eixopolitico Eixo, sei que a CPI \u00e9 important\u00edssima, mas se conseguir divulgar como ser\u00e1 avaliada a PL984/19 sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u eu ficaria grato."
        },
        {
            "author_id": "1057737869744373768",
            "created_at": "2021-06-02T12:40:10.000Z",
            "id": "1400069731055509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09:40:10 #aux\u00edlios_apoios local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson, Alto Do Parque, #Santa_rosa -  apoio  \u00e0 guarni\u00e7\u00e3o bm"
        },
        {
            "author_id": "1399053090117107713",
            "created_at": "2021-06-02T12:40:03.000Z",
            "id": "1400069700629979144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princ\u00edpio da consun\u00e7\u00e3o em crimes ambientais: delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998). https://t.co/A8oQTHxHnt"
        },
        {
            "author_id": "34123093",
            "created_at": "2021-06-02T12:35:49.000Z",
            "id": "1400068635226427399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O texto que postei hoje em meu blog \u00e9 um manifesto. O edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u precisa, urgentemente, da aten\u00e7\u00e3o de meio milh\u00e3o de pessoas: os moradores dos 14 munic\u00edpios lindeiros \nhttps://t.co/k9jtLt97jU \n#concessaodoparquenacionaldoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-06-02T12:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1400067356160823298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/pXj3S0g3wR"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2021-06-02T12:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "65720380",
                        "start": 195,
                        "username": "Glauber_Braga"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "112498734",
                        "start": 210,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "55022037",
                        "start": 223,
                        "username": "luizaerundina"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "45870897",
                        "start": 238,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "27703690",
                        "start": 253,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "246985981",
                        "start": 266,
                        "username": "vivireispsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400067163776602118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrem-se bem quem ficou ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u quando a boiada do Deputado Vermelho, Salles e Bolsonaro tentam a todo custo cortar a mata atl\u00e2ntica ao meio! #EstradaDoColonoN\u00c3O   @Glauber_Braga @IvanValente @luizaerundina @MarceloFreixo @samiabomfim @vivireispsol https://t.co/XhjiPpHvuD"
        },
        {
            "author_id": "952168383235149825",
            "created_at": "2021-06-02T12:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400066449335623684",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH t\u00e1 rolando pega\u00e7\u00e3o n\u00f3s banheiros do parque municipal ainda ?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-02T12:22:52.000Z",
            "id": "1400065377225281538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PdWtWE8E4m"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-02T12:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 78,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1400060725444362245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u -  o canalha @ArthurLira_ quer passar mais esta boiada COM APOIO DO PT!!!  https://t.co/MImHbtDYeh"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2021-06-02T12:01:19.000Z",
            "id": "1400059955110100993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Um grupo de brigadistas do ICMBio foi alvo de uma emboscada em uma base de opera\u00e7\u00f5es na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima. Homens armados e encapuzados invadiram o local e levaram equipamentos de garimpo rec\u00e9m-apreendidos. \ud83d\ude31  #N\u00e3oAoGarimpoIlegal\nhttps://t.co/Hea5lK7v2k"
        },
        {
            "author_id": "1104120809482866688",
            "created_at": "2021-06-02T11:53:34.000Z",
            "id": "1400058005320777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um dos lugares mais bonitos do mundo completa 40 anos. Quem conhece fica encantado com tanta beleza! O parque \u00e9 extremamente importante para o nosso turismo e muitas pessoas que vivem dele #VisiteOMaranh\u00e3o! https://t.co/ct3GbuC87h"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-02T11:52:08.000Z",
            "id": "1400057643381760004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje, de 13h \u00e0s 15h, atrav\u00e9s da plataforma Microsoft Teams, vamos ter mais um encontro marcado na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Dessa vez, no centro das discuss\u00f5es, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Bica do IPU. Evento aberto, participe! https://t.co/zczUKaIMo5"
        },
        {
            "author_id": "1189616357790404614",
            "created_at": "2021-06-02T11:42:10.000Z",
            "id": "1400055133686349825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/C6euElv5v9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-02T11:35:07.000Z",
            "id": "1400053361219489793",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-02T11:35:07.000Z",
            "id": "1400053360716251138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 20 de maio de 2021 o desmatamento de 0,12 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,43 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "69370960",
            "created_at": "2021-06-02T11:31:57.000Z",
            "id": "1400052561890131970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 141,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Est\u00e1 sendo pautado na c\u00e2mara federal essa semana um PL que prop\u00f5e a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as cataratas do Igua\u00e7u, que vai desmatar 20 hectares de floresta. Isso em plena semana no meio ambiente.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2021-06-02T10:52:38.000Z",
            "id": "1400042668605022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio assina Plano de Manejo do Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as\n\nO prefeito de Cabo Frio assinou nesta segunda-feira (31) decreto que regulamenta o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as. LEIA NO https://t.co/1Exw5CppBe https://t.co/tm6c5lC9Vs"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2021-06-02T10:49:12.000Z",
            "id": "1400041805610160134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3648,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 47,
                "retweet_count": 202
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses faz 40 anos. Um para\u00edso que \u00e9 patrim\u00f4nio do Maranh\u00e3o, patrim\u00f4nio do Brasil https://t.co/Z8Adz1nQNC"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2021-06-02T10:36:39.000Z",
            "id": "1400038647110541322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a reabertura da Estrada do Colono cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u voltou ao debate na C\u00e2mara dos Deputados e novamente movimenta as teses contr\u00e1rias e favor\u00e1veis a implanta\u00e7\u00e3o da chamada \u201cestrada-parque\u201d na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/qhoGxtGnEr"
        },
        {
            "author_id": "50077892",
            "created_at": "2021-06-02T10:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 80,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1400035884448223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros querem matar servidores do ICMBio em Roraima,  \nO perfil de Twitter @fiscaldoibama fez uma sequ\u00eancia de tu\u00edtes em sua conta para denunciar um ato de viol\u00eancia praticado por garimpeiros na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima Acompanhe\nhttps://t.co/0tYDUb84uv"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-06-02T10:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1400031493209067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/wtQHIssWyx"
        },
        {
            "author_id": "1109605664375144449",
            "created_at": "2021-06-02T09:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "209493478",
                        "start": 0,
                        "username": "su_gar_bar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400029082323238927",
            "in_reply_to_user_id": "209493478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@su_gar_bar Portugal no seu esplendor, os industriais da agricultura a destruirem o parque nacional da costa vincentina (ainda agora foi apresentada queixa na UE ),praticam escravatura moderna e o que \u00e9 noticia \u00e9 a Zmar ,republica das bananas"
        },
        {
            "author_id": "271437990",
            "created_at": "2021-06-02T09:43:13.000Z",
            "id": "1400025201761529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores y plantas de Andalucia para mi alma.\nErodium cheilanthifolium Boiss. - GERANIACEAE - Parque Nacional de Sierra Nevada, #Granada. https://t.co/X50ADp6suz"
        },
        {
            "author_id": "1110262027266723846",
            "created_at": "2021-06-02T08:11:58.000Z",
            "id": "1400002237863170054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da pandemia acaba de rasgar um pol\u00edtico \u00e9 o Parque Nacional do Estado presentes na Amaz\u00f4nia que todos perdemos pessoas queridas"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-06-02T07:55:26.000Z",
            "id": "1399998074437648387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara quer votar com urg\u00eancia PL para reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/K9aGXRT86u"
        },
        {
            "author_id": "197223172",
            "created_at": "2021-06-02T07:46:29.000Z",
            "id": "1399995822364934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biden reverte decis\u00e3o de Trump e suspende perfura\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida do \u00c1rtico\n\nBem Joe Biden. \nAlgu\u00e9m que compreende que n\u00e3o vale tudo e que tem de haver territ\u00f3rios do planeta interditos. \n\nhttps://t.co/qWHWaOsBya"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-02T07:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399987610232057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: Garimpeiros atacaram as aldeias Yanomami e agora a sede da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, de responsabilidade do ICMBio. Estavam mascarados e armados de fuzis. Isso ocorre uma semana depois que Bolsonaro diz que se alinha com \u201caquele pessoal que n\u00e3o \u00e9 muito c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-02T07:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399987599670919169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O Parque Nacional do Igua\u00e7u faz parte do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 patrim\u00f4nio das atuais e futuras gera\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos deixar que vis\u00f5es locais atrasadas e descompromissadas com o futuro causem danos ao parque. #PL984N\u00e3o #EstradadoCol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-02T07:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399987597108297730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem importante papel para o Paran\u00e1 e para o Brasil, na contribui\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o de chuvas e na alimenta\u00e7\u00e3o de len\u00e7\u00f3is fre\u00e1ticos. Cort\u00e1-lo com uma estrada ser\u00e1 preju\u00edzo irrepar\u00e1vel para sua biodiversidade. #EstradadoColonon\u00e3o #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1110262027266723846",
            "created_at": "2021-06-02T05:11:58.000Z",
            "id": "1399956938948059142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parei agora a pergunta de sediar a reabertura da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de acabar com as quais muitas poderiam ser evitadas, s\u00e3o aves que todos perdemos pessoas queridas"
        },
        {
            "author_id": "35624287",
            "created_at": "2021-06-02T03:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "238249981",
                        "start": 0,
                        "username": "jlm1995"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2344071305",
                        "start": 9,
                        "username": "affonso_flavia"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "48298703",
                        "start": 25,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399926045189550080",
            "in_reply_to_user_id": "238249981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jlm1995 @affonso_flavia @eduardopaes A mesma verba que vai pagar a constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida no Horto. N\u00e3o h\u00e1 qualquer obrigatoriedade de ser ali! Pega os 100 mm e constr\u00f3i o campus noutro lugar... Se disp\u00f5e do dinheiro, \u00e9 s\u00f3 negociar. J\u00e1 tentou ir na sedo do IMPA? Da Zona Norte pra l\u00e1 s\u00e3o umas 3h com tr\u00eas \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "1367269045104484354",
            "created_at": "2021-06-02T03:06:19.000Z",
            "id": "1399925318555668481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional ter t\u00edtulo de patrim\u00f4nio da humanidade \u00e9 bom ou ruim?"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-02T02:41:03.000Z",
            "id": "1399918959663722497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont fez o esfor\u00e7o de sua vida para ajudar a criar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, e agora querem destru\u00ed-la com uma estrada desnecess\u00e1ria que s\u00f3 vai atrair ca\u00e7a, desmatamento e tr\u00e1fico de drogas. Deixem a natureza em paz senhores deputados.\n\n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "51535847",
            "created_at": "2021-06-02T02:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "97555792",
                        "start": 10,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 22,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399917042518593537",
            "in_reply_to_user_id": "51535847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @SoniaBridi @ArthurLira_ Penso que justamente parte da solu\u00e7\u00e3o para as rodovias amaz\u00f4nicas, que s\u00e3o polo de devasta\u00e7\u00e3o, seria declarar o entorno como Parque Nacional, e depois podem ser asfaltadas e qualificadas (com cerca, passagens em n\u00edvel)"
        },
        {
            "author_id": "51535847",
            "created_at": "2021-06-02T02:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "97555792",
                        "start": 10,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 22,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399916534395543558",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @SoniaBridi @ArthurLira_ Nao havendo risco de grilagem (por ser Parque Nacional), n\u00e3o seria poss\u00edvel reabrir com adequa\u00e7\u00f5es modernas \u00e0 pista? Passagens subterr\u00e2neas para os animais, cercas laterais, limite de velocidade (80km/h)..."
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-02T02:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399916485850578944",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ Presidente Lira, n\u00f3s, popula\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 n\u00e3o aceitamos a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, pe\u00e7o que arquive este projeto absurdo.\nhttps://t.co/AgzBgNhMHA"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-02T02:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "80575628",
                        "start": 0,
                        "username": "heldersalomao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399915891786125312",
            "in_reply_to_user_id": "80575628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heldersalomao Por favor Deputado, pe\u00e7o que n\u00e3o deixe esta pauta prosseguir, sen\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 destru\u00eddo. Urgente. Socorro.\nhttps://t.co/AgzBgNhMHA"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-02T02:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1262317363984306177",
                        "start": 0,
                        "username": "slpng_giants_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399915311181225985",
            "in_reply_to_user_id": "1262317363984306177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slpng_giants_pt Urgente, sou do Paran\u00e1 e est\u00e3o querendo destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u, pre\u00e7o apoio, divulguem e fa\u00e7am chegar as autoridades. \nhttps://t.co/AgzBgNhMHA"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-02T02:20:35.000Z",
            "id": "1399913808630517766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, URGENTE: PE\u00c7O QUE DIVULGUEM ESTE ABSURDO, EST\u00c3O QUERENDO DESTRUIR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. LEIAM A MAT\u00c9RIA E DIVULGUEM.\n\nDeputados pretendem votar \u2018urg\u00eancia\u2019 de projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u - H2FOZ https://t.co/5asuiC0Z7d"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-06-02T01:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399900000658808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tgT94SzoiZ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-02T01:07:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1399895395552141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O petralhismo anti-ambiental delinquiu regularmente contra a gest\u00e3o ambiental brasileira, contando com o sil\u00eancio c\u00famplice dos ecochatos esquerdentos. Hoje, apoia o estupro do Parque Nacional do Igua\u00e7u aliado ao Novo e ao PSDB. Em 2022 n\u00e3o d\u00e1 pra esquecer disso. https://t.co/bSgOIpjiw9"
        },
        {
            "author_id": "566065984",
            "created_at": "2021-06-02T01:06:29.000Z",
            "id": "1399895160662769667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nao podemos permitir essa crueldade com o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#EstradaDoColonoNAO \n#PL984N\u00e3o https://t.co/bacBmjes8A"
        },
        {
            "author_id": "66765010",
            "created_at": "2021-06-02T00:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33825,
                        -5.19331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1399893046993510403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/U0qJTq78KS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-02T00:58:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1399893028458881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cad\u00ea os ativistas ambientais brasileiros pra denunciar direta e especificamente que O PT EST\u00c1 APOIANDO O ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U com o #PL984??? Ou s\u00f3 fazem griteiro contra o Bozo? https://t.co/Itg5MGBwp3"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-02T00:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2429506280",
                        "start": 0,
                        "username": "cc_trevisani"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1072843395855470593",
                        "start": 21,
                        "username": "novonacamara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1399889040497860609",
            "in_reply_to_user_id": "2429506280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cc_trevisani Tipo o @novonacamara apoiar em peso o estupro do Parque Nacional do Igua\u00e7u pela reabertura da Estrada do Colono, projeto tamb\u00e9m apoiado pelo PT? Estou precisando saber cad\u00ea as ideias novas, porque essas..."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-02T00:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 182,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399887841379983365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio vai ser votado na C\u00e2mara dos Deputados, em 2/6, em regime de urg\u00eancia https://t.co/wB06bRqC6R via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "162537834",
            "created_at": "2021-06-02T00:32:59.000Z",
            "id": "1399886727326621708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/aS3yrRm1BU"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-06-02T00:30:00.000Z",
            "id": "1399885977229750273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | O ataque aconteceu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, uma reserva ambiental no norte de #Roraima. \n\nhttps://t.co/VNvMDslpVL"
        },
        {
            "author_id": "1388169396812648453",
            "created_at": "2021-06-02T00:24:07.000Z",
            "id": "1399884498926505990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse rapaz s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais retardado pq s\u00f3 o fato de ele torcer pra essa imundice q ele torce j\u00e1 d\u00e1 pra ter compaix\u00e3o. S\u00f3 queria saber onde fica o CT da mucira, seu doido? Que eu saiba vcs tem um terreno baldio em uma \u00e1rea protegida pelo IBAMA e q foi comprada por grilagem. https://t.co/xpBANz8jHq"
        },
        {
            "author_id": "1130938541872177153",
            "created_at": "2021-06-02T00:10:07.000Z",
            "id": "1399880973278449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 e ICMBio https://t.co/EDB4DzrE12"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-06-02T00:07:45.000Z",
            "id": "1399880380317057029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4635,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 745
            },
            "text": "Garimpeiros atacaram as aldeias Yanomami e agora a sede da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, de responsabilidade do ICMBio. Estavam mascarados e armados de fuzis. Isso ocorre uma semana depois que Bolsonaro diz que se alinha com \u201caquele pessoal que n\u00e3o \u00e9 muito chegado ao ICMBio.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-01T23:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399876796108230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/l2jdaPd0k5"
        },
        {
            "author_id": "64697482",
            "created_at": "2021-06-01T23:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1217410699565158400",
                        "start": 9,
                        "username": "pccuppoloni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399875441134014467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu caro @pccuppoloni e essa foto a\u00e9rea do Parque Nacional Torres del Painel?? https://t.co/3tqt7ZujWW"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-01T23:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399873663629856772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/U0PNGGWGYv"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-06-01T23:37:56.000Z",
            "id": "1399872876539531273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artes\u00e3o ribeirinho Manoel Garrido, que vive em uma comunidade na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro (AM), no Amazonas, \u00e9 um dos vencedores do Pr\u00eamio Casa Vogue e Design 2021.\n\nhttps://t.co/MAaX3qOhxj"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-01T23:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399870804884611073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/1qmCo9iORB"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2021-06-01T23:10:12.000Z",
            "id": "1399865896240226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biden reverte decis\u00e3o de Trump e suspende perfura\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida do \u00c1rtico https://t.co/FZ2U3AF1Nk https://t.co/iguM3AGmiz"
        },
        {
            "author_id": "1271492144520409088",
            "created_at": "2021-06-01T23:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4821154239",
                        "start": 0,
                        "username": "SonhoManu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399865077587718153",
            "in_reply_to_user_id": "4821154239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SonhoManu Ele \u00e9 do democrata e recebe apoio dele. Mas tem envolvimento com grilagem antigamente, a familia tem hist\u00f3rico, qriam destruir o parque nacional da chapada construindo hidrel\u00e9trica pra beneficiar terras prox."
        },
        {
            "author_id": "1347689660202496000",
            "created_at": "2021-06-01T23:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399865043827802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros invadiram unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Roraima atr\u00e1s de fiscais do @ICMBio e fizeram brigadistas ref\u00e9ns. A minera\u00e7\u00e3o \u00e9 violenta na #Amaz\u00f4nia, invade territ\u00f3rios e acaba com a vida. https://t.co/OjwYhQmWhT"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-06-01T23:02:42.000Z",
            "id": "1399864007616602115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA suspende perfura\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida do \u00c1rtico.\nhttps://t.co/kANtNsJNQa https://t.co/AJxK6TCkYw"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-06-01T22:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "253034260",
                        "start": 234,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399863041001496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO!!\n\n\"Ao fazerem ref\u00e9ns os tr\u00eas brigadistas que estavam no local, os criminosos levaram todos os materiais apreendidos durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada na regi\u00e3o h\u00e1 duas semanas, dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\" @ICMBio https://t.co/C5wkmzrloa"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-06-01T22:41:13.000Z",
            "id": "1399858600768688129",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em v\u00e1rios lugares no Cerrado, como na Chapada dos Veadeiros e no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 poss\u00edvel ver a Via-L\u00e1ctea a olho nu. Essa experi\u00eancia de tirar o f\u00f4lego \u00e9 influenciada pelas fases da lua, quanto mais escuro o c\u00e9u, mais astros estar\u00e3o vis\u00edveis. https://t.co/xLvO4rw9mX"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-06-01T22:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.707455,
                        -18.418984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1399853703226695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/ZxNkUyp2Z4"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2021-06-01T22:19:55.000Z",
            "id": "1399853243661008897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma amea\u00e7a a um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, querem reabrir uma estrada que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u:  https://t.co/tq0ErntAtH"
        },
        {
            "author_id": "222489827",
            "created_at": "2021-06-01T22:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 215,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1399772162836373505",
                        "start": 228,
                        "username": "MauricioForlani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399852270209187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, ele perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho @MauricioForlani https://t.co/i8zfRG2bR9"
        },
        {
            "author_id": "1091313179152576512",
            "created_at": "2021-06-01T22:14:14.000Z",
            "id": "1399851810882568200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4057,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 1022
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA GRAVE! Ataque de garimpeiros encapuzados na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em RR, fez brigadistas de ref\u00e9ns e amea\u00e7as aos servidores do ICMBio por atuarem contra o garimpo. \u00c9 preciso combater esse crime organizado e n\u00e3o se omitir diante dessa gravidade."
        },
        {
            "author_id": "222489827",
            "created_at": "2021-06-01T22:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 219,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1399772162836373505",
                        "start": 263,
                        "username": "MauricioForlani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399851538072363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Significa desmatamento, ca\u00e7a e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @MauricioForlani https://t.co/TM3URCiTwL"
        },
        {
            "author_id": "73132455",
            "created_at": "2021-06-01T22:11:18.000Z",
            "id": "1399851071346982913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201clawfare\u201d contra soberania americana na Amaz\u00f4nia https://t.co/FfX858pX6b Quando a Uni\u00e3o Europeia fizer Jus do maior parque nacional Europeu localizado na Guiana Francesa\u2026 A cobra vai fumar."
        },
        {
            "author_id": "222489827",
            "created_at": "2021-06-01T22:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1399772162836373505",
                        "start": 211,
                        "username": "MauricioForlani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399850556450131971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho @MauricioForlani https://t.co/3urDzpHVzW"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-06-01T22:08:03.000Z",
            "id": "1399850253763948546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema apreende embarca\u00e7\u00e3o e petrechos ilegais de pesca  https://t.co/oZAGeLapyV"
        },
        {
            "author_id": "1284964122531188743",
            "created_at": "2021-06-01T22:04:00.000Z",
            "id": "1399849234778759171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Pousada ser\u00e1 transformado em parque municipal em Juiz de Fora\nhttps://t.co/iIb50Alp77"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2021-06-01T21:50:00.000Z",
            "id": "1399845711810904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/cx6LJVahRW"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-06-01T21:48:46.000Z",
            "id": "1399845403084853251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio vai ser votado na C\u00e2mara dos Deputados, em 2/6, em regime de urg\u00eancia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/zzvsFiyxM8"
        },
        {
            "author_id": "1258881610419748865",
            "created_at": "2021-06-01T21:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399845160008228864",
            "in_reply_to_user_id": "1258881610419748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Na d\u00e9cada de 1980, Lange, juntamente com os companheiros da Adeafi, travou uma batalha jur\u00eddica vitoriosa: o fechamento da Estrada do Colono, antiga via de acesso que cortava a Zona Intang\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u. (CONTINUA)"
        },
        {
            "author_id": "1287491114",
            "created_at": "2021-06-01T21:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1399844961210843139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/133bOdpJDZ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-01T21:44:05.000Z",
            "id": "1399844223772413953",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se fosse um pa\u00eds, a Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte seria a sexta maior produtora de bauxita do mundo! Isso tudo dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. Acompanhe o evento: https://t.co/2yUXI78ewY  \n\n\ud83d\udcf8 Carlos Penteado https://t.co/zNwGSTMdNs"
        },
        {
            "author_id": "1258881610419748865",
            "created_at": "2021-06-01T21:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399844053626327045",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma \u00e1rea protegida. O Parque Nacional tem uma \u00e1rea total de 169.695,88 hectares, e nele se encontra um dos mais espetaculares conjuntos de cataratas da Terra, as Cataratas do Igua\u00e7u (CONTINUA)"
        },
        {
            "author_id": "37825304",
            "created_at": "2021-06-01T21:39:46.000Z",
            "id": "1399843139641393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada. Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ii6g8tBf2q"
        },
        {
            "author_id": "1109605664375144449",
            "created_at": "2021-06-01T21:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1044279546370019329",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunofo39743075"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399842235215138819",
            "in_reply_to_user_id": "1044279546370019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunofo39743075 Eu continuo indignado ,por ter de andar a pagar para os agricultores/exploradores continuarem com o seu neg\u00f3cio que explora:os recursos do parque nacional da costa vincentina e a mis\u00e9ria humana"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T21:34:28.000Z",
            "id": "1399841803021414406",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 2,11 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T21:34:28.000Z",
            "id": "1399841802488750080",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T21:34:28.000Z",
            "id": "1399841801976963073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 19 de maio de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,47 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "245938221",
            "created_at": "2021-06-01T21:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399840620135563264",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial #Graffite98 Fala seus caducos do R\u00e1dio, Aqui no parque municipal eu j\u00e1 sa\u00ed machucado do tobog\u00e3, tava um sol rachando e aquilo virou uma chapa de boteco, desci com aquele saco de linha que eles davam e saiu pele da m\u00e3o e da perna na descida!!! Nunca maaaaaais."
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2021-06-01T21:22:31.000Z",
            "id": "1399838794489151498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de garimpeiros encapuzados e fortemente armados com fuzis invadiram na tarde desta segunda-feira (31), por volta das 16h, a base avan\u00e7ada da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima. Leia mais: https://t.co/oPjWptU9Wc"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-06-01T21:16:49.000Z",
            "id": "1399837363946377227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Servidores do ICMBio acusam garimpeiros de ataque, na segunda-feira (31), na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1, em Roraima. O material roubado pelos invasores havia sido apreendido em fiscaliza\u00e7\u00e3o nos garimpos ilegais, a maior parte localizados em TI Yanomami https://t.co/fDTRvl001F https://t.co/GEiq5MxORg"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2021-06-01T21:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43347078",
                        "start": 20,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "3367743911",
                        "start": 209,
                        "username": "ArthurLir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399836990925848578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: @sosma: 'O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! Participe do tuita\u00e7o, e pressione @ArthurLir\u2026 https://t.co/RV9ZoLIti8, see more https://t.co/kpBK4UJGrk"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2021-06-01T20:49:06.000Z",
            "id": "1399830385819897864",
            "in_reply_to_user_id": "1193606091952807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u, a perda de receita do ICMS ecol\u00f3gico \u00e0s cidades no entorno do parque e ainda gerar mais desemprego, avan\u00e7o da ca\u00e7a, atropelamento de animais, tr\u00e1fico de drogas e agrot\u00f3xicos."
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2021-06-01T20:46:29.000Z",
            "id": "1399829729742577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a C\u00e2mara dos Deputados quer votar nesta um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\ud83d\udc47\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-01T20:40:47.000Z",
            "id": "1399828295663853572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputados pretendem votar \u2018urg\u00eancia\u2019 de projeto que corta ao meio Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ykuaWgk3oH"
        },
        {
            "author_id": "1252739161783762944",
            "created_at": "2021-06-01T20:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 217,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399828075601448966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem reabrir a Estrada do Colono, que fica no meio da maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil: o Parque Nacional do Igua\u00e7u. O #PL984 contraria decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal e deve ser arquivado! @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL 984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-06-01T20:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "22864100",
                        "start": 4,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "39522911",
                        "start": 103,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399827140640710661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sr. @DeputadoFederal Paulo Pimenta:  assinou o pedido de urg\u00eancia pra votar o #PL984Nao.?  Como pode o @ptbrasil compactuar com esse estupro do patrim\u00f4nio da humanidade, o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, junto com bolsonaristas e ruralistas? https://t.co/4zfO3CzdOQ"
        },
        {
            "author_id": "1113533606247436289",
            "created_at": "2021-06-01T20:32:01.000Z",
            "id": "1399826087669080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Biden reverte ato de Trump e suspende explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea protegida no Alasca\nhttps://t.co/lXNAZ2At2r"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2021-06-01T20:27:28.000Z",
            "id": "1399824942280200204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 372,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "Servidores do ICMBio s\u00e3o rendidos por garimpeiros em Roraima. O grupo assaltou a base da institui\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1. Ap\u00f3s o ataque, eles fugiram pela floresta. (Metr\u00f3poles)"
        },
        {
            "author_id": "36538751",
            "created_at": "2021-06-01T20:20:48.000Z",
            "id": "1399823265246453763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/eAHgeMwkLR"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-06-01T20:20:00.000Z",
            "id": "1399823062585921539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Congresso pode pautar nesta quarta (02) PL que, na pr\u00e1tica, prev\u00ea reabrir a Estrada dos Colonos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). A rodovia ilegal foi fechada em 1990 por servir como rota de tr\u00e1fico, ca\u00e7a e desmatamento e hoje habita esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-06-01T20:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 179,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399822938984099848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio vai ser votado na C\u00e2mara dos Deputados, em 2/6, em regime de urg\u00eancia\n\nhttps://t.co/zjYeuLs2Or @conexaoplaneta https://t.co/VGMOH1EpL1"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-06-01T20:14:45.000Z",
            "id": "1399821741401198595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima mata Atl\u00e2ntica do interior do Brasil@ a UNICA!! #PL984Nao https://t.co/GeaLCKd2D4"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-06-01T20:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399819236839669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Servidores do @ICMBio s\u00e3o rendidos por garimpeiros em Roraima.\n\nO grupo assaltou a base da institui\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1. Ap\u00f3s o ataque, eles fugiram pela floresta. \n\nLeia: https://t.co/VFHSrW2m5k https://t.co/JPsKwlz6ty"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-06-01T20:02:11.000Z",
            "id": "1399818581446103046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "8 garimpeiros invadiram a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR), vizinha da TI Yanomami, nesta segunda (31). O grupo, armado inclusive com fuzis, fez 3 brigadistas do ICMBio como ref\u00e9ns, amea\u00e7ou matar fiscais e queimar viaturas do \u00f3rg\u00e3o. 5 quadriciclos e 8 motores foram roubados. \ud83d\udc47\ud83e\uddf6 https://t.co/6jH99oXz3h"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2021-06-01T20:00:47.000Z",
            "id": "1399818226691985412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, recebe \u00e1rea ampliada equivalente a 10 campos de futebol\nhttps://t.co/bbFZFesPpc"
        },
        {
            "author_id": "1110262027266723846",
            "created_at": "2021-06-01T19:59:51.000Z",
            "id": "1399817991685132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- O Parque Nacional do Brasil, olimp\u00edadas..."
        },
        {
            "author_id": "1373202547",
            "created_at": "2021-06-01T19:58:27.000Z",
            "id": "1399817641427181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra Opera\u00e7\u00e3o Voo T\u00f3xico para apurar uso de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/Y4hR7Fxk76"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2021-06-01T19:54:27.000Z",
            "id": "1399816632730521609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PF deflagra Opera\u00e7\u00e3o Voo T\u00f3xico para apurar uso de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes. https://t.co/Z4Igo0yFfC"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-01T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "31139434",
                        "start": 56,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399815026425405442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde quando estava na casa Civil que a cacique petista @gleisi apoia o estupro do Parque Nacional do Igua\u00e7u pela infame \"Estrada do Colono\" pra beneficiar meia d\u00fazia de safados. Agora o demagogo Paulo Pimenta assina o pedido de urg\u00eancia pra votar o #PL984Nao. S\u00e3o anti-Natureza!"
        },
        {
            "author_id": "1392204180308250624",
            "created_at": "2021-06-01T19:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1016698991533285377",
                        "start": 0,
                        "username": "prmelosampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399814593829027848",
            "in_reply_to_user_id": "1016698991533285377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prmelosampaio \u00c9 sim! Parque Estadual do Ibitipoca, lugar incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "161051499",
            "created_at": "2021-06-01T19:45:19.000Z",
            "id": "1399814336575684614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Isso \u00e9 inadmiss\u00edvel! #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao https://t.co/2NWuyTzCOD"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-01T19:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "22914738",
                        "start": 250,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399814254534950912",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RR | Os garimpeiros que invadiram a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 afirmaram que estavam monitorando todos os servidores do ICMBio e que n\u00e3o poupariam nenhum fiscal em caso de encontro. Ainda amea\u00e7aram colocar fogo nas viaturas do \u00f3rg\u00e3o #ambiental. Via @o_eco\nhttps://t.co/NxvIfdbQ00"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-01T19:44:29.000Z",
            "id": "1399814127405707276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O apoio CANALHA da lideran\u00e7a do PT na C\u00e2mara ao projeto de lei que estupra o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada pra beneficiar um punhado de safados, juntando-se ao Novo e PSDB pra destruir o patrim\u00f4nio natural, mostra bem o LIXO que eles s\u00e3o quando o tema \u00e9 meio ambiente. https://t.co/sdLHN6pgZI"
        },
        {
            "author_id": "585737891",
            "created_at": "2021-06-01T19:38:33.000Z",
            "id": "1399812633038000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biden reverte decis\u00e3o de Trump e suspende explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea protegida no Alasca: A \u00e1rea protegida \u00e9 lar de centenas de milhares de aves aqu\u00e1ticas migrantes e de ursos polares, que correm risco de extin\u00e7\u00e3o O governo de\u2026 https://t.co/59yz3yxx8O https://t.co/IPhE5xGwGo"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2021-06-01T19:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1399810682879680543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo!!!\n#diadecampo #mif #manejo #fogo #brigadistas #incendioflorestal em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/Vde54Ews8o"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-01T19:26:13.000Z",
            "id": "1399809529374818307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a Semana do Meio Ambiente, o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os est\u00e1 lan\u00e7ando uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre o cuidado di\u00e1rio com os animais. Todo dia tem v\u00eddeo novo e o primeiro sobre a nutri\u00e7\u00e3o dos animais foi postado ontem, voc\u00ea pode conferir em: https://t.co/89kXWKaChT"
        },
        {
            "author_id": "1490737688",
            "created_at": "2021-06-01T19:09:39.000Z",
            "id": "1399805358982451202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1 paranaenses, tudo bem?\n\nPassando s\u00f3 pra avisar que a C\u00e2mara de Deputados est\u00e1 para votar o PL 984/19, que reabre a Estrada do Colono e prev\u00ea destruir mais de 20 HECTARES de \u00e1rea preservada do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n#EstradaDoColonoNAO #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-06-01T19:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "339974922",
                        "start": 36,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399804879934263302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Grupamento de Defesa Ambiental da @GMRio plantou hoje (1\u00ba/06) mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica com frequentadores do Parque Estadual do Graja\u00fa. \n\nA\u00e7\u00e3o realizada em parceria com a administra\u00e7\u00e3o do parque acontece em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do #MeioAmbiente, em 5 de junho. https://t.co/hz5SaRqAkw"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-06-01T19:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "9317502",
                        "start": 129,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399803099351556097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta de que oito pessoas, que usavam capuz, entraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima, via @Estadao\n\nhttps://t.co/Rugw0y1hl3"
        },
        {
            "author_id": "1094382260248289280",
            "created_at": "2021-06-01T18:57:45.000Z",
            "id": "1399802365042122762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura dessa estrada seria uma trag\u00e9dia para o Parque Nacional do Igua\u00e7u \n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/8AFDObDk7h"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T18:55:45.000Z",
            "id": "1399801861742399490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/VRLMy06wZr"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-06-01T18:52:20.000Z",
            "id": "1399801001763381249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BHBDPrMiJY"
        },
        {
            "author_id": "755942132679139329",
            "created_at": "2021-06-01T18:51:29.000Z",
            "id": "1399800788843646976",
            "in_reply_to_user_id": "755942132679139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos contras pra abertura da estrada \u00e9 que ela iria desorganizar toda fauna e flora presente no parque nacional do Igua\u00e7u, habitat natural das on\u00e7as pintadas ~e o mesmo das cataratas~ \nE os pr\u00f3s, Heloysa? Ent\u00e3o, eu n\u00e3o sei."
        },
        {
            "author_id": "55624535",
            "created_at": "2021-06-01T18:51:02.000Z",
            "id": "1399800675542908934",
            "in_reply_to_user_id": "55624535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma riqueza ambiental do Paran\u00e1 e do Brasil. N\u00e3o s\u00f3 pelas Cataratas do Igua\u00e7u, mas por toda a biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica ali preservada e por todos os projetos socioambientais q s\u00e3o desenvolvidos. Retrocesso n\u00e3o! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2021-06-01T18:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "258179521",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroFzCz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1947539965",
                        "start": 11,
                        "username": "hugo_loss"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 22,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "21747892",
                        "start": 37,
                        "username": "tassoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399800547415314441",
            "in_reply_to_user_id": "258179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroFzCz @hugo_loss @fiscaldoibama @tassoazevedo A\u00ed \u00e9 o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "158025983",
            "created_at": "2021-06-01T18:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399800453039276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "137791599",
            "created_at": "2021-06-01T18:50:09.000Z",
            "id": "1399800451944652815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "137791599",
            "created_at": "2021-06-01T18:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399799922933829635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_, #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "55624535",
            "created_at": "2021-06-01T18:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 220,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399799092813893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @camaradeputados quer aprovar um projeto que reabre a Estrada do Colono, abrindo um clar\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Chega de retrocesso!! Isso s\u00f3 traria  desmatamento, incentivo \u00e0 ca\u00e7a e preju\u00edzo \u00e0 biodiversidade @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-06-01T18:42:07.000Z",
            "id": "1399798429736394758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados pautou para o dia 2 de junho, quarta-feira, \u00a0a vota\u00e7\u00e3o de um projeto que pretende cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1.  #esp\u00e9ciesamea\u00e7adas\n\nhttps://t.co/2rTdvqxDJY https://t.co/H7S4MDK6D5"
        },
        {
            "author_id": "1253084871242776576",
            "created_at": "2021-06-01T18:41:27.000Z",
            "id": "1399798261670498311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel ver, do alto, uma mancha t\u00e3o densa de mata cercada de tanta destrui\u00e7\u00e3o. N\u00e3o era pra ser uma mancha. \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u (em amarelo), hoje \u00e9 alvo de mais tentativas de destrui\u00e7\u00e3o!\nEstrada destr\u00f3i e leva gente. E gente destr\u00f3i.\n\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/QtYjlcsi62 https://t.co/2IjTnnqTjL"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2021-06-01T18:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1947539965",
                        "start": 160,
                        "username": "hugo_loss"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 171,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "21747892",
                        "start": 186,
                        "username": "tassoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399797674992443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Abertura de estrada em Parque Nacional? #PL984Nao \n\nAlgu\u00e9m do Piau\u00ed sabe me dizer se essa rodovia que liga Guaribas a Bom Jesus corta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? @hugo_loss @fiscaldoibama @tassoazevedo https://t.co/4jhlEaVhdr"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-06-01T18:34:26.000Z",
            "id": "1399796497756086273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #SEMA iniciou a Semana do Meio Ambiente realizando, hoje (1\u00ba), uma trilha ecol\u00f3gica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. \u200bA a\u00e7\u00e3o visou fomentar o ecoturismo no estado, al\u00e9m de estimular o p\u00fablico a refletir sobre a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Q0ikHpEfcf"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2021-06-01T18:32:25.000Z",
            "id": "1399795990778060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PL984 prev\u00ea a reabertura da estrada do Colono, o que trar\u00e1 enormes danos econ\u00f4micos, sociais e ambientais \u00e0 regi\u00e3o como a destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (+)\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "31955045",
            "created_at": "2021-06-01T18:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399795896531968004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "1399573285344534530",
            "created_at": "2021-06-01T18:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399795705078849543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/5sqIPGUWFK"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-01T18:30:24.000Z",
            "id": "1399795481941884935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salles e Vermelho querem \u201cpassar a boiada\u201d, derrubar \u00e1rvores e abrir estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/1hFAuyXm8M"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-01T18:30:23.000Z",
            "id": "1399795479014215683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles e Vermelho querem \u201cpassar a boiada\u201d, derrubar \u00e1rvores e abrir estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yIkB9nY0sW"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-01T18:28:33.000Z",
            "id": "1399795017196130305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "At\u00e9 pouco tempo, o governo Federal usava a Semana do Meio Ambiente para anunciar o lan\u00e7amento ou o balan\u00e7o de algum programa de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Hoje \u00e9 o contr\u00e1rio: a C\u00e2mara quer votar um PL que s\u00f3 trar\u00e1 degrada\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1105567416208318464",
            "created_at": "2021-06-01T18:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1329213002051149824",
                        "start": 4,
                        "username": "bfeministapsol"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "61843152",
                        "start": 140,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 214,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399793648485666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @bfeministapsol\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1006294667510599680",
            "created_at": "2021-06-01T18:22:37.000Z",
            "id": "1399793522991980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/c3E8IYMNKX"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T18:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "61843152",
                        "start": 212,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399793405002145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 respons\u00e1vel por 1 bi de reais no PIB da regi\u00e3o! A reabertura da estrada trar\u00e1 diversos preju\u00edzos ambientais e econ\u00f4micos! \n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO \n\n@ArthurLira_ @depvermelho @camaradeputados"
        },
        {
            "author_id": "1137066492606996480",
            "created_at": "2021-06-01T18:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "125096596",
                        "start": 164,
                        "username": "greyceelias"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 177,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1109847094649671692",
                        "start": 194,
                        "username": "zevitor_mg"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "50012223",
                        "start": 206,
                        "username": "FrancoCartafina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399793166233055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @greyceelias @AndreJanonesAdv @zevitor_mg @FrancoCartafina o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-06-01T18:21:11.000Z",
            "id": "1399793164307910657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Entenda como o projeto de reabertura de uma estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode colocar em risco esse tesouro nacional da biodiversidade. #PL984Nao https://t.co/sRfuLzHpa3"
        },
        {
            "author_id": "1137066492606996480",
            "created_at": "2021-06-01T18:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399792287387947014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-01T18:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 41,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "61843152",
                        "start": 173,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399791543071002625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto CRIMINOSO E INCONSTITUCIONAL do  @depvermelho de estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com estrada pra beneficiar meia d\u00fazia de vagabundos uniu toda a corja podre da @camaradeputados, do PT AO PSDB! Isso mostra o LIXO que s\u00e3o nossos pol\u00edticos! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-06-01T18:14:16.000Z",
            "id": "1399791420379222021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 305,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u faz parte do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 patrim\u00f4nio das atuais e futuras gera\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos deixar que vis\u00f5es locais atrasadas e descompromissadas com o futuro causem danos ao parque. #PL984N\u00e3o #EstradadoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T18:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399791388309573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_ #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T18:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399791230628794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: Trocar a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u e sua import\u00e2ncia por uma estrada que vai trazer preju\u00edzos e impactos negativos \u00e9 fruto de uma vis\u00e3o retr\u00f3grada, atrasada e imediatista. #EstradadoColonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1353759770918985741",
            "created_at": "2021-06-01T18:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399791127859970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T18:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 177,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 190,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "61843152",
                        "start": 203,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399790952894668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a vida! O PL984/2019 abrir\u00e1 brecha em todo territ\u00f3rio nacional, n\u00e3o s\u00f3 o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO @ArthurLira_ @depvermelho @camaradeputados"
        },
        {
            "author_id": "1384329765218398208",
            "created_at": "2021-06-01T18:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 207,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 220,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399790894736461831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/E5yhFIQlw4"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T18:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399790632823033858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1384329765218398208",
            "created_at": "2021-06-01T18:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399790613445459972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "a @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. pressione @ArthurLira_ #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T18:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 119,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 132,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "61843152",
                        "start": 145,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399790310000050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A quem interessa a destrui\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u? \n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO \n\n@ArthurLira_ @depvermelho @camaradeputados"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T18:07:57.000Z",
            "id": "1399789834177286149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 mais uma tentativa para enfraquecer as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! Rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u abre brechas para que o mesmo aconte\u00e7a em outras UC's! #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao https://t.co/fj0kvBpaI9"
        },
        {
            "author_id": "1048007783969378304",
            "created_at": "2021-06-01T18:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "61843152",
                        "start": 122,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399789616924872706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. \ud83c\udf3b\n Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/Vb7nvjWY5L"
        },
        {
            "author_id": "1048007783969378304",
            "created_at": "2021-06-01T18:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "61843152",
                        "start": 121,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 195,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399789457524596737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. \ud83c\udf3b\nMesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/TrttdFU5z7"
        },
        {
            "author_id": "1048007783969378304",
            "created_at": "2021-06-01T18:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "61843152",
                        "start": 121,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 195,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399789267140874243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/dMDGyQbbHf"
        },
        {
            "author_id": "1048007783969378304",
            "created_at": "2021-06-01T18:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399789157124292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1237372383570395136",
            "created_at": "2021-06-01T18:05:00.000Z",
            "id": "1399789088404869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A boiada n\u00e3o para!\n\nEnquanto estamos de olho na #CPIdaCovid a C\u00e2mara quer RASGAR o parque Nacional do Igua\u00e7u com uma ESTRADA\n\n\u00c9 um absurdo!\nEnt\u00e3o vamos!\n\nEssa \u00e9 a luta de hj!\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-01T18:03:55.000Z",
            "id": "1399788816500772867",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cr\u00edticos ao projeto alertam ainda que a abertura da estrada pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e causar um preju\u00edzo \u00e0 imagem do Brasil no exterior.\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-01T18:03:54.000Z",
            "id": "1399788814776819713",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com a aprova\u00e7\u00e3o do PL984, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds, localizado no oeste do Paran\u00e1, perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o que traz in\u00fameras perdas para o entorno e para todo o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-01T18:03:54.000Z",
            "id": "1399788813057155073",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O PL984 prev\u00ea a reabertura da estrada do Colono, o que trar\u00e1 enormes danos econ\u00f4micos, sociais e ambientais \u00e0 regi\u00e3o como a destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (+)\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-01T18:03:53.000Z",
            "id": "1399788810494517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 314,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Entenda porque \u00e9 uma ataque \u00e0 fauna e flora local e ainda uma amea\u00e7a ao turismo na regi\u00e3o. (+)\n #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/QZi1A4wc66"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-01T18:03:44.000Z",
            "id": "1399788769511944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 403,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 132
            },
            "text": "A boiada n\u00e3o para!\n\nEnquanto estamos de olho na #CPIdaCovid a C\u00e2mara quer RASGAR o parque Nacional do Igua\u00e7u com uma ESTRADA\n\n\u00c9 um absurdo!\nEnt\u00e3o vamos!\n\nEssa \u00e9 a luta de hj!\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/VG3LiCekpo"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2021-06-01T18:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399788616906387462",
            "in_reply_to_user_id": "258179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Tem licenciamento? Est\u00e1 realmente dentro do Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2021-06-01T18:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399788442557497348",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Uai! No Piau\u00ed tem um estrada sendo aberta NESTE MOMENTO dentro do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, cidade de Guaribas. Imagem do Sat\u00e9lite Sentine2 de 31 de maio de 2021. Rodovia Federal ou Estadual? https://t.co/bTQLGAVDOs"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T18:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399788421669961731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "1048007783969378304",
            "created_at": "2021-06-01T18:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399788352866557961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "1387110684337508359",
            "created_at": "2021-06-01T18:01:55.000Z",
            "id": "1399788315826704387",
            "in_reply_to_user_id": "1387110684337508359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 o bioma que mais foi desmatado e hoje restam apenas cerca de 12% de \u00e1rea nativa. Detalhando um pouco mais, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o maior remanescente de Mata Atl\u00e2ntica de interior que ainda temos preservado."
        },
        {
            "author_id": "1387110684337508359",
            "created_at": "2021-06-01T18:01:55.000Z",
            "id": "1399788313641422852",
            "in_reply_to_user_id": "1387110684337508359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto de lei visa instituir a \"estrada-parque\" Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das principais Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) que restam do bioma Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1387110684337508359",
            "created_at": "2021-06-01T18:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "52178556",
                        "start": 181,
                        "username": "psolnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399788311229706245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porque o PL984/2019 ir\u00e1 retaliar as \u00e1reas protegidas do nosso pa\u00eds? #PL984Nao . Segue o fio \ud83d\udc47\n\n| Parque Nacional do Igua\u00e7u | PL 984/2019 | #Brasil | #ForaBolsonaro  | #ForaSalles | @psolnacamara | #CPIdaCovid https://t.co/PQ2k5UNn6t"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2021-06-01T18:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 232,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399788266073870341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. \n\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o \n\n@ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/DW9TMK9xFw"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T18:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399787976033550346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/DeJi6yTBYB"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-01T18:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 235,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399787954466340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa p/ aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-01T18:00:21.000Z",
            "id": "1399787919129387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana em que \u00e9 comemorado o Dia do Meio Ambiente, C\u00e2mara pretende votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nProjeto que institui o \"caminho do colono\" Foi pautado para para esta quarta-feira (2). \n\nhttps://t.co/AuFzhBYGUu\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Brasil https://t.co/FENbvr40va"
        },
        {
            "author_id": "82088607",
            "created_at": "2021-06-01T17:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 199,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399787622915059727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. \n\n@ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! \n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/9CiWaJeSTQ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 253,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 266,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399787460465463302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no PR, que criar\u00e1 mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao  @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "82088607",
            "created_at": "2021-06-01T17:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399787331264172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoNAO https://t.co/SZNmpLFZnB"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-01T17:57:08.000Z",
            "id": "1399787108647141378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-01T17:56:35.000Z",
            "id": "1399786970965069825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 737,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 201
            },
            "text": "Invas\u00e3o generalizada em terras ind\u00edgenas, servidores federais sequestrados por garimpeiros dentro de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em RR e a pauta da C\u00e2mara hoje \u00e9 dar uma desculpa qualquer para legalizar uma estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u para facilitar acesso de ca\u00e7adores https://t.co/sjKmH6DTYf"
        },
        {
            "author_id": "82088607",
            "created_at": "2021-06-01T17:56:32.000Z",
            "id": "1399786959938142211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/8Ilu54LKR7 https://t.co/CVCP0mV9Sm"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399786853897801733",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Terminamos aqui o tuita\u00e7o contra a \"boiada da vez\", o #PL984N\u00c3O, projeto que amea\u00e7a toda a biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Vamos seguir pressionando o deputado @ArthurLira_  para que retire o projeto de pauta. #EstradaDoColonoN\u00c3O. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/5VnEgChH4k"
        },
        {
            "author_id": "82088607",
            "created_at": "2021-06-01T17:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399786624842711042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/d8vDpOjD1z https://t.co/Sk7GUT9Cpd"
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-06-01T17:53:27.000Z",
            "id": "1399786183190851595",
            "in_reply_to_user_id": "1300229856475729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! https://t.co/0PN07khWtP"
        },
        {
            "author_id": "81088939",
            "created_at": "2021-06-01T17:52:39.000Z",
            "id": "1399785983265157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#PL984Nao Estamos na Semana do Meio Ambiente e querem passar a boiada com um projeto de lei para liberar a constru\u00e7\u00e3o de estradas em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, como Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o queremos desmatamento e mortes das on\u00e7as-pintadas no parque. #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-06-01T17:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 207,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 220,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785847218704389",
            "in_reply_to_user_id": "1300229856475729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/1ozLqAYxNO"
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-06-01T17:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785654578520066",
            "in_reply_to_user_id": "1300229856475729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/q1TgSP6tYw"
        },
        {
            "author_id": "250089807",
            "created_at": "2021-06-01T17:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 127,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785482809139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O PL984, mais uma tentativa de reabrir a Estrada do Colono, contraria uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal do ano passado. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/1LIugk7pgH  \n\n\""
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-06-01T17:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 228,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785415436025866",
            "in_reply_to_user_id": "1300229856475729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/r1AeGAXe7J"
        },
        {
            "author_id": "250089807",
            "created_at": "2021-06-01T17:50:07.000Z",
            "id": "1399785342501261316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785229494243339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/9BLV2C3jGg"
        },
        {
            "author_id": "250089807",
            "created_at": "2021-06-01T17:49:37.000Z",
            "id": "1399785217238482958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O\""
        },
        {
            "author_id": "250089807",
            "created_at": "2021-06-01T17:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61843152",
                        "start": 120,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 194,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785177363234820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!\""
        },
        {
            "author_id": "250089807",
            "created_at": "2021-06-01T17:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785141548077058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "250089807",
            "created_at": "2021-06-01T17:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399785093342941195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T17:48:56.000Z",
            "id": "1399785045309657090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/JBZCYRhjbS"
        },
        {
            "author_id": "763790201198153728",
            "created_at": "2021-06-01T17:48:23.000Z",
            "id": "1399784907698851841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem na Semana do Meio Ambiente o PL984/19 vem para promover a destrui\u00e7\u00e3o  do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa.. #PL984Nao #ForaSalles #passarboiadan\u00e3o https://t.co/BEqXPrCdDn"
        },
        {
            "author_id": "1399573285344534530",
            "created_at": "2021-06-01T17:48:06.000Z",
            "id": "1399784838400462852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/i2r5az00E5"
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-06-01T17:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784823204593671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/nmGigRcUzb"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-01T17:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784559953260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/jhiRAv2JY4"
        },
        {
            "author_id": "197537611",
            "created_at": "2021-06-01T17:46:49.000Z",
            "id": "1399784513039966219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Contra o PL984/2019. Abrir uma estrada no meio da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de floresta estadual semidecidual \u00e9 um completo absurdo.\n#EstradaDoColonoNAO #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "127614203",
            "created_at": "2021-06-01T17:46:25.000Z",
            "id": "1399784411873394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Col\u00f4mbia, grupo Casino/P\u00e3o de A\u00e7\u00facar participa na destrui\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional Natural, patrim\u00f4nio da\u00a0UNESCO https://t.co/zC7uULMLhy"
        },
        {
            "author_id": "59490548",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:44.000Z",
            "id": "1399784242637426701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido!\n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "38557351",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784196542025734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/X0OSI3uqgz"
        },
        {
            "author_id": "2596395138",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784191097819138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:26.000Z",
            "id": "1399784166212964362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 10,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784101780074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Por que o @depvermelho quer destruir essa joia da Mata Atl\u00e2ntica que \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u? #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/9qcrudpKI2"
        },
        {
            "author_id": "2596395138",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784091814346755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1338486626461356032",
            "created_at": "2021-06-01T17:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 197,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784062064205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/PVziOmdr4K"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399784025175298051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "1399573285344534530",
            "created_at": "2021-06-01T17:43:52.000Z",
            "id": "1399783772405612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/ioS1hL1793"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-06-01T17:43:06.000Z",
            "id": "1399783577752006662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio divulga Processo Seletivo para Floresta Nacional em Sobral e Meruoca https://t.co/HnMf4ziEib #REGIONAL https://t.co/263u9Dov8p"
        },
        {
            "author_id": "1399573285344534530",
            "created_at": "2021-06-01T17:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399783428124463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/k1dykaCGMb"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-01T17:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399783421061308418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "38557351",
            "created_at": "2021-06-01T17:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399783305558609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T17:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399783275267297283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_ #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/3RdrXAy5XM"
        },
        {
            "author_id": "571022799",
            "created_at": "2021-06-01T17:41:19.000Z",
            "id": "1399783128605106178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da palha\u00e7ada que t\u00e1 sendo essa CPI morna que deixa passar mentira de depoente, t\u00e1 rolando na C\u00e2mara essa palha\u00e7ada total de reabrir a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nS\u00e9rio...\n#EstradaDoColonoNAO \n#PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "38557351",
            "created_at": "2021-06-01T17:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399783045771710469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-06-01T17:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1399782721161936897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CKjHR74tNF"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399782614840627207",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/0XMVBXcoXc"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 126,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399782395092557826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984, mais uma tentativa de reabrir a Estrada do Colono, contraria uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal do ano passado. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/EwhyUw7irs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Guilhermeac46].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Guilhermeac46",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Guilhermeac46"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [dsales0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dsales0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dsales0"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil)",
                "id": "0fc2d5cd0a546000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mafra, Brasil",
                "id": "9d20a7fae9f8ec80",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Bad Schandau, Deutschland",
                "id": "4976ffba1317a579",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553718615",
                "name": "H\u00e9lio Parana\u00edba \u2744",
                "username": "HelioParanaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2942687836",
                "name": "Carlos A. R. Silva",
                "username": "AugustoGrifen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317271975417516034",
                "name": "Wilhelm \u0646",
                "username": "wmuller_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319116128334086149",
                "name": "Dzaina \ud83d\udd30 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618",
                "username": "Dzaina5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144966492",
                "name": "ovelha do kanye west",
                "username": "queissoedu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253425554",
                "name": "Luis Bicalho",
                "username": "_luisbicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20988510",
                "name": "\u00c1tila A. Nunes",
                "username": "atilanunesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249372356499431430",
                "name": "Samo Josefa Samo",
                "username": "samo_josefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166280349",
                "name": "SATA Azores Airlines",
                "username": "_azoresairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349492166",
                "name": "baby ken",
                "username": "kenetonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262114965915385857",
                "name": "Herpeto Capixaba",
                "username": "HerpetoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395892932",
                "name": "Rodrigo_sempre_horrivel",
                "username": "sempre_horrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36538751",
                "name": "Priscila Conteiro",
                "username": "priconteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227349520",
                "name": "Kleber Toledo",
                "username": "bboyklebynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197537611",
                "name": "Michel Garey",
                "username": "michelgarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45569197",
                "name": "Allain Ribeiro",
                "username": "allain_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465096729",
                "name": "Gabby Star\ud83c\udfad\u266a\ud83c\udfa4\ud83c\udfac",
                "username": "gabbymendozaok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56178167",
                "name": "Ism\u00e1lia Afonso",
                "username": "IsmaliaAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857933652738670592",
                "name": "Rafael G. Osorio",
                "username": "RafaelGOsorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264391266",
                "name": "Catul\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "catulejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50177479",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "kellyedemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783529",
                "name": "Yonee",
                "username": "raoliveira86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69197490",
                "name": "sommelier de pedido de desculpa",
                "username": "victor_spindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316728568",
                "name": "Marlon Dutra",
                "username": "marlonndutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214726631",
                "name": "@CaioDCaix\u00eata",
                "username": "CaioDCaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311617570265587712",
                "name": "Cear\u00e1 Digital",
                "username": "CearaDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3243468203",
                "name": "Pur\u00e9 de Not\u00edcias",
                "username": "PureDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041160046233546752",
                "name": "Rodrigo Figueiredo \ud83c\udde6\ud83c\uddf6",
                "username": "jacarologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112015396",
                "name": "t\u00f3xica",
                "username": "ddnbrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14995078",
                "name": "silvioreis",
                "username": "silvioreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375225990432051200",
                "name": "Leo \ud83d\udea9",
                "username": "leoninismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155515305952776192",
                "name": "JUNIOR MATOS",
                "username": "JUNIORM41178605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1332354673618116610",
                "name": "CASSI",
                "username": "carolinecassiof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366485331168624641",
                "name": "Vibroacoustics & Geospatial Ecology Lab - IAPETUS",
                "username": "IapetusLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857936662889979905",
                "name": "Carlos R",
                "username": "Karllosmobile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279710159418384390",
                "name": "Paulo Guedes - Oficial",
                "username": "PauloGuedesReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388468756",
                "name": "Patr\u00edcia Alves \u2721\ufe0f",
                "username": "eupatriciaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175096546930700288",
                "name": "Turisbike",
                "username": "Turisbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885161283",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Rodrigo Cruz... de Malta \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "username": "rodrigocruzmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897290670129520640",
                "name": "Peu.",
                "username": "peugaozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71658297",
                "name": "Camila Manoel",
                "username": "Camila_Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079937465346076674",
                "name": "Dani Ranzinza \u2764",
                "username": "Danranzinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90498282",
                "name": "Paola",
                "username": "paolacardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260971819403825152",
                "name": "Tay \ud83d\udc0a",
                "username": "Tayanarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330410956",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "560Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027284241988689927",
                "name": "Filipe Morais Vasconcelos",
                "username": "fmvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257097654686887939",
                "name": "wilma souza",
                "username": "wilmaso81100885",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4430375597",
                "name": "Kaio Scna",
                "username": "Kaio0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182157362",
                "name": "Live Ronaldo",
                "username": "MatheusLisboaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153558413",
                "name": "Cadu \ud83e\udd27",
                "username": "soueuCADU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010272117613629441",
                "name": "Z\u00e9 Henrique",
                "username": "jhenriqueg98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229420803",
                "name": "Padre Miguel News",
                "username": "PadreMiguelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831123900272631808",
                "name": "Ruan Suhet",
                "username": "ruan_suhet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110213268545642497",
                "name": "Reginaldo Oliveira - \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginal77624617",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4250596815",
                "name": "Senador Alessandro Vieira",
                "username": "Sen_Alessandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925903125243887616",
                "name": "Carlos Eduardo Below",
                "username": "carlos_below",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351224159876091905",
                "name": "Flavia Kurotori VACINADAH",
                "username": "flaviakurotori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88206445",
                "name": "lise",
                "username": "annelisesoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470955598",
                "name": "few ideias",
                "username": "JPbaambam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460266865",
                "name": "katia cristina Mond",
                "username": "katiaMond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041858698380013568",
                "name": "Juntas Codeputadas",
                "username": "juntasdeputadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726072006",
                "name": "Saes Advogados",
                "username": "SaesAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347719561148301314",
                "name": "Samuca",
                "username": "samucagonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209594812158099457",
                "name": "Bermuda \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc",
                "username": "bereginato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224392279",
                "name": "anna voig",
                "username": "pradogio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313651449847578626",
                "name": "eu, dre gardioli",
                "username": "Gardiolide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626138471",
                "name": "S\u00e9rgio Delmiro",
                "username": "sergiodelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44251759",
                "name": "DIEGO EMIR",
                "username": "diegoemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399762990161924097",
                "name": "Neucir Szinwelski",
                "username": "NeucirSzinwels1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388812265667837953",
                "name": "Andestrekk",
                "username": "andestrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469535656",
                "name": "joao ataide santana",
                "username": "JoaoataidAtaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901244699",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricard0_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161632793794875395",
                "name": "ParaibanaTreteiraLulaPresidente\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AdryFernandes76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39525281",
                "name": "Ucho.info",
                "username": "UchoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246998511",
                "name": "Jux DE F\u00c9RIAS",
                "username": "JuxPopuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376843557",
                "name": "baby snail",
                "username": "theworIdender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075413313",
                "name": "fe",
                "username": "daarennf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634152598",
                "name": "Ian do Buggy",
                "username": "IanSmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174018881989611522",
                "name": "morena praiana y \u264c",
                "username": "isa_bela027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786415521",
                "name": "evanya",
                "username": "evanyacsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225356853",
                "name": "Karina Beraldo - commissions open\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f",
                "username": "KaksBeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209579800676962305",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "LeoFern4ndes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137809351387865088",
                "name": "Fabiano Horta",
                "username": "Fabianohorta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017474737788915714",
                "name": "Dani\ud83c\udf0a",
                "username": "dsr_dani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Jair Lorenzetti Filho",
                "username": "SiteLorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141716301183946753",
                "name": "LoveJeri",
                "username": "LoveJeri1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270732056016936961",
                "name": "Najara Alves",
                "username": "Najara04644772",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304982633110278144",
                "name": "Olly Fest",
                "username": "FestOlly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683875136",
                "name": "\ud83c\udf97\ufe0f TE ODORO \u00bd \ud83d\udc0a #ForaCuca",
                "username": "BisThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "C.L.B.",
                "username": "BorioClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Francisco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267667511895633921",
                "name": "Diego Rolim",
                "username": "DiegoRolim11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80650908",
                "name": "UFRN",
                "username": "ufrnbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095276145271078913",
                "name": "rafa",
                "username": "jisumyeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233990228433567745",
                "name": "Gatinho de Schr\u00f6dinger",
                "username": "AlcirWitcoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221841659358601217",
                "name": "Raphadotwittter",
                "username": "raphadotwittter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374034828513980422",
                "name": "R\u00c1DIO PT \ud83d\udcfb",
                "username": "radioptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037384667836637185",
                "name": "Airton Faleiro",
                "username": "FaleiroAirton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2391522889",
                "name": "Coach Kuka",
                "username": "LucasHreczuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173883582",
                "name": "Nilo J\u00fanior",
                "username": "nilohouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67954433",
                "name": "Igor",
                "username": "igorabiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29685422",
                "name": "Jan Andrade",
                "username": "JanAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494849510",
                "name": "Pristina.org",
                "username": "Pristinaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2226158153",
                "name": "Abelha SEM Ferr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Re_buguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049122022780030978",
                "name": "R\u00e1dio Timbira",
                "username": "radiotimbira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376655362300985345",
                "name": "OffNews",
                "username": "OffNewsNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62501888",
                "name": "Jaques Wagner",
                "username": "jaqueswagner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Sobral em Revista",
                "username": "sobralemrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034081299454218240",
                "name": "LeilaAlvesAlmeida",
                "username": "LeilaAlvesAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751032351820509185",
                "name": "Sulacap News",
                "username": "sulacapnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35019751",
                "name": "americanas",
                "username": "americanascom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392188918490091521",
                "name": "Lucyana Gen\u00e9sio",
                "username": "lucyanagenesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387690900424466433",
                "name": "Trustburn",
                "username": "trustburn_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259919824869822466",
                "name": "Barriga Verde Not\u00edcias",
                "username": "_barrigaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67777542",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "LucianoNudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137408417",
                "name": "Carloss da Silvaa",
                "username": "caedu024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia Lula\ud83c\udf1fHoje n\u00e3o tem mas amanh\u00e3 vai ter.",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85419141",
                "name": "Mirgon Kayser",
                "username": "mirgonkayser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179934300990521346",
                "name": "Gabristol est\u00e1 ESCREVENDO A DISSERTA\u00c7\u00c3O \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83d\udc8e",
                "username": "meridabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127303413",
                "name": "Raika Severo",
                "username": "raikasevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791756035845398534",
                "name": "Amy \u2661's Sunday \u26a2 \ud83e\udd8e\ud83e\udd47",
                "username": "CrimsonGirlAmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157184730",
                "name": "Reinaldo Azambuja",
                "username": "Reinaldo45psdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1370219649942568963",
                "name": "@J.O.de Melo",
                "username": "JosOsmarMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277311420531707905",
                "name": "Mariada",
                "username": "Mariada74492517",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207193705813295104",
                "name": "dani",
                "username": "danielalima__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1650330319",
                "name": "Renan Calheiros",
                "username": "renancalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3539063777",
                "name": "For\u00e7as Armadas",
                "username": "FFAABrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762000431916654592",
                "name": "Detran-DF",
                "username": "detrandfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326287700",
                "name": "TVN BRASIL",
                "username": "tvnbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957600626774630400",
                "name": "Gabriel Santos Celestino",
                "username": "SD_Celestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265389938540937216",
                "name": "D\u00e1rio Kopenawa Yanomami",
                "username": "Dario_Kopenawa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320947499843133440",
                "name": "Jorgeperezg33",
                "username": "Jorgeperezg33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068321845613654016",
                "name": "Danel",
                "username": "Daniel_batato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770572393978949632",
                "name": "\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud83d\udc40",
                "username": "fernandodozap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100220128237621248",
                "name": "Mateus Regasi",
                "username": "MateusRegsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159138250277171201",
                "name": "Velhos fracassando em ser jovens",
                "username": "velhos_jovens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305265508372094982",
                "name": "Macaco Monkey Mamaco",
                "username": "MamacoMonkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254077274657304578",
                "name": "COIAB",
                "username": "CoiabAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79738493",
                "name": "Fala Higo",
                "username": "sertao_central",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349173415735930880",
                "name": "Manoelle",
                "username": "pamanoelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316012942593191936",
                "name": "FEPIPA",
                "username": "FEPIPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849956792",
                "name": "manel",
                "username": "manelz0rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3979576156",
                "name": "claudia",
                "username": "clauclausc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623570068",
                "name": "prefeiturabento",
                "username": "prefeiturabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299695320",
                "name": "_-_-_-_",
                "username": "WoolfVir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89178761",
                "name": "Warner Bento Filho",
                "username": "warnerfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398480642",
                "name": "mananciais",
                "username": "mananciaissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786579779663327233",
                "name": "B.R.U.N.O 13 \ud83d\udc14\u26bd\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Brunao13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178093040638005248",
                "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8d",
                "username": "Galojan8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754538409302102016",
                "name": "mememu",
                "username": "hentxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271497757455499264",
                "name": "Eixo Pol\u00edtico",
                "username": "eixopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057737869744373768",
                "name": "@CBMRS193",
                "username": "cbmrs193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399053090117107713",
                "name": "Delegado M. Antonini",
                "username": "AntoniniMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34123093",
                "name": "JOSE ELIAS CASTRO GOMES",
                "username": "zeeliasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65720380",
                "name": "Glauber Braga",
                "username": "Glauber_Braga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55022037",
                "name": "Luiza Erundina",
                "username": "luizaerundina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952168383235149825",
                "name": "LUAN TAIOBEIRAS MACHADO",
                "username": "Luantaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 28K",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104120809482866688",
                "name": "Pedro Lucas Fernandes",
                "username": "depPedroLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189616357790404614",
                "name": "wanderlustdaddy",
                "username": "wanderlustdadd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69370960",
                "name": "Monica Seixas",
                "username": "MonicaSeixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "Luiz do PT \ud83c\udf1f",
                "username": "LuizdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50077892",
                "name": "tiberio",
                "username": "tiberioalloggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109605664375144449",
                "name": "Elio",
                "username": "Eliosmp73Elio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209493478",
                "name": "SuGarBar",
                "username": "su_gar_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271437990",
                "name": "Lugares y circunstancias",
                "username": "rafael_conejero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110262027266723846",
                "name": "Aecio Mendes Maia",
                "username": "politico_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197223172",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Silva",
                "username": "refe56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35624287",
                "name": "Rodrigo Sampaio, usem PFF2",
                "username": "Rodrjgw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238249981",
                "name": "JM",
                "username": "jlm1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344071305",
                "name": "Flavia Affonso",
                "username": "affonso_flavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367269045104484354",
                "name": "Desapontado c/Conex\u00e3oXangai \ud83d\ude2a",
                "username": "ConexaoXangai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80187124",
                "name": "Masx",
                "username": "Ma_sx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51535847",
                "name": "Anderson Santos",
                "username": "andersonsantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80575628",
                "name": "Helder Salom\u00e3o",
                "username": "heldersalomao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262317363984306177",
                "name": "Sleeping Giants Brasil",
                "username": "slpng_giants_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566065984",
                "name": "MARILIA em \ud83c\udfe0 Imunizadas \ud83e\udd17 \ud83d\udcaa\ud83d\udc89",
                "username": "marilinhaxls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66765010",
                "name": "Aluisio Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Al_uisioBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429506280",
                "name": "Claudio Trevisan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "cc_trevisani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072843395855470593",
                "name": "NOVO na C\u00e2mara",
                "username": "novonacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162537834",
                "name": "Mat\u00edas M\u00f3dena",
                "username": "matimodena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388169396812648453",
                "name": "Azulino Da Cidade",
                "username": "Azulinodacidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130938541872177153",
                "name": "Dexter",
                "username": "serial_os",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63483466",
                "name": "Fabio Lage",
                "username": "Flage85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "JOAO BATISTELA \u2618\ufe0f",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Portal AmazoniaPress",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271492144520409088",
                "name": "Ma lu \ud83c\udf2a \ud83d\udd76 \ud83d\udc3a",
                "username": "FlordaGizelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821154239",
                "name": "Gavassier\ud83c\udf35| MG4",
                "username": "SonhoManu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347689660202496000",
                "name": "Larissa Rodrigues",
                "username": "PhD_Larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222489827",
                "name": "AMPARA Animal",
                "username": "Amparanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399772162836373505",
                "name": "Mauricio Forlani",
                "username": "MauricioForlani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091313179152576512",
                "name": "Joenia Wapichana",
                "username": "JoeniaWapichana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73132455",
                "name": "kal",
                "username": "Kal_13_05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284964122531188743",
                "name": "Parrot seabra52",
                "username": "PSeabra52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258881610419748865",
                "name": "we'd be a walking disaster",
                "username": "ch40t1c0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287491114",
                "name": "Proyecto Yaguaret\u00e9",
                "username": "proyaguarete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37825304",
                "name": "Luiz Betenheuser Jr.",
                "username": "nuncaabandona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044279546370019329",
                "name": "Bruno Fonseca",
                "username": "Brunofo39743075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245938221",
                "name": "Ivan Zamorano",
                "username": "IvanZamorano30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3367743911",
                "name": "arthur de araujo lir",
                "username": "ArthurLir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252739161783762944",
                "name": "Fl\u00e1via Sotto Maior",
                "username": "flavia_maior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113533606247436289",
                "name": "Valor Investe",
                "username": "valorinveste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373202547",
                "name": "D\u00e9aCanedo",
                "username": "DeaCanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392204180308250624",
                "name": "Davi Lee Bang",
                "username": "DaviLeeBang1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016698991533285377",
                "name": "Paulo Roberto Melo Sampaio",
                "username": "prmelosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161051499",
                "name": "Mariana Neves",
                "username": "marianahneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "585737891",
                "name": "Adv e Consultoria",
                "username": "pedrorocha_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490737688",
                "name": "Math",
                "username": "OMatheusGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094382260248289280",
                "name": "Jota",
                "username": "Joaquimjot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189426595716567042",
                "name": "Renato da Terra",
                "username": "re_daterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755942132679139329",
                "name": "hel\u00f4",
                "username": "htscapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55624535",
                "name": "Wes",
                "username": "Wesllao_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947539965",
                "name": "Hugo Loss",
                "username": "hugo_loss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21747892",
                "name": "Tasso Azevedo",
                "username": "tassoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158025983",
                "name": "Leonel Generoso",
                "username": "LeonelGeneroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137791599",
                "name": "Alvaro Neiva",
                "username": "alvaro_neiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253084871242776576",
                "name": "Sobre golfinhos e soldadinhos!",
                "username": "amrodstef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "AndreLima_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31955045",
                "name": "Fabiana Mendes \ud83d\udea9",
                "username": "fabianamendesmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399573285344534530",
                "name": "Miretzki",
                "username": "miretzki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105567416208318464",
                "name": "Pierre",
                "username": "Pierre42571696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329213002051149824",
                "name": "Bancada Feminista do PSOL",
                "username": "bfeministapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006294667510599680",
                "name": "@mfurtado25",
                "username": "mfurtado251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137066492606996480",
                "name": "Natalia_Nunes",
                "username": "Natalia72586866",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125096596",
                "name": "Greyce Elias",
                "username": "greyceelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198004545",
                "name": "Andr\u00e9 Janones",
                "username": "AndreJanonesAdv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109847094649671692",
                "name": "Z\u00e9 Vitor",
                "username": "zevitor_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012223",
                "name": "Franco Cartafina",
                "username": "FrancoCartafina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353759770918985741",
                "name": "ca.mila",
                "username": "camilapteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384329765218398208",
                "name": "p",
                "username": "pplcdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048007783969378304",
                "name": "Teca",
                "username": "tecasensata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237372383570395136",
                "name": "Miriam \ud83d\udc89\u2764\ufe0f \ud83d\ude37 Os meios n\u00e3o me permitem desenhar.",
                "username": "mrbcreda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387110684337508359",
                "name": "cringe com del\u00edrios comunistas | #ForaNaro",
                "username": "gouveaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82088607",
                "name": "Keyllamar Pires",
                "username": "keyllamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300229856475729921",
                "name": "mavis",
                "username": "ensiferaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81088939",
                "name": "Enio Verri",
                "username": "enioverri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250089807",
                "name": "Diangela Menegazzi",
                "username": "di_menegazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115491533",
                "name": "Gr\u00e9gor Daflon #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "gregordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763790201198153728",
                "name": "@liliKarabina #Forabolsonaro",
                "username": "a_lima74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127614203",
                "name": "Carl\u00e3o de Oliveira",
                "username": "carlaodabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59490548",
                "name": "Guilherme Karam",
                "username": "guilherme_karam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38557351",
                "name": "fabs balvedi",
                "username": "f4bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596395138",
                "name": "Professora Liliam",
                "username": "profaliliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338486626461356032",
                "name": "arlete",
                "username": "arlete09657426",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571022799",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc, \ud835\udcd4\ud835\udcf5 \ud835\udcf9\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \u24b6\u262d",
                "username": "guialuzdetodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1400807677811474432",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswucuzvsqfk5a9cfbt9kzm4ao7lp",
        "oldest_id": "1399782395092557826",
        "result_count": 498
    }
}