{
    "data": [
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-01T17:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399782391842025487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "1141731024822554625",
            "created_at": "2021-06-01T17:38:22.000Z",
            "id": "1399782388075569155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Itatiaia pelos seus 32 anos! \nUma das cidades mais jovens do estado. Muito conhecida pelo seu ecoturismo, inclusive \u00e9 o lar do primeiro parque nacional brasileiro. \n\nMeu abra\u00e7o aos moradores desta querida cidade!\n\n#Itatiaia #Itatiaiense #LCGomes #RJ #ORioLevadoASerio https://t.co/ouWFK3rWze"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-06-01T17:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1399782210811555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/gLE1n7RmnY"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-06-01T17:36:50.000Z",
            "id": "1399782001956339717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HerpetologiadeAaZ Imantodes cenchoa\n\nDorme-dorme, mas na regi\u00e3o dessa foto, o pessoal carinhosamente batizaram ela de \"docinho\", porque \u00e9 uma serpente super d\u00f3cil e n\u00e3o-pe\u00e7onhenta.\n\nRegistro no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari (Alcin\u00f3polis, MS) https://t.co/dWylL4VqkU https://t.co/F6FttpEqps"
        },
        {
            "author_id": "109327066",
            "created_at": "2021-06-01T17:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 33,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399781944695705606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em plena semana do meio ambiente @ArthurLira_ quer passar a boiada na C\u00e2mara. Foi pautado como urg\u00eancia um PL q quer cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Permitir essa destrui\u00e7\u00e3o no \u00faltimo remanescente de Mata Atl\u00e2ntica no interior do Brasil \u00e9 crime! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/ynFuqLnCH4"
        },
        {
            "author_id": "1001251931812220928",
            "created_at": "2021-06-01T17:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399781877049958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1351682759761268739",
            "created_at": "2021-06-01T17:36:10.000Z",
            "id": "1399781834326790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO o parque nacional n\u00e3o pode sofrer esse golpe https://t.co/qZ1v41X8qw"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-06-01T17:36:08.000Z",
            "id": "1399781824046546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 407,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 121
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem importante papel para o Paran\u00e1 e para o Brasil, na contribui\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o de chuvas e na alimenta\u00e7\u00e3o de len\u00e7\u00f3is fre\u00e1ticos. Cort\u00e1-lo com uma estrada ser\u00e1 preju\u00edzo irrepar\u00e1vel para sua biodiversidade. #EstradadoColonon\u00e3o #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "360661048",
            "created_at": "2021-06-01T17:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14594698",
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "70799317",
                        "start": 113,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399781704215285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do ICMBio s\u00e3o feitos ref\u00e9ns em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Roraima https://t.co/lb0GN8Xfnu via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2021-06-01T17:35:33.000Z",
            "id": "1399781679221379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara pretende votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/QR5KCXGEGD"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399781662788096003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_ #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/FanNfxE7Cz"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-01T17:34:52.000Z",
            "id": "1399781506604847107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-06-01T17:34:47.000Z",
            "id": "1399781484060368897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 um dos maiores e mais preservados fragmentos de Mata Atl\u00e2ntica ainda restantes, \u00e9 patrim\u00f4nio mundial n\u00e3o pode deixar de existir pra servir meia d\u00fazia de fam\u00edlias! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/dFj0Px3sHe"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T17:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 63,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399781472869961731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A bancada do ecoc\u00eddio est\u00e1 t\u00e3o \u00e0 vontade com o boiadeiro-chefe @ArthurLira_ que quer aprovar urg\u00eancia para a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em plena Semana do Meio Ambiente. Esc\u00e1rnio. #PL984n\u00e3o https://t.co/OwY5Op2wq3"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:34:13.000Z",
            "id": "1399781344314544134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido!\n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399781250110525448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:32:45.000Z",
            "id": "1399780974544801797",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ https://t.co/wzNZCSjP5l"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-01T17:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399780973559128071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br! https://t.co/bBr3rYDhVm"
        },
        {
            "author_id": "121487322",
            "created_at": "2021-06-01T17:32:01.000Z",
            "id": "1399780789836038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL984Nao Basta de retrocesso! N\u00e3o a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, atrim\u00f4nio da UNESCO!"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-01T17:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "68313718",
                        "start": 31,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "259840707",
                        "start": 67,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 77,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399780685603299334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #PL984 vai contra decis\u00e3o do @STF_oficial e de posicionamento do @MPF_PGR, @ArthurLira_. A reabertura de uma estrada cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um crime com danos imensur\u00e1veis. #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/53Llbu3tVE"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399780643450535936",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-01T17:31:14.000Z",
            "id": "1399780594213605379",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984N\u00c3O https://t.co/3zIm2spkw9"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2021-06-01T17:30:48.000Z",
            "id": "1399780484209688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PL984N\u00e3o #parquenavionaldoigua\u00e7u #EstradaDoColonoNAO #Arayara  Temos que salvar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/AxiVs12k3o"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-01T17:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 13,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "61843152",
                        "start": 40,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 80,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399780477796499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 279,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "Pra variar o @ArthurLira_ quer VOTAR na @camaradeputados um projeto bizarro, do @depvermelho, nesta quarta-feira (2)!\n\nEles querem CORTAR ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nPrecisamos impedir mais esse retrocesso!\n\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/Qji0mkOZMJ"
        },
        {
            "author_id": "354387965",
            "created_at": "2021-06-01T17:30:31.000Z",
            "id": "1399780411115462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u #EstradaDoColonoNAO   https://t.co/jhPRjLXVTG"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-01T17:28:50.000Z",
            "id": "1399779988782698506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "441403574",
            "created_at": "2021-06-01T17:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "61843152",
                        "start": 51,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779883816046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em plena semana do meio ambiente entra na pauta da @camaradeputados o #PL984, q pretende cortar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e maior reserva ambiental da Mata Atl\u00e2ntica. \n\nFechem a porteira e parem a boiada! #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-06-01T17:27:54.000Z",
            "id": "1399779754115538952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-01T17:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "61843152",
                        "start": 21,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "39931528",
                        "start": 42,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "9571702",
                        "start": 58,
                        "username": "pt"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 112,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1072843395855470593",
                        "start": 127,
                        "username": "novonacamara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1399779718040281093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todos os canalhas da @camaradeputados, do @PSDBoficial ao @pt, com a cumplicidade dos marginais de sapat\u00eanis do @partidonovo30 @novonacamara, est\u00e3o tentando estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pra atender a meia d\u00fazia de marginais. Chega! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/ObJn3Hez1r"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779696397651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/SMCYGU1H0z"
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-06-01T17:27:11.000Z",
            "id": "1399779574540558338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O\""
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779559118102534",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O\nhttps://t.co/D3l974kVLc https://t.co/hEtQFQ1XiY"
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-06-01T17:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61843152",
                        "start": 120,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 194,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779520262160397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!\""
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-06-01T17:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779465425735687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-06-01T17:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779405967286278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 126,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399779258013212680",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O PL984, mais uma tentativa de reabrir a Estrada do Colono, contraria uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal do ano passado. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/XBKsbWUS4H"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778824154460162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/6JX2dJ2lfg"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:23:39.000Z",
            "id": "1399778682307231744",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udce2#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/SIDYzQW72P"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-01T17:23:34.000Z",
            "id": "1399778663680315394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ https://t.co/650lr8yAcY"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778544184606725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/OkTNfDpGyl"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "61843152",
                        "start": 139,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778501838901248",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#EstradaDoColonoN\u00c3O O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778462781562884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/9PL588VHPD"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 199,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778425351688200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. \n\n@ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! \n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/7iDVyTnEGg"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778413313933324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/4ucqjJRBaQ"
        },
        {
            "author_id": "3157700416",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "89091897",
                        "start": 18,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778377519845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive, cad\u00ea a @usina_itaipu  se pronunciando sobre isso??? Eles que cuidam do parque nacional e at\u00e9 AGR n\u00e3o falaram nada \n#PL984 #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778353520033795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/T8AO3EWya5"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-01T17:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778341897506818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778235441876998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/hrY1QOq8Zm"
        },
        {
            "author_id": "1399768616241872897",
            "created_at": "2021-06-01T17:21:31.000Z",
            "id": "1399778148775088134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando: o PL984 n\u00e3o s\u00f3 autoriza a abertura da Estrada do Colono no Parna Igua\u00e7u, como tamb\u00e9m cria um novo tipo de categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - a estrada parque. \n&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Potencial para mais estradas sendo abertas em outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. \n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-06-01T17:21:31.000Z",
            "id": "1399778146707296260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 330,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Trocar a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u e sua import\u00e2ncia por uma estrada que vai trazer preju\u00edzos e impactos negativos \u00e9 fruto de uma vis\u00e3o retr\u00f3grada, atrasada e imediatista. #EstradadoColonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3157700416",
            "created_at": "2021-06-01T17:21:04.000Z",
            "id": "1399778033544929282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plena semana do meio ambiente e \u00e9 urgente partir o parque nacional do Igua\u00e7u no meio, com uma estrada que s\u00f3 vai trazer riscos aos animais da regi\u00e3o, a flora e ao rio Igua\u00e7u! \n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 238,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399778021540835333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o https://t.co/eXt7CWvHPw"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-01T17:20:41.000Z",
            "id": "1399777938439086085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na pauta de amanh\u00e3 da C\u00e2mara est\u00e1 o PL984/2019, q prev\u00ea a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR. Vai provocar desmatamento, morte de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, perdas socioecon\u00f4micas e risco \u00e0 maior Est\u00e1 come\u00e7ando o twitta\u00e7o #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "14997517",
            "created_at": "2021-06-01T17:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 186,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 199,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399777753151463426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/abKa06zaRi"
        },
        {
            "author_id": "1387110684337508359",
            "created_at": "2021-06-01T17:19:30.000Z",
            "id": "1399777638294736900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada-parque \u00e9 o caminho rumo ao fim das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil.\n\n#PL984Nao | Parque Nacional do Igua\u00e7u | #Brasil | #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2021-06-01T17:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 11,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399777588793458699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O deputado @depvermelho quer easgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada ultrapassada! Uma verdadeira amea\u00e7a a um dos nossos maiores tesouros naturais. #PL984Nao https://t.co/s7c9STvHf9"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-01T17:18:28.000Z",
            "id": "1399777379963310089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 mais uma tentativa para enfraquecer as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! Rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u abre brechas para que o mesmo aconte\u00e7a em outras UC's! #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao https://t.co/pHBeQoidES"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-01T17:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399777310509838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/759v1cb4em"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399777257254797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 279,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoNAO https://t.co/ZH4DqZ9dVL"
        },
        {
            "author_id": "1010112045692477440",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:42.000Z",
            "id": "1399777188363259906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de Estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um retrocesso socioambiental! O #PL984 \u00e9 uma amea\u00e7a a biodiversidade, a Mata Atl\u00e2ntica e as On\u00e7as Pintadas. Parque Nacional do Igua\u00e7u protegido, j\u00e1! Essa boiada n\u00e3o passar\u00e1. #EstradaDoColonoNAO  \n#PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:38.000Z",
            "id": "1399777170751471619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/SHP9ZUVQwm"
        },
        {
            "author_id": "1399768616241872897",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:30.000Z",
            "id": "1399777137477959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deputado Vermelho e filhos possuem construtoras. Um deles concorreu em edital para recuperar rodovia de acesso ao parque nacional, e sua empresa est\u00e1 em \u00e1rea protegida por lei, \u00e0s margens do Rio Igua\u00e7u.\"\nhttps://t.co/eVTosLcrsU\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "944939656466051072",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:23.000Z",
            "id": "1399777104888307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_"
        },
        {
            "author_id": "3121027623",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399777042581893133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "18102706",
            "created_at": "2021-06-01T17:17:03.000Z",
            "id": "1399777021929136130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO #PL984Nao \n\nN\u00e3o queremos estradas cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! https://t.co/25qFXC1gls"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:48.000Z",
            "id": "1399776958465069063",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#EstradaDoColonoN\u00e3o A rodovia atravessa o trecho mais ecologicamente sens\u00edvel da \u00e1rea protegida da regi\u00e3o, habitada por esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada. Entenda: https://t.co/h73jDKWAjK"
        },
        {
            "author_id": "1375149416894636035",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:41.000Z",
            "id": "1399776930954723329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1375149416894636035",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776878534311938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "1303496629161517060",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1399776856853843969",
            "in_reply_to_user_id": "1303496629161517060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt; Destrui\u00e7\u00e3o de mata atl\u00e2ntica, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u;\n&gt; Perda de receita do ICMS ecol\u00f3gico \u00e0s cidades no entorno do parque;\n&gt; Mais desemprego, ca\u00e7a, atropelamento de animais, tr\u00e1fico de drogas e agrot\u00f3xicos;\n\n\u27a1\ufe0f Essa boiada n\u00e3o pode passar!  #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 143,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 156,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776849279045643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear a boiada! @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/JjaQgj56V5"
        },
        {
            "author_id": "441403574",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "61843152",
                        "start": 141,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776844526886913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. O Bioma mais amea\u00e7ado do pa\u00eds!\n\nMesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, q qr rasgar o parque com uma nova estrada. Mas o importante \u00e9 q a Copa Am\u00e9rica ser\u00e1 aqui!\n\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 180,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 193,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776813619060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! Participe do tuita\u00e7o, e pressione @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/GROUuhARJK"
        },
        {
            "author_id": "1329213002051149824",
            "created_at": "2021-06-01T17:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776802034401282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1375149416894636035",
            "created_at": "2021-06-01T17:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776729175109635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "1367047309",
            "created_at": "2021-06-01T17:15:41.000Z",
            "id": "1399776678168125443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Estrado do Colono vai aumentar a quantidade de crimes ambientais tais como: ca\u00e7a, pesca, queimada e desmatamento dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "1303496629161517060",
            "created_at": "2021-06-01T17:15:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1399776621423439873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrou ontem (31) na C\u00e2mara Federal requerimento para pautar em REGIME DE URG\u00caNCIA o #PL984 que prev\u00ea a reabertura da estrada do colono no meio da floresta do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoNAO https://t.co/W39IvfVJKF"
        },
        {
            "author_id": "1153663448779304960",
            "created_at": "2021-06-01T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 126,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776532231565316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984, mais uma tentativa de reabrir a Estrada do Colono, contraria uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal do ano passado. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/JjtQYdj6B8"
        },
        {
            "author_id": "158216669",
            "created_at": "2021-06-01T17:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776451226898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/6pl5gHlzRp"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-01T17:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776429445951494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/2smSZKSNUM"
        },
        {
            "author_id": "1153663448779304960",
            "created_at": "2021-06-01T17:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776422756073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1153663448779304960",
            "created_at": "2021-06-01T17:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776343630430214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1153663448779304960",
            "created_at": "2021-06-01T17:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776272302194691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:14:04.000Z",
            "id": "1399776270989381636",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/1marfvzhe4"
        },
        {
            "author_id": "3342454216",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:52.000Z",
            "id": "1399776222499028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1399776164139372550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o cabe boiada #EstradaDoColonoNAO https://t.co/34WAf1z78q"
        },
        {
            "author_id": "89682172",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:38.000Z",
            "id": "1399776162923040778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixem.o Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u em Paz. #EstradadoColonoNao"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17871562",
                        "start": 21,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "61843152",
                        "start": 157,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 231,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776146338762760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @socioambiental: O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17871562",
                        "start": 21,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 240,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776144912683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @socioambiental: Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, \u2026 https://t.co/iBs5zFRyEj"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "57430912",
                        "start": 21,
                        "username": "AmbientalFrente"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "61843152",
                        "start": 41,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 224,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 237,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776143537025026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @AmbientalFrente: A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/TbMC5YG6wB"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 21,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "61843152",
                        "start": 156,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 230,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776142379335682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @goura_nataraj: O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "43347078",
                        "start": 21,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776139489517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @sosma: Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/Jz441ID6zB"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776134401769477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: A proposta de rasgar um Parque Nacional, de todos os brasileiros, com uma estrada, por uma conveni\u00eancia local, \u00e9 inaceit\u00e1vel. Defender esse projeto na Semana do Meio Ambiente \u00e9 desrespeito e deboche. #EstradadoColonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2021-06-01T17:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "9317502",
                        "start": 135,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399776132254343181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos parques mais lindos que j\u00e1 vi. Que proposta rid\u00edcula!\n\nProjeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u @estadao:  https://t.co/hNxY5jyNzv"
        },
        {
            "author_id": "3342454216",
            "created_at": "2021-06-01T17:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775995968864258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. \n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/0asePgtiQL"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-06-01T17:12:02.000Z",
            "id": "1399775758273425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil \n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/YJRDtIi98S"
        },
        {
            "author_id": "1328396001359564800",
            "created_at": "2021-06-01T17:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 126,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775706473811970",
            "in_reply_to_user_id": "1328396001359564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984, mais uma tentativa de reabrir a Estrada do Colono, contraria uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal do ano passado. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/lwGVUQQ5VZ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775642384846857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/gXayPld3S8"
        },
        {
            "author_id": "1287491114",
            "created_at": "2021-06-01T17:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1399775516383719427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/81b8tHqRii"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:51.000Z",
            "id": "1399775463606820869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido!\n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/2GrO1qVMej"
        },
        {
            "author_id": "66391461",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:43.000Z",
            "id": "1399775430673059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/z9PAGz7ORh https://t.co/N02XuEw67h"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:27.000Z",
            "id": "1399775360091406341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade!\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/6UUTdByuVe"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:24.000Z",
            "id": "1399775348682899461",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Ruralistas querem pautar urg\u00eancia para projeto que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade (Unesco), onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u. E na Semana do Meio Ambiente! Vamos resistir! #PL984N\u00c3O! Entenda: https://t.co/OFNBQ9I9eR. \n\n\ud83d\udcf8 Hudson Garcia https://t.co/VmL5lAuQpH"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:17.000Z",
            "id": "1399775318454509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. \n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ https://t.co/IOJrxQFVys"
        },
        {
            "author_id": "760971773504524288",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:07.000Z",
            "id": "1399775278214299652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo! O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "760971773504524288",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775262871597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/b7durVz3Ct"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-06-01T17:10:00.000Z",
            "id": "1399775247721799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OhqFiQGxrk"
        },
        {
            "author_id": "1328396001359564800",
            "created_at": "2021-06-01T17:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775220014190596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_, N\u00c3O ao PL984! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1273009007570178054",
            "created_at": "2021-06-01T17:09:40.000Z",
            "id": "1399775165152743432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixem o Parque Nacional do Igua\u00e7u em paz! Essa boiada n\u00e3o vai passar! #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1328396001359564800",
            "created_at": "2021-06-01T17:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61843152",
                        "start": 120,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 194,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775095019782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!\""
        },
        {
            "author_id": "1328396001359564800",
            "created_at": "2021-06-01T17:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399775027902439431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:09:00.000Z",
            "id": "1399774996743036929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade!\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/HyTRxMcZsa"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774813430890498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O! https://t.co/WvaY7Jnb0N"
        },
        {
            "author_id": "1324875895123943425",
            "created_at": "2021-06-01T17:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 265,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774705704386563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ta sendo pautado essa semana um PL q propoe a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nSignifica rasgar o ultimo remanescente de mata atlantica naquela regiao, abrigos das \u00faltimas on\u00e7as pintadas, patrim\u00f4nio da humanidade.\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o\n@MidiaNINJA https://t.co/1l3fchXss4"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T17:07:42.000Z",
            "id": "1399774669729845252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e que pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984Nao https://t.co/jTT9LAjQG5"
        },
        {
            "author_id": "1288548320064004098",
            "created_at": "2021-06-01T17:07:37.000Z",
            "id": "1399774648133431309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estada do Colono N\u00e3o!\n #ForaSalles \n#EstradadoColonoN\u00e3o \nEm defesa da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774636687216648",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "63784694",
            "created_at": "2021-06-01T17:06:59.000Z",
            "id": "1399774487562833922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2021-06-01T17:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774399520256005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio.\n#EstradaDoColonoN\u00c3O\nOs danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. \n@ArthurLira_ , o #PL984 n\u00e3o pode passar! #PL984Nao https://t.co/sNPttGlisj"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774339914997769",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar! https://t.co/bkwTu86ngT"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-01T17:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774311674748933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:06:03.000Z",
            "id": "1399774254766473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/MV48xaMGBe"
        },
        {
            "author_id": "944939656466051072",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 237,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774122184527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:31.000Z",
            "id": "1399774121194659843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade!\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/PpMcfSPjT7"
        },
        {
            "author_id": "1399772162836373505",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 238,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774087208222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColono"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61843152",
                        "start": 24,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774049824292876",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Precisamos pressionar a @camaradeputados para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do #PL984, que quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio. Compartilhe #EstradaDoColonoN\u00c3O e #PL984N\u00e3o e envie um email para @ArthurLira_ em: presidencia@camara.leg.br e dep.arthurlira@camara.leg.br!"
        },
        {
            "author_id": "42104540",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:11.000Z",
            "id": "1399774036771672070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, um verdadeiro ataque \u00e0 maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica no sul do pa\u00eds! Pressione o Congresso Nacional! #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1010112045692477440",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:10.000Z",
            "id": "1399774034041135109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO \n\nEssa motosserra n\u00e3o vai passar. Queremos o Parque Nacional do Igua\u00e7u, preservado! https://t.co/nIpqHK6bMX"
        },
        {
            "author_id": "89178761",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 15,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774026751426561",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ArthurLira_ e @depvermelho est\u00e3o juntos para passar boiada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, abrindo uma estrada que vai beneficiar o deputado empreiteiro e prejudicar a natureza, o turismo e os empregos. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/n3MwgvRub0"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-06-01T17:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399774006383976451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar! https://t.co/45Q8Ex4k9r"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:04:51.000Z",
            "id": "1399773953485377543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade.\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/1gIKbLGxxa"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "61843152",
                        "start": 103,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 120,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773877367095303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u? #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO \n@ArthurLira_ @camaradeputados @depvermelho https://t.co/LdBetsm82B"
        },
        {
            "author_id": "1399768616241872897",
            "created_at": "2021-06-01T17:04:22.000Z",
            "id": "1399773831049449479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O FAZ SENTIDO COLOCAR UMA ESTRADA (!!!!) NO MEIO DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:04:09.000Z",
            "id": "1399773777941127175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/c6rGQNaSQd"
        },
        {
            "author_id": "146316540",
            "created_at": "2021-06-01T17:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 174,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 187,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1399773745917616129",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados n\u00e3o mexam com o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nNosso meio ambiente j\u00e1 anda t\u00e3o degredado e vcs ainda inventam essa?!?!\n#baixaria\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o \n\n@ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "1313898709390946304",
            "created_at": "2021-06-01T17:03:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1399773713944485893",
            "in_reply_to_user_id": "1313898709390946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 ORGANIZA\u00c7\u00c3O CRIMINOSA PARTIDO COMUNISTA CHIN\u00caS, TEM AGENTES AOS MILHARES  NO  BRASIL, ASSIM TAMB\u00c9M COMO CUBA.\n\nPR\u00d3XIMO A MINHA CASA TEM UM INTELECTUAL CUBANO, TRAGO PELA REDE PRA BH, QUE \u00c9 MULT ESPI\u00c3O EM UM PARQUE MUNICIPAL EM BH DO TERRORISTA HESBOL\u00c1, ALEXANDRE   KAIU KAIU. https://t.co/bF0lVfm3BI"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T17:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 203,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773712409411590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 316,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. \nOs danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar! #PL984Nao https://t.co/YHkRVWC7iO"
        },
        {
            "author_id": "1385302158371917826",
            "created_at": "2021-06-01T17:03:44.000Z",
            "id": "1399773672659947532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salve a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1382457533353312258",
            "created_at": "2021-06-01T17:03:41.000Z",
            "id": "1399773657795268611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade!!\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o https://t.co/N3WalXdnIe"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 122,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 135,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "61843152",
                        "start": 148,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773627629850625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO \n@ArthurLira_ @depvermelho @camaradeputados https://t.co/CTvMfaVZ0J"
        },
        {
            "author_id": "93224178",
            "created_at": "2021-06-01T17:03:26.000Z",
            "id": "1399773595082108930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se aprovada provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares do parque nacional\n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/HurCoClVp3"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:57.000Z",
            "id": "1399773476265791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 418,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 203
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/Z4kawJwwdy"
        },
        {
            "author_id": "1209298065825443841",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:48.000Z",
            "id": "1399773436755517443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O\""
        },
        {
            "author_id": "1209298065825443841",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773369797693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "1376613282749034499",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:26.000Z",
            "id": "1399773344250183688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade reconhecido pela Unesco\n#PL984N\u00c3O\n#EstradadoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773323412844552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/rnKMmP83i7"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 228,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773303817093124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/ujtfBgF9vw"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773071037415425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/g6D9RiLs6Y"
        },
        {
            "author_id": "1399768616241872897",
            "created_at": "2021-06-01T17:01:09.000Z",
            "id": "1399773022463180803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma estrada no meio de unidade de conserva\u00e7\u00e3o significa: acesso facilitado a ca\u00e7adores, atropelamentos, lixo, invas\u00e3o por esp\u00e9cies ex\u00f3ticas, desmatamento\no que n\u00e3o significa: qualquer coisa que come\u00e7a com eco\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2021-06-01T17:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "61843152",
                        "start": 22,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 231,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 244,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772991467229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 255,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "COME\u00c7OU O TUITA\u00c7O!\n\nA @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! \n\nUse as hashtags \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o \n\nMarquem \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n@ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/JoxKB6Bg4m"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772907576909826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/mPn7bK2r28"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772869220052999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/OQvTwf1o3S"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:22.000Z",
            "id": "1399772824085188611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1032,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 202
            },
            "text": "A proposta de rasgar um Parque Nacional, de todos os brasileiros, com uma estrada, por uma conveni\u00eancia local, \u00e9 inaceit\u00e1vel. Defender esse projeto na Semana do Meio Ambiente \u00e9 desrespeito e deboche. #EstradadoColonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "944939656466051072",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772803948322820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/h0LGxIuyfb"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772782121074689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "1277364149710917632",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:02.000Z",
            "id": "1399772739158745092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/LUdNtFBrhs"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-01T16:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 232,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772724260749314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma quest\u00e3o j\u00e1 definida pela justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Vc vai permitir  @ArthurLira_ ? #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/AKRC0V66Cu"
        },
        {
            "author_id": "246930074",
            "created_at": "2021-06-01T16:57:44.000Z",
            "id": "1399772163150843911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#PL984N\u00c3O este projeto de lei permite a abertura da estrada do \u201ccolono\u201d no Parque Nacional do Igua\u00e7u, um crime sem precedentes na hist\u00f3ria da segunda unidade de conserva\u00e7\u00e3o (criada no Brasil em 1939) e uma das mais conhecidas no mundo.\n#PL984Nao https://t.co/DP1tKW2p37"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-06-01T16:53:26.000Z",
            "id": "1399771080663969793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio vai ser votado na C\u00e2mara dos Deputados, em regime de urg\u00eancia https://t.co/k283AtQN6P"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T16:52:40.000Z",
            "id": "1399770885238689794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui 10 minutos! Twitta\u00e7o contra a abertura de uma rodovia no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/vufbZnHWjd"
        },
        {
            "author_id": "2285849875",
            "created_at": "2021-06-01T16:45:21.000Z",
            "id": "1399769044442484739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO \nContra PL 984/2019, pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:44:33.000Z",
            "id": "1399768842553995266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diga N\u00e3o ao projeto de destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/7QSQ3k7GUW"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-01T16:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 263,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399768830918934531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados paranaenses fizeram e fazem carreira defendendo ataque a 1 dos maiores patrim\u00f4nios brasileiros.  Pq. Nac. do Igua\u00e7u em perigo! Proj de estrada que corta o Pq ao meio ser\u00e1 votado na C\u00e2mara dos Deputados, em regime de urg\u00eancia https://t.co/JofMtX9SDF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-06-01T16:41:01.000Z",
            "id": "1399767954699526154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u merece respeito\n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "246091833",
            "created_at": "2021-06-01T16:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90368802",
                        "start": 4,
                        "username": "MINI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399767609374031878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obg @mini.sant pelas fotoss \ud83d\udc9a em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/Iv9GxaxbJQ"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-06-01T16:39:27.000Z",
            "id": "1399767560120373256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canalhice inomin\u00e1vel destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/0iZVDzt6OE"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-01T16:34:45.000Z",
            "id": "1399766378874294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tuita\u00e7o hoje, 1/6, \u00e0s 14h!! #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u em perigo: diga N\u00c3O ao projeto de rodovia q pode cortar esta reserva ao meio! https://t.co/asrCshoMkr O #PL984N\u00e3o vai facilitar desmatamento, ca\u00e7a, tr\u00e1fico de armas e drogas e impacto social e no turismo. #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/BtcxMw9kgb"
        },
        {
            "author_id": "1151011908",
            "created_at": "2021-06-01T16:34:04.000Z",
            "id": "1399766206459097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 14h, tem tuita\u00e7o contra o Projeto de Lei que prev\u00ea a reabertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nParticipe comentando com a hashtag #EstradaDoColonoNAO https://t.co/hqBfeRRJyk"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:33:30.000Z",
            "id": "1399766061604605960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, ajudem o tuita\u00e7o contra a reabertura da famosa Estrada do Colono, que quer cortar fora um peda\u00e7o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Isso \u00e9 um projeto vergonhoso, passando boiada mesmo! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/taEm1bbH85."
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2021-06-01T16:19:52.000Z",
            "id": "1399762632408801281",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1937, o munic\u00edpio tornou-se sede do primeiro parque nacional do Brasil, que abriga cachoeiras, trilhas e o Pico das Agulhas Negras o ponto culminante do estado do Rio de Janeiro e o quinto mais alto do Brasil, com 2.791metros.\nParab\u00e9ns, Itatiaia!\n#Itatiaia #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:18:11.000Z",
            "id": "1399762209014698002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio mundial, milhares de esp\u00e9cies de animais, insetos, plantas, peixes, anf\u00edbios etc... N\u00c3O DESTRUA!! \u00e9 um tesouro! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/7hqBAoRUDJ"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:16:40.000Z",
            "id": "1399761826519396359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Prote\u00e7\u00e3o a uma das maiores \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica que restam no mundo! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/CpEjjkG7Be"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2021-06-01T16:12:04.000Z",
            "id": "1399760669252194309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL984N\u00e3o #parquenavionaldoigua\u00e7u #Arayara  Temos que Salvar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/5I2jjorLFh"
        },
        {
            "author_id": "711194207130624000",
            "created_at": "2021-06-01T16:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "14594698",
                        "start": 101,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "70799317",
                        "start": 114,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399759786539880451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/r4zxhTa3xp via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-06-01T16:06:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1399759202420146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brigadistas do ICMBio s\u00e3o feitos ref\u00e9ns por criminosos em Roraima \n\n[Garimpeiros ilegais atuando nos territ\u00f3rios yanonamis?!]\n\nAs informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta de que oito pessoas, que usavam capuz, entraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1\"\n\nhttps://t.co/xSeJePNWen"
        },
        {
            "author_id": "1295702319028473856",
            "created_at": "2021-06-01T16:05:19.000Z",
            "id": "1399758969829220367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que hoje \u00e9 um grande dep\u00f3sito de lixo ser\u00e1 transformado em parque municipal, com investimentos na ordem de R$ 9,5 mi. Leia mat\u00e9ria completa em https://t.co/9Fzun1kBH8 https://t.co/DbNlYDW8gf"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-06-01T16:03:56.000Z",
            "id": "1399758621144199170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EvGf5D3pxM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-01T16:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "22914738",
                        "start": 239,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399757803674378249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O projeto cria uma categoria nova de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a estrada-parque. Com isso, ela possibilita a reabertura de uma estrada ilegal que cortava um trecho de 18 km de floresta protegida desde 1939, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/0NavY8dFhv"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-06-01T16:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399757637806440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/fW9IqqgETr"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-06-01T16:00:00.000Z",
            "id": "1399757633708494850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/1O5Xx6QHdD"
        },
        {
            "author_id": "14982499",
            "created_at": "2021-06-01T15:55:54.000Z",
            "id": "1399756602308235271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A boiada passando solta no Paran\u00e1: N\u00e3o a reabertura da Estrada Parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #PL984Nao https://t.co/e0ZtuwqpUh"
        },
        {
            "author_id": "1180781096482594817",
            "created_at": "2021-06-01T15:48:48.000Z",
            "id": "1399754814104522755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAGN\u00cdFICA BAS\u00cdLICA ROMANA DE 2.000 ANOS REVELADA EM ASHKELON\nO Parque Nacional de Tel Ashkelon passou recentemente por extenso trabalho de desenvolvimento durante o qual revelou uma magn\u00edfica bas\u00edlica de 2.000 anos que \u00e9 a maior de seu tipo em Israel.\n\nhttps://t.co/gEt8sYfLUT https://t.co/pgYP6PNTQ1"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-01T15:48:29.000Z",
            "id": "1399754735020916746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ https://t.co/qJGAbrlvNr"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-01T15:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 197,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399753995774840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/zHf2W9uzrK"
        },
        {
            "author_id": "62209127",
            "created_at": "2021-06-01T15:43:31.000Z",
            "id": "1399753485701238788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por volta das 16 h do dia 31/05/2021, oito  garimpeiros encapuzados adentraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima,  fizeram ref\u00e9m 03 brigadistas prestadores de servi\u00e7o que estavam na base..."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T15:43:29.000Z",
            "id": "1399753476704456715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!!\n\nTwitta\u00e7o contra o PL 984/2019 - que quer abrir uma rodovia dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\n14h junte-se a n\u00f3s para barrar esse retrocesso!\n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-06-01T15:39:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1399752472466448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Imagens captadas no Miradouro do Vale do Inferno ver o Sol nascer, a iluminar  a nossa Coimbra.\nJ\u00e1 com o dia em claro partimos para a \u201cLivraria do Mondego\u201d, que \u00e9 um monumento natural.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/x8FBqBtLOX\n\n#MaisPortugal #Portugal #Coimbra #Penacova https://t.co/2I4qmqzXRO"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T15:38:14.000Z",
            "id": "1399752153313513473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u N\u00c3O ser\u00e1 rasgado ao meio!\n#EstradaDoColonoNAO #PL984NAO https://t.co/8CbapExquh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T15:33:54.000Z",
            "id": "1399751065659076614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,27 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 17 de maio de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 5,37 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-06-01T15:28:49.000Z",
            "id": "1399749782948614145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira-dama participa de a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Chandless https://t.co/5VZMoBmFNJ"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-06-01T15:20:14.000Z",
            "id": "1399747625021214727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra Opera\u00e7\u00e3o Voo T\u00f3xico para apurar uso de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes\nA Pol\u00edcia Federal deflagrou hoje (1/6) a Opera\u00e7\u00e3o \u201cVoo T\u00f3xico\u201d, que investiga a pr\u00e1tica de pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em\n\nhttps://t.co/Iv1o1V26Dj https://t.co/eUVm1HkdMj"
        },
        {
            "author_id": "1230138717618216960",
            "created_at": "2021-06-01T15:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "53064246",
                        "start": 13,
                        "username": "edugoldenberg"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "48298703",
                        "start": 171,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399745087702245380",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @edugoldenberg Ent\u00e3o venham ver os pr\u00e9dios que est\u00e3o sendo constru\u00eddos no Parque Estadual da Chacrinha e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Bairro Peixoto...vamos @eduardopaes?!"
        },
        {
            "author_id": "487117518",
            "created_at": "2021-06-01T15:07:50.000Z",
            "id": "1399744504354254850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/oEoYc5itCv"
        },
        {
            "author_id": "96830523",
            "created_at": "2021-06-01T15:00:10.000Z",
            "id": "1399742576496893959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono interfere diretamente na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7a a biodiversidade de uma das maiores reservas ambientais do mundo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um patrim\u00f4nio ambiental e tur\u00edstico e precisa ser defendido! \n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1271214739830575104",
            "created_at": "2021-06-01T14:58:39.000Z",
            "id": "1399742191543767043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/vSzOGTccTV"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-01T14:58:21.000Z",
            "id": "1399742117044490240",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mico-le\u00e3o-dourado \u00e9 o s\u00edmbolo do Parque Natural Municipal localizado em Tamoios. A \u00e1rea com 645 hectares conta uma vegeta\u00e7\u00e3o \u00fanica e animais t\u00edpicos da Mata Atl\u00e2ntica brasileira que est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 0,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399740166084911104",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goura_nataraj N\u00e3o h\u00e1 estrada!!! A proposta \u00e9 de desmatar um Parque Nacional Patrim\u00f4nio da Humanidade! https://t.co/NWxScvSepO"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "171624786",
                        "start": 11,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399739371998359552",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @GadelhaMarina N\u00e3o h\u00e1 estrada! Essa \u00e9 uma proposta para desmatar um Parque Nacional https://t.co/mTbUot9bFD"
        },
        {
            "author_id": "109316995",
            "created_at": "2021-06-01T14:42:35.000Z",
            "id": "1399738151208468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em mem\u00f3ria de Teresa Urban: deixem o Parque Nacional do Igua\u00e7u Sul em paz!! #PL984N\u00c3O https://t.co/QZIxa1XqIb"
        },
        {
            "author_id": "109316995",
            "created_at": "2021-06-01T14:41:35.000Z",
            "id": "1399737899105587206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada do Colono FORA do Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL984N\u00c3O https://t.co/cZ6XPVOLWe"
        },
        {
            "author_id": "109316995",
            "created_at": "2021-06-01T14:40:21.000Z",
            "id": "1399737587183587331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u corre perigo!! #PL984N\u00c3O https://t.co/DIWWKVjwq2"
        },
        {
            "author_id": "297221165",
            "created_at": "2021-06-01T14:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399737449467678724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "109316995",
            "created_at": "2021-06-01T14:39:09.000Z",
            "id": "1399737284480622595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL984N\u00c3O estrada do colono em um Parque Nacional: NUNCA!!! https://t.co/EVeZzrSDvN"
        },
        {
            "author_id": "93699677",
            "created_at": "2021-06-01T14:38:25.000Z",
            "id": "1399737099989966852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 16 h do dia 31/05/2021, oito  garimpeiros encapuzados adentraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima,  fizeram ref\u00e9m os 03 brigadistas prestadores de servi\u00e7o que estavam na base e levaram todos os materiais que haviam sido apreendidos na opera\u00e7\u00e3o de"
        },
        {
            "author_id": "237050680",
            "created_at": "2021-06-01T14:37:22.000Z",
            "id": "1399736835920773128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele utinga de lei. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/E5Q2SWx8fg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-01T14:36:46.000Z",
            "id": "1399736687920660481",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas! As unidades contempladas s\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre, o Parque Nacional da Chapada das Mesas, as florestas nacionais de Passa Quatro  e de Sobral, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o da Serra da Meruoca. \ud83d\udccd https://t.co/fBUfYprmbl https://t.co/OAbcpvTlxe"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:35:40.000Z",
            "id": "1399736409553092608",
            "in_reply_to_user_id": "95253000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@requiaopmdb @requiaopmdb, por favor, nos ajude! Realmente a estrat\u00e9gia \u00e9 desviar a aten\u00e7\u00e3o! A amea\u00e7a est\u00e1 agora no Paran\u00e1, com a boiada atacando o Parque Nacional do Igua\u00e7u usando a fal\u00e1cia da Estrada Parque! Em mem\u00f3ria da nossa guerreira Teresa Urban #EstradaDoColonoNAO https://t.co/2M68bx18KO"
        },
        {
            "author_id": "1009852987034959877",
            "created_at": "2021-06-01T14:30:00.000Z",
            "id": "1399734985238614018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende redes de pesca irregulares em opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Marinha da Lagoa de Jequi\u00e1 da Praia https://t.co/km38ixSRyU"
        },
        {
            "author_id": "226581345",
            "created_at": "2021-06-01T14:29:52.000Z",
            "id": "1399734950715396104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoNAO https://t.co/DtUO35diZO"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2021-06-01T14:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "9317502",
                        "start": 73,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399734294893977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u @estadao:  https://t.co/rB7MliSoRA"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "141817380",
                        "start": 8,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399732475698495492",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta @Anitta, voc\u00ea \u00e9 maravilhosa como a natureza do Brasil, que hoje est\u00e1 t\u00e3o amea\u00e7ada! Por favor, nos ajude a evitar que desmatem o Parque Nacional do Igua\u00e7u e que matem as on\u00e7as!!! #EstradaDoColonoNAO . https://t.co/EJf0GphZuy"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T14:17:57.000Z",
            "id": "1399731949032415235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "N\u00e3o vamos deixar passar mais essa boiada!! C\u00e2mara dos Deputados pautou para esta quarta-feira (2) um projeto que pretende cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds. #PL984Nao \n\nhttps://t.co/yHdKJHdi9V"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-01T14:13:27.000Z",
            "id": "1399730816377307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 247,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "A \u00fanica proposta \u00e9 DESTRUIR!\nO MMA quer revisar as categorias das UCs, fragilizando medidas protetivas de diversas \u00e1reas e, paralelamente, a C\u00e2mara quer votar  com urg\u00eancia um projeto q libera a ABERTURA de uma ESTRADA NO MEIO do\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nhttps://t.co/F6oeiLfmMt"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-06-01T14:11:20.000Z",
            "id": "1399730283683975176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #pvnecess\u00e1rio #EstradadoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/6PsVuUgauH"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14128609",
                        "start": 12,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399729917735153664",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @felipeneto, o Parque Nacional do Igua\u00e7u te ama tamb\u00e9m e est\u00e1 sob amea\u00e7a! Por favor, nos ajude a evitar mais essa \"boiada\"! https://t.co/aJA1xisImG"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2021-06-01T14:08:24.000Z",
            "id": "1399729548023959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira-dama participa de a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Chandless https://t.co/uBEP3SynpG https://t.co/KTvHfAS0ab"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-06-01T14:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "900348469",
                        "start": 138,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399727892683165699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exclus\u00e3o Social e Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GBNIKAgSTF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-01T14:00:33.000Z",
            "id": "1399727570522943493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores refor\u00e7a questionamentos sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/5eGhHumeqj"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-01T14:00:32.000Z",
            "id": "1399727568329314310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores refor\u00e7a questionamentos sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/K2tbk1pYXN"
        },
        {
            "author_id": "568850340",
            "created_at": "2021-06-01T13:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "9317502",
                        "start": 73,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399726868618743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u @estadao:  https://t.co/UBF4etlKm3"
        },
        {
            "author_id": "1114576064800489472",
            "created_at": "2021-06-01T13:55:14.000Z",
            "id": "1399726234603491341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oqaf hikary miku?\n\nmulheres s\u00e3o objetos? voc\u00ea \u00e9 um objeto? \n\nvenha, vamos ao parque municipal natural do gericin\u00f3, voc\u00ea precisa dedilhar uma grama."
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2021-06-01T13:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "9317502",
                        "start": 223,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399723772605784068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque das cataratas, onde esse tipo de interven\u00e7\u00e3o \u00e9 proibido. Estrada foi fechada h\u00e1 mais de 20 anos, justamente por causa dos danos ambientais.\n@estadao:  https://t.co/thPSTb7nxA"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T13:37:27.000Z",
            "id": "1399721759419609093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada do Colono \u00e9 desmatamento em Parque Nacional. N\u00e3o h\u00e1 mais estrada!!! https://t.co/4nvyiSk3kU"
        },
        {
            "author_id": "1278447085357064202",
            "created_at": "2021-06-01T13:29:29.000Z",
            "id": "1399719755104370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina do parque nacional que corrigiu os turista sem m\u00e1scara sem no\u00e7\u00e3o no bus, fica a\u00ed minha admira\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1323132710",
            "created_at": "2021-06-01T13:29:05.000Z",
            "id": "1399719654889775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse menino tem muita coragem de vim caminhar essa hora dessas no parque municipal, Deus me livre. O sol quente do cara\u00ed KKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-01T13:20:38.000Z",
            "id": "1399717525739520005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra Opera\u00e7\u00e3o Voo T\u00f3xico para apurar uso de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/HDklqmMauX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-01T13:00:42.000Z",
            "id": "1399712512006934535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas! As unidades contempladas s\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre, o Parque Nacional da Chapada das Mesas, as florestas nacionais de Passa Quatro e de Sobral, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o da Serra da Meruoca. \ud83d\udccc https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/cd1JwkvgXk"
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:50:58.000Z",
            "id": "1399710061891555335",
            "in_reply_to_user_id": "1252967270420226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta altera a Lei 9.985, de 18 de julho de 2000, para criar a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:49:34.000Z",
            "id": "1399709707179278344",
            "in_reply_to_user_id": "1252967270420226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodovia proposta atravessa o trecho mais ecologicamente sens\u00edvel da \u00e1rea protegida da regi\u00e3o, habitada por esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada, e representa mais um severo retrocesso para a pol\u00edtica ambiental brasileira."
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:49:16.000Z",
            "id": "1399709631170105348",
            "in_reply_to_user_id": "1252967270420226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do Dia Mundial do Meio Ambiente, comemorado em 5 de junho, a C\u00e2mara dos Deputados pautou para esta quarta-feira (2) um projeto que pretende cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:48:44.000Z",
            "id": "1399709498458128387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana em que \u00e9 comemorado o Dia do Meio Ambiente, C\u00e2mara pretende votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u + https://t.co/0QFnCRWuNQ"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-06-01T12:45:44.000Z",
            "id": "1399708745475760131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hyperon, a \u00e1rvore e o ser vivo mais alto do planeta, mede 115,85 metros de altura e \u00e9 uma Sequ\u00f3ia Sempervirens de aproximadamente 800 anos, para se ter uma ideia, o pr\u00e9dio do Big Ben tem apenas 96 metros de altura.\n\nFoto: Parque Nacional Redwood, S\u00e3o Francisco. https://t.co/Vg069Gkm8k"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-06-01T12:36:12.000Z",
            "id": "1399706344027049992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Travessia do Rancho Ca\u00eddo oferece paisagens deslumbrantes como esta. A caminhada liga a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia (Planalto) a Regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1. S\u00e3o cerca de 27 km percorridos em dois dias. https://t.co/zySTvf3fOx"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-01T12:35:15.000Z",
            "id": "1399706106868518913",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1749,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 277
            },
            "text": "Ontem, perto das 16h, 8 GARIMPEIROS encapuzados invadiram a base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima,  fizeram ref\u00e9m os 3 brigadistas prestadores de servi\u00e7o q estavam na base e levaram os materiais apreendidos na opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada h\u00e1 duas semanas na UC\n2/6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-01T12:20:44.000Z",
            "id": "1399702450471424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fcCUtPVdXd"
        },
        {
            "author_id": "255643501",
            "created_at": "2021-06-01T12:18:55.000Z",
            "id": "1399701995867590658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base de dados do DNIT prev\u00ea expans\u00e3o da BR-364 dentro de unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IAOzcd5Lhx"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-06-01T12:18:21.000Z",
            "id": "1399701853269544973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Ramiro \u00e9 o guardi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca, que abriga surpreendente conjunto de monumentos subterr\u00e2neos em S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s\nhttps://t.co/FVkwoat5DL"
        },
        {
            "author_id": "619454635",
            "created_at": "2021-06-01T12:16:52.000Z",
            "id": "1399701480559591431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o presente de hj foi ver DE NOVO gente mais do que atolada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, NADA pode estragar o dia!!!"
        },
        {
            "author_id": "769840947924443136",
            "created_at": "2021-06-01T12:03:32.000Z",
            "id": "1399698124596203523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/y3PwIXChdV"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-01T11:59:34.000Z",
            "id": "1399697124158324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 uma das maiores amea\u00e7as relacionadas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o no momento. Imperativo impedir que aconte\u00e7a. https://t.co/TEfTzaLf8d"
        },
        {
            "author_id": "221592597",
            "created_at": "2021-06-01T11:55:42.000Z",
            "id": "1399696150538694669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sei que hoje tem CPI e tal, mas chamo aten\u00e7\u00e3o para outra coisa que tem acontecido na C\u00e2mara: a cada dia de CPI, uma pauta pol\u00eamica \u00e9 votada. Hoje querem abrir a Estrada do Colono no Parque Nacional Igua\u00e7u. Ambientalistas alertam p/ riscos grav\u00edssimos!"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-01T11:44:23.000Z",
            "id": "1399693304460087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome da opera\u00e7\u00e3o faz refer\u00eancia \u00e0s condutas praticadas pelos investigados, que, a cada voo realizado pr\u00f3ximo \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, causavam mais preju\u00edzos ao meio ambiente. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da Pol\u00edcia Federal no Acre."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-01T11:43:46.000Z",
            "id": "1399693147572146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os investigados responder\u00e3o pelos crimes de dano \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (art. 40, Lei 9.605/98) e utiliza\u00e7\u00e3o de produto t\u00f3xico em desacordo com as exig\u00eancias estabelecidas em lei (art. 56, Lei 9.605/98), que somadas as penas, podem chegar at\u00e9 9 anos de reclus\u00e3o, mais multa."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-01T11:39:44.000Z",
            "id": "1399692134299668482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal no Acre deflagrou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (1) a opera\u00e7\u00e3o \u201cVoo T\u00f3xico\u201d, que investiga a pr\u00e1tica de pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em propriedades rurais pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, no munic\u00edpio de Xapuri (AC)."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T11:33:19.000Z",
            "id": "1399690521547657219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 19 de maio de 2021 o desmatamento de 0,47 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,11 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2021-06-01T11:28:51.000Z",
            "id": "1399689395385651206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pautado essa semana um PL q prop\u00f5e a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as cataratas do Igua\u00e7u, que vai desmatar 20 hectares e floresta.\nIsso em plena semana no meio ambiente! Enquanto a prioridade deveria salvar vidas, n\u00e3o destruir! Q vergonha https://t.co/27gjLKB0Ao"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2021-06-01T11:22:19.000Z",
            "id": "1399687750882934788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83c\udd98Na #SemanadoMeioAmbiente, h\u00e1 um pedido de urg\u00eancia para vota\u00e7\u00e3o de um projeto de lei que libera a constru\u00e7\u00e3o de estradas dentro de unidades de conserva\u00e7\u00e3o! O primeiro alvo? O Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lutaremos para impedir que\u00a0v\u00e1 ao plen\u00e1rio. #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/hD5YALS6Od"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-01T11:10:16.000Z",
            "id": "1399684720208842755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-06-01T10:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 206,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "48298703",
                        "start": 222,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399676918434353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o hoje cedo desfazendo constru\u00e7\u00f5es em condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea dominada por grupos criminosos organizados em Vargem Grande. Mais uma obra ilegaliz\u00e1vel em \u00e1rea protegida bem no cora\u00e7\u00e3o da natureza. @Prefeitura_Rio @eduardopaes firme na defesa dura do Meio Ambiente \ud83d\udc4a\ud83d\udc9a https://t.co/fIXXFw4kPl"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-06-01T10:39:05.000Z",
            "id": "1399676869868408833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na SEMANA DO MEIO AMBIENTE tem deputado querendo votar a urg\u00eancia de um projeto de lei que abre uma estrada para passar a boiada (e a madeira e a soja) no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02 https://t.co/Mm0d84uQYc"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-06-01T09:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "101524444",
                        "start": 0,
                        "username": "JoanmiMmc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399664147147767808",
            "in_reply_to_user_id": "153040666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoanmiMmc Se estiveres em Tiran\u00eb, para al\u00e9m da Pra\u00e7a ou Shesi Skenderbej, obrigada visita do Parque Nacional de Dajti. Apanha o telef\u00e9rico e almo\u00e7a ou janta no restaurante Ballkoni Dajtit numa mesa panor\u00e2mica na que vais ver toda Tirana. Depois toma um caf\u00e9 ou o que quiseres no Dajti..."
        },
        {
            "author_id": "86966879",
            "created_at": "2021-06-01T09:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399661402906939396",
            "in_reply_to_user_id": "51582409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi Deveria come\u00e7ar pelo parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "332850030",
            "created_at": "2021-06-01T09:22:28.000Z",
            "id": "1399657588988551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ser\u00e1 votado a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Pico do Frade, uma iniciativa do executivo."
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-06-01T07:20:11.000Z",
            "id": "1399626816411869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/R1r4cdpDsf"
        },
        {
            "author_id": "142913949",
            "created_at": "2021-06-01T07:03:44.000Z",
            "id": "1399622674821812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04:02 - achei um tweet de 2013 de uma frase que li pichada na virada cultural do parque municipal, inclusive um rol\u00ea bem dahora https://t.co/dvTa3hNXOo"
        },
        {
            "author_id": "1162375803235119105",
            "created_at": "2021-06-01T06:44:16.000Z",
            "id": "1399617776654901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de santa teresa, e cheio de flores e plantinhas, aquele lugar e perfeito! https://t.co/aAO8ks8CQB"
        },
        {
            "author_id": "56490007",
            "created_at": "2021-06-01T05:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399599751209918464",
            "in_reply_to_user_id": "51582409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi Por que n\u00e3o come\u00e7ar pelas grades do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "2852314863",
            "created_at": "2021-06-01T03:55:40.000Z",
            "id": "1399575348782710788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses FDP querem abrir estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nLEMBRANDO QUE O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U \u00c9 UM PATRIMONIO NATURAL DA HUMANIDADE!\nESSA ESTRADA, AL\u00c9M DE FAZER O PARQUE PERDER O T\u00cdTULO AINDA CAUSA DESMATAMENTO E PERIGO PARA OS ANIMAIS!"
        },
        {
            "author_id": "880100805541597184",
            "created_at": "2021-06-01T02:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1283397221480882176",
                        "start": 0,
                        "username": "reasonsfenrys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399561053789433868",
            "in_reply_to_user_id": "1283397221480882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reasonsfenrys Eles gravaram no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2021-06-01T01:38:59.000Z",
            "id": "1399540950855303179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio divulga Processo Seletivo para Floresta Nacional em Sobral e Meruoca https://t.co/dDg3PFKzDI"
        },
        {
            "author_id": "1091376119230722048",
            "created_at": "2021-06-01T01:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 0,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399537290251321347",
            "in_reply_to_user_id": "1328890597000798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 203,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oonatureza Duas placas tect\u00f4nicas que separam a Am\u00e9rica do Norte  da Eur\u00e1sia.\n\nFoto tirada no Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "991284260765085697",
            "created_at": "2021-06-01T01:22:52.000Z",
            "id": "1399536894791372803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998)\" (STJ, 5\u00aa Turma, REsp 1.925.717-SC, j. 25/05/2021, Info 698). https://t.co/LIHW6sOw0E"
        },
        {
            "author_id": "229904148",
            "created_at": "2021-06-01T00:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1288415525933142016",
                        "start": 0,
                        "username": "VictorLundqvis6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399524993382424579",
            "in_reply_to_user_id": "1288415525933142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorLundqvis6 Nova Igua\u00e7u, cachoeiras do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "100580747",
            "created_at": "2021-06-01T00:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55055283",
                        "start": 0,
                        "username": "yurimatias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 12,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "171624786",
                        "start": 38,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399520731881476097",
            "in_reply_to_user_id": "55055283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurimatias @goura_nataraj @andretrig @GadelhaMarina Antigamente tinha uma estrada que passava dentro do parque Nacional do Igua\u00e7u, essa estrada foi desativada a anos pelos danos ambientais que causava. \nMuitos pol\u00edticos na regi\u00e3o j\u00e1 tentaram reabrir a tal \"estrada-parque\" mas at\u00e9 hoje sem sucesso. \nAgora com esse governo......"
        },
        {
            "author_id": "1377312125698383875",
            "created_at": "2021-06-01T00:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399519307718086658",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo N\u00e3o conhecem a realidade local e muito menos a do Parque Nacional e ficam dando palpites furados. Porque n\u00e3o fecham a rodovia e o acesso dos milhares de turistas \u00e0s cataratas do Igua\u00e7u? Ela tamb\u00e9m fica no parque. Fechem as rodovias da Argentina que tb cortam o parque. Piada!"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-06-01T00:08:21.000Z",
            "id": "1399518141445820423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mesmo fechada, a estrada do colono causa impacto na \u00daLTIMA grande \u00e1rea de mata do oeste Brasileiro. Em vermelho as \u00e1reas com alta probabilidade de caca, o c\u00edrculo preto a estrada do colono. Agora imagina se abre!!\n\nhttps://t.co/7ZtYr1ZZcU\n\n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/gtvmcredPM"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-05-31T23:57:51.000Z",
            "id": "1399515500716113922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Everglades, Fl\u00f3rida: grande inc\u00eandio se espalhou pelo Parque Nacional Everglade da Fl\u00f3rida. Os bombeiros chegaram ao local do inc\u00eandio que se espalha por uma fonte desconhecida. A fuma\u00e7a pode ser vista subindo no ar at\u00e9 Miami. https://t.co/LVfSQQOhJ5"
        },
        {
            "author_id": "944954159912116224",
            "created_at": "2021-05-31T23:44:12.000Z",
            "id": "1399512063513350146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Virunga, criado h\u00e1 mais de 100 anos no Congo para conserva\u00e7\u00e3o de gorilas, acabou de instalar uma farm de minera\u00e7\u00e3o de #Bitcoin para conseguir $$ para manter o parque!\n\nMining in the jungle for conservation \ud83e\udd8d\ud83c\udf3f\ud83d\udef0\ufe0f https://t.co/WwRu9qSCg1"
        },
        {
            "author_id": "1262904827593580545",
            "created_at": "2021-05-31T23:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399510667804168195",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo S\u00f3 olhar no mapa do sat\u00e9lite do Google, a \u00faltima \u00e1rea verde preservada que restou no Paran\u00e1 foi o Parque Nacional do Igua\u00e7u...\nO resto j\u00e1 \u00e9 dos colonos..."
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-05-31T23:33:21.000Z",
            "id": "1399509335022182402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1288,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 179
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Na #SemanadoMeioAmbiente, h\u00e1 um pedido de urg\u00eancia para vota\u00e7\u00e3o de um projeto de lei que libera a constru\u00e7\u00e3o de estradas dentro de unidades de conserva\u00e7\u00e3o! O primeiro alvo? O Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lutaremos para impedir que\u00a0v\u00e1 ao plen\u00e1rio. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "51589813",
            "created_at": "2021-05-31T23:32:53.000Z",
            "id": "1399509217325858818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tratores ligados!! Athur Lira colocou em pauta a reabertura da Estrada do Colono (PR) est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara. Se for aprovado, provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais um ataque rasteiro do presidente  da c\u00e2mara. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1361655872598999046",
            "created_at": "2021-05-31T23:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399507894073184257",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online E quem quer saber da opini\u00e3o desse invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-05-31T22:47:58.000Z",
            "id": "1399497913961693192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 757,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 167
            },
            "text": "Tratores ligados!! Athur Lira colocou em pauta a reabertura da Estrada do Colono (PR) est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara. Se for aprovado, provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais um ataque rasteiro do presidente  da c\u00e2mara. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "930122892821581825",
            "created_at": "2021-05-31T22:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3426563819",
                        "start": 0,
                        "username": "Nefertiti_004"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399497446997336066",
            "in_reply_to_user_id": "3426563819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nefertiti_004 Parque municipal n\u00e3o tem"
        },
        {
            "author_id": "45870897",
            "created_at": "2021-05-31T22:38:02.000Z",
            "id": "1399495414102044674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4108,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 126,
                "retweet_count": 615
            },
            "text": "URGENTE! O pedido de urg\u00eancia na vota\u00e7\u00e3o do projeto que permite a reabertura da Estrada do Colono (PR) est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara. Se for aprovado, provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Estamos na luta p/ derrotar a proposta. \n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-31T22:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "61843152",
                        "start": 39,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399492633060335622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do Dia do Meio Ambiente, a @camaradeputados pode apreciar um projeto que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u. A proposta entrou na pauta da Casa desta quarta (2).\n\nN\u00e3o podemos permitir mais esse retrocesso! Participe do tuita\u00e7o e diga #EstradaDoColonoN\u00e3o e #PL984N\u00e3o! https://t.co/7Qb7d6dyLP"
        },
        {
            "author_id": "1010112045692477440",
            "created_at": "2021-05-31T22:22:52.000Z",
            "id": "1399491597272858633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nos ajude a derrubar essa boiada que acompanha motosserra e tratores sob o Parque Nacional do Igua\u00e7u! \n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/7kGsbm4Kd2"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-05-31T22:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 215,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399490475690704907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel! os congressistas perderam qualquer pudor. Em plena semana do meio ambiente est\u00e1 pautada mais uma boiada, dessa vez, impacta diretamente o Parque Nacional do Igua\u00e7u, a partir da modifica\u00e7\u00e3o do SNUC. @ArthurLira_ vc \u00e9 um fanfarr\u00e3o! https://t.co/sre541GAWA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-31T21:52:41.000Z",
            "id": "1399483998775263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "SALADA VERDE | L\u00edderes dos partidos inclu\u00edram requerimento na vota\u00e7\u00e3o no plen\u00e1rio na quarta-feira. Projeto de lei recorta a parte mais preservada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/EOWbFEQCt7"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-05-31T21:51:12.000Z",
            "id": "1399483628174942216",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fique ligado: essa semana projetos ser\u00e3o votados durante as Sess\u00f5es Plen\u00e1rias. \ud83d\udc40\nConfira alguns deles:\n\n\ud83d\udccc CIDADE E NATUREZA: o projeto de lei complementar que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea na cidade do Rio ser\u00e1 votado em 2\u00aa discuss\u00e3o. \ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-05-31T21:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 17,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399482333443641348",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@camaradeputados @depvermelho O movimento bate de frente com decis\u00f5es judiciais pelo fechamento da via desde a d\u00e9cada de 1980. Em abril de 2020, o STF refor\u00e7ou uma decis\u00e3o do TRF4 contra a abertura, numa disputa de quase quatro d\u00e9cadas. Mais sobre o caso em https://t.co/4J9gkY7zuu e https://t.co/881BGlMlsI"
        },
        {
            "author_id": "1205492198810279937",
            "created_at": "2021-05-31T21:45:12.000Z",
            "id": "1399482118099570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) PODE ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998).\"\n\nSTJ, REsp 1.925.717-SC, Rel. Min. Ribeiro Dantas, Quinta Turma"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2021-05-31T21:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3494885,
                        -21.7377427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1399480138006339588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JF recebeu a cess\u00e3o de uma \u00e1rea de 5.779,24 m\u00b2. O local abrigava o Sesc Pousada e ser\u00e1 transformado no Parque Municipal Sesc/PJF. Localizado no Nova Calif\u00f3rnia, o complexo possui estrutura para pr\u00e1tica de esporte e lazer. Mais no Blog. #jf#juizdefora\n\nhttps://t.co/O3Ma3X0MG5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T21:32:40.000Z",
            "id": "1399478963844485120",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 2,11 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T21:32:40.000Z",
            "id": "1399478962867171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,01 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 16 de maio de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2021-05-31T21:28:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1399477983124070401",
            "in_reply_to_user_id": "66413485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No curta de 13 minutos, a hist\u00f3ria de uma turminha que vive no\ud83d\udccdParque Nacional da Serra da Capivara. De forma educativa, o personagem principal, Juca, uma lagartixa \ud83e\udd8e de lajedo em processo de extin\u00e7\u00e3o, apresenta outros animais e fala da import\u00e2ncia de preserva\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "28434552",
            "created_at": "2021-05-31T21:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "889628930436730881",
                        "start": 0,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399475986278793216",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o PSB que age assim. Ciro Gomes j\u00e1 entrou em confronto com v\u00e1rios protestantes. Cid Gomes mandou bater em professor que lutava pelo piso salarial e em manifestante contra a derrubada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra constru\u00e7\u00e3o de viaduto.\nFotos dos professores: https://t.co/YsOgM2Mzv8"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2021-05-31T21:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3494885,
                        -21.7377427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1399474494830481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JF recebeu a cess\u00e3o de uma \u00e1rea de 5.779,24 m\u00b2. O local abrigava o Sesc Pousada e ser\u00e1 transformado no Parque Municipal Sesc/PJF. Localizado no Nova Calif\u00f3rnia, o complexo possui estrutura para pr\u00e1tica de esporte e lazer. Mais no Blog. #jf#juizdefora\n\nhttps://t.co/O3Ma3Xio4F"
        },
        {
            "author_id": "17574484",
            "created_at": "2021-05-31T21:01:15.000Z",
            "id": "1399471056004517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que todo ano tentam reabrir a maldita estrada do colono, que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agora querem s\u00f3 dar um nome mais bonito pra ela e ainda dizer que ajuda a conservar o meio ambiente. https://t.co/Cb894OU6us"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-05-31T20:57:03.000Z",
            "id": "1399469998561705994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 167,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "E na SEMANA DO MEIO AMBIENTE tem deputado querendo votar a urg\u00eancia de um projeto de lei que abre uma estrada para passar a boiada (e a madeira e a soja) no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02 https://t.co/BfSg6H4TYk"
        },
        {
            "author_id": "81349670",
            "created_at": "2021-05-31T20:48:14.000Z",
            "id": "1399467780471234565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro ataque ao Meio Ambiente : parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EgmnG7xc8L"
        },
        {
            "author_id": "109316995",
            "created_at": "2021-05-31T20:40:33.000Z",
            "id": "1399465846968303623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todos em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7ZEBg92vk5"
        },
        {
            "author_id": "193641244",
            "created_at": "2021-05-31T20:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "19667016",
                        "start": 11,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "171624786",
                        "start": 26,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399465527844687878",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @veramagalhaes @GadelhaMarina Seria legal criar o Parque Nacional de Itatiaia e obrigar todos do eixo RJ-SP a passar pela Rio-Santos ou dar a volta por Belo Horizonte. A\u00ed v\u00e3o entender como uma estrada \u00e9 importante."
        },
        {
            "author_id": "89178761",
            "created_at": "2021-05-31T20:38:14.000Z",
            "id": "1399465266355052546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada que justifique urg\u00eancia para votar projeto que pretende abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Al\u00e9m de um grave problema ambiental, \u00e9 uma s\u00e9ria amea\u00e7a \u00e0 seguran\u00e7a. Abriria caminho para contrabando e tr\u00e1fico de armas e drogas na tr\u00edplice fronteira."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-31T20:33:22.000Z",
            "id": "1399464041203048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado federal que se diz representante de Foz do Igua\u00e7u esperou a semana do Meio Ambiente para passar a boiada e cortar no meio nosso maior patrim\u00f4nio: o PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U https://t.co/O43Jitb0KP"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-05-31T20:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "171624786",
                        "start": 11,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1399463210571505671",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig @GadelhaMarina J\u00e1 h\u00e1 decis\u00e3o transitada em julgado e terminativa, STF, contra a abertura dessa estrada ou de quaisquer constru\u00e7\u00e3o de estradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u ."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-31T20:16:20.000Z",
            "id": "1399459751541497856",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfdePREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nMais vagas para brigadistas! Vagas abertas no Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (RJ), na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras (SC), na Floresta Nacional de Irati (PR) e no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT).\n\n\ud83d\udccc https://t.co/fBUfYprmbl https://t.co/THap9woTBs"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-05-31T20:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36430255",
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "61843152",
                        "start": 9,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 26,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1399459212116250634",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AldemBC @camaradeputados @depvermelho Boiada no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o! J\u00e1 h\u00e1 decis\u00e3o judicial contra essa estupidez. #SOSMataAtlantica"
        },
        {
            "author_id": "1266792184394788867",
            "created_at": "2021-05-31T20:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1399458923053203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fkNnntbrDe"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-05-31T20:11:03.000Z",
            "id": "1399458424937611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/cnLb3kzn0H #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "20486073",
            "created_at": "2021-05-31T20:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399457439049732099",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados uma rodovia no meio de um parque nacional trar\u00e1 uma cascata de consequ\u00eancias negativas. Ou\u00e7am quem tem forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na \u00e1rea, n\u00e3o aprovem o PL. https://t.co/MDdGr1RiwF"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-31T20:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "171624786",
                        "start": 114,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399457339321819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3759,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 77,
                "retweet_count": 640
            },
            "text": "Tem boiada querendo passar na Semana do Meio Ambiente! O alvo agora \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Inacredit\u00e1vel! @GadelhaMarina https://t.co/vC3HilpQu3"
        },
        {
            "author_id": "1388993934068752384",
            "created_at": "2021-05-31T20:05:33.000Z",
            "id": "1399457041115234305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um arco-\u00edris de cachoeira raro, capturado no Parque Nacional de Yosemite https://t.co/Kz8ScIwKg3"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-05-31T20:02:00.000Z",
            "id": "1399456145148764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizada na Amaz\u00f4nia, obra que passa no meio do Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) tem o objetivo de ligar o Brasil ao Peru\nhttps://t.co/6KGyyC2YjN"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-05-31T20:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "61843152",
                        "start": 9,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 118,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399456010755055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "&gt;&gt; @camaradeputados pode aprovar esta semana pedido de l\u00edderes partid\u00e1rios para a vota\u00e7\u00e3o urgente de projeto do @depvermelho que mutila a legisla\u00e7\u00e3o federal sobre parques nacionais e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o para abrir uma rodovia atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/CsRVc8sW6o"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-31T19:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1072843395855470593",
                        "start": 229,
                        "username": "novonacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399450923152379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os CANALHAS na @camaradeputados querem aprovar com urg\u00eancia o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U pela tal \"Estrada do Colono\", que destruir\u00e1 sua \u00e1rea mais preservada e importante para a biodiversidade! Pra variar os safados do @novonacamara est\u00e3o junto! https://t.co/VrhRtH90fR"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2021-05-31T19:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "42593930",
                        "start": 157,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 168,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 183,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399450268610224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "A semana do meio ambiente come\u00e7a oficialmente amanh\u00e3, mas o desmonte \"comemorativo\" j\u00e1 est\u00e1 a todo o vapor. A v\u00edtima de hoje \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n@andretrig @andrearoeirap @fiscaldoibama https://t.co/NgRNspzmV5"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-31T19:18:19.000Z",
            "id": "1399445151534260229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA realizou a segunda etapa da a\u00e7\u00e3o de limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. Na ocasi\u00e3o, foram retiradas mais de uma tonelada de res\u00edduos s\u00f3lidos da regi\u00e3o e tamb\u00e9m realizada a retirada de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil. https://t.co/xZG4GlTmX3"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-31T18:30:11.000Z",
            "id": "1399433040770777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Apesar de PL que prop\u00f5e a retirada da prote\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Serra do Divisor ainda estar em tramita\u00e7\u00e3o, DNIT j\u00e1 considera a expans\u00e3o da BR-364 no meio da UC. O parque \u00e9 considerado uma das regi\u00f5es de maior #biodiversidade do mundo.\nhttps://t.co/lXBNy1ubCO"
        },
        {
            "author_id": "362114230",
            "created_at": "2021-05-31T18:07:57.000Z",
            "id": "1399427442704531457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Para quem quiser, a Comdep vai abrir processo seletivo para contratar por 90 dias 60 auxiliares de servi\u00e7os gerais!\n\nA forma\u00e7\u00e3o que est\u00e3o pedindo \u00e9 ensino fundamental incompleto, e as inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o ser dia 01 e 02 no Parque Municipal de Itaipava, de 8:30 at\u00e9 17:00\n\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-31T18:00:41.000Z",
            "id": "1399425616638889993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nMais vagas para brigadistas! Vagas abertas no Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (RJ), na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras (SC), na Floresta Nacional de Irati (PR) e no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT).\n\n\ud83d\udccc https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/ATCcSWOTLv"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-05-31T17:56:58.000Z",
            "id": "1399424678490521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trabalho foi citado em uma pesquisa feita em parque nacional na China!! Li a parte em que fui citado pra ver se n\u00e3o tava falando mal, e j\u00e1 salvei aqui pra ler depois"
        },
        {
            "author_id": "1358082203389943810",
            "created_at": "2021-05-31T16:47:28.000Z",
            "id": "1399407190557986827",
            "in_reply_to_user_id": "1358082203389943810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tem seu pr\u00f3prio observat\u00f3rio astron\u00f4mico e faz parte do Parque Nacional de Teide. Tenerife promove um enorme carnaval antes da Quaresma na capital, Santa Cruz de Tenerife. https://t.co/1BMTBRgpkg"
        },
        {
            "author_id": "39876652",
            "created_at": "2021-05-31T16:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1211362014032883714",
                        "start": 0,
                        "username": "tekaodoff"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1023243890726502401",
                        "start": 11,
                        "username": "clarivide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399406338954993668",
            "in_reply_to_user_id": "1211362014032883714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tekaodoff @clarivide Igualzinho qdo ele pescou atum em \u00e1rea protegida, postou foto, debochou e tudo. Nao perde 1 seguidor. O influenciador t\u00e1 a\u00ed, segue quem quer e quem concorda. https://t.co/tcFp46ZzD6"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-05-31T16:31:34.000Z",
            "id": "1399403187979931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 celebrado com divers\u00e3o e servi\u00e7os no Parque Municipal https://t.co/RlT2VITT7w"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-05-31T16:31:32.000Z",
            "id": "1399403179738079239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 celebrado com divers\u00e3o e servi\u00e7os no Parque Municipal https://t.co/13S7ANsmIk"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-05-31T16:30:24.000Z",
            "id": "1399402896291151876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema completa 29 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/aKJjAc4zEX https://t.co/K3DiAfnvll"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-05-31T16:16:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1399399408718995460",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Niter\u00f3i, a Semana do Meio Ambiente ser\u00e1 marcada pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador. \nDurante a abertura, vamos assinar um conv\u00eanio com a concession\u00e1ria \u00c1guas de Niter\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-31T15:55:44.000Z",
            "id": "1399394170708631561",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+ que se acumularam por d\u00e9cadas, e que ao serem retiradas, revelaram uma verdadeira joia do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico dentro do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "1273478667453321217",
            "created_at": "2021-05-31T15:48:18.000Z",
            "id": "1399392298971062274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0s 15h vou no parque municipal ca\u00e7ar algu\u00e9m pra eu mamar, t\u00e1 a fim de receber um boquete gostoso?"
        },
        {
            "author_id": "988662937",
            "created_at": "2021-05-31T15:34:04.000Z",
            "id": "1399388718310567943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascida albina, aos quatro meses ela caiu em uma armadilha de ca\u00e7adores no Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul que cortou sua boca.\n\n#Africadojeitoquenuncaviu #Africa #ElefanteAlbino\n\nhttps://t.co/TmUbj1YjmL"
        },
        {
            "author_id": "1239644608713363456",
            "created_at": "2021-05-31T15:32:52.000Z",
            "id": "1399388417629302787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe se o parque nacional t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T15:32:06.000Z",
            "id": "1399388223814606851",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T15:32:06.000Z",
            "id": "1399388223361536003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 19 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1355176379860590592",
            "created_at": "2021-05-31T15:14:02.000Z",
            "id": "1399383678443212807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o maior parque nacional na Tr\u00edplice\u00a0Fronteira? https://t.co/fOntU1NWro"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-05-31T14:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "56353",
                        "start": 0,
                        "username": "rimfo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 7,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399378405498445830",
            "in_reply_to_user_id": "56353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rimfo @Prefeitura_Rio Sem d\u00favida, a necessidade do alojamento para abrigar esses estudantes \u00e9 inquestion\u00e1vel. O que est\u00e1 em debate \u00e9 o local da constru\u00e7\u00e3o, em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, aos p\u00e9s do Parque Nacional da Tijuca, al\u00e9m da quest\u00e3o da instabilidade do solo."
        },
        {
            "author_id": "540340961",
            "created_at": "2021-05-31T14:50:09.000Z",
            "id": "1399377667636477954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Santa Teresa https://t.co/mq8ELI4kzQ"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2021-05-31T13:41:44.000Z",
            "id": "1399360449846693894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea ingresso de R$ 120 para ver as Cataratas https://t.co/2lRdkx0dEA"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-05-31T13:40:02.000Z",
            "id": "1399360022040256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O antigo Sesc Pousada, que encerrou as atividades em Juiz de Fora em julho de 2019, vai se transformar em parque municipal. A novidade foi anunciada na manh\u00e3 desta sexta-feira, dia do anivers\u00e1rio da cidade, pela prefeita Margarida Salom\u00e3o (PT).\nhttps://t.co/aQAVt3Ws4J"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-05-31T13:13:32.000Z",
            "id": "1399353352681627654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/IVUpyyakcN"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-05-31T12:59:00.000Z",
            "id": "1399349694891970561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 305,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1rea de 5.779,24 m\u00b2 do antigo Sesc Pousada, ser\u00e1 transformada no Parque Municipal Sesc/Prefeitura de Juiz de Fora. O complexo, localizado na Rua do Contorno, s/n no N Calif\u00f3rnia, possui estrutura para pr\u00e1tica de esporte e lazer, al\u00e9m de atividades culturais e eventos diversos. https://t.co/vU0zLXUiRP"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-05-31T12:58:08.000Z",
            "id": "1399349475785781250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um presente para JF! \nFoi formalizado hoje a cess\u00e3o do Sesc Pousada de Juiz de Fora ao Munic\u00edpio.\nEm breve, poderemos chamar este espa\u00e7o de Parque Municipal SESC/Prefeitura de Juiz de Fora.\n#ParabensJF\n\nhttps://t.co/QbGOvDEzIu https://t.co/RJ6iwGXEhh"
        },
        {
            "author_id": "883853587675308034",
            "created_at": "2021-05-31T12:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1117822673957138433",
                        "start": 0,
                        "username": "murilomjl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399348852268978176",
            "in_reply_to_user_id": "1117822673957138433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@murilomjl Caio Castro \u00e9 um puta escroto e n\u00e3o \u00e9 de hoje\n\nLembra quando ele foi pescar em FERNANDO DE NORONHA, \u00c1REA PROTEGIDA PELA MARINHA para preserva\u00e7\u00e3o????"
        },
        {
            "author_id": "711583269767270401",
            "created_at": "2021-05-31T12:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399347536662499331",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Lobo-Guar\u00e1 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins - Mateiros/TO, Regi\u00e3o do MATOPIBA\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/wPjKVrYKuZ"
        },
        {
            "author_id": "711583269767270401",
            "created_at": "2021-05-31T12:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399345759645011969",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Morro do Fumo, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins - Mateiros, Jalap\u00e3o - Tocantins\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/xANR90C2gW"
        },
        {
            "author_id": "711583269767270401",
            "created_at": "2021-05-31T12:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399345275186057216",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Mateiros/TO\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/Kz8MClIwwU"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-05-31T12:40:25.000Z",
            "id": "1399345018679164932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/5ODp8lRqOl"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2021-05-31T12:31:04.000Z",
            "id": "1399342664915591175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marino Los Arcos, em #PuertoVallarta, est\u00e1 localizado entre as praias Mismaloya e Gemelas, e possui t\u00faneis profundos, cavernas, arcos e recifes impressionantes!\ud83d\udc20\ud83c\udf43\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/bYQ3A8iaHk"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2021-05-31T12:14:14.000Z",
            "id": "1399338426999136263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 444,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Chegando no futuro novo parque da cidade. Formalizamos hoje a cess\u00e3o do Sesc Pousada de Juiz de Fora ao Munic\u00edpio.\nEm breve, poderemos chamar este espa\u00e7o de Parque Municipal SESC/ Prefeitura de Juiz de Fora. https://t.co/CqXWkjKyBS"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-05-31T12:02:00.000Z",
            "id": "1399335349344555012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para tentar salvar a esp\u00e9cie, Parque Nacional de Gal\u00e1pagos prepara expedi\u00e7\u00e3o para procurar mais tartarugas gigantes\nhttps://t.co/BSrwI48bHx"
        },
        {
            "author_id": "1397181815778127878",
            "created_at": "2021-05-31T11:59:30.000Z",
            "id": "1399334719356129283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CR7 j\u00e1 \u00e9 mais curr\u00edculo que o violador de telheiras. Alegadamente, j\u00e1 violou um cu americano, umas leis urban\u00edsticas e at\u00e9 o parque nacional do geres. Ser\u00e1 que est\u00e1 a caminhar para novos records?\n#parque #drvs"
        },
        {
            "author_id": "548578979",
            "created_at": "2021-05-31T11:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399333996283285504",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Ent\u00e3o Helder, t\u00e1 sabendo que a futura rodovia da liberdade vai destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, al\u00e9m de passar por terras quilombolas e afugentar a fauna da regi\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "149246470",
            "created_at": "2021-05-31T11:50:09.000Z",
            "id": "1399332366225580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/DTaa5XLJji"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-05-31T11:35:02.000Z",
            "id": "1399328561740365829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 90 km de S\u00e3o Lu\u00eds, a Reserva Extrativista Itapetininga, em Bequim\u00e3o, no Maranh\u00e3o, \u00e9 destino para quem busca biodiversidade e turismo junto \u00e0 natureza\nhttps://t.co/iWCJyDERUy\n#nowboarding https://t.co/pBgWr5BySG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T11:31:33.000Z",
            "id": "1399327686544150531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 20 de maio de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,45 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-31T11:31:26.000Z",
            "id": "1399327655598698499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rHXfe3JvLn"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-31T11:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399325629519179782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIAAAAA \ud83c\udf41 #conex\u00e3ocomanatureza \ud83c\udf33 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf41 #bomdia \ud83c\udf33 #spmeuamor \ud83c\udf41 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf33 #salveanatureza \ud83c\udf41 #deusnocomando \ud83c\udf33 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/YpolIStcPp"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-31T11:20:09.000Z",
            "id": "1399324819242590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/QMCtXHdobB"
        },
        {
            "author_id": "54211725",
            "created_at": "2021-05-31T10:49:20.000Z",
            "id": "1399317061189386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Segredo, S\u00e3o Jorge - Chapada dos Veadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4cYLpfItjC"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-05-31T10:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1399311483192975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/NUF2Cwv1EN"
        },
        {
            "author_id": "1213083011924672517",
            "created_at": "2021-05-31T10:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1276861526847217666",
                        "start": 0,
                        "username": "ana_mota57"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 12,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399309746885300226",
            "in_reply_to_user_id": "1276861526847217666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_mota57 @PedroRonchi2 Tem detalhes que j\u00e1 li e j\u00e1 ouvi em diversos locais sobre essa omiss\u00e3o: o tanto de impostos que a emissora nunca pagou e tamb\u00e9m o detalhe do Projac ser constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Al\u00e9m da propaganda que o governo aparentemente andou tirando dela. \nN\u00e3o sei se procede"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-05-31T09:29:12.000Z",
            "id": "1399296898675187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fTubocoUm8"
        },
        {
            "author_id": "762000431916654592",
            "created_at": "2021-05-31T09:29:00.000Z",
            "id": "1399296845705269250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #DetranDF realizou a\u00e7\u00e3o educativa no Parque da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (#Flona) nesse domingo (30). https://t.co/ZhMNLEPaPU"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-31T09:20:07.000Z",
            "id": "1399294612842467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/a6unAxhnd6"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-31T08:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399283937923436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #conex\u00e3ocomanatureza \ud83c\udf33 #suavidadetotal \ud83c\udf33 #goodvibes \ud83c\udf33 #deusnocomando \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf33 #sp \ud83c\udf33 #cantareira \ud83c\udf33 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/0mZcdogKQN"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-31T08:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399282727715749889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIAAAAA \ud83c\udf41 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #conex\u00e3ocomanatureza \ud83d\ude4f #pazeamor \ud83c\udf3f #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf41 #sp \ud83c\udf33 #cantareira \ud83d\ude4f #suavidadetotal \ud83c\udf3f #natureza \ud83c\udf41 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/vVwyywGp2k"
        },
        {
            "author_id": "472559333",
            "created_at": "2021-05-31T05:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399242520668868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/I3E2Pk5mpB"
        },
        {
            "author_id": "2432221532",
            "created_at": "2021-05-31T04:18:08.000Z",
            "id": "1399218615430361093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "incr\u00edvel como caio castro, al\u00e9m de p\u00e9ssimo ator, j\u00e1 fez tanta merda e a galera quase nunca criticou, nunca sofreu as consequ\u00eancias\nnunca vou esquecer quando ele pescou ilegalmente em \u00e1rea protegida e ainda fez deboche sobre https://t.co/ffGkWHTr51"
        },
        {
            "author_id": "62806191",
            "created_at": "2021-05-31T02:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56457949",
                        "start": 0,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399191475729141760",
            "in_reply_to_user_id": "56457949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamPancher \u00c9 um dia qualquer em um parque municipal quando, de repente, os Agentes da Lei se deparam com uma cena suspeita.\n\nUm homem negro est\u00e1 com um bicicleta em alt\u00edssima velocidade fazendo movimentos bruscos.\n\nPagos para isso, os PMs decidem abordar.\n\nAbaixo segue O di\u00e1logo inicial:"
        },
        {
            "author_id": "1008423745604775936",
            "created_at": "2021-05-31T01:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1080871050886434817",
                        "start": 0,
                        "username": "Babygirl_sw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399182704894152704",
            "in_reply_to_user_id": "1080871050886434817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Babygirl_sw amiga s\u00f3 fala o dia e eu vou, liba ou parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "65471476",
            "created_at": "2021-05-31T00:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1279569655724748801",
                        "start": 0,
                        "username": "geilson_paoli"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "250350368",
                        "start": 15,
                        "username": "coenavarroo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399168421624004610",
            "in_reply_to_user_id": "1279569655724748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geilson_paoli @coenavarroo Cachoeira do Jarr\u00e3o, no Morro do Cambirela, no Parque Estadual do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "65471476",
            "created_at": "2021-05-31T00:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383760049588244490",
                        "start": 0,
                        "username": "Pleasur16960571"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "250350368",
                        "start": 17,
                        "username": "coenavarroo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399168365629952002",
            "in_reply_to_user_id": "1383760049588244490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pleasur16960571 @coenavarroo Cachoeira do Jarr\u00e3o, no Morro do Cambirela, no Parque Estadual do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2021-05-30T23:30:00.000Z",
            "id": "1399146103073824775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Achou salgado demais?\nhttps://t.co/HXdeMG78Cx"
        },
        {
            "author_id": "2567480833",
            "created_at": "2021-05-30T23:07:41.000Z",
            "id": "1399140487051763714",
            "in_reply_to_user_id": "2567480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ferrogr\u00e3o sem consultar os ind\u00edgenas,que por sua vez,n\u00e3o a aprovam,seriam 933 quil\u00f4metros adentro  do Parque Nacional do Jamanxim,no Par\u00e1.O que provocar\u00e1 sem d\u00favida, danos irrevers\u00edveis ao Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "61512777",
            "created_at": "2021-05-30T22:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399129418463842309",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Ideia completamente equivocada, p\u00f5e todos no mesmo balaio, precisas conhecer um pouco mais e parar de disseminar esse tipo de absurdo. Lhe convidou para conhecer um pouco mais de nosso trabalho. \nhttps://t.co/VvUxZCSBJk"
        },
        {
            "author_id": "44741970",
            "created_at": "2021-05-30T22:03:35.000Z",
            "id": "1399124353694973954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Domingando. \ud83e\udd20 (em Parque Estadual do Utinga) https://t.co/HSg874nhix https://t.co/v8Gp5EAhdu"
        },
        {
            "author_id": "44741970",
            "created_at": "2021-05-30T22:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399124341950976011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando. \ud83e\udd20 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/JEUW3hWOqg"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-05-30T22:00:32.000Z",
            "id": "1399123586401591297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/SVw2JhKrJj - Ap\u00f3s 31 anos de ativismo de ambientalistas, finalmente o bom senso imperou. Arvoredo, decretado como Rebio em 1990, ser\u00e1 mais um parque nacional marinho! https://t.co/vipFth6ew0"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-30T21:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399122334708076550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @parqueestadualcantareira \ud83c\udfde\ufe0f #sp \ud83c\udf3f #suavidadetotal \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udfde\ufe0f #goodvibes \ud83c\udf3f #spmeuamor \ud83c\udf33 #fotografar \ud83d\udcf8 #fotografia \ud83d\udcf8 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/L7n1SddG6V"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-30T21:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59,
                        -23.401389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399121067499683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udfde\ufe0f #salveanatureza\ud83c\udf33 #goodvibes \ud83c\udfde\ufe0f #spmeuamor \ud83c\udf33 #sp \ud83c\udfde\ufe0f #cantareira \ud83c\udf33 em Parque Estadual da Cantareira https://t.co/4uWfe5EqB2"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-30T21:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399119766166675458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parqueestadualcantareira \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 \nHOJE FOI UM DOMINGO DE PASSEIO NO #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f #spmeuamor \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f #cantareira \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f #natureza \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 #goodvibes \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/96R4ZolG9i"
        },
        {
            "author_id": "945940703158394886",
            "created_at": "2021-05-30T21:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1399119476465963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fonte grande continua linda e como de costume Flamengo vence!!! em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/B0J73kAMqK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T21:30:54.000Z",
            "id": "1399116131768565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,60 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 20 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 1,48 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-05-30T21:28:03.000Z",
            "id": "1399115415037509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea ingresso de R$ 120 para ver as Cataratas https://t.co/JM8vaXOp5K"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-05-30T21:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "43326346",
                        "start": 126,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399109696502575113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Em 2004 apresentei PL para criar Parque Estadual da Ponta do Morcego, que n\u00e3o saiu. Agora, conversei com prefeito de Niter\u00f3i, @axelgrael , que vai criar parque municipal nessa \u00e1rea com linda vista do Rio! Ele j\u00e1 planeja projeto de conserva\u00e7\u00e3o, ecoturismo e educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WXhR0eoJYT"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-05-30T20:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1399106475935551494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/bkOdqOJcRh"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-05-30T20:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1399105921670864899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/2fAN9z2WRN"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-05-30T20:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1399103079245664260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus desejos: sa\u00fade, vacina e impeachment \ud83d\ude47\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/ZUu0EXdpz4"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-05-30T20:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399102252531568643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa\n#pedal #bikers #bike #bikelife em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/zBYWMeadP6"
        },
        {
            "author_id": "2305524548",
            "created_at": "2021-05-30T20:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57679994",
                        "start": 0,
                        "username": "rafapenacec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399102225704701953",
            "in_reply_to_user_id": "57679994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafapenacec Fiquei sabendo q ele gosta de comer esse doce l\u00e1 naquele parque estadual q tem em Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-30T20:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399094595531821062",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado #conhecerparapresrvar o #Cerrado Parque Nacional de 7 Cidades, PI https://t.co/yTneYwHWKa"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-05-30T20:01:40.000Z",
            "id": "1399093672499728384",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Parlamentar \u00e9 flagrado urinando durante sess\u00e3o no #Canad\u00e1.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Inc\u00eandio no Parque Nacional Otuquis, na #Bol\u00edvia, dura tr\u00eas dias."
        },
        {
            "author_id": "103918561",
            "created_at": "2021-05-30T19:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27514068",
                        "start": 0,
                        "username": "paulofilippus"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1106561589233283073",
                        "start": 15,
                        "username": "PedraTitto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "43023158",
                        "start": 27,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399085296076066816",
            "in_reply_to_user_id": "27514068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulofilippus @PedraTitto @LucianoHuck O que esperar de um hip\u00f3crita amigo do Luladr\u00e3o, A\u00e9cio e Cabral, que usou dinheiro p\u00fablico (BNDES) para comprar jatinho, teve casa na praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e aproveita dos pobres para fazer programa de TV? Ser mentiroso passa a ser um detalhe."
        },
        {
            "author_id": "1299155098711531520",
            "created_at": "2021-05-30T19:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263891133312221184",
                        "start": 0,
                        "username": "jktattooist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399082403520520203",
            "in_reply_to_user_id": "1290469974457360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jktattooist essa \u00e9 uma trilha no parque nacional do Igua\u00e7u, mas o tigre do zool\u00f3gico de cvel ainda existe e t\u00e1 super bem de sa\u00fade kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1299155098711531520",
            "created_at": "2021-05-30T19:14:12.000Z",
            "id": "1399081730812911618",
            "in_reply_to_user_id": "1299155098711531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u que organiza a trilha, durante o trajeto tem v\u00e1rias placas sobre os animais que vivem no Parque Nacional\neles tamb\u00e9m fazem a educa\u00e7\u00e3o ambiental dos moradores da divisa com o parque #LoucosPorOn\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "1071570189232279555",
            "created_at": "2021-05-30T18:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1267125304352522240",
                        "start": 0,
                        "username": "euu_naju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399072278164475909",
            "in_reply_to_user_id": "1267125304352522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euu_naju Moro l\u00e1 perto do parque municipal e tu?"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-05-30T17:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15943713",
                        "start": 0,
                        "username": "allanpatrick"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "22951441",
                        "start": 14,
                        "username": "RLivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399060644784181248",
            "in_reply_to_user_id": "15943713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanpatrick @RLivre Sim, mas com um crescimento de gera\u00e7\u00e3o que nem chegou de dobrar em oito anos.\n\nE sim, eu acho que a gente tinha que falar de nuclear tamb\u00e9m. Idealmente j\u00e1 com a \u00e1rea de exclus\u00e3o pra se der merda, na forma de um parque nacional, em volta."
        },
        {
            "author_id": "25013377",
            "created_at": "2021-05-30T17:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98997,
                        -19.96579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1399054474073804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/vd2WojpKoZ"
        },
        {
            "author_id": "37657118",
            "created_at": "2021-05-30T17:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399050320303493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1GACGK3opd"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T16:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1399044188914827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Maravilhoso em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uMEcUqSTvi"
        },
        {
            "author_id": "776138548055597056",
            "created_at": "2021-05-30T16:12:42.000Z",
            "id": "1399036053173018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "grupo de estudantes reunidos no parque municipal em 1908 quando fundaram o club athletico de minas geraes:\nhttps://t.co/B5o3mrEP6F"
        },
        {
            "author_id": "141647155",
            "created_at": "2021-05-30T16:07:44.000Z",
            "id": "1399034803383681029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha primeira trilha ... Flona em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/yEnpQ3hRV7"
        },
        {
            "author_id": "1395169434260606977",
            "created_at": "2021-05-30T16:07:11.000Z",
            "id": "1399034664464130050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na floresta nacional do Colorado j\u00e1 foi encontrado uma escada que n\u00e3o leva a nenhum lugar https://t.co/c95atcf7Ye"
        },
        {
            "author_id": "162758285",
            "created_at": "2021-05-30T16:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a583a5c49e0c3baf"
            },
            "id": "1399033442633977860",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Municipal das  Orqu\u00eddeas, Piracanjuba-Goi\u00e1s. #ConhecerParaPreservar https://t.co/BJh2gOfxVD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T15:40:19.000Z",
            "id": "1399027903925350405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,01 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal, no dia 16 de maio de 2021 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 2,11 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T15:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1399024141303529476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Competi\u00e7\u00e3o nata\u00e7\u00e3o em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/OmYAm8IOb5"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-05-30T14:56:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399016848423800836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a, 1\u00ba de junho, abrindo a Semana do Meio Ambiente, faremos uma audi\u00eancia p\u00fablica para debater os impactos da constru\u00e7\u00e3o do alojamento do Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada (IMPA) no Horto Florestal, aos p\u00e9s do Parque Nacional da Tijuca, \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica. \ud83c\udf33\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/my5VCwiYJq"
        },
        {
            "author_id": "4822678019",
            "created_at": "2021-05-30T14:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "928314143551127552",
                        "start": 0,
                        "username": "pedru_pinheiru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399016097530187777",
            "in_reply_to_user_id": "928314143551127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedru_pinheiru uma sess\u00e3o de fotos ali na piscina natural do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os causa inveja em qualquer um"
        },
        {
            "author_id": "221399756",
            "created_at": "2021-05-30T14:19:16.000Z",
            "id": "1399007507192897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de quel\u00f4nios no Rio Uatum\u00e3 \n\nNa \u00faltima sexta-feira, 28, tive a felicidade de participar da soltura de quel\u00f4nios na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uatum\u00e3.\n\nEssa \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o que acontece h\u00e1 mais de 20 anos e o trabalho de manejo \u00e9 feito pelos pr\u00f3prios comunit\u00e1rios. https://t.co/K0iTPppDhp"
        },
        {
            "author_id": "64280501",
            "created_at": "2021-05-30T14:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399005105165307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogador n\u00e3o olha pra foto, e nem eu \ud83e\udd23 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/lNyUMBAju1"
        },
        {
            "author_id": "19406877",
            "created_at": "2021-05-30T14:00:16.000Z",
            "id": "1399002723161231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9d Artesanato do Brasil: voc\u00ea tamb\u00e9m encontra aqui no CCBB Bras\u00edlia!\n\n\ud83d\udc12 Na foto voc\u00ea pode ver um banco em madeira representando um macaco, feito pela etinia Kamayur\u00e1, que vive no Parque Nacional do Xingu. \n\nA loja se encontra no t\u00e9rreo do CCBB Bras\u00edlia, pr\u00f3ximo ao nosso jardim! https://t.co/by9QjQhdBl"
        },
        {
            "author_id": "64280501",
            "created_at": "2021-05-30T13:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399002590893981698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogador n\u00e3o olha pra foto, eu tbm n\u00e3o \ud83e\udd23 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/a9KVF4s8vs"
        },
        {
            "author_id": "43608962",
            "created_at": "2021-05-30T13:59:13.000Z",
            "id": "1399002462338568196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!!!\nBahia. Parque Nacional de Boa Nova. https://t.co/bFk4qX9gEB"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "created_at": "2021-05-30T13:47:40.000Z",
            "id": "1398999555178434566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saindo do t\u00fanel no Parque Nacional Zion, Utah - USA https://t.co/UkjNGFgIjg"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2021-05-30T13:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "824598456593514497",
                        "start": 2,
                        "username": "senacrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398998962384814083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @senacrr formou quinze alunos do curso T\u00e9cnico em Guia de Turismo. Agora eles podem proporcionar aos visitantes experi\u00eancias incr\u00edveis nos pontos tur\u00edsticos do estado, como a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Tepequ\u00e9m. Que, por sinal, \u00e9 linda. https://t.co/6qsC7nGnyT"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2021-05-30T13:26:46.000Z",
            "id": "1398994293788971011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistir isso far\u00e1 com que voc\u00ea se sinta relaxado! Do Parque Nacional Zhangjiajie em Hunan, China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3. https://t.co/TiAUdEp0yW"
        },
        {
            "author_id": "40556478",
            "created_at": "2021-05-30T13:21:45.000Z",
            "id": "1398993030175207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/9hRHfyNdq8"
        },
        {
            "author_id": "1245797122773057536",
            "created_at": "2021-05-30T13:12:18.000Z",
            "id": "1398990651820290052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de atividade f\u00edsica eu e meu parceiro Arthur Gabriel. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/eIByJDHVBz"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T13:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398989826880327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ih0GHd4ahJ"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T13:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398988724600463362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ptlfCvvdfn"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-05-30T13:00:44.000Z",
            "id": "1398987741577240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de biodiversidade, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado. Info:\nhttps://t.co/6AhIuegKM5\n\n#ambientalmercantilnoticias #icmbio #florestanacional #cerrado #bioma #biodiversidade #ecoturismo #turismosustent\u00e1vel #ecologia #ecossistema https://t.co/9m9rGJomrx"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T12:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398986727335804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/RITMKzQCfO"
        },
        {
            "author_id": "928314143551127552",
            "created_at": "2021-05-30T12:56:20.000Z",
            "id": "1398986636793425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para de pagar pau pra parque estado unidense, mete logo um lomotif do parque nacional de itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/l6NaZ0JfNI"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T12:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398986048156352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 Lazer em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/fVrpRC2pOR"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-30T12:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398982793288355847",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado #ConhecerParaPreservar Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1iuwOostPb"
        },
        {
            "author_id": "619454635",
            "created_at": "2021-05-30T12:34:37.000Z",
            "id": "1398981170604486659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como \u00e9 BOM ver gente fazendo coisa errada e se fudendo (carro atoladissimo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-30T12:08:20.000Z",
            "id": "1398974556757446658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pAAY1BLZwv"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-30T12:00:00.000Z",
            "id": "1398972459655835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/PwcXPsOSUO"
        },
        {
            "author_id": "1004516448730075136",
            "created_at": "2021-05-30T11:52:26.000Z",
            "id": "1398970552853925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/snR22nRp90"
        },
        {
            "author_id": "4897934102",
            "created_at": "2021-05-30T11:50:35.000Z",
            "id": "1398970088141770754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brazil #\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb #serradocipo #minasgerais #waterfall #parquenacionaldaserradocipo #belohorizonte #bh #\u30ea\u30aa\u30c7\u30b8\u30e3\u30cd\u30a4\u30ed #\u30d9\u30ed\u30aa\u30ea\u30be\u30f3\u30c6 #pandemiclife #saudade \u5834\u6240: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gthFaUdcNq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T11:39:46.000Z",
            "id": "1398967364884975616",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 1,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T11:39:45.000Z",
            "id": "1398967364381659139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,88 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-30T11:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1398965787113709570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wtCbW17iLc"
        },
        {
            "author_id": "1244976636879147008",
            "created_at": "2021-05-30T11:14:20.000Z",
            "id": "1398960967233556482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do Ge\u00f3logo! \u2692\nParque Nacional da Serra da Capivara, PI.\n#DiadoGe\u00f3logo #GeologyDay #Geology #GeologistDay #Geologia https://t.co/Pb1T1ILriZ"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-05-30T11:08:58.000Z",
            "id": "1398959616831246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre\nIt\u00e1lia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nParque Nacional da It\u00e1lia, inclui terra\u00e7os artificiais e cinco pequenos povoados na costa do Golfo de G\u00eanova, na prov\u00edncia de La Spezia, na regi\u00e3o administrativa da Lig\u00faria. \nA regi\u00e3o est\u00e1 localizada na parte oriental da chamada Riviera - Riviera di Levante https://t.co/IQVizw5U94"
        },
        {
            "author_id": "1363798463310405634",
            "created_at": "2021-05-30T10:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398947110515523588",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck aproveitando queria saber sobre a constru\u00e7\u00e3o da casa que foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-05-30T09:58:19.000Z",
            "id": "1398941835284860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pygBussZD0"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2021-05-30T09:54:02.000Z",
            "id": "1398940759684829188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, conta com cachoeiras e grutas imperd\u00edveis https://t.co/jG2Eaa2qxe"
        },
        {
            "author_id": "1353184432367218688",
            "created_at": "2021-05-30T08:31:16.000Z",
            "id": "1398919930431606787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeitinho brasileiro que vc utilizou para comprar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? https://t.co/vAxbXgWSus"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2021-05-30T07:33:52.000Z",
            "id": "1398905484153868291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, conta com cachoeiras e grutas imperd\u00edveis https://t.co/MpWcLCwp2O https://t.co/lBXtzC5QOV"
        },
        {
            "author_id": "1027284241988689927",
            "created_at": "2021-05-30T06:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "19498421",
                        "start": 0,
                        "username": "fbeirao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1398893689603297283",
            "in_reply_to_user_id": "19498421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fbeirao Primeiro descomissionar e descontaminar a central , depois logo se v\u00ea o que se mete ali na zona da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "283518281",
            "created_at": "2021-05-30T03:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398845637387599875",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado \u00daltimo trecho naveg\u00e1vel do Rio Farinha no Parque Nacional da Chapada das Mesas #ConhecerParaPreservar https://t.co/R7qq48diik"
        },
        {
            "author_id": "238289589",
            "created_at": "2021-05-30T01:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398810370903531520",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@avidanocerrado #ConhecerParaPreservar \nParque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dyeQzARVEj"
        },
        {
            "author_id": "893405425005154304",
            "created_at": "2021-05-30T01:01:02.000Z",
            "id": "1398806624169467905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SCXcBwaIXy"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2021-05-30T00:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1398806357420224518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pertodofogo #fireplace #winteriscoming #ibitipoca #tchiellotheoriginalofficial #tchiellogram em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/eSwyKz05hY"
        },
        {
            "author_id": "56826553",
            "created_at": "2021-05-30T00:24:27.000Z",
            "id": "1398797419064827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Updown!And happy!!! #wildlife #serradocipo #bright #light #jadorelagoasantamorethanever #justbe em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/27HfVzwcaj"
        },
        {
            "author_id": "56826553",
            "created_at": "2021-05-30T00:18:50.000Z",
            "id": "1398796004154134536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebration!#life #bright #light #underthefullmoon #ageless #socialage #happy em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/vlqa4M646K"
        },
        {
            "author_id": "28689905",
            "created_at": "2021-05-30T00:09:59.000Z",
            "id": "1398793776768991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A faixa que mais me chamou a aten\u00e7\u00e3o hoje, na Presidente Vargas, foi aquela pedindo a reabertura da sede administrativa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.\n\nMeio ambiente, Baixada Fluminense, Estado.\n\nEsquerda para o s\u00e9culo XXI."
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-05-29T23:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "148753735",
                        "start": 253,
                        "username": "silvanaramiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398791224383967238",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Por favor ajude a divilgar essa zona \u00e0s vesperas da 3a onda Casas de festa irregulares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Residencial das Ilhas Primeira e Gigoia, nas lagoas da Barra da Tijuca\nNingu\u00e9m respeita nada, nem vizinhos, nem as leis @silvanaramiro\nhttps://t.co/iwmkdbIDFU"
        },
        {
            "author_id": "37223389",
            "created_at": "2021-05-29T23:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "237279123",
                        "start": 0,
                        "username": "thyagoada"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 11,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398787880630300674",
            "in_reply_to_user_id": "37223389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@thyagoada @avidanocerrado Parque Nacional das Emas https://t.co/3k7xQgI8i5"
        },
        {
            "author_id": "818920761364807681",
            "created_at": "2021-05-29T23:31:31.000Z",
            "id": "1398784098647298052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o parque nacional t\u00e1 aberto??"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-05-29T22:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "20988510",
                        "start": 0,
                        "username": "atilanunesrj"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "48298703",
                        "start": 14,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 27,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 318,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 306,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398776130484703234",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atilanunesrj @eduardopaes @BrennoCarnevale Isso \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio de Janeiro\nCasa de Festa sem alvar\u00e1, infernizando a vida dos vizinhos e animais da Lagoa, sem qualquer cuidado com a pandemia e sem nenhum medo de puni\u00e7\u00e3o Fazem o que querem, mesmo contra as leis\nCAD\u00ca O CHOQUE DE ORDEM?!\n@CavaliereRJ https://t.co/A16Fpt4h5n"
        },
        {
            "author_id": "700624628",
            "created_at": "2021-05-29T22:51:31.000Z",
            "id": "1398774028748349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a av. jo\u00e3o pinheiro em BH estava tomada da pra\u00e7a da liberdade at\u00e9 perto do parque municipal mas eu n\u00e3o vi nenhum drone\n\nacho que vou ter que alugar um helic\u00f3ptero"
        },
        {
            "author_id": "1214662297769127936",
            "created_at": "2021-05-29T21:53:18.000Z",
            "id": "1398759377885147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "krlh mano o bolsonaro mando demitir um funcion\u00e1rio que aplicou uma multa de aproximadamente 10mil nele por pescar em uma \u00e1rea protegida... eu t\u00f4... https://t.co/j4G3ff6eSs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T21:39:06.000Z",
            "id": "1398755805638184961",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T21:39:06.000Z",
            "id": "1398755805160108035",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T21:39:06.000Z",
            "id": "1398755804660961286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 2,16 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 20 de maio de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "314029197",
            "created_at": "2021-05-29T21:06:00.000Z",
            "id": "1398747476786548741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca vou entender a l\u00f3gica de um parque estadual fechar aos finais de semana. https://t.co/j6j1q3MYYX"
        },
        {
            "author_id": "1303349174415634434",
            "created_at": "2021-05-29T21:02:05.000Z",
            "id": "1398746491695607813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense menos e fa\u00e7a mais\n.\n.\n.\n.\n.\n#adventure #maric\u00e1 #niteroi #nature #natureza #paisagem #sunrise #trilha em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/srtb3hKrjc"
        },
        {
            "author_id": "1318368982068568064",
            "created_at": "2021-05-29T20:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "786002641805533184",
                        "start": 8,
                        "username": "otbravezain"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398737652262883331",
            "in_reply_to_user_id": "1278373488047374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zjmfvs @otbravezain e vc no parque municipal maconhada montada no minhocao"
        },
        {
            "author_id": "1271626910989266945",
            "created_at": "2021-05-29T20:16:59.000Z",
            "id": "1398735141795684356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Otuquis, na Bol\u00edvia, dura tr\u00eas\u00a0dias https://t.co/880e5qQ877"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-05-29T20:10:00.000Z",
            "id": "1398733382649978885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Otuquis, na Bol\u00edvia, dura tr\u00eas dias  https://t.co/Q42b5kHQJc https://t.co/HM0cnc0oe4"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-29T20:09:55.000Z",
            "id": "1398733360546058247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/UneMzZMgqn"
        },
        {
            "author_id": "169917128",
            "created_at": "2021-05-29T20:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "963860412776185857",
                        "start": 76,
                        "username": "lorenafalencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398732927660347394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando pelo parque municipal e lembrando com muita saudade da minha amiga @lorenafalencar \ud83e\udd0d"
        },
        {
            "author_id": "1241172713089175556",
            "created_at": "2021-05-29T19:57:34.000Z",
            "id": "1398730253531484162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem foi que locou casa no campo em Urubici pro feriado e s\u00f3 depois viu que n\u00e3o tem hor\u00e1rio livre pra visitar o parque nacional de s\u00e3o joaquim \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2021-05-29T19:29:27.000Z",
            "id": "1398723177094602754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i ganha uma nova\u00a0Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/t7AWNywCTG"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2021-05-29T19:16:03.000Z",
            "id": "1398719804719108098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e9lio Costa une for\u00e7as em prol das fam\u00edlias do parque nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/764kkhIuBd"
        },
        {
            "author_id": "1221858299844362240",
            "created_at": "2021-05-29T19:01:08.000Z",
            "id": "1398716054231162880",
            "in_reply_to_user_id": "1221858299844362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da regi\u00e3o metropolitana existe o parque nacional dos tr\u00eas olhos, um complexo de cavernas e lagos impressionante, assim como a geologia da Ilha Hispaniola (ilha que congrega Haiti e Rep. Dominicana (se separaram no s\u00e9culo XIX). O que eu vi pareceu muito origem vulc\u00e2nica."
        },
        {
            "author_id": "1376670699511803908",
            "created_at": "2021-05-29T18:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1398705993920483330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5WHPAJBTwC"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-05-29T18:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "20988510",
                        "start": 0,
                        "username": "atilanunesrj"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "48298703",
                        "start": 14,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 289,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398701554622992389",
            "in_reply_to_user_id": "20988510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@atilanunesrj @eduardopaes Fechem as Casas de Festa, Bares nas Ilhas da Barra da Tijuca\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00e3o \u00e9 para lotar, \u00e9 para proteger o sil\u00eancio, \u00e1gua, animais \n\u00c9 s\u00f3 residencial e est\u00e1 lotado de festa lotada com som muito alto \nFa\u00e7am cumprirem a lei urbama\nChoque de Ordem!\n@BrennoCarnevale"
        },
        {
            "author_id": "1084926273141567489",
            "created_at": "2021-05-29T17:46:49.000Z",
            "id": "1398697350269440007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estivemos na Quinta dos Ingleses na defesa das \u00e1reas verdes em Cascais. \n\nComo disse Alexandre Abreu, candidato \u00e0 Assembleia Municipal de Cascais, ap\u00f3s o chumbo da proposta do Grupo Parlamentar do Bloco de Esquerda para classificar a Quinta dos Ingleses como \u00e1rea protegida: https://t.co/p42mchGJ4h"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-05-29T17:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1398691868335030284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#treino#2,2K\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fMaio/2021#Cidade de Pedra#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JMJ &amp; Familiares em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/Ng4j9QNoQ8"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-05-29T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398685568570052610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/j4moECKK61"
        },
        {
            "author_id": "1575320366",
            "created_at": "2021-05-29T16:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1398685307302813697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele passeio que te deixa sem ar. Anda pra carai. #familia em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/pLORxlohPO"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-05-29T16:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398682501263114240",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Estadual da Serra dos Pireneus - GO\n\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/80VzGhHFx7"
        },
        {
            "author_id": "128009059",
            "created_at": "2021-05-29T16:43:57.000Z",
            "id": "1398681528914350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/Ukd1kQTLhm"
        },
        {
            "author_id": "1221453395006980096",
            "created_at": "2021-05-29T16:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "937066427093258240",
                        "start": 0,
                        "username": "adharakkj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398675719354527753",
            "in_reply_to_user_id": "1221592140645531652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adharakkj eu ia falar pra roubar do parque municipal mas \u00e9 sem atividades ilegais ne"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-05-29T16:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1398671025248903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa e Mesa do Imperador\nO de hoje t\u00e1 bem pago. 66km\n#bikers #pedal #mtb #speed #cicloturismo em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/77H0FAtOdr"
        },
        {
            "author_id": "1001871629494947840",
            "created_at": "2021-05-29T15:50:35.000Z",
            "id": "1398668098992025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro. https://t.co/Bt9dSyFBES"
        },
        {
            "author_id": "1001817584000557056",
            "created_at": "2021-05-29T15:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398666246997086215",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@avidanocerrado \u00c1rea de Cerrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, interior de S\u00e3o Paulo #ConhecerParaPreservar https://t.co/opbVGRF7G8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T15:38:22.000Z",
            "id": "1398665025447895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 15 de maio de 2021 o desmatamento de 2,27 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 2,49 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-05-29T15:25:15.000Z",
            "id": "1398661723121463300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today my sister was very photographer \ud83d\ude0f\ud83d\udc9c\nPhoto: @nanny_ss06 \n\nHoje minha irm\u00e3 tava muito fot\u00f3grafa \ud83d\ude0f\ud83d\udc9c\nFoto: @nanny_ss06 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3Jqu7XM133"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-05-29T15:23:00.000Z",
            "id": "1398661158463213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7h da manh\u00e3\n\n7 am em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MaPUMjG6sV"
        },
        {
            "author_id": "1143211141272866818",
            "created_at": "2021-05-29T15:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "799260530",
                        "start": 0,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398659418091405316",
            "in_reply_to_user_id": "799260530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MottaTarcisio com minha querida Biblioteca Parque Estadual ao fundo, bibliotecas s\u00e3o sin\u00f4nimos de resist\u00eancia e essa foi sucateada pelos governos fascistas que n\u00e3o querem que o povo tenha acesso a informa\u00e7\u00e3o e se levante!"
        },
        {
            "author_id": "4353804321",
            "created_at": "2021-05-29T15:16:01.000Z",
            "id": "1398659399086915588",
            "in_reply_to_user_id": "2172838692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@uaijenny Uai amiga Boulevard DO LADO do parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-05-29T15:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1371561195367497728",
                        "start": 113,
                        "username": "instituto_meio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398655652441042950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem vamos participar da comemora\u00e7\u00e3o de Anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Vermelho. Agradecemos ao @instituto_meio pelo convite. https://t.co/44Kju91ikm"
        },
        {
            "author_id": "40708468",
            "created_at": "2021-05-29T14:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "10228272",
                        "start": 182,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398654541353164803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da Band sobre o nosso Parque Municipal #LagoaAzul em #S\u00e3oDesid\u00e9rio\nParque Municipal da Lagoa Azul - S\u00e3o Desid\u00e9rio - Bahia| Adoro na Band | ... https://t.co/UjPPzDMIHc via @YouTube #natureza #PatrimonioNatural #MeioAmbiente #Belezas #Turismo #Tur\u00edstico"
        },
        {
            "author_id": "1233074427866361865",
            "created_at": "2021-05-29T14:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "900348469",
                        "start": 122,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398654228034469892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3os: Proibi\u00e7\u00e3o da Minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/7TA6Q1anSb via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1295736685372805120",
            "created_at": "2021-05-29T14:38:16.000Z",
            "id": "1398649900947156995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre falo q odeio ir pro centro da cidade masss meu deus q sdd \nsdd do ccbb, da pra\u00e7a da liberdade, da pra\u00e7a 7, parque municipal\nsdd de ficar horas dentro de um \u00f4nibus s\u00f3 pra ir na pra\u00e7a do papa"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2021-05-29T14:29:18.000Z",
            "id": "1398647644398968844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace esteve em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bica do Ipu. A Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente (Semace) esteve em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bica do Ipu, nos dias 25 e 26 de\u2026 https://t.co/uuF7OS6hC7"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-29T14:26:26.000Z",
            "id": "1398646921128992775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 foi assim no Parque   Municipal Ad\u00e3o Barata.\n\nFestival Sementes em Loures.\n\n\"Kontrol\" Compagnie Krak.\n\n\u00c1s 17h30 no Parque das Lagoas, Fernao Ferro, Seixal. https://t.co/i7mNNdP6Fo"
        },
        {
            "author_id": "3397023107",
            "created_at": "2021-05-29T14:04:48.000Z",
            "id": "1398641478675664902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque municipal F1 quem quer ir ?"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-29T14:01:39.000Z",
            "id": "1398640685490786312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/rF7EeGKOJP"
        },
        {
            "author_id": "1102640282502348801",
            "created_at": "2021-05-29T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1250060431357546499",
                        "start": 0,
                        "username": "poderdata_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398636822079721478",
            "in_reply_to_user_id": "1250060431357546499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poderdata_ PESQUISA DE MERDA SEM CREDIBILIDADE NENHUMA! https://t.co/pBnz2nKZ54"
        },
        {
            "author_id": "1038818496879185921",
            "created_at": "2021-05-29T13:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1041496878590951426",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaM51422271"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398636114358026242",
            "in_reply_to_user_id": "1041496878590951426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaM51422271 O Parque Nacional de Jericoacoara situa-se nos munic\u00edpios de Jijoca de Jericoacoara, Cruz e Camocim, no litoral oeste do estado do Cear\u00e1, no Brasil. Possui uma \u00e1rea de 8 850 hectares. O per\u00edmetro do parque \u00e9 de 49 929,4 metros. \u00c9 administrado pelo ICMBIO."
        },
        {
            "author_id": "717496099641143296",
            "created_at": "2021-05-29T13:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47984086,
                        -22.69045801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1398634532971192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/4rrV8veLRs"
        },
        {
            "author_id": "53554879",
            "created_at": "2021-05-29T13:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "68313718",
                        "start": 9,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "68313718",
                        "start": 83,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398632837893562372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas para @STF_oficial a culpa \u00e9 da equipe que sobrevoou sobre \u00e1rea protegida pelos @STF_oficial https://t.co/dn7Wordp0i"
        },
        {
            "author_id": "1349834324045148160",
            "created_at": "2021-05-29T13:22:00.000Z",
            "id": "1398630707317067779",
            "in_reply_to_user_id": "1349834324045148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skar Cidric j\u00e1 navegou durante 42 dias e 200km de caiaque at\u00e9 o ponto mais distante da Am\u00e9rica do Sul, o Parque Nacional Cabo de Hornos no Chile. \nFoi um aprendizado e uma honra tentar surfar de caiaque com esse cara aqui no quintal de casa. https://t.co/HC6ZzoR5qK"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-05-29T13:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398630657484640257",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@avidanocerrado Mandevilla (vulgo, Coisa mais linda do mundo).\nFotografada no Parque Estadual Juquery - um dos ultimos remanescente de Cerrado protegido da Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo.\n\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/TV3kg1e4O8"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-29T13:12:04.000Z",
            "id": "1398628206513688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Q6vdZE39iM"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-29T12:50:00.000Z",
            "id": "1398622652944748546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/eeCw16CKUa"
        },
        {
            "author_id": "1336293681775718401",
            "created_at": "2021-05-29T12:01:07.000Z",
            "id": "1398610350757617668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas que s\u00f3 o Club Med Rio das Pedras tem, com um eco-resort situado no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 uma \u00e1rea protegida, \u00e0 beira-mar e no meio da floresta. \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udc49O melhor de tudo \u00e9 que nossos associados possuem 10% OFF em alta e baixa temporada!\n\nFA\u00c7A J\u00c1 SUA RESERVA https://t.co/LjKHYuQMxT"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:38.000Z",
            "id": "1398606205027766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ItzkNGa6Q5"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:38.000Z",
            "id": "1398606202104434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cwj0DCFFWj"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:37.000Z",
            "id": "1398606198644133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/uZD9CiD6Qa"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:36.000Z",
            "id": "1398606195657785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/aS6zJOwGoh"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-05-29T11:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1398605810901659654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Dqisfv3ywi"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-29T11:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1398604838775164932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6kCDLs5eUT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T11:37:38.000Z",
            "id": "1398604442669260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 20 de maio de 2021 o desmatamento de 6,01 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 23,92 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1017844955044306944",
            "created_at": "2021-05-29T11:31:08.000Z",
            "id": "1398602807176044546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma amea\u00e7a de demoli\u00e7\u00e3o amea\u00e7a 90 casas no bairro de Al-Bustan em favor do estabelecimento de um parque nacional chamado \"Jardim do Rei\".\n#SaveJerusalem https://t.co/ZLA1bYzTzS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PedraTitto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PedraTitto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PedraTitto"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [otbravezain].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "otbravezain",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "otbravezain"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracanjuba, Brasil",
                "id": "a583a5c49e0c3baf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141731024822554625",
                "name": "Luis Carlos Gomes RJ",
                "username": "LuisCGomesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109327066",
                "name": "Let\u00edcia Camargo",
                "username": "Vancenale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351682759761268739",
                "name": "Luciana Reif",
                "username": "LucianaReif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360661048",
                "name": "@iara_sandra-cursando Letras / Ingl\u00eas\ud83d\udc98\ud83d\udc96YAOH\u00daSHUA",
                "username": "iara_sandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115491533",
                "name": "Gr\u00e9gor Daflon #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "gregordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300229856475729921",
                "name": "mavis",
                "username": "ensiferaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121487322",
                "name": "Eloy Casagrande Jr.",
                "username": "eloy_casagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354387965",
                "name": "Leonardo Lopes",
                "username": "LeoBrLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441403574",
                "name": "Priscilla Esclarski",
                "username": "EsclarskiPri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854727971311058944",
                "name": "Subvertamos",
                "username": "subvertamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9571702",
                "name": "parker",
                "username": "pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072843395855470593",
                "name": "NOVO na C\u00e2mara",
                "username": "novonacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14997517",
                "name": "Luciana Pavanelli",
                "username": "LucianaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157700416",
                "name": "ex e-girl",
                "username": "strawhat_singer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399768616241872897",
                "name": "karolinebaggio",
                "username": "karolinebaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387110684337508359",
                "name": "cringe com del\u00edrios comunistas | #ForaNaro",
                "username": "gouveaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189426595716567042",
                "name": "Renato da Terra",
                "username": "re_daterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010112045692477440",
                "name": "Erica!",
                "username": "EricaOnofre95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944939656466051072",
                "name": "Leonardo Andreiko",
                "username": "Andreiko__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121027623",
                "name": "Douglas Montenegro",
                "username": "dhmontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18102706",
                "name": "Recc #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "recc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375149416894636035",
                "name": "F\u00e1tima: igual o B\u00e1tma, s\u00f3 que diferente",
                "username": "Fatimaquerdizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303496629161517060",
                "name": "Coletiva Bem Viver",
                "username": "ColetivaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329213002051149824",
                "name": "Bancada Feminista do PSOL",
                "username": "bfeministapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367047309",
                "name": "katia damiani",
                "username": "katiadamiani2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153663448779304960",
                "name": "Nossa Casa Comum",
                "username": "nossacausacomum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158216669",
                "name": "Roberto Kaz",
                "username": "RealBetoKaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3342454216",
                "name": "Daniela Borges",
                "username": "DaniAguiBor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682172",
                "name": "S\u00edlvia Beatriz Souza",
                "username": "sereiazinhasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328396001359564800",
                "name": "Evang\u00e9licos Pelo Clima",
                "username": "evangelhoeclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287491114",
                "name": "Proyecto Yaguaret\u00e9",
                "username": "proyaguarete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66391461",
                "name": "omar de almeida cardoso",
                "username": "arquitetoomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382457533353312258",
                "name": "Mari",
                "username": "Mari95177299",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760971773504524288",
                "name": "\ud83d\udc9b M\ud83c\udd70\ufe0fRC\ud83c\udd7e\ufe0f \ud83d\udc9b",
                "username": "MarcoEduardoAl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273009007570178054",
                "name": "Roberto Andrade \ud83e\uddc9\ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "ekocidadao_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324875895123943425",
                "name": "M\u00eddia ECO",
                "username": "midiaecobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288548320064004098",
                "name": "Paulo Porto",
                "username": "pauloportopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63784694",
                "name": "Marcelo Penayo Melo",
                "username": "marcelopenayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399772162836373505",
                "name": "Mauricio Forlani",
                "username": "MauricioForlani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42104540",
                "name": "Natalia Chaves da #BancadaFeministadoPSOL",
                "username": "eunatchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89178761",
                "name": "Warner Bento Filho",
                "username": "warnerfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146316540",
                "name": "Ivan Pessoa",
                "username": "ivanpessoaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313898709390946304",
                "name": "ROBSON BASTOS",
                "username": "ROBSONB93874205",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385302158371917826",
                "name": "Caminhos do Peabiru",
                "username": "CPeabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93224178",
                "name": "Luiza Nascimento",
                "username": "nascimentoluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209298065825443841",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheusdmds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376613282749034499",
                "name": "ecolapso",
                "username": "ecolapso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277364149710917632",
                "name": "CIP\u00d3",
                "username": "PlataformaCipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246930074",
                "name": "Susan Blum\ud83d\udea9\u2b50\u2665\ufe0f\ud83d\udcd2\ud83d\udd49\ufe0f@PTDemocracia \ud83e\udd91Lula 13",
                "username": "Susan_Blum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285849875",
                "name": "Helcio Padilha",
                "username": "HelcioPadilhaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "C.L.B.",
                "username": "BorioClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246091833",
                "name": "Leir Leon",
                "username": "leirleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90368802",
                "name": "MINI",
                "username": "MINI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711194207130624000",
                "name": "Eliana",
                "username": "eliana50li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295702319028473856",
                "name": "ImobNews",
                "username": "NewsImob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14982499",
                "name": "patipapp",
                "username": "patipapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180781096482594817",
                "name": "Israel Agora e Sempre",
                "username": "AgoraIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62209127",
                "name": "thiago mota cardoso #LevantePelaVida \ud83c\udf43\ud83c\udf31",
                "username": "thiagotxai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230138717618216960",
                "name": "vini_fdealcantara",
                "username": "fdealcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487117518",
                "name": "monica liborio",
                "username": "LiborioMonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96830523",
                "name": "HortiTrosko",
                "username": "_Vinesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271214739830575104",
                "name": "Soul.aventureira",
                "username": "SAventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384850740368322560",
                "name": "Dailey Fischer",
                "username": "DaileyFischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109316995",
                "name": "Lile Bete",
                "username": "lilianitiepolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297221165",
                "name": "baked alaska",
                "username": "meninaglitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93699677",
                "name": "Celina Mendon\u00e7a",
                "username": "Celmend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237050680",
                "name": "biahomobono",
                "username": "biahomobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009852987034959877",
                "name": "NN1",
                "username": "portalnn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226581345",
                "name": "Jack Brito",
                "username": "jackbrito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114576064800489472",
                "name": "buphal\u0153 - 100d - #STRIKEP99",
                "username": "thiventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278447085357064202",
                "name": "Gustavo Lopes",
                "username": "Gustahenrilopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323132710",
                "name": "La\u00edze",
                "username": "laize_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252967270420226051",
                "name": "Instituto_BiomaBrasil",
                "username": "biomabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255643501",
                "name": "NTC&Log\u00edstica",
                "username": "ntclogistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619454635",
                "name": "risk of guabiru attack",
                "username": "abacaxote1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769840947924443136",
                "name": "alexander",
                "username": "alexanderng90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221592597",
                "name": "Erick Mota",
                "username": "ErickMotaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233526884794798086",
                "name": "Miss_Kyoto",
                "username": "kyoto_miss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101524444",
                "name": "Joanmi Morales \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2708\ufe0f",
                "username": "JoanmiMmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86966879",
                "name": "Leo Mesquita \u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leomesquitaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51582409",
                "name": "Lucas Ragazzi",
                "username": "LRagazzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332850030",
                "name": "Politica de Maca\u00e9",
                "username": "Bruno__Horta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913949",
                "name": "kelzinha",
                "username": "Kelbuitrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162375803235119105",
                "name": "luna\u2077;prisioneiro de azkaban\ud83d\udcda",
                "username": "lainsjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56490007",
                "name": "Gustavo Valadares",
                "username": "depgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852314863",
                "name": "Jaqueline Felix",
                "username": "jaqueborchardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880100805541597184",
                "name": "nick\u2019 cr: ladr\u00f5es de sonhos",
                "username": "faheyzowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283397221480882176",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1a \ud83c\udf19 | meio off",
                "username": "reasonsfenrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091376119230722048",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs",
                "username": "carluscwf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991284260765085697",
                "name": "Aspirante MP",
                "username": "aspirantemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229904148",
                "name": "Ramon Taranto #3",
                "username": "RamonTaranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288415525933142016",
                "name": "Victor Lundqvist",
                "username": "VictorLundqvis6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100580747",
                "name": "Gis",
                "username": "gisgcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55055283",
                "name": "Yuri Matias",
                "username": "yurimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377312125698383875",
                "name": "SD_78",
                "username": "sd_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944954159912116224",
                "name": "Disruptivas",
                "username": "hi_disruptivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262904827593580545",
                "name": "Dentista Raiz/RoqueiroDosB\u00e3o\ud83e\udd18",
                "username": "ForoniBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51589813",
                "name": "Jeanette-PR\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "South_tropic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361655872598999046",
                "name": "Ruggero Antifaschista",
                "username": "RAntifaschista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930122892821581825",
                "name": "rafa\u2019",
                "username": "rafahenriques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426563819",
                "name": "Nefertiti \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Nefertiti_004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205492198810279937",
                "name": "Carlos no MP",
                "username": "CarlosnoMp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295964671531458560",
                "name": "O Cal\u00e7ad\u00e3o",
                "username": "ocalcadaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28434552",
                "name": "Sorumb\u00e1tico e Taciturno",
                "username": "mcof1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - Youtube: Jones Manoel",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17574484",
                "name": "Daniel",
                "username": "dfalkem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81349670",
                "name": "DricaPaes",
                "username": "paes_drica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193641244",
                "name": "Mark Montee",
                "username": "ferrabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266792184394788867",
                "name": "Georden",
                "username": "ageorden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486073",
                "name": "Juliana Ferreira",
                "username": "j_mf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388993934068752384",
                "name": "Ariel G\u00f3es",
                "username": "zeus18954971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362114230",
                "name": "Pablo Chris Rei Delas",
                "username": "pablopontop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358082203389943810",
                "name": "Ronaldo Portugal",
                "username": "ron_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39876652",
                "name": "doug, 12% atu\u00e1rio \ud83c\udf39 \ud83e\udd56 \ud83c\udf3e\ud83d\udcb5",
                "username": "macedodouglas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211362014032883714",
                "name": "momo-rin",
                "username": "tekaodoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023243890726502401",
                "name": "rique",
                "username": "clarivide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273478667453321217",
                "name": "PassPNZ",
                "username": "PassZL3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988662937",
                "name": "\u00c1FRICA DO JEITO QUE NUNCA VIU \ud83c\udfe0",
                "username": "AfricajnViu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239644608713363456",
                "name": "bia",
                "username": "gifbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355176379860590592",
                "name": "Tr\u00edplice Fronteira",
                "username": "TrpliceFrontei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56353",
                "name": "Roberto I. O.",
                "username": "rimfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540340961",
                "name": "rodrigo pagliani",
                "username": "RodrigoPagliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214094837",
                "name": "JOSE E.S.D.RIBEIRO",
                "username": "JOSEESDRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883853587675308034",
                "name": "a DPE \u00e9 eterna\ud83e\udd8a\ud83c\udf19",
                "username": "itsbaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117822673957138433",
                "name": "Murilo \ud83e\udd8a\ud83c\udf19",
                "username": "murilomjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711583269767270401",
                "name": "bicha da mata",
                "username": "cassianatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1397181815778127878",
                "name": "2 Velhos Amigos",
                "username": "2velhosamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548578979",
                "name": "derek \uea00",
                "username": "abicorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149246470",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "denisepaixao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137408417",
                "name": "Carloss da Silvaa",
                "username": "caedu024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54211725",
                "name": "Lourival Freitas",
                "username": "lourivalfreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213083011924672517",
                "name": "Girassol amarelo \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "Adry36080506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276861526847217666",
                "name": "Por direitos, contra privatiza\u00e7\u00f5es.",
                "username": "ana_mota57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762000431916654592",
                "name": "Detran-DF",
                "username": "detrandfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472559333",
                "name": "claudio Vieira",
                "username": "gauchoclauvii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432221532",
                "name": "Ben",
                "username": "unclebenje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62806191",
                "name": "tonisley",
                "username": "Tonisley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008423745604775936",
                "name": "\u273e\u2741 \u273ffur\ud835\udc82c\u00e3o 2000\ud83c\udfac\ud83d\udc3e\u273f \u2741\u273e",
                "username": "carminhagoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080871050886434817",
                "name": "Bela Adormecida chorona",
                "username": "Babygirl_sw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65471476",
                "name": "Marcio Veloso \uf8ff",
                "username": "marciovelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279569655724748801",
                "name": "Geilson Paoli",
                "username": "geilson_paoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250350368",
                "name": "Wallafy Navarro",
                "username": "coenavarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383760049588244490",
                "name": "Ativo dotado",
                "username": "Pleasur16960571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2567480833",
                "name": "Fausto Figueiredo",
                "username": "bossseven1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61512777",
                "name": "Marcelo Galdino",
                "username": "galdinoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44741970",
                "name": "Cleitinho \ud83e\udd20",
                "username": "cleitonrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945940703158394886",
                "name": "\u1d36\u1d58\u1db0\u2071\u1d52\u02b3 |\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Iltonjnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305524548",
                "name": "Matheus Fellipe",
                "username": "mat_fcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57679994",
                "name": "Rafa Pena",
                "username": "rafapenacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103918561",
                "name": "Sannes",
                "username": "sandra_annes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27514068",
                "name": "Paulo Filippus",
                "username": "paulofilippus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299155098711531520",
                "name": "amanda \ud83c\udf43 joonie day \ud83c\udf82 | semi hiatus",
                "username": "caminhaodojin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263891133312221184",
                "name": "moved",
                "username": "jktattooist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071570189232279555",
                "name": "naara",
                "username": "cadeladadelreyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267125304352522240",
                "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2730\u0338\u1b44",
                "username": "euu_naju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15943713",
                "name": "Allan Patrick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "allanpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25013377",
                "name": "Leandro",
                "username": "MendelBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37657118",
                "name": "CoelhoGross \uf8ff",
                "username": "coelhogross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415878872",
                "name": "Eliana Nascimento",
                "username": "elianana2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776138548055597056",
                "name": "n\u00e3o \u00e9 pir\u00e2mide, n\u00e3o \u00e9 golpe, n\u00e3o \u00e9 nada de errado",
                "username": "olopasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141647155",
                "name": "Henrique Lima",
                "username": "hwml32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395169434260606977",
                "name": "Coisas Estranhas Do Mundo",
                "username": "do_estranhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162758285",
                "name": "Juliano Rodrigues",
                "username": "julianorodrigz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822678019",
                "name": "naju",
                "username": "pinkiedelperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928314143551127552",
                "name": "\u00b3P",
                "username": "pedru_pinheiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221399756",
                "name": "Bosco Saraiva",
                "username": "boscosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64280501",
                "name": "Pamela Melo",
                "username": "PamelaMelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19406877",
                "name": "CCBB Bras\u00edlia",
                "username": "CCBB_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43608962",
                "name": "Efhora",
                "username": "Efhoradivosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824598456593514497",
                "name": "Sena Acar",
                "username": "senacrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556478",
                "name": "Tati Zanon",
                "username": "tatizanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245797122773057536",
                "name": "Joselito Teixeira",
                "username": "JoselitoTeixei9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004516448730075136",
                "name": "dione marcio vendrame",
                "username": "DioneVendrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4897934102",
                "name": "Shu",
                "username": "Shu56327581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244976636879147008",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc32",
                "username": "mayaravisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363798463310405634",
                "name": "rogerio fonseca",
                "username": "rogerio32160889",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353184432367218688",
                "name": "Piragibe",
                "username": "Piragibeblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027284241988689927",
                "name": "Filipe Morais Vasconcelos",
                "username": "fmvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19498421",
                "name": "Francisco Beir\u00e3o",
                "username": "fbeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283518281",
                "name": "Lailson Dantas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33",
                "username": "Lailsonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238289589",
                "name": "Taynah",
                "username": "TaynahRoquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893405425005154304",
                "name": "Rom\u00e3o Trilheiro",
                "username": "RomaoGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579922",
                "name": "Marcelo Maciel Moreira",
                "username": "Tchiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56826553",
                "name": "Amarildo Ferreira",
                "username": "Amarildohx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28689905",
                "name": "Guilherme Braga Alves",
                "username": "gbragaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148753735",
                "name": "Silvana Ramiro",
                "username": "silvanaramiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37223389",
                "name": "Eraldo R. Fernandes",
                "username": "eraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818920761364807681",
                "name": "\ud835\udd23\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30",
                "username": "freitas_julia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20988510",
                "name": "\u00c1tila A. Nunes",
                "username": "atilanunesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700624628",
                "name": "Jo\u00e3o Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaoferreira_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214662297769127936",
                "name": "only \u26a7\ud83c\udf77",
                "username": "littlemomotian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314029197",
                "name": "Botinha \u2728",
                "username": "AndersonVictor5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303349174415634434",
                "name": "Victor Jorge Almeida",
                "username": "VictorJorgeAlm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318368982068568064",
                "name": "oph",
                "username": "zynrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271626910989266945",
                "name": "Portal T\u00e1 Ligado",
                "username": "portaltaligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917128",
                "name": "era s\u00f3 mais um Silva",
                "username": "arashelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963860412776185857",
                "name": "Lorena Alencar",
                "username": "lorenafalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241172713089175556",
                "name": "Bruna Duarte Machado",
                "username": "budduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221858299844362240",
                "name": "DanCoNC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd30 \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 \ud83d\udc89 \ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "dan_nc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376670699511803908",
                "name": "Juliana Braga",
                "username": "JuliianaaBragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084926273141567489",
                "name": "Bloco de Esquerda Cascais",
                "username": "BlocoCascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575320366",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd90\ud83c\udfb8\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "FlaRock2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128009059",
                "name": "mandatonon",
                "username": "mandatonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221453395006980096",
                "name": "\ud83c\udf1b",
                "username": "kwlven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937066427093258240",
                "name": "Adhara Hauke",
                "username": "adharakkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001871629494947840",
                "name": "Sergio Ferro \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "SergioHCFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001817584000557056",
                "name": "Alessandra Fidelis",
                "username": "AleTFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807977478",
                "name": "Roberta C. Souza",
                "username": "Robertacss28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143211141272866818",
                "name": "J\u00e9ssicat",
                "username": "sherazardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4353804321",
                "name": "Laura \ud83e\ude90\ud83c\udf77",
                "username": "_Laju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371561195367497728",
                "name": "Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina - IMA",
                "username": "instituto_meio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40708468",
                "name": "iAGO",
                "username": "whathefuckx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233074427866361865",
                "name": "Aldair Luide de Oliveira",
                "username": "AldairLuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295736685372805120",
                "name": "Leee \u22ac",
                "username": "instkm21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021569",
                "name": "Jardel Pessoa / Ipu Post",
                "username": "jardellpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837810566274117632",
                "name": "Teatro Extremo",
                "username": "extremo_teatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397023107",
                "name": "jh",
                "username": "jjhmart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102640282502348801",
                "name": "Pierre Endter",
                "username": "EndterPierre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250060431357546499",
                "name": "PoderData",
                "username": "poderdata_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038818496879185921",
                "name": "Jurandir Braga\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#direita",
                "username": "JurandirBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041496878590951426",
                "name": "Marina Marques\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarinaM51422271",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717496099641143296",
                "name": "alaine, pros gringo",
                "username": "Crvaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53554879",
                "name": "Marcos F\u00e1bio!",
                "username": "fabioarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349834324045148160",
                "name": "Raffael \u1d9c\u02e2\u1d9c \u262d",
                "username": "cidadaodapraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "Line",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336293681775718401",
                "name": "Elegibilidade Brasil",
                "username": "elegibilidadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017844955044306944",
                "name": "Vee\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "StepmotherVee",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1399782391842025487",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswtxn6teyj64a153zeue9t3fccql",
        "oldest_id": "1398602807176044546",
        "result_count": 499
    }
}