{
    "data": [
        {
            "author_id": "1274700642561515522",
            "created_at": "2021-04-27T12:20:45.000Z",
            "id": "1387018880921526277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A descoberta da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, aconteceu na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Tr\u00e1paga, em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP). https://t.co/5M5yLqEoHg"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-27T12:19:33.000Z",
            "id": "1387018577832816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira (28/4), de  13h \u00e0s 15h, tem mais um encontro marcado com a I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo.  Desta vez vamos falar sobre a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE)  e sobre o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. https://t.co/mzp1Eim8T5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-27T12:18:42.000Z",
            "id": "1387018363680051201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yhroHe6lN8"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-04-27T12:00:00.000Z",
            "id": "1387013658840993798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Pico da Bandeira \u00e9 o destino do #Expedi\u00e7\u00f5es desta ter\u00e7a (27), \u00e0s 15h30. Explorando matas, cachoeiras, e encostas de montanha, nossos aventureiros encaram desafios cheios de adrenalina e se encantam com a beleza do Parque Nacional do Capara\u00f3. Vem curtir! https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/FHwFBqF7QX"
        },
        {
            "author_id": "635103636",
            "created_at": "2021-04-27T10:51:12.000Z",
            "id": "1386996345249095683",
            "in_reply_to_user_id": "635103636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "947896964879876096",
            "created_at": "2021-04-27T10:29:15.000Z",
            "id": "1386990821648617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomei h\u00e1 2 anos no parque municipal de Araras-SP. E de brinde ganhei uma ferroada de abelha europa no pesco\u00e7o. https://t.co/dSPuyuAkwt"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-04-27T09:13:51.000Z",
            "id": "1386971846663364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "60273699",
            "created_at": "2021-04-27T07:27:56.000Z",
            "id": "1386945189785350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "N\u00e3o nos esque\u00e7amos: SALLES \u00c9 R\u00c9U numa a\u00e7\u00e3o da qual que diz respeito \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016.\ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83e\udeb4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-27T05:30:00.000Z",
            "id": "1386915511749943300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Por favor compartilhe: Encorajamos os estudantes, cientistas e investigadores Mo\u00e7ambicanos a candidatar-se a uma pequena bolsa para se envolverem e apoiarem as necessidades de investiga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. \nSaiba mais: https://t.co/qeL3V3ZWPK https://t.co/LfTv4ylKfG"
        },
        {
            "author_id": "1325970096376995848",
            "created_at": "2021-04-27T04:32:36.000Z",
            "id": "1386901066697031680",
            "in_reply_to_user_id": "1325970096376995848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\n#\u00d6zgeG\u00fcrel"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-04-27T03:54:00.000Z",
            "id": "1386891352160358404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o suba montanhas para que o mundo te veja, mas sim para que voc\u00ea veja o mundo.  \n\nParque Nacional de Chimanimani, provincia de Manica \ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/rcR0iKNoes"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-04-27T03:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1386891091979300868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nothing can stop me, I'm all the way up! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/zWkZ3HFp5m"
        },
        {
            "author_id": "2594288838",
            "created_at": "2021-04-27T03:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "212830385",
                        "start": 0,
                        "username": "quatroevirna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386887416561246211",
            "in_reply_to_user_id": "212830385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quatroevirna Kkkk gravou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "224727202",
            "created_at": "2021-04-27T03:30:09.000Z",
            "id": "1386885350593794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu chocada que tinha uma cachoeira no parque municipal https://t.co/6Ao18FKxAO"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2021-04-27T03:19:07.000Z",
            "id": "1386882575713685513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A102 - Parque Estadual Chandless, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/ivAIs7jqt2"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-04-27T02:49:41.000Z",
            "id": "1386875169231319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o levantamento de fauna do Parque Estadual do Jalap\u00e3o aqui tem dessa esp\u00e9cie.  Eu nunca vi, mas queria \u00f3 https://t.co/Own45UaKKV"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2021-04-27T02:32:43.000Z",
            "id": "1386870896472772612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Cagarras, no Rio, s\u00e3o novo ponto de esperan\u00e7a para oceanos no mundo - ((o))eco https://t.co/s7zlIsMskd \nO arquip\u00e9lago carioca, protegido por unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2010, foi reconhecido internacionalmente como um Hope Spot pela Mission Blue, i"
        },
        {
            "author_id": "877922884915777536",
            "created_at": "2021-04-27T02:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1386867755710697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bicho do mato.. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2DyssETb6G"
        },
        {
            "author_id": "1245214853838655490",
            "created_at": "2021-04-27T02:04:10.000Z",
            "id": "1386863711344857095",
            "in_reply_to_user_id": "1245214853838655490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE TERRAS NO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nO Brasil protege 66% de seu territ\u00f3rio,  nenhum pa\u00eds no mundo tem \u00e1reas f\u00e9rteis como \u00e1rea protegida (no EUA s\u00f3 \u00e1rea de deserto).\n\u00c9 uma covardia dizer que o Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o protege suas florestas\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf43\u2618."
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-04-27T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "193003734",
                        "start": 239,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386847563559567362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do #Igua\u00e7u. S\u00e3o esperados investimentos obrigat\u00f3rios de mais de R$ 500 milh\u00f5es em infraestrutura para a realiza\u00e7\u00e3o de projetos no parque. Os detalhes em: https://t.co/OU1mhEiUr3.\n\ud83d\udcf7 @mmeioambiente https://t.co/Ns9vbsP86e"
        },
        {
            "author_id": "1386822957062832128",
            "created_at": "2021-04-27T00:57:59.000Z",
            "id": "1386847059282587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/thK5Vloc0O"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-04-27T00:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1386846650170281994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porqu\u00ea?\nMe amo em Parque Municipal do Cristo https://t.co/g1SF1cWTFA"
        },
        {
            "author_id": "1352452647165579264",
            "created_at": "2021-04-27T00:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386845740190867457",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Graxaim-do-Campo \nEssa \u00e9 a Jaqui moradora do Parque Estadual do Tainhas. Jaquirana-RS https://t.co/XvjeUFLu6g"
        },
        {
            "author_id": "112122487",
            "created_at": "2021-04-27T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1312414394425511936",
                        "start": 0,
                        "username": "opiniaoredetv"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "33520195",
                        "start": 15,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "141817380",
                        "start": 157,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "133880286",
                        "start": 166,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1969855525",
                        "start": 179,
                        "username": "JoaqPhoenix"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 192,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "753607579717230593",
                        "start": 208,
                        "username": "Alemanha_BR"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "18583722",
                        "start": 221,
                        "username": "Janefonda"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "939091",
                        "start": 232,
                        "username": "JoeBiden"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1075041520338780160",
                        "start": 244,
                        "username": "thelminha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386844798280216580",
            "in_reply_to_user_id": "1312414394425511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opiniaoredetv @Rconstantino Sobretudo esses ecochatos que n\u00e3o sabem nem o q comeram no caf\u00e9 e gostam de se meter onde n\u00e3o tem competencia, pra aparecer, n\u00e9 @Anitta  @LeoDiCaprio @joaqphoenix @EmmanuelMacron @Alemanha_BR @Janefonda @JoeBiden ? @thelminha insentiva seus \"amigos\" a adotarem um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1344280814977167363",
            "created_at": "2021-04-27T00:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1369729277600661505",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexand45181808"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386844299619360770",
            "in_reply_to_user_id": "1369729277600661505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexand45181808 Parque Nacional das Agulhas Negras."
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-04-27T00:32:44.000Z",
            "id": "1386840703729344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3653,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 71,
                "retweet_count": 702
            },
            "text": "Autorizamos hoje a abertura da consulta p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u. Mais de R$ 3 bilh\u00f5es de investimentos em 30 anos, gerando empregos, melhores servi\u00e7os, mais preserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento para a regi\u00e3o. #ecoturismo https://t.co/49aDYP49By"
        },
        {
            "author_id": "348198102",
            "created_at": "2021-04-27T00:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "610850785",
                        "start": 0,
                        "username": "Francesfromhell"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "871154890298576896",
                        "start": 17,
                        "username": "gyepardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386836629667647489",
            "in_reply_to_user_id": "610850785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Francesfromhell @gyepardo eu tava me baseando numa pesquisa que fiz focando no parque nacional da serra da capivara, e de ossadas encontradas l\u00e1 que datavam 30mil anos. da\u00ed at\u00e9 ent\u00e3o, pra mim \u00e9 a mais \u201cconvincente\u201d"
        },
        {
            "author_id": "77768561",
            "created_at": "2021-04-27T00:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "36244117",
                        "start": 11,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386833240405729288",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre @alvaroborba Banf \u00e9 ducaralho, entrada pro parque nacional das rocky mountains ai n\u00e9? Fui em 2014, regi\u00e3o toda \u00e9 muito bonita"
        },
        {
            "author_id": "1252025129107939330",
            "created_at": "2021-04-27T00:01:39.000Z",
            "id": "1386832878827458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anunciamos mais uma mesa redonda que ir\u00e1 compor o nosso evento! Esta mesa ocorrer\u00e1 dia 07/05 (sexta-feira) \u00e0s 19:00h e ter\u00e1 como tema: Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica: CEAMP - uma hist\u00f3ria para compartilhar. https://t.co/Xmro0zi1Sl"
        },
        {
            "author_id": "360885352",
            "created_at": "2021-04-26T23:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1386818403625836553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/7UUDCCWE7K"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2021-04-26T23:01:21.000Z",
            "id": "1386817705693548546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal \u00e9 desativado em parque estadual e equipamentos s\u00e3o destru\u00eddo em MT https://t.co/KdBQgorSuv"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2021-04-26T22:36:19.000Z",
            "id": "1386811407073693699",
            "in_reply_to_user_id": "58672362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um Santu\u00e1rio de Sempre-Vivas com uma forma\u00e7\u00e3o \u00fanica do Espinha\u00e7o, longe do Parque Nacional das Sempre-Vivas que fica na regi\u00e3o de Diamantina. https://t.co/zRA0VeA9bZ"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-26T22:22:01.000Z",
            "id": "1386807808281219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2 Ant\u00f4nio, faz uma reportagem sobre a invas\u00e3o que est\u00e1 surgindo na Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "27922120",
            "created_at": "2021-04-26T22:14:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1386805837805625345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OlhaIssoEptv #rioclaro Floresta Estadual Navarro de Andrade https://t.co/dqfFC1Yk4k"
        },
        {
            "author_id": "1369438295151771650",
            "created_at": "2021-04-26T21:45:49.000Z",
            "id": "1386798698949185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Em caso de d\u00favidas entre em contato por Direct ou pelo link na Bio!\n\n#sus #exames #mamografia #pr\u00e9natal #hpv #violenciasexual #atendimentosemdistin\u00e7\u00e3o #advogadoemfortaleza em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/CrqYfWg5M5"
        },
        {
            "author_id": "26826553",
            "created_at": "2021-04-26T21:08:34.000Z",
            "id": "1386789320682577928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje voltei \u00e0 caminhada na esteira (de casa) e acho que ainda n\u00e3o estou 100%. Mas amanh\u00e3 pretendo ir ao parque municipal e ver at\u00e9 onde posso."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-26T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 0,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "129892683",
                        "start": 17,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386787172884258816",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "@ppinvestimentos @bndes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/zXhfIs1gcD"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-26T20:50:09.000Z",
            "id": "1386784688233197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 2019, enquanto fazendeiro comandava mil\u00edcia para invadir terras no oeste da Bahia, funcion\u00e1rios de uma de suas fazendas avan\u00e7avam sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, desmatando seus limites - foram 84 hectares desmatados na Reserva.\nhttps://t.co/bnOE6N9kfm"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-04-26T20:47:35.000Z",
            "id": "1386784042289352705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ressuscitada por Bolsonaro, rodovia amea\u00e7a regi\u00e3o de maior biodiversidade do Brasil https://t.co/GABv5QXFcc \nDois projetos de lei preveem a constru\u00e7\u00e3o de rodovia que dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor(AC) e a privatiza\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio, abrindo caminho..."
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2021-04-26T20:43:43.000Z",
            "id": "1386783069357625350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL \n\nGarimpo ilegal em parque estadual \u00e9 desativado ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o. \n\nDoze pessoas foram flagradas realizando atividades no local. Equipamentos e o abrigo dos suspeitos foram destru\u00eddos. \n\nFoto: Sema/MT \n\nhttps://t.co/MAJHOwdriI \n\n#Pol\u00edcia #PNBonline https://t.co/4W3FV8bYuM"
        },
        {
            "author_id": "70957180",
            "created_at": "2021-04-26T20:26:23.000Z",
            "id": "1386778705431867405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 200 mil m\u00b3 de madeira extra\u00edda de uma \u00e1rea de grilagem, corte tamb\u00e9m feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e 70% da propriedade da madeira nem sequer foi reivindicada. \u00c9 nessa circunst\u00e2ncia absurda que o ministro Salles foi atestar a legalidade da extra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-04-26T20:00:00.000Z",
            "id": "1386772066641203206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena: https://t.co/ezeTtlxTTk\n\nEquipes sobrevoaram a \u00e1rea e identificaram 12 pessoas em atividade ilegal de garimpo\n\n#Sema #garimpoilegal #MT"
        },
        {
            "author_id": "108060372",
            "created_at": "2021-04-26T19:47:58.000Z",
            "id": "1386769037313576962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Vicentina \u26b0\ufe0f \u201c\u00e1rea protegida\u201d pelas estufas s\u00f3 se for... https://t.co/E4YJxj5DeI"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-04-26T19:46:51.000Z",
            "id": "1386768758392475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Em 2019, enquanto Jo\u00e3o Toledo de Albuquerque comandava uma mil\u00edcia para invadir terras no oeste da BA, funcion\u00e1rios de uma de suas fazendas avan\u00e7avam sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. Foram desmatados 1.826 hectares: https://t.co/xvYp5E8w3M\n\nPor Lu\u00eds Indriunas https://t.co/OW0YanhX6d"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2021-04-26T19:34:46.000Z",
            "id": "1386765717106798597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abric\u00f3-de-macaco, as \u00e1rvores mais antigas da Amaz\u00f4nia. Essas ficam no Parque Nacional do Ja\u00fa. A foto \u00e9 da Jos\u00e2ngela Jesus.\n\nCannonball tree, the oldest trees in the Amazon. These are in the Ja\u00fa National Park. The photo is by Jos\u00e2ngela Jesus.\n\n#ArborDay https://t.co/GhqQQUTRo8"
        },
        {
            "author_id": "1103449013314117633",
            "created_at": "2021-04-26T19:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386760385324277766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YJeJZTQ6D5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2021-04-26T19:08:48.000Z",
            "id": "1386759182557323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal em Juruena(MT) \u00e9 desativado em parque estadual e equipamentos s\u00e3o\u00a0destru\u00eddo. https://t.co/2ItdzctrLS"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T18:58:22.000Z",
            "id": "1386756556990078983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MARIO SOUZA MACHADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/0nCWlblMg4"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-04-26T18:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 127,
                        "username": "papodecobra"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 140,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386755319603286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe que cobra \u00e9 essa?\n\nRegistro feito no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n\n\ud83d\udc0d\n\n#Cobra #reptile #brasil #cerrado #Minas\n@papodecobra @avidanocerrado https://t.co/DX9Zvg9N82"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-26T18:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 92,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "129892683",
                        "start": 111,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386754323946876932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 307,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nConsulta P\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: estudos do @ppinvestimentos e @bndes preveem investimentos de R$ 3,6 bilh\u00f5es, gerando prote\u00e7\u00e3o, desenvolvimento, emprego e renda! \u00c9 a Agenda de Concess\u00f5es de parques nacionais do MMA! https://t.co/LFsr7Ii4ja"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2021-04-26T18:09:25.000Z",
            "id": "1386744237010587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena\nhttps://t.co/Ag10ALwlvg https://t.co/3cYxSjtTOb"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T17:58:22.000Z",
            "id": "1386741456170278913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Kip0lT95Lw"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2021-04-26T17:37:19.000Z",
            "id": "1386736161209651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc53 \u00d3CULOS ENCONTRADO NO PARQUE MUNICIPAL \n\nInforma\u00e7\u00f5es para resgate pelo fone \n986790420 falar com Jo\u00e3o. https://t.co/EWQ1Q3yPFY"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2021-04-26T17:26:56.000Z",
            "id": "1386733547772338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o permanente       https://t.co/23yibyli7b"
        },
        {
            "author_id": "1600813746",
            "created_at": "2021-04-26T17:11:14.000Z",
            "id": "1386729595978797064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/qQ6mPJeW3V"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T16:58:32.000Z",
            "id": "1386726398698602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/AtBVGTJaic"
        },
        {
            "author_id": "800291537217155072",
            "created_at": "2021-04-26T16:54:00.000Z",
            "id": "1386725259882242062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ter amigo desanimado \u00e9 foda, t\u00f4 hypad\u00e3o pra ir na parte alta do parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1371878777647726593",
            "created_at": "2021-04-26T16:38:19.000Z",
            "id": "1386721311955857413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena https://t.co/Y1xFGxTiXS"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T16:30:00.000Z",
            "id": "1386719221221056517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 32,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO ACARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por W B S Minera\u00e7\u00e3o EIRELI. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/hzB3WHMBx6"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2021-04-26T16:15:06.000Z",
            "id": "1386715471257423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes g\u00eameos de anta (Tapirus terrestris) foram registrados pela primeira na hist\u00f3ria em seu habitat. A descoberta da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, aconteceu na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Tr\u00e1paga, em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP).\nhttps://t.co/2Fd2GTVBbV"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-04-26T16:12:33.000Z",
            "id": "1386714827331186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme o novo Decreto n\u00ba 1.255/2021, do Governo de Santa Catarina, est\u00e1 autorizada a perman\u00eancia de pessoas em espa\u00e7os p\u00fablicos abertos, como parques\n\nConforme o novo Decreto n\u00ba 1.255/2021, do Governo de Santa Catarina, est\u00e1 autorizada a perman\u00eancia\n\nhttps://t.co/5xpk5SaE4E https://t.co/fQvagaaQIm"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-04-26T16:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2448150355",
                        "start": 0,
                        "username": "bordalo_felipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386713873806471171",
            "in_reply_to_user_id": "2448150355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bordalo_felipe Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios com bra\u00e7o na C\u00e2mara desmata \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental\nEm 2019, foram desmatados 1.742 hectares q pertencem ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado d pai e d irm\u00e3o\nCl\u00e3 Toledo de Albuquerque j\u00e1 foi acusado d grilagem e d forma\u00e7\u00e3o d mil\u00edcia\nhttps://t.co/n0u5I5r7TA"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-04-26T16:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "58231899",
                        "start": 0,
                        "username": "gersonnogueira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14594698",
                        "start": 16,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "70799317",
                        "start": 29,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386713676481241090",
            "in_reply_to_user_id": "58231899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gersonnogueira @UOLNoticias @UOL Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios com bra\u00e7o na C\u00e2mara desmata \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental\nEm 2019, foram desmatados 1.742 hectares q pertencem ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado d pai e d irm\u00e3o\nCl\u00e3 Toledo de Albuquerque j\u00e1 foi acusado d grilagem e d forma\u00e7\u00e3o d mil\u00edcia\nhttps://t.co/n0u5I5r7TA"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-04-26T16:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1857286891",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazonasAtual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386713588094603266",
            "in_reply_to_user_id": "1857286891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazonasAtual Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios com bra\u00e7o na C\u00e2mara desmata \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental\nEm 2019, foram desmatados 1.742 hectares q pertencem ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado d pai e d irm\u00e3o\nCl\u00e3 Toledo de Albuquerque j\u00e1 foi acusado d grilagem e d forma\u00e7\u00e3o d mil\u00edcia\nhttps://t.co/n0u5I5r7TA"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-04-26T16:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1079374567397834752",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386713420549005315",
            "in_reply_to_user_id": "1079374567397834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios com bra\u00e7o na C\u00e2mara desmata \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental\nEm 2019, foram desmatados 1.742 hectares q pertencem ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado d pai e d irm\u00e3o\nCl\u00e3 Toledo de Albuquerque j\u00e1 foi acusado d grilagem e d forma\u00e7\u00e3o d mil\u00edcia\nhttps://t.co/n0u5I5r7TA"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-04-26T16:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386713312558206979",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios com bra\u00e7o na C\u00e2mara desmata \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental\nEm 2019, foram desmatados 1.742 hectares q pertencem ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado d pai e d irm\u00e3o\nCl\u00e3 Toledo de Albuquerque j\u00e1 foi acusado d grilagem e d forma\u00e7\u00e3o d mil\u00edcia\nhttps://t.co/n0u5I5r7TA"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-04-26T16:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 223,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386711758694387713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios com bra\u00e7o na C\u00e2mara desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Em 2019, foram desmatados 1.742 hectares que pertencem ao deputado federal S\u00e9rgio Toledo, ao lado do pai e do irm\u00e3o https://t.co/vdN4HQcaaN via @deolhonoagro"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T15:58:24.000Z",
            "id": "1386711267382120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/b6Slqwzbvh"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2021-04-26T15:47:11.000Z",
            "id": "1386708443076116482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curioso, n\u00e9? A descoberta da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, aconteceu na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Tr\u00e1paga, em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP). Confira na mat\u00e9ria \ud83d\udc47\n\n#UmS\u00f3Planeta\n\nhttps://t.co/yCjAmiqoC3"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2021-04-26T15:31:42.000Z",
            "id": "1386704545565249542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema desativa garimpo em parque estadual e queima equipamentos  https://t.co/qjnVd6NybR"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T15:30:00.000Z",
            "id": "1386704121605103621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 30,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO ACARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Marivaldo Dias Gon\u00e7alves Bispo. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/wmKaQOsVda"
        },
        {
            "author_id": "805614572",
            "created_at": "2021-04-26T15:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1371276028010696706",
                        "start": 48,
                        "username": "deric_oliver"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386702863078985731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fase sensacional! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf8 Obrigado pelas fotos @deric_oliver \n\n#belem \n#natureza\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/SLZLpZ2ZtE"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2021-04-26T15:19:03.000Z",
            "id": "1386701362340278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo legal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Vbj1y6DXY3\n\n#olhardireto https://t.co/V8Giq3gl0h"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2021-04-26T15:08:02.000Z",
            "id": "1386698593243783174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMI \u2013 Liberada a perman\u00eancia de pessoas em espa\u00e7os p\u00fablicos abertos como o Parque Municipal Jorge Hardt\n\n\u2705 Mat\u00e9ria completa no site\n\ud83d\udc49 https://t.co/JzUY3IpfIC \n\n#Decreto #espa\u00e7osp\u00fablicos #ParqueJorgeHardt #PrefeituradeIndaial https://t.co/OZsJoM8f4H"
        },
        {
            "author_id": "4861915516",
            "created_at": "2021-04-26T14:56:38.000Z",
            "id": "1386695721332641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso pedalzinho de cada manh\u00e3!!\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/B0jA9XWc2k"
        },
        {
            "author_id": "904278870",
            "created_at": "2021-04-26T14:56:02.000Z",
            "id": "1386695570467737607",
            "in_reply_to_user_id": "1378259725020659716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bestworldplace It is not accurate, this is Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA Brazil, not Jericoacoara"
        },
        {
            "author_id": "1095389422785388544",
            "created_at": "2021-04-26T14:55:19.000Z",
            "id": "1386695390121140235",
            "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Por falar em Bolsonaro, temos mais not\u00edcias\u2026 p\u00e9ssimas: dois projetos de lei, elaborados por deputados bolsonaristas e c/ o apoio do pr\u00f3prio presidente (q j\u00e1 est\u00e1 mexendo os pauzinhos), preveem a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no meio do Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre."
        },
        {
            "author_id": "1326194145078235137",
            "created_at": "2021-04-26T14:44:03.000Z",
            "id": "1386692557426642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente cubano informa sobre inc\u00eandio florestal no Parque Nacional\n\nO presidente cubano Miguel D\u00edaz-Canel relatou hoje a ocorr\u00eancia de um inc\u00eandio em grande escala em \u00e1reas do Parque Nacional Alejandro de Humboldt, no leste do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/XfUEwKLkEb https://t.co/dvRzkpBA3W"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-04-26T14:40:10.000Z",
            "id": "1386691577662353411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Rm 2019, foram desmatados 1.742 hectares na fazenda que pertence ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado do pai e do irm\u00e3o; cl\u00e3 j\u00e1 foi acusado de grilagem e de forma\u00e7\u00e3o de mil\u00edcia\n\nPor\u00a0Lu\u00eds Indriunas\n\nhttps://t.co/WfMcoEN4hw\n\nAjude a manter este observat\u00f3rio: https://t.co/7eN8uGOdut"
        },
        {
            "author_id": "33011876",
            "created_at": "2021-04-26T14:37:30.000Z",
            "id": "1386690907617992709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 indo pra onde haja sol\nPois o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 meu lar ... \ud83c\udfb6 @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/3VuN3nPREu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-26T14:36:06.000Z",
            "id": "1386690554419896324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3Mdy12QUhW"
        },
        {
            "author_id": "727278709397438468",
            "created_at": "2021-04-26T14:33:52.000Z",
            "id": "1386689992492142594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/c14LZAPAot"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-26T14:30:02.000Z",
            "id": "1386689026976063498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO ACARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Marivaldo Dias Gon\u00e7alves Bispo. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/bdPmLo7mIW"
        },
        {
            "author_id": "37758919",
            "created_at": "2021-04-26T14:29:49.000Z",
            "id": "1386688973821599749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa op\u00e7\u00e3o para lazer ao ar livre com menos risco de cont\u00e1gio \u00e9 o Parque Natural Municipal Marapendi, no Recreio. Um espa\u00e7o para caminhadas, passeios de bicicleta, com parquinho e exposi\u00e7\u00f5es sobre o meio ambiente. Fotos by @djalexdiogo. #dicasdadinda https://t.co/jZEqQMcAXg"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2021-04-26T13:51:54.000Z",
            "id": "1386679434045018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Dois projetos de lei preveem a constru\u00e7\u00e3o de rodovia que dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) e a privatiza\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio, abrindo caminho ao desmate, ao gado e \u00e0 extra\u00e7\u00e3o mineral\nhttps://t.co/bWEPY5CF4J"
        },
        {
            "author_id": "32487002",
            "created_at": "2021-04-26T13:48:28.000Z",
            "id": "1386678566201532422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mouth of Maciambu River, at Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - Palhoca - Santa Catarina state | SC Imagens https://t.co/WlaumwK7wU"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-04-26T13:38:44.000Z",
            "id": "1386676119894646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do\u00a0Juruena https://t.co/YajV809YA7"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-04-26T13:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "21681113",
                        "start": 107,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386675983324008452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena https://t.co/IDaQrLMU9E via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-04-26T13:18:45.000Z",
            "id": "1386671090139865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc89 VACINA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc89\u26a0\ufe0f em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/9zYlvSQtSl"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-04-26T13:03:36.000Z",
            "id": "1386667276556922882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena https://t.co/edmmCnIW6s"
        },
        {
            "author_id": "43964158",
            "created_at": "2021-04-26T13:00:00.000Z",
            "id": "1386666369844793347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca0\ud83d\udca0\ud83d\udca0Gabinete da Concilia\u00e7\u00e3o homologa acordo para manter comunidade ind\u00edgena no Parque Estadual do Prelado, em #Iguape/SP. Documento elenca medidas para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental e respeito \u00e0 #AldeiaPakurity-Iguape.\n\n\u25b6\ufe0fSaiba mais: https://t.co/Ap9cqYetKM\n\n#ficaemcasa #trf3"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2021-04-26T12:50:36.000Z",
            "id": "1386664006828580868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Ciopaer desativam garimpo ilegal em Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena https://t.co/5ihRS38os3"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-04-26T12:49:46.000Z",
            "id": "1386663793892024323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TbZoJAHaAL"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-04-26T12:42:16.000Z",
            "id": "1386661910070841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dois projetos de lei preveem a constru\u00e7\u00e3o de rodovia que dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) e a privatiza\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio, abrindo caminho ao desmate, ao gado e \u00e0 extra\u00e7\u00e3o mineral \n\nhttps://t.co/6Zln7p9hRc"
        },
        {
            "author_id": "501090832",
            "created_at": "2021-04-26T12:27:57.000Z",
            "id": "1386658303808262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Efem\u00e9rideAmbiental \ud83c\udf43| Se declara el Monumento Natural #CerrodelaSilla #NuevoLeon \n\n#JuventudFrenteCambioClim\u00e1tico\n#so\u00f1andojuntxs #actuandojuntxs https://t.co/sUxbQpcrpz"
        },
        {
            "author_id": "1313818024567242753",
            "created_at": "2021-04-26T11:56:02.000Z",
            "id": "1386650274333396995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Rep\u00fablica Jair messias Bolsonaro planeja construir uma rodovia e privatizar o parque nacional da serra do divisor no acre fronteira com o peru, uma das regioes de mais biodiversidade no mundo,a privatiza\u00e7\u00e3o trara desmate,minera\u00e7\u00e3o e gado!lament\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "983891795166859264",
            "created_at": "2021-04-26T11:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "273550957",
                        "start": 0,
                        "username": "brehlicious"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386647304074141700",
            "in_reply_to_user_id": "273550957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brehlicious Apesar de n\u00e3o ser no nordeste, tenho mta vontade de registrar as belezas e conversar com moradores do Parque Estadual do Japal\u00e3o, vai render tanto material bonito que mds"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-04-26T11:43:19.000Z",
            "id": "1386647073487982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 685,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 159
            },
            "text": "BOM DIA, PO#$@! O SOL JA NASCEU LA NO LATIF\u00daNDIO DE MONOCULTURA!\n\nBORA RENOVAR O ODIO AO DESGOVERNO! BORA GRITAR #ForaSalles MAIS ALTO!\n\nBORA PRESSIONAR DEPUTADO RETR\u00d3GRADO Q QUER AUTORIZAR ESTRADA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O!\n\n\u00c9 NA FOR\u00c7A DO \u00d3DIO! \nPRA CIMA!\nhttps://t.co/WpxosrSkHJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-26T11:33:40.000Z",
            "id": "1386644646353203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,12 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia no dia 15 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "633800310",
            "created_at": "2021-04-26T11:26:37.000Z",
            "id": "1386642868505387014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a branca rara fotografada rondando no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte da Mata Atl\u00e2ntica do sudeste do Rio de Janeiro. Olha a gente a\u00ed.\nhttps://t.co/XTafJ8O6uJ"
        },
        {
            "author_id": "61122785",
            "created_at": "2021-04-26T11:11:07.000Z",
            "id": "1386638968800874497",
            "in_reply_to_user_id": "1378259725020659716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bestworldplace Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2021-04-26T10:45:00.000Z",
            "id": "1386632395860938755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ressuscitada por Bolsonaro, rodovia amea\u00e7a regi\u00e3o de maior biodiversidade do Brasil\nRodovia dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) e a privatiza\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio, abrindo caminho ao desmate, ao gado e \u00e0 extra\u00e7\u00e3o mineral https://t.co/WAj7DUpOKC"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-04-26T10:22:01.000Z",
            "id": "1386626613199183872",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dois projetos de lei preveem a constru\u00e7\u00e3o de rodovia que dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) e a privatiza\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio, abrindo caminho ao desmate, ao gado e \u00e0 extra\u00e7\u00e3o mineral."
        },
        {
            "author_id": "1139225347",
            "created_at": "2021-04-26T09:31:26.000Z",
            "id": "1386613881930489864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea Protegida Privada da Faia Brava encanta os apaixonados pela observa\u00e7\u00e3o de aves, no territ\u00f3rio das #AldeiasHist\u00f3ricasdePortugal. Inclu\u00edda no percurso da GR22 \u2013 Grande Rota das Aldeias Hist\u00f3ricas de Portugal. \ud83d\ude0d\nDescubra mais aqui https://t.co/pyJEtg47d9\n #VisitPortugal"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-04-26T09:26:01.000Z",
            "id": "1386612518777507841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima cria regulamento para \u00e1rea protegida das Lagoas de Bertiandos https://t.co/76xBU7CxGK #Ambiente #EmDestaque #Pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "465478055",
            "created_at": "2021-04-26T08:25:17.000Z",
            "id": "1386597236583317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A Reserva da Biosfera Transfronteiri\u00e7a Ger\u00eas Xur\u00e9s, que agrega o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e o Parque Natural Baixa-Limia Serra do Xur\u00e9s, vai acolher, no pr\u00f3ximo dia 19 de junho, o EPX2021 \u2013 Extreme Peneda Xur\u00e9s, um evento de BTT. Dispondo de 3 pe\u2026 https://t.co/AbD1qv11gp https://t.co/fqTDrFr01Q"
        },
        {
            "author_id": "465478055",
            "created_at": "2021-04-26T07:42:59.000Z",
            "id": "1386586592496824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva da Biosfera Transfronteiri\u00e7a Ger\u00eas Xur\u00e9s, que agrega o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e o Parque Natural Baixa-Limia Serra do Xur\u00e9s, vai acolher, no pr\u00f3ximo dia 19 de junho, o EPX2021 \u2013 Extreme Peneda Xur\u00e9s, um evento de BTT. \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/EhEy9cTevo https://t.co/Fb1XIeIKmO"
        },
        {
            "author_id": "964649776376672256",
            "created_at": "2021-04-26T06:44:37.000Z",
            "id": "1386571902299299842",
            "in_reply_to_user_id": "964649776376672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adicionem a\u00ed: sujar as ruas, pernalonga acabou de falar kkkk\noq me lembra q ele tamb\u00e9m jogou lixo em \u00e1rea protegida(Grand Canyon)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-26T05:41:05.000Z",
            "id": "1386555915340496896",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, sendo a cidade ga\u00facha de Cambar\u00e1 do Sul uma de suas portas de entrada. (4/4) https://t.co/2ChojplrWV"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-26T05:39:11.000Z",
            "id": "1386555434023202818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra \n\nNa regi\u00e3o montanhosa situada entre os estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina, localiza-se o Parque Nacional de Aparados da Serra, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na qual se encontram alguns dos maiores desfiladeiros e (1/4) https://t.co/RaKh5aD4SY"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-26T04:44:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1386541653612183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park https://t.co/n3byYZ5n2v"
        },
        {
            "author_id": "21621804",
            "created_at": "2021-04-26T04:28:36.000Z",
            "id": "1386537672139812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\ud83d\udcf8 Yesenia Quintero https://t.co/97WhesLQ9b"
        },
        {
            "author_id": "4868207464",
            "created_at": "2021-04-26T03:37:35.000Z",
            "id": "1386524833580789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF), Alexandre de Moraes suspendeu processos ligados \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o. \n\nO ministro suspendeu a efic\u00e1cia da lei 13.452 de 2017. Na pr\u00e1tica, essa lei altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. A medida caute"
        },
        {
            "author_id": "847118149262741505",
            "created_at": "2021-04-26T02:58:47.000Z",
            "id": "1386515070583287820",
            "in_reply_to_user_id": "847118149262741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque nacional 10 am."
        },
        {
            "author_id": "939321623513042946",
            "created_at": "2021-04-26T02:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "847118149262741505",
                        "start": 0,
                        "username": "LauraMMoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386514185891237889",
            "in_reply_to_user_id": "847118149262741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LauraMMoficial Parque nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "23515509",
            "created_at": "2021-04-26T02:49:04.000Z",
            "id": "1386512624339365895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que lembrar a ele que n\u00e3o vale fazer constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea protegida, mesmo que n\u00e3o seja na Amaz\u00f4nia... https://t.co/hzPT8zD080"
        },
        {
            "author_id": "834165045512826880",
            "created_at": "2021-04-26T02:23:16.000Z",
            "id": "1386506131917492229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11,4 km pelo pelo parque nacional da tijuca hj\nmesa do imperador \u2714\ufe0f\npedra da proa \u2714\ufe0f\nvista chinesa \u2714\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "788219592095203328",
            "created_at": "2021-04-26T01:00:28.000Z",
            "id": "1386485294736752644",
            "in_reply_to_user_id": "705944008347009025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maboucault_ \u00e9 pique tem q pagar pra ir nos lugares, cachoeira e etc \u00e9 tipo um parque nacional agora"
        },
        {
            "author_id": "1057761591691788289",
            "created_at": "2021-04-26T00:24:12.000Z",
            "id": "1386476169495678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e ser livre. Saber dar valor para as coisas mais simples... \ud83d\ude01\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #domingando #CBJr #VistaChinesa #Go #021 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/FjwBhcp9NE"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2021-04-26T00:10:02.000Z",
            "id": "1386472600969297922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara vai para o meio do mato pra matar animais por prazer, isso \u00e9 revoltante.\nLembrando que o bolsonaro queria liberar a ca\u00e7a e pesca em \u00e1rea protegida. #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1273267823381549056",
            "created_at": "2021-04-26T00:09:01.000Z",
            "id": "1386472344999313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala do meio ambiente com que moral? invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir sua casinha\nhttps://t.co/Gj2Xmfk2ct"
        },
        {
            "author_id": "740739417040637952",
            "created_at": "2021-04-25T23:39:55.000Z",
            "id": "1386465025267752962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou a cinco meses falando que vou conhecer o parque municipal e nunca vou"
        },
        {
            "author_id": "70478116",
            "created_at": "2021-04-25T23:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386461948493983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de s\u00e1bado \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd70\n\n#parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 #bike #Pedal #nature #photography #love em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8rgGsqXuP0"
        },
        {
            "author_id": "293849468",
            "created_at": "2021-04-25T23:07:14.000Z",
            "id": "1386456798077542407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por sinal, o parque Nacional de furna feia, na divisa de Mossor\u00f3 e Baraunas, \u00e9 um lugar lindo para conhecer a diversidade desse bioma https://t.co/gzknF8gw25"
        },
        {
            "author_id": "24878997",
            "created_at": "2021-04-25T22:47:10.000Z",
            "id": "1386451749469364227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mundo por Meus Amigos... Pia\u00e7abu\u00e7u/AL. Coqueiros e as dunas douradas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u, \u00e0s margens do rio S\u00e3o Francisco, j\u00e1 bem pr\u00f3ximo do seu encontro com o mar. Foto de J\u00falia Degues.\n\n#pia\u00e7abu\u00e7u #Alagoas #coqueiros #dunasdouradas #rios\u00e3ofrancisco https://t.co/UrC3vsyjEF"
        },
        {
            "author_id": "2188724341",
            "created_at": "2021-04-25T22:34:39.000Z",
            "id": "1386448596719923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Y0Rm8gISaG"
        },
        {
            "author_id": "1259502366702866432",
            "created_at": "2021-04-25T22:11:34.000Z",
            "id": "1386442790956113930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffMo\u00e7ambique : Cento e quarenta fam\u00edlias que residiam em Makandazulu, interior do Parque Nacional do Limpopo, t\u00eam oficialmente desde esta quarta-feira novas habita\u00e7\u00f5es melhoradas. \n#utdaMakandazulu #utdaParque_Nacional_do_Limpopo #utdainfo #utdaservi\u00e7os_sociais https://t.co/z3mToDAN9k"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-25T21:32:38.000Z",
            "id": "1386432991736463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 13 de abril de 2021 o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,48 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "805614572",
            "created_at": "2021-04-25T21:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386429706401054725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso n\u00e3o ter tudo o queria.\nMas estou longe de viver uma vida que n\u00e3o quero.\n\n#natureza \n#belemdopara em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ls5b7SR8mq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-25T21:00:00.000Z",
            "id": "1386424779435954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \n\n\"Alexa, descreva o C\u00e2nion do Itaimbezinho com uma palavra s\u00f3.\" \ud83d\udc40\n\u2800\n\ud83d\udcf8 Daniel Narigas e liuestevanato\n\ud83d\udccc Parque Nacional de Aparados da Serra (RS)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/Cr9Z0nwDSt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-04-25T20:53:44.000Z",
            "id": "1386423202012753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago carioca, protegido por unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2010, foi reconhecido internacionalmente como um Hope Spot pela Mission Blue, iniciativa liderada por Sylvia Earle. \n\nhttps://t.co/9ILVpupfNx"
        },
        {
            "author_id": "1196046827969286144",
            "created_at": "2021-04-25T20:39:07.000Z",
            "id": "1386419522186350598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/16HYRP03y9"
        },
        {
            "author_id": "1196046827969286144",
            "created_at": "2021-04-25T20:36:22.000Z",
            "id": "1386418831996854276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xfyLxwjiEx"
        },
        {
            "author_id": "1336671955383164929",
            "created_at": "2021-04-25T20:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1386412974206689284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/pe9vlc6s9Y"
        },
        {
            "author_id": "2199628166",
            "created_at": "2021-04-25T20:12:16.000Z",
            "id": "1386412766953578499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas. Trilho dos Miradouros \u2014 bij Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/1BW6fVuzmv"
        },
        {
            "author_id": "1320801613133611008",
            "created_at": "2021-04-25T19:43:19.000Z",
            "id": "1386405478968725506",
            "in_reply_to_user_id": "1320801613133611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como o Pico das Agulhas Negras, o Morro do Couto tamb\u00e9m se encontra no incr\u00edvel Parque Nacional do Itatiaia, com aproximadamente 2.680 metros de altitude."
        },
        {
            "author_id": "733848105267781632",
            "created_at": "2021-04-25T19:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 0,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386404839798677506",
            "in_reply_to_user_id": "1032140140494434310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celmarcosrocha vete o projeto de lei 080/ 20 que legaliza a grilagem e comercializa\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rios em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "91246481",
            "created_at": "2021-04-25T19:40:31.000Z",
            "id": "1386404775160209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Estadual da Pedra da Boca no munic\u00edpio paraibano de Araruna. https://t.co/7STTREz7Ac"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-04-25T19:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 0,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386403976204021760",
            "in_reply_to_user_id": "1032140140494434310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CelMarcosRocha  Legalizar a grilagem e a comercializa\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rios agora em \u00e1rea protegida \u00e9 um crime ambiental e contra direitos humanos, governador. O seu impeachment tamb\u00e9m chegar\u00e1. Espere!\n #VetaRocha #N\u00e3oLegalizeaGrilagem #ImpeachmentMarcosRocha"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-04-25T19:29:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1386402075655901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdPortal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia; Alto do Tapaj\u00f3s, nosso rio, nosso mar! \u26fa\ufe0f\ud83c\udf34\ud83d\udc9b https://t.co/V0K7uuBrB0"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-04-25T19:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 0,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386401781656080388",
            "in_reply_to_user_id": "1032140140494434310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@celmarcosrocha\nProjeto de Lei Complementar 080/2020\nLegalizar a grilagem e comercializa\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rios agora em \u00e1rea protegida? Vergonha!#VetaRocha #ForaSalles #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "246961012",
            "created_at": "2021-04-25T19:19:59.000Z",
            "id": "1386399607454793734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coiba \ud83d\udee5\ud83c\udfdd\ud83c\udfa3 en Parque nacional Coiba https://t.co/kek40edvMQ"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2021-04-25T19:13:31.000Z",
            "id": "1386397980249399297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento Natural #SemucChampey \ud83d\udc47 https://t.co/GVmB68d4iG"
        },
        {
            "author_id": "1288379772469379073",
            "created_at": "2021-04-25T19:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "961259619879411713",
                        "start": 0,
                        "username": "vanteperfectus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386396138274656256",
            "in_reply_to_user_id": "961259619879411713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanteperfectus A 1\u00aa foto s\u00e3o artesanatos feitos por moradores da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s. A 2\u00aa, s\u00e3o artes de um pintor ind\u00edgena mto querido chamado Gilson. A 3\u00aa, \u00e9 um quadro q estava em exposi\u00e7\u00e3o em um museu em Bras\u00edlia e a segunda \u00e9 um forte do s\u00e9c 17 na cidade de \u00d3bidos, Par\u00e1 \ud83e\udd0e"
        },
        {
            "author_id": "1196046827969286144",
            "created_at": "2021-04-25T18:57:25.000Z",
            "id": "1386393929927385091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/S8rHwMqc7v"
        },
        {
            "author_id": "2350723818",
            "created_at": "2021-04-25T18:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1386386479472160777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Anivers\u00e1rio da tia Cleusa \ud83c\udf31\ud83e\udd86\ud83e\udda2\ud83c\udf3b em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/HggASeCRdC"
        },
        {
            "author_id": "1363134621244936196",
            "created_at": "2021-04-25T18:15:14.000Z",
            "id": "1386383315276607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do horizonte, existe um lugar...\n\n#cabeumcaf\u00e9 #domingo #goodvibes #parquedoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/qdxzmrDZuo"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-04-25T17:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1386375614446383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/9ZRXns9ian"
        },
        {
            "author_id": "1309638615820009477",
            "created_at": "2021-04-25T17:42:13.000Z",
            "id": "1386375003906658310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Giacomo e Nichole est\u00e3o a caminho de Yosemite, um Parque Nacional na Calif\u00f3rnia, para comemorarem o anivers\u00e1rio de dois anos de casamento deles (28/04) \ud83e\udd70 https://t.co/rPOaaW3wEA"
        },
        {
            "author_id": "998729086141915136",
            "created_at": "2021-04-25T17:28:52.000Z",
            "id": "1386371646068609028",
            "in_reply_to_user_id": "998729086141915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades parque municipal agora deve t\u00e1 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2021-04-25T17:23:18.000Z",
            "id": "1386370246253154305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga foi um dos destinos mais procurados. https://t.co/VqB16dc0X7"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2021-04-25T17:23:14.000Z",
            "id": "1386370227143909383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga foi um dos destinos mais procurados. https://t.co/XzokAoxyaX"
        },
        {
            "author_id": "1000441988385255424",
            "created_at": "2021-04-25T17:18:55.000Z",
            "id": "1386369140475170817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irineu vendendo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica q triste"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2021-04-25T16:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1183789505209393153",
                        "start": 0,
                        "username": "SerpInFormes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 14,
                        "username": "papodecobra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1280560212026499075",
                        "start": 27,
                        "username": "CC_Serpentes"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "943284848797667328",
                        "start": 41,
                        "username": "mulherdacobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386359284557127681",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SerpInFormes @papodecobra @CC_Serpentes @mulherdacobra L\u00e1 eles n\u00e3o matam nada, s\u00f3 deixam voltar pra natureza \u2661\u2661\n\nMinha prima disse que l\u00e1 onde mora \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o vai aparecer de tudo mesmo kkkkkkkk acostumaram! \u2661"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-04-25T16:32:28.000Z",
            "id": "1386357451163897858",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Natural Municipal Penhasco dois irm\u00e3os, possui uma das vistas mais privilegiadas da Zona Sul do Rio de Janeiro. Possui 4 mirantes com vista para as praias do Leblon, Ipanema, Arpoador, Lagoa Rodrigo de Freitas e Cristo Redentor\n.\n#riodejaneiro #Brasil #natureza"
        },
        {
            "author_id": "1252021464",
            "created_at": "2021-04-25T16:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1386357197391548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/X6ASZWjb1b"
        },
        {
            "author_id": "1096778911",
            "created_at": "2021-04-25T15:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1386345463926960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda est\u00e1 toda dolorida, mas j\u00e1 quer voltar a fazer trilha? \nEu!\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2a\n\n.\n\n.\n\n.\n\n#serra #itatiaia #trilha #parquenacionaldoitatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/w6J3jHRBA7"
        },
        {
            "author_id": "384389363",
            "created_at": "2021-04-25T15:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1325224754865975296",
                        "start": 0,
                        "username": "jordanfarialima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386343356494753794",
            "in_reply_to_user_id": "1325224754865975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordanfarialima Tem mta grilagem, mta invas\u00e3o de \u00e1rea protegida. No Brasil inteiro. Gringo q tem um % menor de \u00e1rea protegida usa isso contra o Agro Br. V\u00e3o continuar usando."
        },
        {
            "author_id": "997663875167342597",
            "created_at": "2021-04-25T15:32:09.000Z",
            "id": "1386342273177239562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal abre no domingo?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-25T15:31:37.000Z",
            "id": "1386342139462701057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 11 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,15 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-04-25T15:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1386340246632108045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/cAQ30UuWNk"
        },
        {
            "author_id": "55595916",
            "created_at": "2021-04-25T15:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386339866749833224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy | Londrina PR \u2039 C\u00e9lio Isaias \u203a https://t.co/rUczrXeNbO via @YouTube https://t.co/YBCGdebX65"
        },
        {
            "author_id": "71098452",
            "created_at": "2021-04-25T15:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65680826,
                        -23.53507768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1386338581636059140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma profunda medita\u00e7\u00e3o vale mais que mil palavras.\n.\n.\n.\n#mindfulness #meditacao #paz\n#gamerlife #coachgamer #NVD\n#esports #esportsbrasil #gamesbr em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u00a0 https://t.co/2WrtCfW8nl"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-04-25T15:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1386337914687131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/nK5YwnLK5q"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-04-25T15:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1386337529973157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/EX4FuqeTDw"
        },
        {
            "author_id": "200979434",
            "created_at": "2021-04-25T15:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "47418405",
                        "start": 0,
                        "username": "oldidis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386337105878654980",
            "in_reply_to_user_id": "47418405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oldidis Eu n\u00e3o s\u00f3 estava fora, como estava bebendo com meus amigos BBBs numa mesa do lado de fora do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-04-25T15:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1386337080528097284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/NKIklSw3PR"
        },
        {
            "author_id": "51600412",
            "created_at": "2021-04-25T15:04:22.000Z",
            "id": "1386335281083789318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando na entrada no parque nacional da Tijuca, que inclusive, est\u00e1 fechado para carros. A\u00ed chega uma mulher com um puta conversivel e come\u00e7a a entrar retirando os cones.\n\nA\u00ed eu falo: t\u00e1 fechado pra carro\nA\u00ed ela: eu posso.\n\nChegou na frente foi barrada \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-04-25T15:00:40.000Z",
            "id": "1386334347800756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 260,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "Na contram\u00e3o da hist\u00f3ria, Rond\u00f4nia aprova projeto de lei que reduz o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim e praticamente extingue a RESEX de Jaci-Paran\u00e1. \u00c9 o mesmo que premiar grileiros e desmatadores, em preju\u00edzo de toda a popula\u00e7\u00e3o! Leia a carta de rep\u00fadio: https://t.co/miHFwf2jH6"
        },
        {
            "author_id": "1228714976300486658",
            "created_at": "2021-04-25T14:53:00.000Z",
            "id": "1386332420153171975",
            "in_reply_to_user_id": "1228714976300486658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pequena capela de Fred W. Symmes ( ou mais conhecida como Pretyy Place) localizada no Estado da Carolina do Sul nos Estados Unidos, ela fica a 870 metros de altura e tem a vista dos 1400 equitares do parque estadual de Jones Gap, +"
        },
        {
            "author_id": "342449817",
            "created_at": "2021-04-25T14:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34262748,
                        -22.92635745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1386327228942721025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/ktzBdjiogc"
        },
        {
            "author_id": "2570435909",
            "created_at": "2021-04-25T14:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1148338259992469504",
                        "start": 0,
                        "username": "NunesIsolda"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "865346075137363969",
                        "start": 13,
                        "username": "madame_te"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386326243684110339",
            "in_reply_to_user_id": "1148338259992469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunesIsolda @madame_te Nordeste \u00e9 vida:\nCachoeiras de Bonito Pernambuco\nChapada Diamantina Bahia\nCachoeiras da Chapada das Mesas Maranh\u00e3o\nC\u00e2nion do Xing\u00f3 em Canind\u00e9 do S\u00e3o Francisco Sergipe\nPedra do Ing\u00e1 Para\u00edba\nParque Nacional Serra da Capivara Piau\u00ed \nPraia de Genipabu \u2013 Rio Grande do Norte"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-04-25T14:26:09.000Z",
            "id": "1386325664509345799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma on\u00e7a da esp\u00e9cie Puma Concolor, a popular on\u00e7a parda, foi flagrada no \u00faltimo dia 18, dando uma \"voltinha\" na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras (Rebio), em Petr\u00f3polis. \nLeia mais em: #tribunadepetropolis\n\nhttps://t.co/G1VnWBYjsM"
        },
        {
            "author_id": "1365707256994689024",
            "created_at": "2021-04-25T14:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "110479105",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloSpitzbarth"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "847504136295677952",
                        "start": 17,
                        "username": "OficialAdeodato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386323455998533635",
            "in_reply_to_user_id": "110479105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@PauloSpitzbarth @OficialAdeodato Nem ele, que fez casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, nem a Globo, que tb fez o projac, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gra\u00e7as a uma canetada do ex-prefeito C\u00e9sar Maia ( pai de Rodrigo Maia, vulgo Botafogo)."
        },
        {
            "author_id": "1339951193896984580",
            "created_at": "2021-04-25T14:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "128372940",
                        "start": 83,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386320511651782665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O homem do vibrador, que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o   ambiental  sabe que @jairbolsonaro \u00e9 o melhor do pa\u00eds! https://t.co/tMWPVdy0sK"
        },
        {
            "author_id": "847183396275138562",
            "created_at": "2021-04-25T14:04:03.000Z",
            "id": "1386320100593111042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dona Gyongyike ou Dona Guigui\n\nQuem passear em Teres\u00f3polis/RJ n deixe de comer os deliciosos doces h\u00fangaros da Dona Guigui.\nUma h\u00fangara q veio para o Brasil na d\u00e9cada de 50, refugiada da revolu\u00e7\u00e3o de 56\nA loja \u00e9 antes do parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Ao lado do antiqu\u00e1rio https://t.co/S2rZn7M443"
        },
        {
            "author_id": "2198659816",
            "created_at": "2021-04-25T13:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386318440663863303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Wm1cD41Q2m"
        },
        {
            "author_id": "2198659816",
            "created_at": "2021-04-25T13:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386317952534806533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre comigo \u2763\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/c2lLgSOCr2"
        },
        {
            "author_id": "2198659816",
            "created_at": "2021-04-25T13:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386317440552869889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de corridinha \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/cD2LKqNqeH"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2021-04-25T13:52:41.000Z",
            "id": "1386317240052629509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assisti com muita emo\u00e7\u00e3o o document\u00e1rio Angico de fora a fora de Erna Barros. \nO Monumento Natural Grota do Angico foi criado pelo Governador Marcelo Deda e por mim, secret\u00e1rio de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos do estado, \u00e0 \u00e9poca.\nO trabalho t\u00e9cnico foi feito pela SEMARH e UFS https://t.co/GVqUonh5d1"
        },
        {
            "author_id": "1041442701240094721",
            "created_at": "2021-04-25T13:43:51.000Z",
            "id": "1386315016324861959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Iguaba Grande.\n.\n.\nA Impacto Consult... https://t.co/PP46sKNKzv https://t.co/Ne1LiIlltA"
        },
        {
            "author_id": "986621379557634051",
            "created_at": "2021-04-25T13:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1267929714758422529",
                        "start": 0,
                        "username": "coqero_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2396623789",
                        "start": 9,
                        "username": "butterjoga1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386307651118710789",
            "in_reply_to_user_id": "1267929714758422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coqero_ @butterjoga1 \u00c9 uma trilha do parque estadual do rio coc\u00f3, antes da pandemia era bem comum ter muita gente dando role dia de domingo l\u00e1, vc pode conhecer pelo google maps, provavelmente tem tour 360 pelo parque"
        },
        {
            "author_id": "50166417",
            "created_at": "2021-04-25T13:12:06.000Z",
            "id": "1386307029711691781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo comprando p\u00e3o como se fosse droga..(escondido)\nEm frente minha casa tem um grande parque municipal.\nOntem o parque funcionou e n\u00e3o tinha nem vaga pra estacionar.\nHoje n\u00e3o pode abrir por conta da pandemia.\nSe voc\u00ea acha isso normal voc\u00ea tem retardo intelectual.\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "79196190",
            "created_at": "2021-04-25T13:02:01.000Z",
            "id": "1386304489678909450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#trekking no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/ybfNJcFTqk"
        },
        {
            "author_id": "52134936",
            "created_at": "2021-04-25T13:01:43.000Z",
            "id": "1386304416857444361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A misteriosa ilha de Len\u00e7\u00f3is, no litoral ocidental maranhense.\n\nLembrando que os Len\u00e7\u00f3is Maranhense, o parque nacional, em Barreirinhas, fica no litoral oposto, oriental.\n\nhttps://t.co/4SY6nHS6RS"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2021-04-25T13:00:00.000Z",
            "id": "1386303984248532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho desenvolvido no Parque Nacional da Gorongosa por jovens mo\u00e7ambicanos que estudam e investigam a imensa biodiversidade da reserva e ajudam a recuperar a vida selvagem. \nJOVENS CIENTISTAS DA GORONGOSA - A n\u00e3o perder este Domingo \u00e0s 19:45. https://t.co/YBTfRW3Q5B"
        },
        {
            "author_id": "1372361093906104320",
            "created_at": "2021-04-25T12:48:00.000Z",
            "id": "1386300962210414593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qcONKf37DX"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-25T12:47:17.000Z",
            "id": "1386300780823543809",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 235,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Salles desfez COFA- Comit\u00ea Orientador do FA, retirando representa\u00e7\u00e3o da sociedade, ficou chapa branca.\nRefez objetivo: indenizar propriet\u00e1rio de \u00e1rea em parque nacional.\nNoruega+Alemanha: \u00fanica contrapartida era reduzir desmatamento.\nNo FA est\u00e3o R$ 2,8 bi que BolsoNero mendiga l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-25T12:37:55.000Z",
            "id": "1386298426678079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/A8gYmUwyRA"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-04-25T12:00:00.000Z",
            "id": "1386288882619142146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, o governo anunciou o \"Bosque das Abelhas\", um corredor ecol\u00f3gico de 10 quil\u00f4metros de extens\u00e3o com mais de 45 mil \u00e1rvores do cerrado, que come\u00e7a no Parque da Cidade e vai at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia. A cria\u00e7\u00e3o come\u00e7ou em novembro  de 2020.\n#pvnecess\u00e1rio #abelha https://t.co/MUEXOODZmH"
        },
        {
            "author_id": "56915203",
            "created_at": "2021-04-25T11:49:33.000Z",
            "id": "1386286252333277185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta \u00e9 resgatada no Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s\u00a0atropelamento https://t.co/wT9mEKIkew"
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2021-04-25T11:45:02.000Z",
            "id": "1386285116889128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a A paisaxe de S\u00e1lvora non deixa indiferente a ningunha das persoas que visitan esta illa no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia. https://t.co/TtCeUGfk0C"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-25T11:40:38.000Z",
            "id": "1386284009433403400",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em abril, a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II acumula 3,02 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-25T11:40:38.000Z",
            "id": "1386284008917504009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 13 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 que somaram 0,53 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "274005804",
            "created_at": "2021-04-25T11:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1187489378261749760",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoCabulo3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386278596398944259",
            "in_reply_to_user_id": "1187489378261749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoCabulo3 Isso a\u00ed com matula fica muito bom.\n\nQuando estive no Alto Para\u00edso eu ia almo\u00e7ar todos os dias no Valdomiro, ali no caminho para o parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "70478116",
            "created_at": "2021-04-25T11:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1386276936708591617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\n\n#nature #Tree #rain \n#parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 #bel\u00e9m em Parque Estadual do Utinga https://t.co/WJwnTwbdYg"
        },
        {
            "author_id": "56687420",
            "created_at": "2021-04-25T10:55:33.000Z",
            "id": "1386272665669967874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a #selfie pode lhe salvar \u2935\ufe0f\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fAlpinista perdido \u00e9 salvo ap\u00f3s publicar foto sentado em #montanha; um alpinista de 45 anos se perdeu na Floresta Nacional de Los Angeles, #EUA e foi encontrado ap\u00f3s ter selfie avaliada com indica\u00e7\u00e3o de coordenadas geogr\u00e1ficas \n\n\ud83d\ude02\nGostei!"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-25T10:52:16.000Z",
            "id": "1386271838158864389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADPAERVE em campo! Incentivando o recolhimento do lixo jogado no Parque Estadual do Rio Vermelho. https://t.co/2kjVTpJSfi"
        },
        {
            "author_id": "1336671955383164929",
            "created_at": "2021-04-25T10:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1386270737179291651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/58cx0sluar"
        },
        {
            "author_id": "1109272301722308608",
            "created_at": "2021-04-25T10:34:10.000Z",
            "id": "1386267281945149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro por gentileza esqueceu de mencionar que o parque Nacional do Jamanchin e uma das insanidades do lula ladr\u00e3o, que ao inv\u00e9s de regularizar a \u00e1rea j\u00e1 ocupada por agricultores e pecuaristas atra\u00eddos a amoz\u00f4nia por programas estatais, criou o parque, gerando um problema. https://t.co/jevefynoBT"
        },
        {
            "author_id": "61493087",
            "created_at": "2021-04-25T10:12:01.000Z",
            "id": "1386261707111211010",
            "in_reply_to_user_id": "61493087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 vieram aqui na minha cidade,que tem um fucking parque nacional,filmar gabriela e s\u00f3 mostraram terra e mato seco. ser\u00e1 que um patrim\u00f4nio da humanidade com quase mil km de extens\u00e3o s\u00f3 tem isso pra mostrar?"
        },
        {
            "author_id": "115872701",
            "created_at": "2021-04-25T08:31:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f67579484000"
            },
            "id": "1386236402438873091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,\nCorcovado, Rio de Janeiro\nBrazil 2016 https://t.co/w2dq2d91Pn https://t.co/aO11c8wvo7"
        },
        {
            "author_id": "1061754345031696390",
            "created_at": "2021-04-25T03:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "752528967236784128",
                        "start": 0,
                        "username": "ltsDeck"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2766000311",
                        "start": 9,
                        "username": "poisonakalynn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386163722536816640",
            "in_reply_to_user_id": "752528967236784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ltsDeck @poisonakalynn ou seja admitiu que ocupar \u00e1rea protegida ((a esposa dele"
        },
        {
            "author_id": "1328448401298558979",
            "created_at": "2021-04-25T03:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3328415530",
                        "start": 0,
                        "username": "phvs_ik"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386154106595725312",
            "in_reply_to_user_id": "3328415530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phvs_ik Muito irado. Ela solta o fio de seda no ar e vrau, sumiu kkkkk.\nAqui em Bras\u00edlia eu vou no Parque Olhos D'\u00e1gua ou pra Floresta Nacional de Bras\u00edlia quando posso."
        },
        {
            "author_id": "806923857206444037",
            "created_at": "2021-04-25T02:39:45.000Z",
            "id": "1386147890951766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental (BPMA) resgataram uma anta atropelada no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O animal foi contido pr\u00f3ximo a 26 de setembro, \u00e0s 12h deste s\u00e1bado (24). A anta foi encaminhada para o Zool\u00f3gico de Bras\u00edli\u2026 https://t.co/uYf8KHwg4s https://t.co/o3oaVOLVBw"
        },
        {
            "author_id": "379744199",
            "created_at": "2021-04-25T02:17:52.000Z",
            "id": "1386142386108223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu ver esses v\u00eddeos eu vou lembrar do FAN de 2018 no parque municipal, roda de samba a\u00ed uma hora o vocalista falou \"Agora s\u00f3 as preta, s\u00f3 as pretas na roda\" e continuou duas mina branca loira no meio da roda la passando vergonha \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/r1RHABdMt2"
        },
        {
            "author_id": "720368011",
            "created_at": "2021-04-25T02:02:36.000Z",
            "id": "1386138540870877189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha av\u00f3 acabou de mandar esse v\u00eddeo falando q On\u00e7a parda  foi vista por uma pessoa amiga aqui no Cascatinha bacia do rio acima do Parque Municipal\n\u00c9 tipo do lado da minha casa, devo me preocupar? \nSer\u00e1 q isso \u00e9 verdade? https://t.co/yLbORNiKi1"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2021-04-25T01:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "110148404",
                        "start": 0,
                        "username": "ehkoda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386128820072325121",
            "in_reply_to_user_id": "110148404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ehkoda assim, no parque Nacional as leituras sempre ficavam muito baixas pq os onibus tinham dois andares e o de cima nao tinha vidro nas janelas, era tudo aberto e eles pegavam muito vento \n\nem dias de frio e chuva o term\u00f4metro tbm mede errado, sem contar inumeros colegas de trabalho+"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-04-25T01:03:51.000Z",
            "id": "1386123758855983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo (25/4), a Secretaria de Sa\u00fade segue com a vacina\u00e7\u00e3o de idosos j\u00e1 cadastrados, nos pontos de drive thru do Hipershopping, no Alto da Serra, e no Parque Municipal em Itaipava.\nLeia mais em: #tribunadepetropolis\n\nhttps://t.co/nfje8JaKE9"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2021-04-25T00:54:28.000Z",
            "id": "1386121398456836097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta \u00e9 resgatada no Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s ser atropelada https://t.co/jYPSfbB4lS https://t.co/ITWsIQqC19"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-04-25T00:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "8802752",
                        "start": 248,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386113734012112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu? Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no #Rio, entra para lista mundial de 130 locais com alta relev\u00e2ncia ambiental chamados de #PontosDeEsperan\u00e7a. O grupo seleto inclui Gal\u00e1pagos (Equador) e Grande Barreira de Coral (Austr\u00e1lia). Leia no @g1: https://t.co/R0tBvwFRAQ https://t.co/B5dJtrtx6R"
        },
        {
            "author_id": "1094103226432012288",
            "created_at": "2021-04-25T00:07:57.000Z",
            "id": "1386109690531225600",
            "in_reply_to_user_id": "1267192850174926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhramazinho tamb\u00e9m acho o brasil burocr\u00e1tico, mas com certeza tem muito liberdade de atua\u00e7\u00e3o de empresas multinacionais sim, \u00e9 preciso ter cuidado pontuando isso, se n\u00e3o temos parque nacional de ind\u00fastria, como n\u00e3o ser\u00edamos livres se s\u00f3 empresas estrangeiras atuam? eh um debate amplo"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-25T00:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "119521385",
                        "start": 203,
                        "username": "MissionBlue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386107825533898760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ilhas Cagarras s\u00e3o reconhecidas internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/tMQ3XPL7Mz Por causa de import\u00e2ncia ambiental, arquip\u00e9lago e \u00e1guas no entorno recebem selo \u201cHope Spot\u201d da @MissionBlue, mesmo j\u00e1 dado \u00e0s Ilhas Gal\u00e1pagos e Grande Barreira de Corais https://t.co/IbqxUG4Zku"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2021-04-24T23:58:04.000Z",
            "id": "1386107202214105089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: anta \u00e9 resgatada no Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s ser atropelada https://t.co/CwAF2PvKT5 https://t.co/S6GYjGg3V3"
        },
        {
            "author_id": "2284842647",
            "created_at": "2021-04-24T23:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1168225133867208706",
                        "start": 0,
                        "username": "deypers"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1386101117021573124",
            "in_reply_to_user_id": "1168225133867208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deypers Dedos dos p\u00e9s congelando haha. No come\u00e7o do 2 semestre, dependendo da situa\u00e7\u00e3o em que nos encontraremos como pa\u00eds, pretendo visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. J\u00e1 t\u00f4 imaginando o frio de manh\u00e3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "913021200791719936",
            "created_at": "2021-04-24T22:51:51.000Z",
            "id": "1386090537564921865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Z640ZC3uFM"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-04-24T22:15:26.000Z",
            "id": "1386081374017310726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3eA import\u00e2ncia da sua den\u00fancia: um pitbull, vivendo em meio a fezes, com feridas nas patas e sem comida, foi resgatado por nossos parceiros da #UPAm Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, l\u00e1 no bairro Grecco, em Vassouras\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa \n\n#continueDenunciando \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/mByZy0k7w3 https://t.co/xkbyGAJJ7K"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2021-04-24T22:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "818949100519432193",
                        "start": 9,
                        "username": "arqueoespirito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386079867343671300",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum @arqueoespirito Aqui no Parque Estadual do Morro do Chap\u00e9u tem umas fodas pra caralho"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-04-24T21:56:49.000Z",
            "id": "1386076689474666499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 287,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Se tem um lugar que tenho muita vontade em conhecer no Brasil \u00e9 o Parque Nacional Serra da capivara, no Piau\u00ed.\n\nO parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). Essa \u00e9 a \u00e1rea q tem a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. \n\n\ud83d\udcf8https://t.co/cYmZEitmbU https://t.co/ltwpsf1Bzp"
        },
        {
            "author_id": "96447806",
            "created_at": "2021-04-24T21:54:17.000Z",
            "id": "1386076053139988481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 dia daquela caminhada #Jaguariaiva #ParqueDoCerrado #ParqueEstadual #Paran\u00e1 #Caminhada em Parque Estadual do Cerrado https://t.co/j6m9GsEbBf"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-04-24T21:46:06.000Z",
            "id": "1386073994386939907",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a reabertura gradual dos atrativos do Parque Nacional da Chapada Diamantina, a visita\u00e7\u00e3o ao Pati ser\u00e1 retomada no dia 26 de abril seguindo regras constru\u00eddas de forma colaborativa entre ICMBIO, Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria do Vale do Pati, Prefeituras de Andara\u00ed e Mucug\u00ea e SEBRAE."
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-04-24T21:01:00.000Z",
            "id": "1386062642058612739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras e \u00c1guas do Entorno, localizado na cidade do Rio, entrou para uma seleta lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental. Junto com outros 130 destinos, ele agora faz parte dos considerados \u201cHope Spots\u201d, ou pontos de esperan\u00e7a. https://t.co/tI3qCSIFmk"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-24T21:00:00.000Z",
            "id": "1386062391696400387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJdYiH https://t.co/y0QGLVQuBQ"
        },
        {
            "author_id": "140479614",
            "created_at": "2021-04-24T20:19:41.000Z",
            "id": "1386052243116511234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a cachoeira do espelho que esta localizada no parque nacional da serra do cip\u00f3. Para chegar at\u00e9 ela s\u00e3o 14 km de trilha partindo da pousada duas pontes.\n\nGostou deste conte\u00fado? Ent\u00e3o me sigua que estou sempre postando roteiros/dicas de viagem.\n#dicadeviagem #viagem #travel https://t.co/cwcHmFoZnb"
        },
        {
            "author_id": "198684670",
            "created_at": "2021-04-24T19:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3224466274",
                        "start": 9,
                        "username": "ale_rondonia"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "1235703799584563201",
                        "start": 166,
                        "username": "Minerva_BEEF3"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "3030524615",
                        "start": 181,
                        "username": "JBS_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "237351162",
                        "start": 194,
                        "username": "abiec_news"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "16334137",
                        "start": 206,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 220,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386043587159232514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ato da @ale_rondonia de que retira prote\u00e7\u00e3o da Resex de Jaci-Paran\u00e1 do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim deve ser comunica aos bancos de cr\u00e9dito rural e ao mercado. @Minerva_BEEF3 @JBS_oficial @abiec_news @GreenpeaceBR @GretaThunberg com pedido de provid\u00eancia urgente"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-24T19:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1386042393271496706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastel de um diab\u00f3lico bolognese com bacon, que fiz para uma lasanha e sobrou. Para piorar: com ovo. T\u00e1 sacanagem isso. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yj7WXR6zwN"
        },
        {
            "author_id": "866076228234747904",
            "created_at": "2021-04-24T19:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1040257391223291904",
                        "start": 0,
                        "username": "cihmss"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "9317502",
                        "start": 8,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386039364262694914",
            "in_reply_to_user_id": "1040257391223291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cihmss @Estadao \u00c9 uma tristeza isso. Eu realmente n\u00e3o sei como funciona. Mas se vc for ao p\u00e9 do Parque Nacional das Agulhas Negras e Serra da Mantiqueira, ver\u00e1 in\u00fameras casas particulares constru\u00eddas e teformas sendo feitas\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-04-24T19:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1386039041338994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/QM3ENpw4Af"
        },
        {
            "author_id": "1096778911",
            "created_at": "2021-04-24T19:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1386032930900807683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amizade \u00e9 uma experi\u00eancia do absoluto de Deus.\n- Santo Agostinho @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/kzcpkgamaZ"
        },
        {
            "author_id": "553163862",
            "created_at": "2021-04-24T19:00:16.000Z",
            "id": "1386032259380170758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos continuar com as curiosidades sobre as obras da artista Yara Tupynamb\u00e1?\n\nA obra \u201cOs peixes vermelhos\u201d retrata o Parque Municipal de BH e evoca as lembran\u00e7as da \u00e9poca que a artista estudou na escola que havia ali.\n\nConfira a exposi\u00e7\u00e3o completa em https://t.co/C4CaMuwBYY\ud83d\ude09 https://t.co/CBflSWcr1F"
        },
        {
            "author_id": "65638578",
            "created_at": "2021-04-24T18:11:52.000Z",
            "id": "1386020079259688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos \ud83d\udc9c\ud83d\udc99  \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udfc3\ud83c\udffc em Parque Estadual do Utinga https://t.co/vqhkHrqgMO"
        },
        {
            "author_id": "1003784123343876097",
            "created_at": "2021-04-24T18:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "846194718",
                        "start": 0,
                        "username": "AbelEloyy"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "15136522",
                        "start": 11,
                        "username": "_dsvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386017925325262848",
            "in_reply_to_user_id": "846194718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbelEloyy @_dsvo O \u00f3dio aos quilombolas tamb\u00e9m pode vir de um outro endere\u00e7o. Angras dos Reis, onde ele tem uma liga\u00e7\u00e3o muito peculiar e possui quilombos, aldeias e grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nEm fim, estamos no ber\u00e7o do mal."
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2021-04-24T17:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1386014494900457474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje h\u00e1 6 anos est\u00e1vamos em #Kissama #Angola com amigo de longa data..... Girafa m\u00e3e e filho  que fotografia John Kolodziejski \ud83d\ude0a ! Muito obrigado. #havemosdevoltar @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/oCj9CPmpcT"
        },
        {
            "author_id": "1264336255480999936",
            "created_at": "2021-04-24T17:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "242730127",
                        "start": 32,
                        "username": "CGUonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386010952395595778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu s\u00f3 me lembro que em 2008 a @CGUonline me pediu um relat\u00f3rio com fotos e justificativas t\u00e9cnicas para aprovar uma despesa de 48 reais na compra de um fog\u00e3ozinho de camping, que compramos pra mandar uma equipe pra campo num combate de inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia. https://t.co/Espc0C6CdI"
        },
        {
            "author_id": "1212918005933330432",
            "created_at": "2021-04-24T17:33:29.000Z",
            "id": "1386010418326409221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria ir no parque Municipal comer e pensar na vida kkkkkk sdd"
        },
        {
            "author_id": "1028435887854694400",
            "created_at": "2021-04-24T17:18:10.000Z",
            "id": "1386006565333909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "putz fecharam o parque municipal por estar em situa\u00e7\u00e3o de risco por causa do bebedouro \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1332005168242634753",
            "created_at": "2021-04-24T17:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "106714016",
                        "start": 17,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386003670706294784",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva @policiafederal Parab\u00e9ns pelo excelente trabalho, tenho certeza de que ter\u00e1s todo o reconhecimento merecido e que ir\u00e1 fazer muito mais por nosso pa\u00eds, principalmente na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-04-24T17:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1386002852506599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrindo por dentro. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/59rUaq3Tzn"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-04-24T16:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1386001546748383234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sorri, aceitar tirar a foto j\u00e1 \u00e9 um sorriso. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/mVJRkBrPxm"
        },
        {
            "author_id": "1222938205307187201",
            "created_at": "2021-04-24T16:25:47.000Z",
            "id": "1385993381881516042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/eIwPociEtu"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-04-24T16:20:44.000Z",
            "id": "1385992109694537735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de inaugura\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e do curso disponibilizado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual do Graja\u00fa. Subprefeitura da Grande Tijuca presente. https://t.co/5XrrFHHfJZ"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-04-24T16:18:39.000Z",
            "id": "1385991585326841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de inaugura\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e do curso disponibilizado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual do Graja\u00fa. Subprefeitura da Grande Tijuca presente. https://t.co/g0Kafhmmmv"
        },
        {
            "author_id": "2970938212",
            "created_at": "2021-04-24T15:57:23.000Z",
            "id": "1385986235613724675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tive tantos sonhos hj, foi DOIDO desde zumbi, a boybands tentando me matar no shopping, a uma viagem para um parque nacional, miss\u00e3o stealth e briga de casal"
        },
        {
            "author_id": "789229155011399685",
            "created_at": "2021-04-24T15:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1178087457671274496",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoManfroi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2159646294",
                        "start": 15,
                        "username": "rafaelbboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385985859036622863",
            "in_reply_to_user_id": "1178087457671274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoManfroi @rafaelbboa E poder gastar mais na sua casa em area de protecao ambiental, enquanto da pitaco na politica."
        },
        {
            "author_id": "2764195084",
            "created_at": "2021-04-24T15:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1021930524477153280",
                        "start": 0,
                        "username": "dipeerona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385984212835131394",
            "in_reply_to_user_id": "1021930524477153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dipeerona Simmm! E o parque municipal? Aaaai q saudadeee! Aquilo q foi inf\u00e2ncia de verdade \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2021-04-24T15:47:19.000Z",
            "id": "1385983700962271235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Coruja com os primos \u2764\ufe0f em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/spWl7b8VJK"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2021-04-24T15:27:07.000Z",
            "id": "1385978618900267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe novos leopardos vindos da \u00c1frica do Sul - SAPO Viagens\n\nhttps://t.co/40WqlS3BcG https://t.co/z15WJWiFYY"
        },
        {
            "author_id": "254171310",
            "created_at": "2021-04-24T15:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1291507526891077632",
                        "start": 0,
                        "username": "jeh_barcellos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1385977330657644545",
            "in_reply_to_user_id": "1291507526891077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeh_barcellos Quando isso passar tu vem, porque tem pontos tur\u00edsticos que est\u00e3o fiscalizando. Cachoeira \u00e9 um e o parque nacional tbm. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-04-24T15:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1385973686134575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o como se sente, seu cachorro sempre amar\u00e1 voc\u00ea. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/SHdwzodFRD"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2021-04-24T14:50:04.000Z",
            "id": "1385969292697505796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-RO aprova projeto de lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual https://t.co/pDtEcLt9Li https://t.co/EXpODZEb0a"
        },
        {
            "author_id": "194675312",
            "created_at": "2021-04-24T13:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1385944932968452097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver sol, ainda haver\u00e1 \ud83c\udfb6 \ud83c\udf04 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/YuxiofTe8p"
        },
        {
            "author_id": "2720534857",
            "created_at": "2021-04-24T13:06:29.000Z",
            "id": "1385943224699834375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu co\u00e7ando quando passo no parque municipal. https://t.co/ZLl32GEjNE"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2021-04-24T12:45:08.000Z",
            "id": "1385937855172784129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea equivalente a 5 campos de futebol no Parque Estadual da Costal do Sol https://t.co/EHtyeB50KN"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-24T12:21:49.000Z",
            "id": "1385931985823182851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zScibMNfzg"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2021-04-24T12:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "91467639",
                        "start": 0,
                        "username": "assunp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385931499934031875",
            "in_reply_to_user_id": "91467639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assunp Pensei em um aplicativo exclusivo p unidade de conserva\u00e7\u00e3o contendo tds as informa\u00e7\u00f5es sobre, fauna, flora, bioma, al\u00e9m de ter todas as trilhas e caminhos mapeados p gps p evitar q os visitantes se percam. sendo poss\u00edvel fazer as trilhas de forma virtual antes de fazer presencial"
        },
        {
            "author_id": "768281606",
            "created_at": "2021-04-24T12:17:21.000Z",
            "id": "1385930860575211522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu achando que j\u00e1 tinha lido todas as \u00faltimas not\u00edcias. Redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida pela Assembl\u00e9ia Legislativa de Rond\u00f4nia. N\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria de legisla\u00e7\u00e3o federal ? T\u00f4 ficando tonta sem beber \u00e1lcool. https://t.co/A6vQUaMMA0"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-04-24T12:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1385929248456593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento saud\u00e1vel n\u00f3s 2 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/r75vkqdcMH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-24T11:37:35.000Z",
            "id": "1385920856212205570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,79 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 no dia 10 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2021-04-24T11:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1385919221096452097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/K4a1Xtjmew"
        },
        {
            "author_id": "1238546199013187586",
            "created_at": "2021-04-24T11:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385918615514398725",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel A china ta fazendo reflorestamento. O Brasil ta diminuindo a \u00e1rea protegida. Estamos no s\u00e9culo 21"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-24T10:31:46.000Z",
            "id": "1385904289214775298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/ku76s8bnRb"
        },
        {
            "author_id": "357121880",
            "created_at": "2021-04-24T10:02:43.000Z",
            "id": "1385896980145082370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Dose \u2705\n\nGra\u00e7as a Deus pela ci\u00eancia! \nJuntos vamos vencer!\n\n#vacinapratodos #v\u1d00\u1d04i\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #profissionaldasaude em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/jxaqRI3I4J"
        },
        {
            "author_id": "1233849711867633664",
            "created_at": "2021-04-24T09:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1401455142",
                        "start": 0,
                        "username": "gualiveboy"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "729409460",
                        "start": 12,
                        "username": "Canal_90"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385890266691866624",
            "in_reply_to_user_id": "1401455142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gualiveboy @Canal_90 Eu tb bro, num cinem\u00e3o q tinha ali perto do Parque Municipal...acabou virando igreja depois"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T09:30:00.000Z",
            "id": "1385888747645022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Itamarac\u00e1 Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ttwZWAuDuv"
        },
        {
            "author_id": "1365794620916068359",
            "created_at": "2021-04-24T09:01:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f2739f083001"
            },
            "id": "1385881602295746562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0morro do Couto\u00a0\u00e9 a oitava maior eleva\u00e7\u00e3o rochosa\u00a0brasileira, com 2\u00a0680 metros de altitude. Fica no\u00a0Parque Nacional do Itatiaia, no estado do\u00a0Rio de Janeiro. https://t.co/uetCyWMfDt"
        },
        {
            "author_id": "1173631990857445378",
            "created_at": "2021-04-24T08:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "150295305",
                        "start": 168,
                        "username": "Costa_Almeria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385873646204370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c um monumento natural ancorado  na Alpujarra almerense.\n\nUm lugar maravilhoso na nossa prov\u00edncia para desfrutar da natureza. \ud83c\udf33\n\n#SemIrLongeAlmer\u00eda @Costa_Almeria https://t.co/1ZEqXw8GDw"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T07:30:00.000Z",
            "id": "1385858548605890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Itamarac\u00e1 Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ty9ZhqqGkJ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T06:30:00.000Z",
            "id": "1385843449581162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para FOSFATO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por RIO DOCE GEOLOGIA E MINERA\u00c7\u00c3O S.A. - DOCEGEO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/23k4XCRhjh"
        },
        {
            "author_id": "1680095364",
            "created_at": "2021-04-24T05:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385835703062474752",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes O crime ter\u00e1 sido praticado na altura da constru\u00e7\u00e3o e os respons\u00e1veis s\u00e3o quem atribuiu a licen\u00e7a da constru\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o no Parque Nacional do Ger\u00eas. H\u00e1 que pagar a vivenda ao dono dela pelo mesmo valor que ele a pagou e depois ordenar a sua demoli\u00e7\u00e3o. A Madalena j\u00e1 sabe h\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T05:30:00.000Z",
            "id": "1385828350359392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para TIT\u00c2NIO de 30,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por RIO DOCE GEOLOGIA E MINERA\u00c7\u00c3O S.A. - DOCEGEO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/5IqUXn7TvV"
        },
        {
            "author_id": "1296489810442452997",
            "created_at": "2021-04-24T04:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1154142196024643593",
                        "start": 15,
                        "username": "saint_audrey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385819791961825280",
            "in_reply_to_user_id": "285738585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@staylaurastay @saint_audrey vamo no parque municipal no dia 16 de novembro de 2025\n\nTREINE"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T04:30:00.000Z",
            "id": "1385813250344894470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/hr8S15Mdo4"
        },
        {
            "author_id": "828678734605586432",
            "created_at": "2021-04-24T03:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1420707198053855234",
                        "start": 0,
                        "username": "rareobscurities"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385804118510510080",
            "in_reply_to_user_id": "813071326000844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rareobscurities instanbul, konya, parque nacional de g\u00f6reme e adana est\u00e3o na minha lista por enquanto"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T03:30:00.000Z",
            "id": "1385798151051808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DISPONIBILIDADE para MIN\u00c9RIO DE OURO de 93,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Pasqual Luiz Spillere. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/4irCnIbl4M"
        },
        {
            "author_id": "1591934078",
            "created_at": "2021-04-24T02:40:05.000Z",
            "id": "1385785586477379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos 50 milh\u00f5es de hectares desmatados da Amaz\u00f4nia desde 85, quantos voltaram a ser \u00e1rea protegida, ocupada por gente de posse, gente sem eira e nem beira, tornou-se \u00e1rea rural, urbana ? https://t.co/nZo4drppHd"
        },
        {
            "author_id": "1109846021444681729",
            "created_at": "2021-04-24T02:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "856719561697226754",
                        "start": 0,
                        "username": "caio_sartori_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "904004667998441473",
                        "start": 15,
                        "username": "RafaMoraesMoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385785325973344259",
            "in_reply_to_user_id": "856719561697226754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caio_sartori_ @RafaMoraesMoura Hoje passei de \u00f4nibus pela Avenida Presidente Vargas e vi a Biblioteca Parque Estadual, tamb\u00e9m um outro s\u00edmbolo da \u00e9poca cabralina. Fechada pela pandemia, mas j\u00e1 havia fechado antes por problemas com a organiza\u00e7\u00e3o social que administrava."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T02:30:00.000Z",
            "id": "1385783051695894534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Abelardo da Silva Maciel. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/hXY1rGuxnS"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-04-24T02:12:00.000Z",
            "id": "1385778519553183752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidadores afirmam que gatos do parque municipal de BH n\u00e3o est\u00e3o com raiva\nhttps://t.co/Nhe2qPzxy8"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-24T01:53:10.000Z",
            "id": "1385773781600423937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cuidadores afirmam que gatos do parque municipal de BH n\u00e3o est\u00e3o com raiva\nhttps://t.co/3flGxzs2Es"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T01:30:00.000Z",
            "id": "1385767951895351297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jari Produtos e Materiais de Minera\u00e7\u00e3o S.a.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/yEifK6WdV8"
        },
        {
            "author_id": "252253498",
            "created_at": "2021-04-24T00:44:28.000Z",
            "id": "1385756491391569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Heleninha chegando na \u00e1rea protegida pelas for\u00e7as de Jorge, salve meu pai Ogum! \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "868260662115524608",
            "created_at": "2021-04-24T00:37:50.000Z",
            "id": "1385754821760856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece o parque municipal https://t.co/bMaPvncNtF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-24T00:30:00.000Z",
            "id": "1385752852602175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MARIO SOUZA MACHADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/mDU1Rm6mMt"
        },
        {
            "author_id": "169665020",
            "created_at": "2021-04-23T23:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1385741549355638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/fR59vO4DvZ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T23:30:00.000Z",
            "id": "1385737753460199425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/6NIQzLlrTJ"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2021-04-23T23:13:59.000Z",
            "id": "1385733721115004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura suspende buscas por homem que desapareceu na Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/qp5VmrOjQT #G1 #Ara\u00e7oiabadaSerra https://t.co/DYHqo30gIo"
        },
        {
            "author_id": "525734189",
            "created_at": "2021-04-23T23:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385733160311402500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada passando e \u2066@rsallesmma\u2069 cagando! #ForaSalles https://t.co/eXD46HwW9T"
        },
        {
            "author_id": "53470578",
            "created_at": "2021-04-23T23:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1385732662862569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/W4xsQaWxpx"
        },
        {
            "author_id": "282006937",
            "created_at": "2021-04-23T23:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058897939395944449",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosdaniexx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385732091116146691",
            "in_reply_to_user_id": "1058897939395944449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosdaniexx carlos ela INVADIU uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental particular!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-04-23T23:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "19630090",
                        "start": 117,
                        "username": "MarceloTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385730388350361604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este lugar incr\u00edvel fica na Pedra do Elefante,  Parque Estadual da Serra da Tiririca, Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i. \n\n\ud83d\udcf7@marcelotavares._\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #naturelovers #beautiful #adventure #life #naturelover #beauty #photographer https://t.co/WET5Eu5clp"
        },
        {
            "author_id": "2774446451",
            "created_at": "2021-04-23T22:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385730047982641156",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel Faltou dizer que ainda tem pa\u00edses que inclui DESERTO como \u00e1rea protegida !\n\nAdivinha quem e ?"
        },
        {
            "author_id": "58849502",
            "created_at": "2021-04-23T22:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1385723765762396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/L0aSdWE55u"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T22:30:00.000Z",
            "id": "1385722654464872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/b0AJBuDsFJ"
        },
        {
            "author_id": "2476355441",
            "created_at": "2021-04-23T22:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1385717117325037583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/IEvIofvvS5"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-04-23T22:01:46.000Z",
            "id": "1385715547615137795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal \u00e9 um dos can\u00eddeos mais raros do Brasil; \u00faltimo registro na regi\u00e3o era de 1984. Duas f\u00eameas e um macho foram fotografados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental a 45 km do centro de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/LiDpJK61ol #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "1268290613625184263",
            "created_at": "2021-04-23T21:48:45.000Z",
            "id": "1385712272497168388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabinete da Concilia\u00e7\u00e3o homologa acordo para manter comunidade ind\u00edgena no Parque Estadual do Prelado, em Iguape/SP. Documento elenca medidas para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental e respeito \u00e0 Aldeia Pakurity-Iguape. https://t.co/5Ek4PC6LrK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-23T21:36:30.000Z",
            "id": "1385709190572691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 16 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 1,25 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "112972660",
            "created_at": "2021-04-23T21:34:24.000Z",
            "id": "1385708662325456900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros fazem buscas por homem que desapareceu na Floresta Nacional de Ipanema | Sorocaba e Jundia\u00ed | G1 https://t.co/n13c25giK4"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T21:30:00.000Z",
            "id": "1385707554140049418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/UfjLV65lOQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-04-23T21:25:35.000Z",
            "id": "1385706440074145793",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o | O bacurau-de-rabo-branco, que ocorre apenas no Cerrado, tornou-se o s\u00edmbolo da luta pela cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 3.500 hectares em Uberaba.\n\nhttps://t.co/V1cmxmS69w"
        },
        {
            "author_id": "57320590",
            "created_at": "2021-04-23T21:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1091482348976308224",
                        "start": 0,
                        "username": "Anderson01acs"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "174818242",
                        "start": 15,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385705250842103833",
            "in_reply_to_user_id": "1091482348976308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anderson01acs @leandroruschel Puta povo chato do caralho .... eu estava me referindo a \u00e1rea protegida cacete.\nPq eu n\u00e3o escrevi est\u00e3o enchendo o saco, expressei mal, quem n\u00e3o fez isso aqui.\nVai dormir bicho."
        },
        {
            "author_id": "1591529636",
            "created_at": "2021-04-23T21:16:59.000Z",
            "id": "1385704275704221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de ir ao parque municipal e quase me mijar de medo nessa roda gigante velha, sinto falta do tempo antes do corona e gamb\u00e1 com raiva https://t.co/Nmcv48FNqv"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-23T21:15:18.000Z",
            "id": "1385703853119754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Associa\u00e7\u00e3o fazendo a diferen\u00e7a! Em defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/stcUhu4ieD"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2021-04-23T20:38:11.000Z",
            "id": "1385694512224378882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juliette Freire, participante do BBB 21, postou em sua conta no instagram v\u00eddeo e v\u00e1rias fotos de sua visita ao Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna-PB https://t.co/nMhyodhbu5"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-04-23T20:30:16.000Z",
            "id": "1385692522513584132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem como vir pra Bombinhas e n\u00e3o contemplar essa visual! Sem d\u00favidas, \u00e9 a marca registrada da pen\u00ednsula! \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc Parque Natural Municipal Morro do Macaco - Bombinhas/SC\n\ud83d\udcf8 Fotos do Iuri https://t.co/7icMNGWWz3"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T20:30:00.000Z",
            "id": "1385692454658187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Zaspir Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/YrAhTaWxTM"
        },
        {
            "author_id": "53470578",
            "created_at": "2021-04-23T20:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43653197,
                        -23.00917893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1385685412312535041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das muitas cachoeiras do Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#trilhasrj #trilhaseaventuras #trilhas #riodejaneiro #Brasil #Brazil #obrigadoSenhor #comela #vempromeumundo https://t.co/y5OObzozKl"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-23T20:01:19.000Z",
            "id": "1385685237187891205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/K3T9Lgez9f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/UENAHeoFZK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-23T20:01:19.000Z",
            "id": "1385685236378386434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Superagui\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/JaQYAdV88p\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Tt8VrtLpsg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-23T20:01:19.000Z",
            "id": "1385685235506032648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/cWj2EEVJBM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-23T20:01:19.000Z",
            "id": "1385685234633543689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/MSDq4K8obF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0ibeZFYxey"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-04-23T19:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "73550153",
                        "start": 20,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385684434624651279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu turistar nas @cataratasbrasil! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9a A equipe da Rede Mundial visitou o maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo e gravou v\u00e1rias curiosidades e depoimentos. \ud83d\udca6\n\nConfira no blog: \nhttps://t.co/gjzwiFev6M"
        },
        {
            "author_id": "53470578",
            "created_at": "2021-04-23T19:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1385684189517914117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava com saudades de voc\u00ea.\n\n#bluesky #riodejaneiro #trilhasrj #trilha #trilhaseaventuras #matafechada #cachoeira #obrigadoSenhor em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/kjQgZoNn0G"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2021-04-23T19:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "292958831",
                        "start": 2,
                        "username": "MAB_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "140810916",
                        "start": 233,
                        "username": "sulvinteum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385681857258344449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @MAB_Brasil denuncia ofensiva do governo Bolsonaro para retomada do projeto do Complexo Hidrel\u00e9trico Binacional Garabi-Panambi, no rio Uruguai, que amea\u00e7a o Salto do Yacum\u00e3, no Parque Estadual do Turvo. https://t.co/ULOyl1D3NH via @sulvinteum"
        },
        {
            "author_id": "55924082",
            "created_at": "2021-04-23T19:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 0,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1385681096436822018",
            "in_reply_to_user_id": "1224373216464056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FredAugustoInfo Eu tinha uma ideia de fazer o Galo Tour. Paga uma quantia, \u00f4nibus sai da sede, passa pelo parque municipal, depois labareda.\nSai do labareda e para na cidade do Galo.\nDe l\u00e1, vai pro est\u00e1dio onde teria o museu."
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-04-23T19:40:27.000Z",
            "id": "1385679985231351810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP diz que PL sobre altera\u00e7\u00f5es de limites da Reserva Extrativista \u00e9 inconstitucional em\u00a0RO https://t.co/4gmPLnPIb6"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T19:30:02.000Z",
            "id": "1385677364147937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Itamarac\u00e1 Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/KXqhiOdia8"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-04-23T19:17:40.000Z",
            "id": "1385674250288304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA realiza, entre 19 de abril e 24 de abril, a\u00e7\u00f5es de monitoramento e campanha educativa nas regi\u00f5es das nascentes dos Rios Balsas e Rio Itapecuru e tamb\u00e9m promoveu vistorias no Parque Ambiental de Balsas e no Parque Estadual do Mirador. Saiba mais: https://t.co/AgSs08bvTy https://t.co/RFoqqGfPBz"
        },
        {
            "author_id": "793052822321393664",
            "created_at": "2021-04-23T19:03:47.000Z",
            "id": "1385670757800464386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa foto podemos ver um monumento natural lindo da zo banhado pelo sol, e no fundo uma das paisagens mais bonitas tamb\u00e9m da zo... esquece filho, favela venceu... https://t.co/5Yder0X6qA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-04-23T18:46:11.000Z",
            "id": "1385666326547599361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal! H\u00e1 novidades na visita\u00e7\u00e3o do Parque. \n\nA partir de amanh\u00e3 (24/4) e at\u00e9 o dia 3/5/21, h\u00e1 mais libera\u00e7\u00f5es. Mas, algumas restri\u00e7\u00f5es continuam.\n\nS\u00e3o mudan\u00e7as provocadas pelo novo decreto municipal.\n\nAcesse https://t.co/dz72nE64pL e confira  antes de vir ao Parque! https://t.co/lHRSfGRF4S"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T18:30:01.000Z",
            "id": "1385662257233899521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Itamarac\u00e1 Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/fncJMFVCzQ"
        },
        {
            "author_id": "245627409",
            "created_at": "2021-04-23T17:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49898303,
                        -9.38812569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1385647963960053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/0qVDrPenVt"
        },
        {
            "author_id": "1309246346394828800",
            "created_at": "2021-04-23T17:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "18931556",
                        "start": 10,
                        "username": "joaofellet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385647780417445888",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @joaofellet Note que Rond\u00f4nia e Roraima s\u00e3o administrados por governadores eleitos no embalo de Bolsonaro,sem compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Um quer cortar 77% de uma reserva extrativista e 20% de um parque estadual.O outro sancionou projeto que permitia jogar merc\u00fario nos rios\ud83e\udd26."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T17:30:01.000Z",
            "id": "1385647157450051588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Itamarac\u00e1 Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/OlS8Ot41sB"
        },
        {
            "author_id": "2586579050",
            "created_at": "2021-04-23T17:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3048198279",
                        "start": 0,
                        "username": "vabortolozzo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3384767847",
                        "start": 14,
                        "username": "pp_cesarr"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 25,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385643335654776834",
            "in_reply_to_user_id": "3048198279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vabortolozzo @pp_cesarr @salimmattarBR Boa tarde! Isso seria verdade se os dados fossem padronizados, pelo visto n\u00e3o s\u00e3o. Por exemplo, o crit\u00e9rio pra \u00e1rea cultivada n\u00e3o deve ser o mesmo utilizado para \u00cdndia. E sabemos que \u00e1rea protegida no Brasil, n\u00e3o significa ser \u00e1rea preservada, \u00e9 s\u00f3 olhar o mapa das APAs"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2021-04-23T17:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "1003933749921435648",
                        "start": 137,
                        "username": "RXures"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "2370452340",
                        "start": 145,
                        "username": "PNPeneda_Geres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385641127529926663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de elite Mundial descobrem, durante 4 dias, os trilhos incr\u00edveis da \"Corrida dos 4 Castelos\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n@RXures @PNPeneda_Geres\nhttps://t.co/4EjNSWjGYg"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T16:30:00.000Z",
            "id": "1385632056756031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para FOSFATO de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por RIO DOCE GEOLOGIA E MINERA\u00c7\u00c3O S.A. - DOCEGEO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/6VVBF6TDFy"
        },
        {
            "author_id": "1017814542",
            "created_at": "2021-04-23T16:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1385629322552123395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que estou trabalhando de casa! Vista do Homeoffice! \n\n#realestate #realtycorp #corretordeimoveis #corretor #riodejaneiro #realestate #brasil em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/yOrD5ifJKh"
        },
        {
            "author_id": "1029054926",
            "created_at": "2021-04-23T16:14:10.000Z",
            "id": "1385628070707609601",
            "in_reply_to_user_id": "94496265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goodgaldrikinha Eu AMO o parque municipal. Amo amo amo!!!"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-04-23T16:13:45.000Z",
            "id": "1385627966999248900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mico acariensis\u00a0\u00e9 uma esp\u00e9cie end\u00eamica do Amazonas. A parte sul da sua distribui\u00e7\u00e3o conhecida est\u00e1 inserida em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral (PARNA Juruena). https://t.co/Gez6AKXqxp"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-04-23T16:02:48.000Z",
            "id": "1385625211354161154",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em 2020 j\u00e1 t\u00ednhamos batido um recorde, onde a taxa de desmatamento sofreu um aumento de 30% comparado aos 10 anos anteriores.\n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Florex Rio Preto-Jacund\u00e1 (RO), foi a mais desmatada em 2020, com cerca de 321 km2 de \u00e1reas naturais devastadas."
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2021-04-23T16:00:02.000Z",
            "id": "1385624515456249860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (EEco) da UFMG tem fomentado parcerias internas e externas visando uma maior prote\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e o desenvolvimento de atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n \nSaiba mais em: https://t.co/RZezexQfq3"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-04-23T15:51:51.000Z",
            "id": "1385622452877807618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 164,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Extremamente preocupante a aprova\u00e7\u00e3o da Assembleia Estadual de Rond\u00f4nia de reduzir em 80% a \u00e1rea e uma \u00e1rea protegida estadual. Ela abre um precedente que ir\u00e1 legalizar invas\u00f5es criminosas realizadas nessas \u00e1reas e incentivar ainda mais o desmatamento ilegal.\n+"
        },
        {
            "author_id": "2267860339",
            "created_at": "2021-04-23T15:43:43.000Z",
            "id": "1385620405960990726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O epis\u00f3dio de hoje do programa \u201cBrasil Visto de Cima - Especial Minas Gerais\u201d vai falar sobre o Parque Nacional das Sempre-Vivas. Est\u00e1 imperd\u00edvel! \n\n#MinasGerais #natureza https://t.co/cwTeuST0cm"
        },
        {
            "author_id": "1333425703803629572",
            "created_at": "2021-04-23T15:41:23.000Z",
            "id": "1385619819966382085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece? \ud83c\udf33\n\nO Parque Natural Municipal \u00e9 um desses lindos lugares, com muitas \u00e1rvores nativas, algumas com nomes que podem ser vistos durante o trajeto da trilha, que oferece um passeio confort\u00e1vel por ser todo em palafita. https://t.co/6OWaLUMstg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-23T15:35:29.000Z",
            "id": "1385618337334366209",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 5,41 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-23T15:35:29.000Z",
            "id": "1385618336793300993",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-23T15:35:29.000Z",
            "id": "1385618336289935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 2,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 13 de abril de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "94496265",
            "created_at": "2021-04-23T15:33:36.000Z",
            "id": "1385617862921003008",
            "in_reply_to_user_id": "94496265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse neg\u00f3cio de ter que ir ao centro eu andei uns quarteir\u00f5es a mais s\u00f3 pra ver um pouco mais e dar uma espiada no Parque Municipal, pelas grades, e que porra de saudade velhoooooo."
        },
        {
            "author_id": "1092162907842977792",
            "created_at": "2021-04-23T15:31:18.000Z",
            "id": "1385617283926663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um Lilo que postou em 2014: Enterrem meu cora\u00e7\u00e3o numa curva do Riozinho do Afr\u00edsio, rio que banha uma reserva extrativista na Terra do Meio, onde fez morada.\n\nhttps://t.co/MscFFfCytD"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T15:30:00.000Z",
            "id": "1385616957786005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/y9pwkXIEHR"
        },
        {
            "author_id": "1352716600353423360",
            "created_at": "2021-04-23T15:27:27.000Z",
            "id": "1385616312815300612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #DiaMundialDoLivro n\u00e3o poderia deixar de indicar uma boa leitura para voc\u00eas, n\u00e9 ? Na Biblioteca Parque Estadual no centro do RJ t\u00eam muitos livros bacana para boas leituras. https://t.co/v1PlAF0kLv"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-04-23T15:16:11.000Z",
            "id": "1385613478711463938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relator do projeto: deputado estadual Jean Oliveira [MDB], investigado pela pol\u00edcia federal por integrar quadrilha que tentou grilar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e por cogitar matar um procurador do estado de Rond\u00f4nia que se op\u00f4s ao crime https://t.co/OnHYEdGGzT"
        },
        {
            "author_id": "1251736147",
            "created_at": "2021-04-23T15:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57320590",
                        "start": 0,
                        "username": "zannacaio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "174818242",
                        "start": 11,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385612321997926403",
            "in_reply_to_user_id": "57320590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zannacaio @leandroruschel N\u00f3s temos mais \"\u00e1reas verdes\" pq s\u00e3o \"\u00e1reas protegidas\"... ou temos mais \"\u00e1reas protegidas\" pq temos mais \"\u00e1reas verdes\"? \ud83d\ude00\ud83d\ude00Lembrete: \"\u00e1rea protegida\" n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de \"\u00e1rea verde\". Cada qual com o seu cada qual..."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-04-23T15:08:05.000Z",
            "id": "1385611440497827845",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O relator do projeto \u00e9 o deputado estadual Jean Oliveira (MDB), investigado pela Pol\u00edcia Federal por integrar uma quadrilha que tentou grilar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e por cogitar matar um procurador do Estado que se op\u00f4s ao crime."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-04-23T15:08:04.000Z",
            "id": "1385611438081945601",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O projeto de lei da Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia beneficia grandes pecuaristas e grileiros que invadiram a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. E fica pior: ele n\u00e3o estabelece pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por parte destes invasores."
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2021-04-23T14:55:09.000Z",
            "id": "1385608185655046153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Serra da Borborema, o mais novo parque natural Municipal (UC) de Campina Grande, PB.\n\ud83e\udd8e\ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf33\ud83d\udd77\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83c\udf0e https://t.co/dbSiVmiQek"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-23T14:30:03.000Z",
            "id": "1385601867267416067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE de 100,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/XCBXf97m01"
        },
        {
            "author_id": "992117208947011584",
            "created_at": "2021-04-23T14:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385601473023782916",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo Desde quando era deputado Bolsonaro j\u00e1 era contra o meio ambiente, ele queria desarma os agentes do ibama que fazem opera\u00e7\u00f5es de risco, foi pego pescando ilegalmente em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, deu carteirada no servidor e quando eleito exonerou quem estava cumprido a lei!"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2021-04-23T14:22:21.000Z",
            "id": "1385599929364664325",
            "in_reply_to_user_id": "858949787869216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Quando a reserva foi criada apenas 52 fam\u00edlias poderiam viver na \u00e1rea. Hoje existem mais de 70 fam\u00edlias consideradas invasoras. Na chegada de pecuaristas, a floresta estadual do Antimary (Acre) corre o risco de perder boa parte da mata.\""
        },
        {
            "author_id": "1303859007644471296",
            "created_at": "2021-04-23T13:51:36.000Z",
            "id": "1385592191914024962",
            "in_reply_to_user_id": "1236712066339274754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atteezzllover catador de folhas do parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1104067644943151105",
            "created_at": "2021-04-23T13:46:26.000Z",
            "id": "1385590892417925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vou ser feliz agora no dia que eu conhecer o Parque Estadual de Terra Ronca"
        },
        {
            "author_id": "266436699",
            "created_at": "2021-04-23T13:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14433899",
                        "start": 18,
                        "username": "arq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385588389769060359",
            "in_reply_to_user_id": "266436699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...via #instagram @arq.priscilasilva: 'Por que devo preservar o meio ambiente? Veja um dos diversos motivos \ud83d\udc46\n\nEsse v\u00eddeo eu gravei durante uma aula do curso de Gest\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental que fiz em 2018, no Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha.'  \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f"
        },
        {
            "author_id": "10612622",
            "created_at": "2021-04-23T13:34:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1385587913371656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai ser minha namorada pra depois que darem jeito no gamb\u00e1 raivoso do parque municipal ir de brunch&amp;bjos comigo l\u00e1? eh do lado de minha resid\u00eancia https://t.co/nBcnhj2c2J"
        },
        {
            "author_id": "1385256925324058624",
            "created_at": "2021-04-23T13:29:51.000Z",
            "id": "1385586720117252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013 Parque Nacional de Nambung, #Australia https://t.co/l20KKXBVA9"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2021-04-23T13:25:18.000Z",
            "id": "1385585575604883458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 fechado para receber manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/BuNCl6uGNH"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2021-04-23T13:24:40.000Z",
            "id": "1385585416565370881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 753,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 271
            },
            "text": "MP recebeu denuncia contra pecuaristas que estariam comprando terras p\u00fablicas, e abrindo grandes \u00e1reas na mata para cria\u00e7\u00e3o de gado.\n\nEntre eles est\u00e1 Amir, que foi condenado a 18 anos de pris\u00e3o pela morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang, em 2005.\nhttps://t.co/NZhjZtGoEg"
        },
        {
            "author_id": "1305485196310052864",
            "created_at": "2021-04-23T13:23:01.000Z",
            "id": "1385584999450267650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Angico-de fora a fora\u201d estreia nesta sexta-feira, 23, no Museu da Gente Sergipana. Document\u00e1rio ser\u00e1 exibido no drive-in do Museu da Gente Sergipana e retrata a unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Grota do Angico \u2013 Mona, administrada pelo Governo de Sergipe https://t.co/NHGamemHNb https://t.co/umRuBJnF0I"
        },
        {
            "author_id": "1385218703986470914",
            "created_at": "2021-04-23T13:19:03.000Z",
            "id": "1385583999893090307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Direito Ambiental\n\nA Zona de Amortecimento n\u00e3o \u00e9 exigida:\n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "501177937",
            "created_at": "2021-04-23T13:16:43.000Z",
            "id": "1385583413969756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O roteiro pode ser mais ecol\u00f3gico, onde \u00e9 poss\u00edvel ver pinguins, le\u00f5es-marinhos e cormoranes que habitam o lend\u00e1rio Canal de Beagle \u2013 que foi visitado pelo pesquisador Brit\u00e2nico Charles Darwin. Uma visita ao Parque Nacional Tierra del... https://t.co/0M8HuB3zDO"
        },
        {
            "author_id": "191181643",
            "created_at": "2021-04-23T13:07:22.000Z",
            "id": "1385581062605180933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de Moro, qualquer dela\u00e7\u00e3o, tem que vir com negativo dos lambe lambe do parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-04-23T13:06:50.000Z",
            "id": "1385580928899051525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/NvtixTdD8h"
        },
        {
            "author_id": "1101864599685685248",
            "created_at": "2021-04-23T13:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 8,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385580907017408514",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta @rsallesmma 8 - Desmonte do Ibama e do ICMBio: De cara, exonerou 21 dos 27 superintendentes do Ibama. Pouco tempo depois, exonerou Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli, agente fiscal que havia multado o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro que pescava em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis (RJ)..."
        },
        {
            "author_id": "67972658",
            "created_at": "2021-04-23T12:53:07.000Z",
            "id": "1385577474290028546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale tudo. At\u00e9 no \u00daNICO Parque Nacional que temos em Portugal.\n#Portugaldospequeninos\n#ofutebolmanda\n #CR7odonodistotudo\n#ParqueNacionalPenedaGeres\n[\"https://t.co/DDl4sISvYP\"]"
        },
        {
            "author_id": "1347198980023746567",
            "created_at": "2021-04-23T12:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385575772480438274",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel o desmatamento ilegal \u00e9 justamente na \u00e1rea protegida, essa \u00e9 a cr\u00edtica."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-23T12:29:52.000Z",
            "id": "1385571622288039938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/JtWdd3UIBL"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-04-23T12:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 173,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385570050367803394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Santar\u00e9m concede\u00a0selo de inspe\u00e7\u00e3o \u00e0 agroind\u00fastria de polpas de frutas da \u00a0Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns | Portal OESTADONET https://t.co/kWkvRboIIY via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "2374222862",
            "created_at": "2021-04-23T12:10:25.000Z",
            "id": "1385566730404179979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou seja.. o Brasil tem 30% da \u00e1rea protegida como se fossem \u201creservas\u201d e os outros pa\u00edses tem somente 10% mas de acordo com os outros pa\u00edses nos que n\u00e3o cuidamos das nossas reservas? https://t.co/br2lKQeESl"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-04-23T12:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "54589069",
                        "start": 170,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385564475323998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica lan\u00e7ou o projeto Mais verde, mais vida.\n\nIniciativa ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo plantio de cinco mil mudas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do campus Pampulha @ufmg. \n\nSaiba mais:  https://t.co/n70KxfY4KG\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/DeGuwjpRvM"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-23T11:43:11.000Z",
            "id": "1385559876483510279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa monitora javalis no Parque Estadual de Vila\u00a0Velha https://t.co/RyEgilGuln"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-23T11:34:32.000Z",
            "id": "1385557697584459780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 13 de abril de 2021 o desmatamento de 10,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 35,93 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1221983601220366336",
            "created_at": "2021-04-23T11:28:03.000Z",
            "id": "1385556067975827460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 653,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "\ud83c\udfac \u2022 The Weeknd cin\u00e9filo ataca novamente! \n\nA casa no clipe de \"Save Your Tears (Remix)\" faz refer\u00eancia a Casa Invis\u00edvel/Espelhada constru\u00edda no Parque Nacional de Joshua Tree na Calif\u00f3rnia, projetada pelo diretor do cl\u00e1ssico filme \"American Psycho\". https://t.co/JiUVCifEFk"
        },
        {
            "author_id": "14409398",
            "created_at": "2021-04-23T11:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8519262",
                        "start": 0,
                        "username": "gabibianco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385553744448872448",
            "in_reply_to_user_id": "8519262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabibianco Sei l\u00e1, aqui n\u00e3o deixaram um maluco pescar em \u00e1rea protegida e ele resolveu queimar um pa\u00eds inteiro em retalia\u00e7\u00e3o. https://t.co/vxShGUNT3D"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-23T11:17:15.000Z",
            "id": "1385553348926091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Apresentamos o Bentevizinho-de-penacho-vermelho (Myiozetetes similis). A ave passeriforme, tamb\u00e9m conhecida como bem-te-vizinho, foi fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha. https://t.co/T8DJbrJzlJ"
        },
        {
            "author_id": "348799518",
            "created_at": "2021-04-23T10:59:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1385548866276179968",
            "in_reply_to_user_id": "764309725123059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galdino_nilma Pobre Terra, sempre atacada sem pudor por seus habitantes \"racionais\" e onde uma importante reserva biol\u00f3gica,  nunca preservada com racionalidade, \u00e9 agora agredida como projeto pelos governantes do territ\u00f3rio onde est\u00e1 plantada"
        },
        {
            "author_id": "2283662526",
            "created_at": "2021-04-23T10:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "183634894",
                        "start": 0,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385548217962663938",
            "in_reply_to_user_id": "183634894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdmilsonPSOL Vamos trabalhar a agricultura familiar e o Turismo nas ilhas de Bel\u00e9m, chega de abusos e descasos ambientais nas APA'S (\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-23T10:36:18.000Z",
            "id": "1385543042245959682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/CWoil1Fh4t"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-04-23T10:11:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1385536694196359171",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nNos pr\u00f3ximos passos, o regresso \u00e0 natureza:\n\nEm 05 de junho de 2018\n\n\u201cO Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, com \u00e1rea aproximada 29.986 hectares, e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, com aproximadamente 89.996 hectares...\n\nhttps://t.co/n35f5U3mOj\n\n..."
        },
        {
            "author_id": "52899541",
            "created_at": "2021-04-23T09:26:37.000Z",
            "id": "1385525506515275777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \nCanoas Jo\u00e3o Pimenta https://t.co/Wu3rM4A2dj"
        },
        {
            "author_id": "52899541",
            "created_at": "2021-04-23T09:21:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09d11de4c0858a80"
            },
            "id": "1385524217299472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia \nParque Nacional Serra da Capivara https://t.co/y4L4TSyLji"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-23T05:56:50.000Z",
            "id": "1385472715008643074",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus, que faz parte do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, foi escalado pela primeira vez em abril de 1912 por Jos\u00e9 Teixeira Guimar\u00e3es e pelos irm\u00e3os Am\u00e9rico de Oliveira, feito admir\u00e1vel que marcou o in\u00edcio formal das atividades de #montanhismo no Brasil. (3/4) https://t.co/9Fv6TqVGos"
        },
        {
            "author_id": "136208349",
            "created_at": "2021-04-23T05:21:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1385463868537905152",
            "in_reply_to_user_id": "136208349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Goiapaba-a\u00e7u, Fund\u00e3o/Espirito Santo - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1036400370845659141",
            "created_at": "2021-04-23T03:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1255312763582386176",
                        "start": 0,
                        "username": "vnbarros4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385430106588553216",
            "in_reply_to_user_id": "1255312763582386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vnbarros4 posso perguntar pra um amigo guia do parque nacional grande sertao veredas"
        },
        {
            "author_id": "821386266977726465",
            "created_at": "2021-04-23T00:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1373016502979465222",
                        "start": 0,
                        "username": "estheticsofart"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1228057394082652160",
                        "start": 16,
                        "username": "dublagensz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385394729148370946",
            "in_reply_to_user_id": "1373016502979465222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estheticsofart @dublagensz A segunda ft parece o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-04-23T00:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385390964118798336",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Salve essa estupidez do decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Membi parque de 65 mil ha \u00e9 regularizada. Tenho escritura e nunca recebi. Gente como a seringueira quer dar o cano...."
        },
        {
            "author_id": "1195491417147281408",
            "created_at": "2021-04-23T00:30:24.000Z",
            "id": "1385390564913385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria fazer trilha no parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "37842215",
            "created_at": "2021-04-23T00:03:22.000Z",
            "id": "1385383759906623489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do rio, da chuva, das gentes, da comida (peixe com farinha e banana todo dia!), da floresta. Saudade do Brasil. Saudade at\u00e9 de mim. #tbt em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/Dw7TXFmQr9"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2021-04-22T23:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "970078649528483840",
                        "start": 0,
                        "username": "natycarolina08"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "31490951",
                        "start": 16,
                        "username": "willgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385376534568050689",
            "in_reply_to_user_id": "970078649528483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natycarolina08 @willgomes Uc \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e1rea protegida das tr\u00eas esferas, e o q esse governo N\u00c3O \u00c9 \u00e9 fiscal de UC... quem dera"
        },
        {
            "author_id": "78652685",
            "created_at": "2021-04-22T23:00:11.000Z",
            "id": "1385367859396845572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Estado de Minas! A Una Linha Verde, foi destaque esta semana no jornal como fonte para explicar as principais caracter\u00edsticas da Raiva e formas de transmiss\u00e3o da doen\u00e7a nos animais. Leia na \u00edntegra: \nhttps://t.co/zPbKIpH59T https://t.co/X7ImXipLO1"
        },
        {
            "author_id": "1380564235420368902",
            "created_at": "2021-04-22T22:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385367633021784066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil tem a maior ar\u00e9a de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mundo!    #Amaz\u00f4nia  ... https://t.co/8jxrzMRHWb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "92376894",
            "created_at": "2021-04-22T22:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "965998309193277441",
                        "start": 0,
                        "username": "BelemCitty"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "82694704",
                        "start": 12,
                        "username": "carolparaense"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1349343532549632001",
                        "start": 27,
                        "username": "ogm_pmb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385366773948616711",
            "in_reply_to_user_id": "965998309193277441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelemCitty @carolparaense @ogm_pmb Caminho no bosque e vejo isso o tempo todo. Os macaquinhos do parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 est\u00e3o diab\u00e9ticos e viciados em ultraprocessados. Aqui o caminho vai ser o mesmo."
        },
        {
            "author_id": "80571717",
            "created_at": "2021-04-22T22:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1367385691",
                        "start": 0,
                        "username": "albuquerquedavy"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "141817380",
                        "start": 17,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "141817380",
                        "start": 25,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 230,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385359324936028167",
            "in_reply_to_user_id": "1367385691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albuquerquedavy @Anitta @Anitta porque vc n\u00e3o ajuda o Povo Brasileiro??? J\u00e1 que tem tanto dinheiro, contribua com o meio ambiente brasileiro, cuide de um parque nacional. Uma das excelente iniciativa comandada pelo minist\u00e9rio do @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "57474263",
            "created_at": "2021-04-22T22:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "939091",
                        "start": 13,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385357686632448004",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JoeBiden Quem vive no Pa\u00eds das maravilhas \u00e9 quem tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e voa  de jatinho financiado pelo BNDES queimando combust\u00edvel na atmosfera."
        },
        {
            "author_id": "1233564905615351809",
            "created_at": "2021-04-22T22:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2923397967",
                        "start": 0,
                        "username": "claudioedantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385356922342285314",
            "in_reply_to_user_id": "2923397967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioedantas \u00c9 mermo \u00e9 \n O apresentado que fez duas mans\u00f5es em \u00e1rea protegida.  Kakakakaka"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2021-04-22T21:46:34.000Z",
            "id": "1385349335781679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova Projeto que altera limites de reserva extrativista e cria parques de desenvolvimento sustent\u00e1vel - https://t.co/ENeZaWqNei - #assembleialegislativa - #ReservaExtrativista - #ParquesSustent\u00e1veis - #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2021-04-22T21:43:50.000Z",
            "id": "1385348645155913736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 fechado para receber manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/p8DKTtiJEo"
        },
        {
            "author_id": "1268190706495107074",
            "created_at": "2021-04-22T21:39:34.000Z",
            "id": "1385347571372199938",
            "in_reply_to_user_id": "1268190706495107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos e refer\u00eancias \ud83d\udcf8 \ud83d\udcc4\n\nV\u00eddeo: Feito no Parque Estadual do Ibitipoca - MG por Isabella Carvalho\nMapa: https://t.co/HXmQgmynIJ\nRefer\u00eancia: https://t.co/cstpzv0VDL"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-04-22T21:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "20646711",
                        "start": 85,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385340885764874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que maravilha! O Parque Nacional de Jiuzhaigou \u00e9 um dos Patrim\u00f4nios Mundiais da @UNESCO e fica localizado na prov\u00edncia de Sichuan, sudoeste da #China\n\nhttps://t.co/XjwvDM5dTK"
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2021-04-22T21:07:44.000Z",
            "id": "1385339560754884609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto constru\u00eda campo de golfe em reserva biol\u00f3gica e jogava chorume nos rios https://t.co/UchOIw2Ku5"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2021-04-22T20:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "92068834",
                        "start": 0,
                        "username": "ivanruela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385332946719150086",
            "in_reply_to_user_id": "92068834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanruela Aqui tem \u00e1rea verde entre bairro com \u00e1rvores frut\u00edferas  e \u00e9 caminho para unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  Ha poucos anos a vizinha observa tucano fazer ninho. Quando mudei era pasto abandonado, hj varias casas e loteamentos. Tem quiri quiri, pica pau amarelo, tziu, anu branco.."
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2021-04-22T20:39:00.000Z",
            "id": "1385332329367969794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica intensifica parcerias para fortalecer a\u00e7\u00f5es ambientais: https://t.co/RjDK9bAkzC\n\nLan\u00e7amento de projeto para plantio de mudas e novo regimento est\u00e3o entre iniciativas de aproxima\u00e7\u00e3o com a comunidade. https://t.co/57u67UshQy"
        },
        {
            "author_id": "1049084929613520896",
            "created_at": "2021-04-22T20:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385330872287588352",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Daqui a pco a pen\u00ednsula e o parque nacional (tombado) v\u00e3o ter que mudar de nome tb!"
        },
        {
            "author_id": "1218263233590710273",
            "created_at": "2021-04-22T20:33:00.000Z",
            "id": "1385330819682635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Num outro 22/4, Cabral avistou o Monte Pascoal (BA). Hoje, acharia um parque nacional ainda com ind\u00edgenas l\u00e1. Mas h\u00e1 muita press\u00e3o pra extrair madeira inclusive v\u00e1rias investidas contra a rica flora do monte sem fiscaliza\u00e7\u00e3o. Precisamos a cada dia redescobrir e preservar o Brasil https://t.co/ibdO0BjMxp"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-22T20:28:23.000Z",
            "id": "1385329660460814337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiaboatarde em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/aNeTckEx0Y"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2021-04-22T20:17:27.000Z",
            "id": "1385326906753552389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00e3o tem prazo at\u00e9 o dia 6 de maio e isen\u00e7\u00e3o da taxa deve ser solicitada at\u00e9 sexta-feira, 23 #Not\u00edciaAtual https://t.co/5PtLei037P"
        },
        {
            "author_id": "3107981920",
            "created_at": "2021-04-22T20:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48070448",
                        "start": 0,
                        "username": "traumann"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17715048",
                        "start": 10,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1385324398962479110",
            "in_reply_to_user_id": "48070448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@traumann @VEJA \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbMaravilha! O Parque Nacional do Xingu est\u00e1 quase totalmente destru\u00eddo pelo desmatamento e pela grilagem de terras para pasto! A \u00e1gua do Rio Xingu est\u00e1 contaminada! O Biden e a Europa deveriam imp\u00f4r um boicote \u00e0 carne brasileira!"
        },
        {
            "author_id": "148195363",
            "created_at": "2021-04-22T20:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.86111111,
                        -23.20694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1385323958329745411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sat\u00e9lite Amaz\u00f4nia 1 \nlitoral do Maranh\u00e3o, com a cidade de S\u00e3o Luiz do Maranh\u00e3o \u00e0 esquerda, Parna\u00edba, no Piau\u00ed, \u00e0 direita, e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na parte c https://t.co/8KVJduC9H6"
        },
        {
            "author_id": "3065902378",
            "created_at": "2021-04-22T19:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "226297384",
                        "start": 0,
                        "username": "walipij"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "108719026",
                        "start": 9,
                        "username": "edrenekivitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385319489072402435",
            "in_reply_to_user_id": "3065902378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walipij @edrenekivitz A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da sua not\u00edcia foi uma pol\u00edtica p\u00fablica do atual ministro? A \u00e1rea era menor antes em outros governos e agora cresceu? Ou \u00e9 justo o contr\u00e1rio, est\u00e1 diminuindo, o desmatamento aumentando exatamente pela a\u00e7\u00e3o e omiss\u00e3o dele?"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2021-04-22T19:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1385318046743416839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dance, dance sempre ao amor e sentimento de estar junto!\n@gleicats \ud83d\udd25 @gduartecriacao em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/EEEqjVXTwr"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2021-04-22T19:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1385315534711922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/BJl7W2P4SV"
        },
        {
            "author_id": "2489403915",
            "created_at": "2021-04-22T19:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "939091",
                        "start": 13,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385313132822900744",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JoeBiden Vc nao pode falar mandar mans\u00e3o  em \u00e1rea protegida... cala a boca hip\u00f3crita ali\u00e1s  fecha o  bico Tucano"
        },
        {
            "author_id": "710332486392348673",
            "created_at": "2021-04-22T19:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "939091",
                        "start": 13,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385308296412860417",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JoeBiden O pa\u00eds das maravilhas \u00e9 aquele lugar onde apresentador de TV constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ou \u00e9 o mesmo pa\u00eds onde banco p\u00fablico financia jatinho particular pra esse mesmo apresentador? Quero viver no mesmo pa\u00eds que esse apresentador vive!"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-22T19:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "22914738",
                        "start": 240,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385307770254241795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "O bacurau-de-rabo-branco, que ocorre apenas no Cerrado, tornou-se o s\u00edmbolo da luta pela cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 3.500 hectares em Uberaba. Al\u00e9m da ave, outras cerca de 50 esp\u00e9cies s\u00e3o consideradas amea\u00e7adas na regi\u00e3o. via @o_eco\n\nhttps://t.co/aeHJoQIGqq"
        },
        {
            "author_id": "71525024",
            "created_at": "2021-04-22T18:39:45.000Z",
            "id": "1385302321190559745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na calada do dia os deputados de Rond\u00f4nia legalizam a grilagem de terra. \nhttps://t.co/oPxYRqd1ZL"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-04-22T18:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "37757178",
                        "start": 233,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385299497161478150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiros, est\u00e1 localizada no Extremo Norte do Esp\u00edrito Santo. Entre os atrativos destaque para a  Reserva Biol\u00f3gica C\u00f3rrego do Veado, criada em 1982 e possui 2.392 hectares de Mata Atl\u00e2ntica. Quando tudo isto passar, #redescubraoes @GovernoES https://t.co/VX2QHNU897"
        },
        {
            "author_id": "1170657654986985473",
            "created_at": "2021-04-22T18:20:44.000Z",
            "id": "1385297533325434883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5OPdvFTJd2 Pr\u00f3xima aventura, venham PNs and Serras!"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-04-22T18:00:01.000Z",
            "id": "1385292322561138692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu, no norte do Mato Grosso, completa 60 anos este m\u00eas. Naqueles 2 milh\u00f5es 642 mil hectares h\u00e1 vida saud\u00e1vel, acossada pela redu\u00e7\u00e3o em 33% da floresta nativa ao seu redor. Ali 7 mil ind\u00edgenas, de 16 povos diferentes, se sabem irm\u00e3os das \u00e1guas, das \u00e1rvores. https://t.co/CQsfUsB8ED"
        },
        {
            "author_id": "832283367869644804",
            "created_at": "2021-04-22T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "939091",
                        "start": 13,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385292315506450442",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JoeBiden N\u00e3o foi vc que subornou a prefeitura domrio para construir sua mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Vc \u00e9 um canalha mil vezes."
        },
        {
            "author_id": "1227647016995577858",
            "created_at": "2021-04-22T17:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385279531884371975",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig O cara pesca em reserva biol\u00f3gica e outras \u00e1reas protegidas e demitiu o fiscal que o multou.\nN\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 para brincadeira... S\u00f3 podemos esperar o pior."
        },
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2021-04-22T16:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "939091",
                        "start": 13,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385275224279732224",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JoeBiden Explica isso aqui, defensor do meio ambiente.\n\nhttps://t.co/JGzbAy00UU"
        },
        {
            "author_id": "4843548773",
            "created_at": "2021-04-22T16:50:47.000Z",
            "id": "1385274899032428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ali no parque municipal do lado da andradas algu\u00e9m colocou fogo dentro de uma \u00e1rvore ????"
        },
        {
            "author_id": "74731581",
            "created_at": "2021-04-22T16:40:03.000Z",
            "id": "1385272197523165187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Verde, em Rio Grande, completa 16 anos nesta quinta-feira (22).\n\n\u27a1 Quer saber mais? Ent\u00e3o acessa \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jbV9NRI5n2"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2021-04-22T16:33:01.000Z",
            "id": "1385270427036045314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo \u00e9 reaberto ao p\u00fablico https://t.co/EgC1E4jit9"
        },
        {
            "author_id": "586982719",
            "created_at": "2021-04-22T16:19:52.000Z",
            "id": "1385267115582754818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do gamb\u00e1 raivoso do Parque Municipal eu n\u00e3o dou not\u00edcias,  mas deixa eu ir trabalhar acompanhando a vacina\u00e7\u00e3o antirr\u00e1bica de aproximadamente 800 animais nas proximidades da U.B.S Novo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "69574494",
            "created_at": "2021-04-22T16:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385266480313417729",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @rsallesmma Ningu\u00e9m acredita no Bolsonaro\nBasta recuperar as falas p\u00fablicas e as a\u00e7\u00f5es de governo.  Querem desregulamentas e acabar com a fiscaliza\u00e7\u00e3o. Invadir terras demarcadas. Liberar agropecu\u00e1ria em \u00e1rea protegida, tr\u00e1fico de madeira ilegal garimpo. Crimes disfar\u00e7ados ou n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52386243",
            "created_at": "2021-04-22T16:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1385265329710850060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 doidinha. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1YrAMfckxr"
        },
        {
            "author_id": "1223006594939658241",
            "created_at": "2021-04-22T16:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "939091",
                        "start": 13,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1385264138214064130",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JoeBiden O bom \u00e9 que fora do pa\u00eds das maravilhas um narigudo pode pagar propina pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9...."
        },
        {
            "author_id": "134872914",
            "created_at": "2021-04-22T16:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4475,
                        -20.71527778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "1385262165033168900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/XQ3CtqnHjg"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2021-04-22T16:00:01.000Z",
            "id": "1385262121630400515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\ud835\udc76\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc90\n\nConheces o garrano?\nSe alguma vez foste passear pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 os deves ter visto. S\u00e3o cavalos muito robustos, d\u00f3ceis e \u00e1geis.\nhttps://t.co/5cjk1NtEVJ"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2021-04-22T15:54:54.000Z",
            "id": "1385260834364956677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de suor, cansa\u00e7o e gratid\u00e3o. a caminhada cansa, o sol quente desgasta, mas a vista compensa. um exerc\u00edcio de contempla\u00e7\u00e3o. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/B7Ow1AXvw7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-04-22T15:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49966078",
                        "start": 0,
                        "username": "acmneto_"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "69284025",
                        "start": 115,
                        "username": "PrefSalvador"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1385258844708814849",
            "in_reply_to_user_id": "49966078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acmneto_ Esqueceu a promessa de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Vale Encantado que at\u00e9 hoje n\u00e3o saiu, n\u00e9? @PrefSalvador"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-04-22T15:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "35927650",
                        "start": 0,
                        "username": "flpms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385256045119934466",
            "in_reply_to_user_id": "35927650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flpms Eu fa\u00e7o caminhada praticamente todos os dias. Tenho a sorte de trabalhar numa unidade de conservacao, ent\u00e3o me for\u00e7o a andar  \n\nJ\u00e1 tentei usar a t\u00e1tica do cansa\u00e7o f\u00edsico me ajudar a \"desmaiar\", mas o que consigo \u00e9  acumular esse cansa\u00e7o ao mental hahaha (rindo para n\u00e3o chorar)."
        },
        {
            "author_id": "964328041",
            "created_at": "2021-04-22T15:29:33.000Z",
            "id": "1385254455659044867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 fechado para manuten\u00e7\u00e3o por tempo\u00a0indeterminado https://t.co/0pqNsy13ha"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-04-22T15:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1253518581435949062",
                        "start": 0,
                        "username": "sapodepapo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1385250847903338501",
            "in_reply_to_user_id": "1253518581435949062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sapodepapo Parque Nacional das Emas, foto minha\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "3367864480",
            "created_at": "2021-04-22T15:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 16,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385248395972030466",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado @avidanocerrado  t\u00e1 rolando um Plano de Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das poucas reservas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica, de amplia\u00e7\u00e3o do turismo planejada pelo desgoverno bolsonarista do Salles junto a ICMBio\nSegue o link da \u00faltima live\nhttps://t.co/r2qVuglzvg"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-04-22T14:48:47.000Z",
            "id": "1385244197654048776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como est\u00e1 funcionando o projeto da Universidade Estadual de Ponta Grossa relacionado a sa\u00fade dos javalis. https://t.co/8jIG20sbj8"
        },
        {
            "author_id": "3367864480",
            "created_at": "2021-04-22T14:44:13.000Z",
            "id": "1385243045566767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente t\u00e1 rolando um Plano de Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das poucas reservas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica, de amplia\u00e7\u00e3o do TURISMO planejada pelo desgoverno bolsonarista do Salles junto a ICMBio.\nhttps://t.co/r2qVuglzvg\nC\u00fapula do clima \nDia da terra"
        },
        {
            "author_id": "55650016",
            "created_at": "2021-04-22T14:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "128372940",
                        "start": 20,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385237709506203652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Presidente @jairbolsonaro pela sua fala na c\u00fapula do Meio Ambiente!\n\nhttps://t.co/2LulOaTB9J"
        },
        {
            "author_id": "3367864480",
            "created_at": "2021-04-22T14:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 20,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385234284340985856",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Oi @BiodiversidadeB  tudo bem? T\u00e1 rolando um Plano de Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das poucas reservas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica, de amplia\u00e7\u00e3o do turismo planejada pelo desgoverno bolsonarista do Salles junto a ICMBio\nhttps://t.co/r2qVuglzvg"
        },
        {
            "author_id": "1025778572898852864",
            "created_at": "2021-04-22T14:08:38.000Z",
            "id": "1385234092791406594",
            "in_reply_to_user_id": "1025778572898852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a parte que me tirou RISADAS foi a que ele disse que tem o compromisso de proteger as popula\u00e7\u00f5es que vivem na floresta. O cara literalmente vendeu madeira extra\u00edda de \u00e1rea protegida na semana passada sabe"
        },
        {
            "author_id": "4833190305",
            "created_at": "2021-04-22T14:07:41.000Z",
            "id": "1385233852810076161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O bozo s\u00f3 foi atr\u00e1s de dinheiro nessa c\u00fapula do clima. aqui, ele e o salles v\u00e3o continuar desmantelando os \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental e liberando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra grileiro e garimpeiro"
        },
        {
            "author_id": "3367864480",
            "created_at": "2021-04-22T14:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "735567688303575042",
                        "start": 0,
                        "username": "safbf"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "735567688303575042",
                        "start": 10,
                        "username": "safbf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385233828902473732",
            "in_reply_to_user_id": "735567688303575042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@safbf Oi @safbf tudo bem? T\u00e1 rolando um Plano de Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das poucas reservas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica, de amplia\u00e7\u00e3o do turismo planejada pelo desgoverno bolsonarista do Salles junto a ICMBio\nSegue o link da \u00faltima live\nhttps://t.co/r2qVuglzvg"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-04-22T14:02:42.000Z",
            "id": "1385232600210493441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras da C\u00fapula de L\u00edderes sobre o Clima, a Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprovou dia 20 a redu\u00e7\u00e3o de cerca de 200 mil hectares da Resex Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. O governador agora tem 15 dias \u00fateis para sancionar ou n\u00e3o https://t.co/ndE16MrBTV"
        },
        {
            "author_id": "18871368",
            "created_at": "2021-04-22T14:00:20.000Z",
            "id": "1385232004803960841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EarthDay2021 \ud83c\udf0e\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Igua\u00e7u, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Rtx2wXQyBZ"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2021-04-22T13:51:48.000Z",
            "id": "1385229856296902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia conclui a a\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de moradores na Reserva Extrativista do Rio Caut\u00e1rio em parceria com a Prefeitura de Costa Marques. No total 32 pessoas entre crian\u00e7as e adultos foram imunizadas em tr\u00eas dias.\n\n\ud83d\udcf2 LEIA A MAT\u00c9RIA NA \u00cdNTEGRA: https://t.co/Xi8MIcUKP2"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-22T13:50:48.000Z",
            "id": "1385229605225783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "ALERTA: Assembleia de Rond\u00f4nia aprovou a redu\u00e7\u00e3o de cerca de 200 mil hectares de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1, beneficiando pecuaristas e grileiros que invadiram \u00e1reas protegidas.\n\nhttps://t.co/HveDq5y6U7"
        },
        {
            "author_id": "698129524106653697",
            "created_at": "2021-04-22T13:45:18.000Z",
            "id": "1385228218547032069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vai ficar muito mais f\u00e1cil visitar um dos mais belos cart\u00f5es postais da Para\u00edba depois da pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada que liga Araruna ao Parque Estadual da Pedra da Boca. Essa \u00e9 mais uma das obras do Rodovias PB, programa que vai gerar emprego com investimentos em infraestrutura. https://t.co/YiSiCC7XGa"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-04-22T13:44:50.000Z",
            "id": "1385228100582137867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-RO aprova projeto de lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/G7hfvyT1ce"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-04-22T13:34:13.000Z",
            "id": "1385225429980749826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 fechado para receber manuten\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/9OwgnnVPvD"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-04-22T13:18:42.000Z",
            "id": "1385221527176716296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 fechado para receber manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/Z4MoYXWm5H"
        },
        {
            "author_id": "1369324556478017553",
            "created_at": "2021-04-22T13:18:06.000Z",
            "id": "1385221372440457220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o parque municipal est\u00e1 aberto...?"
        },
        {
            "author_id": "958137212",
            "created_at": "2021-04-22T13:13:08.000Z",
            "id": "1385220126081966083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como que uma mineradora consegue operar dentro de um parque estadual???"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2021-04-22T13:11:34.000Z",
            "id": "1385219730894688257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 #FotoDoDia: Vida selvagem no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n#Fotografia #Patrim\u00f3nio #Turismo #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/NgYhkgegbo"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-22T13:11:14.000Z",
            "id": "1385219647780233218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tr\u00eas leopardos adultos - dois machos e uma f\u00eamea - foram translocados por via a\u00e9rea desde a \u00c1frica do Sul at\u00e9 ao Parque Nacional de #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique e libertados no seu novo lar selvagem.\n\n#DIAMUNDIALdaTERRA https://t.co/osYC6tx6jR"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-04-22T13:11:00.000Z",
            "id": "1385219587759906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 fechado para receber manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/jydrtZyqfU"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-04-22T13:10:57.000Z",
            "id": "1385219573645991939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 fechado para receber manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/u32S3aNhsc"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2021-04-22T13:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1385218906609131523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/MtQ9TjVu0U"
        },
        {
            "author_id": "28812343",
            "created_at": "2021-04-22T12:48:27.000Z",
            "id": "1385213913495744519",
            "in_reply_to_user_id": "28812343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obg pelos mimos, Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-22T12:36:26.000Z",
            "id": "1385210886739042306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wnZh6I3eYn"
        },
        {
            "author_id": "1372647713788022791",
            "created_at": "2021-04-22T12:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 13,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385209073495388167",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @GuilhermeBoulos Fala isso at\u00e9 ele invadir a sua casa ilegal em uma ilha de Angra que fica localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ( e q o sr paga multas todos os anos p assim permanecer ):"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-04-22T12:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "738143559920934912",
                        "start": 0,
                        "username": "ErikakHilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385207679136763905",
            "in_reply_to_user_id": "738143559920934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikakHilton Porto Seguro...\n...\nO lugar onde esse criminoso, concedeu \u00e0 iniciativa privada o Parque Nacional Pau Brasil (ainda, forjando uma agress\u00e3o)...\n...\nSimb\u00f3lico...\n...\nDepois, a \u00e1rea desmatada s\u00f3 aumentou, aumentaram as queimadas e o agroneg\u00f3cio invadiu seus limites...\n...\n#ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-04-22T12:10:41.000Z",
            "id": "1385204406656847873",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "2- Em 2019, Bolsonaro desautorizou uma a\u00e7\u00e3o do Ibama contra roubo de madeira dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal em Rond\u00f4nia.\nhttps://t.co/ArNNJszHKT"
        },
        {
            "author_id": "1368009955912130561",
            "created_at": "2021-04-22T11:54:42.000Z",
            "id": "1385200384369733638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inicia a C\u00fapula do Clima e os deputados e Governo de Rond\u00f4nia destroem o Parque Estadual de Guajara Mirim e. Reserva Estrativista em 222 mil hectares para presentearem grileiros. Porque ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-22T11:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1385197075898327046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB \ud83d\ude0e\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udc4a\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f ADSUMUS!!!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uJ67LHKaJU"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-04-22T11:32:50.000Z",
            "id": "1385194883430817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de mais leopardos ao Parque Nacional da  Gorongosa https://t.co/60Y0SBesG4"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-04-22T11:04:06.000Z",
            "id": "1385187653092614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apesar de se tratar de uma nova esp\u00e9cie, as autoridades j\u00e1 alertaram para o perigo que o aracn\u00eddeo est\u00e1 correndo, j\u00e1 que apenas 1,5% das \u00e1reas rochosas de pinheiros fora do Parque Nacional de Everglades restaram no condado de Miami-Dade\nhttps://t.co/SbVTDQ3iHn"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-04-22T10:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192193036089991168",
                        "start": 0,
                        "username": "dinhamattos7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385185586227683328",
            "in_reply_to_user_id": "1192193036089991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dinhamattos7 O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, fica no norte de Portugal e \u00e9 de visita imperd\u00edvel, de prefer\u00eancia, na Primavera quando corre muita \u00e1gua nas muitas cachoeiras. \ud83e\udd17\ud83d\ude37"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-04-22T09:20:05.000Z",
            "id": "1385161475698855938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou da Amaz\u00f4nia e produtor rural sustent\u00e1vel e at\u00e9 hoje n\u00e3o vi um ministro t\u00e3o competente quando o ministro Salles, precisamos dele na o MMA para acabar com a pol\u00edtica ambiental v\u00f4o de galinha criada pela esquerda eu como conselheiro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o digo #FicaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-04-22T07:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "22914738",
                        "start": 227,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385130109561188355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - \n\nEmissora veiculou mat\u00e9ria sobre esporte radical na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, mesmo com autoriza\u00e7\u00e3o negada pelo ICMBio.https://t.co/9mmQ12G0C4 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1261018239997542401",
            "created_at": "2021-04-22T04:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3438508078",
                        "start": 0,
                        "username": "Iagosoares1908"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "121225185",
                        "start": 16,
                        "username": "wavinhos"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "114260706",
                        "start": 26,
                        "username": "TMyCas"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1107029046502793216",
                        "start": 34,
                        "username": "fabiomarxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385081889862692867",
            "in_reply_to_user_id": "3438508078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iagosoares1908 @wavinhos @TMyCas @fabiomarxxx \u00d4 meu filho a arquitetura de BH foi inspirada em cidades europeias, principalmente o centro que foi todo planejado, o parque municipal que foi projetado por um Franc\u00eas, ent\u00e3o o maluco a\u00ed em cima t\u00e1 certo"
        },
        {
            "author_id": "4538335047",
            "created_at": "2021-04-22T03:58:11.000Z",
            "id": "1385080466269683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "durmo cedo acordo duas horas depois com uma enorme vontade de correr pelo parque nacional de Bras\u00edlia cantando uma m\u00fasica bem sensual nu"
        },
        {
            "author_id": "1263346058",
            "created_at": "2021-04-22T03:03:23.000Z",
            "id": "1385066677927219202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/bKZRk00I4J"
        },
        {
            "author_id": "58849502",
            "created_at": "2021-04-22T02:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1385062568121745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/zCQdlzuTqm"
        },
        {
            "author_id": "2236078148",
            "created_at": "2021-04-22T02:36:27.000Z",
            "id": "1385059896408870918",
            "in_reply_to_user_id": "1142015000145530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyNameIsAlinne Parque Municipal em BH. Meu lugar preferido."
        },
        {
            "author_id": "1249619007348576256",
            "created_at": "2021-04-22T02:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 216,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385055521670115332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles, qdo era Secret\u00e1rio Estadual de SP, foi acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\nJ\u00e1 era imoral. Foi escolhido a dedo pelo Bolsonaro.\n@rsallesmma sabe muito bem destruir."
        },
        {
            "author_id": "1064221140577595392",
            "created_at": "2021-04-22T02:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "251694811",
                        "start": 0,
                        "username": "gurlnroses"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385053627228823553",
            "in_reply_to_user_id": "251694811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gurlnroses Sdds dormir no parque municipal p\u00f3s balada \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "12892442",
            "created_at": "2021-04-22T01:44:15.000Z",
            "id": "1385046759961935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque municipal que t\u00e1 fechado por causa de um gamb\u00e1 com raiva e agora v\u00e3o ter que vacinar 2 mil gatos em BH n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil ser mam\u00edfero nesse s\u00e9culo"
        },
        {
            "author_id": "1270896405373222913",
            "created_at": "2021-04-22T00:57:29.000Z",
            "id": "1385034991034408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE aprova a LCP 080/20 que altera as \u00e1reas de limites de Reservas Extrativistas e Parque Estadual em Rond\u00f4nia. Confira!\n\nhttps://t.co/aMnqmZCgry"
        },
        {
            "author_id": "263675930",
            "created_at": "2021-04-22T00:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1385031471681867779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao parque nacional serra de itabaiana. #conectacomanatureza em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/APJK61Xhl5"
        },
        {
            "author_id": "1385028108496130058",
            "created_at": "2021-04-22T00:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385029420847673344",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA!\n-Florestas e matas nativas cobrem 66,3% do territ\u00f3rio brasileiro. Nenhum outro pa\u00eds preserva tanto.\n-Sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o Brasil \u00e9 o campe\u00e3o supremo. Nenhum pa\u00eds no mundo preserva mais florestas e matas."
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2021-04-22T00:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1267667511895633921",
                        "start": 11,
                        "username": "DiegoRolim11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385029351251533833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 341,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Secret\u00e1rio @DiegoRolim11 e equipe est\u00e3o em campo. Foram \u00e0 nascente do Rio Balsas para a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o e hoje foram ao Parque Estadual do Mirador para a\u00e7\u00f5es de reflorestamento. https://t.co/cNsLIo5bU1"
        },
        {
            "author_id": "1053457010757455873",
            "created_at": "2021-04-22T00:34:33.000Z",
            "id": "1385029220750053378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ForaSalles Conhecido como Anti-ministro\nSalles foi condenado   por improbidade administrativa ao alterar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea e favorecer mineradoras https://t.co/9Lp9Dt8qRo"
        },
        {
            "author_id": "184285090",
            "created_at": "2021-04-21T23:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.7223162,
                        -26.3746828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26fe63d010052470"
            },
            "id": "1385019171130458120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a filha mais velha \u00e9 muiiito mais fotog\u00eanica que voc\u00ea, mesmo que tenha 20m de l\u00edngua pra fora kkkkk\n\n#pitbulllove #parquedacidade em Parque Municipal De Araquari https://t.co/I2ExRLfS52"
        },
        {
            "author_id": "61553818",
            "created_at": "2021-04-21T23:45:18.000Z",
            "id": "1385016827919601668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu entendo demais o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2021-04-21T23:29:29.000Z",
            "id": "1385012845528690690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova Projeto que altera limites de reserva extrativista e cria parques de desenvolvimento sustent\u00e1vel https://t.co/cKaQsoTSdW"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2021-04-21T23:23:23.000Z",
            "id": "1385011310480400388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/04/2021: trem tur\u00edstico do Parque Nacional de Iguaz\u00fa, na Argentina. Tirei a foto de outro trem igual, em movimento. https://t.co/sTksDCezq2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-21T23:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385006070976897025",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "@ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/Sdk8tsFkkh"
        },
        {
            "author_id": "1319490124078514177",
            "created_at": "2021-04-21T22:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "72869929",
                        "start": 0,
                        "username": "_minipadawan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1385002493734703109",
            "in_reply_to_user_id": "72869929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_minipadawan \u00c9 lindo mesmo! O Parque Nacional ontem tem tudo isso estava fechado, reabriu essa semana."
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-04-21T22:33:05.000Z",
            "id": "1384998651101999107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE-RO aprova projeto de lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual https://t.co/15uA2oixs4 https://t.co/kKQpdBY4WT"
        },
        {
            "author_id": "1284248509257003015",
            "created_at": "2021-04-21T22:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67769017",
                        "start": 0,
                        "username": "PurplePuzzle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384998129532117001",
            "in_reply_to_user_id": "67769017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PurplePuzzle Oie!! Fiz uma mat\u00e9ria h\u00e1 alguns anos contando a hist\u00f3ria dessas fotos. Spoiler: o registro \u00e9 de um australiano que se apaixonou pelo Brasil e vive no Parque Nacional do Itatiaia, entre S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Minas Gerais! https://t.co/N4opYEPcdi"
        },
        {
            "author_id": "1245606333702762498",
            "created_at": "2021-04-21T22:14:03.000Z",
            "id": "1384993863266361347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 aberto pra visita\u00e7\u00e3o?\n\nimensa curiosidade em conhecer um lugar que s\u00f3 conhe\u00e7o pelos livros"
        },
        {
            "author_id": "2575713876",
            "created_at": "2021-04-21T21:57:18.000Z",
            "id": "1384989645591785474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles, quando foi secret\u00e1rio de Meio Ambiente do tucano Alckmin, mandou derrubar a est\u00e1tua de Lamarca que ficava no Parque Estadual do Rio Turvo. Disse, \u00e0 \u00e9poca, q o guerrilheiro era um criminoso\n#ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "266861485",
                        "start": 0,
                        "username": "mitags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384985950267314181",
            "in_reply_to_user_id": "266861485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mitags Realmente vamos chorar... Mas n\u00e3o vai ser s\u00f3 a esquerda. Garanto. \ud83d\ude09\n\nMuito defensor do meio ambiente n\u00e9? \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1025888576901447681",
                        "start": 0,
                        "username": "J60388040"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384985339824066565",
            "in_reply_to_user_id": "1025888576901447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J60388040 O que o c* dela tem a ver com isso? \u00c9 dela e ela faz o que quiser. J\u00e1 o ministro faz um desservi\u00e7o a popula\u00e7\u00e3o. Precisa ser cobrado. \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1070086043901313024",
                        "start": 0,
                        "username": "BaraoFarias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384984896905662469",
            "in_reply_to_user_id": "1070086043901313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BaraoFarias Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:38:05.000Z",
            "id": "1384984812512026625",
            "in_reply_to_user_id": "1228368780495073282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeccaJB38 Jura que voc\u00ea acredita nisso? Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384984706383495170",
            "in_reply_to_user_id": "1253827334555213825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marluciaelisa @AlanLopesRio @rsallesmma Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384984654529323011",
            "in_reply_to_user_id": "1157984524116156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlanLopesRio @rsallesmma Sem d\u00favidas.. Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FernandoCabulo3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FernandoCabulo3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FernandoCabulo3"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [carlosdaniexx].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carlosdaniexx",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carlosdaniexx"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [estheticsofart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "estheticsofart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "estheticsofart"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iagosoares1908].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iagosoares1908",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iagosoares1908"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Republika ng Pilipinas",
                "country_code": "PH",
                "full_name": "Guintas",
                "id": "07d9f67579484000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9f2739f083001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "09d11de4c0858a80",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araquari, Brasil",
                "id": "26fe63d010052470",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1274700642561515522",
                "name": "Naturaliza",
                "username": "Naturalizase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635103636",
                "name": "Zanna",
                "username": "S_zannaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947896964879876096",
                "name": "uther ilimitado",
                "username": "uthersouzenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60273699",
                "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "xlisPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325970096376995848",
                "name": "\u00d6zge G\u00fcrel Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "OzgeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "john",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594288838",
                "name": "J C",
                "username": "HippieisPunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212830385",
                "name": "virnoka",
                "username": "quatroevirna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224727202",
                "name": "nubs \u25e1\u0308",
                "username": "nubaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877922884915777536",
                "name": "Valter Nu",
                "username": "valter_nu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245214853838655490",
                "name": "jloreto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jloreto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1386822957062832128",
                "name": "Diego Silva",
                "username": "DiegoSi29350218",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352452647165579264",
                "name": "\ud83c\udf32Refugiados do Clima\ud83c\udf32",
                "username": "AlexTurnerBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112122487",
                "name": "D\u00e9bora Ara\u00fajo",
                "username": "DSAraujo26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312414394425511936",
                "name": "Opini\u00e3o no Ar",
                "username": "opiniaoredetv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1969855525",
                "name": "JoaquinPhoenix.com",
                "username": "JoaqPhoenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753607579717230593",
                "name": "AlemanhanoBrasil",
                "username": "Alemanha_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18583722",
                "name": "Jane Seymour Fonda",
                "username": "Janefonda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075041520338780160",
                "name": "Thelma \ud83c\udfad",
                "username": "thelminha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344280814977167363",
                "name": "Dario Correa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3a. conta",
                "username": "dariocorrea1728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369729277600661505",
                "name": "Alexandre Xandy",
                "username": "Alexand45181808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348198102",
                "name": "Tupanapo\u00ee\ud83e\udeb6 #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "BlkNtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610850785",
                "name": "filho do sol #free\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Francesfromhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871154890298576896",
                "name": "neto da gaiola",
                "username": "gyepardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77768561",
                "name": "Andr\u00e9 Gazzinelli",
                "username": "Gazzinelli1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252025129107939330",
                "name": "LEducA - Liga de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Cr\u00edtica",
                "username": "leducauerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360885352",
                "name": "Viny360",
                "username": "viny_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27922120",
                "name": "Sidney Neto",
                "username": "SidNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369438295151771650",
                "name": "Rodrigo Fernandes de Azevedo",
                "username": "RodrigoFerAze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26826553",
                "name": "\uff44\uff45\uff41\uff44\u30dd\u30ef\u30c8\u30ea\u30f3",
                "username": "saulo_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70957180",
                "name": "Joseildo Ramos",
                "username": "joseildoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108060372",
                "name": "Jo\u00e3o Veiga",
                "username": "joaoaveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103449013314117633",
                "name": "M\u00e1rcia_ Brasil",
                "username": "MrciaBrasil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600813746",
                "name": "Jornal Folha Valle",
                "username": "folhavalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800291537217155072",
                "name": "Matheus Monteiro",
                "username": "theusmpz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371878777647726593",
                "name": "Nova Band Hoje",
                "username": "BandHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "M\u00c9DIO VALE EM FOCO",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448150355",
                "name": "Felipe Bordalo",
                "username": "bordalo_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231899",
                "name": "gerson nogueira",
                "username": "gersonnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614572",
                "name": "Wesley Rosa",
                "username": "WeslleyRosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371276028010696706",
                "name": "deric",
                "username": "deric_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861915516",
                "name": "Andre e Brayan",
                "username": "AndBrayan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904278870",
                "name": "pedro #forabolsonaro",
                "username": "pedrosinhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095389422785388544",
                "name": "Lagartixa Di\u00e1ria",
                "username": "LagartixaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326194145078235137",
                "name": "FalamosPortuguesEmPL",
                "username": "FalamosEm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33011876",
                "name": "Falso agroboy",
                "username": "antoniotaylon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727278709397438468",
                "name": "Ricardo Vieira ( RVL Turismo )",
                "username": "ricardovieirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37758919",
                "name": "Dicas da Dinda",
                "username": "Dicasdadinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32487002",
                "name": "Ricardo Ribas",
                "username": "ricardoribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43964158",
                "name": "AASP (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "aasp_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501090832",
                "name": "Juventud Frente Cambio Clim\u00e1tico",
                "username": "JMFCC_MYACC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313818024567242753",
                "name": "Marcos Fernandes de carvalho",
                "username": "Marcosfcbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983891795166859264",
                "name": "my name isn\u2019t mauri",
                "username": "maurialbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273550957",
                "name": "Br333",
                "username": "brehlicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633800310",
                "name": "\u0391lessandra",
                "username": "amaiatfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61122785",
                "name": "Bet\u00e3o Ribeiro",
                "username": "betaoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139225347",
                "name": "AldeiasHist\u00f3ricasPT",
                "username": "AHistoricasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465478055",
                "name": "Eurorrexi\u00f3n Galicia - Norte Portugal AECT",
                "username": "GNPAECT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964649776376672256",
                "name": "yara",
                "username": "rinamiil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21621804",
                "name": "Claudio A.",
                "username": "cachg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4868207464",
                "name": "@AFreire100%",
                "username": "unicresnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847118149262741505",
                "name": "Laura Mart\u00ednez",
                "username": "LauraMMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939321623513042946",
                "name": "Los De A Pie",
                "username": "LosDeAPieOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23515509",
                "name": "TT Garcia",
                "username": "ttgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834165045512826880",
                "name": "V\u2020",
                "username": "veterrkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788219592095203328",
                "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "aislamx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057761591691788289",
                "name": "Nando Costa",
                "username": "oNandoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273267823381549056",
                "name": "neria medeiros medeiros",
                "username": "MedeirosNeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740739417040637952",
                "name": "lolove",
                "username": "twbunnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70478116",
                "name": "\ud835\ude7c\u1d4d\u02b3\u1d52\u02e2\u02e2",
                "username": "MarlonGross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293849468",
                "name": "squirtle de \u00f3culos",
                "username": "zzecatatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24878997",
                "name": "Alexandre Sch\u00f6ler",
                "username": "alexdenoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188724341",
                "name": "Dr.Hoffman",
                "username": "phac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259502366702866432",
                "name": "UpToDateAfrica",
                "username": "date_africa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1196046827969286144",
                "name": "\u0196\u0260",
                "username": "gjamma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336671955383164929",
                "name": "Vladaventureiro",
                "username": "vladaventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199628166",
                "name": "Roelof de Mik",
                "username": "Roelof_mik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320801613133611008",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd94",
                "username": "RafaWolve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733848105267781632",
                "name": "Marcy Junqueira",
                "username": "MarcyJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032140140494434310",
                "name": "Coronel Marcos Rocha",
                "username": "celmarcosrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91246481",
                "name": "C\u00e9lio Alves",
                "username": "celioalvespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246961012",
                "name": "osiris nikol",
                "username": "osiris_nikol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320661748",
                "name": "CONAP",
                "username": "CONAPgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288379772469379073",
                "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8f",
                "username": "jooniessexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961259619879411713",
                "name": "\u200e\u064b",
                "username": "vanteperfectus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350723818",
                "name": "L.C \u270c",
                "username": "LuccasBenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363134621244936196",
                "name": "Cabe um Caf\u00e9?!",
                "username": "cabeumcafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309638615820009477",
                "name": "Giacomo Gianniotti Brasil",
                "username": "GianniottiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998729086141915136",
                "name": "seguidora de safo \ud83d\udd77\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "dyketatics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000441988385255424",
                "name": "gubert",
                "username": "Gabrielgubert2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "ari",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943284848797667328",
                "name": "\ud83d\udc0d - Mulher da Cobra",
                "username": "mulherdacobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252021464",
                "name": "Carlos Felipe",
                "username": "carlos_felipe92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096778911",
                "name": "Larissa Ladeira",
                "username": "larissaladeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384389363",
                "name": "Dgo OF",
                "username": "Diegoolifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325224754865975296",
                "name": "Jordan Lima 12/09 FORA BOLSONARO!",
                "username": "jordanfarialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997663875167342597",
                "name": "Mrs Chanandler Bong",
                "username": "camuflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55595916",
                "name": "C\u00e9lio Isaias",
                "username": "celiocis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71098452",
                "name": "Charles Ribeiro",
                "username": "charlesribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200979434",
                "name": "d*****",
                "username": "distehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47418405",
                "name": "apenas uma camponesa \u262d",
                "username": "oldidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51600412",
                "name": "Sicuro",
                "username": "akasicuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228714976300486658",
                "name": "Fezinho\ud83c\udf0c\ud83d\udcab| meio off",
                "username": "FefeScorsone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342449817",
                "name": "Julia Delorenzi",
                "username": "delorenzijulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570435909",
                "name": "Kobra Kai \ud83d\udef9\ud83c\udf35",
                "username": "ClovisClovismss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148338259992469504",
                "name": "IsoLadA",
                "username": "NunesIsolda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865346075137363969",
                "name": "Madame T\u00ea \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude3b",
                "username": "madame_te",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365707256994689024",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "bergluiz21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110479105",
                "name": "Paulo Spitzbarth",
                "username": "PauloSpitzbarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847504136295677952",
                "name": "\ud83d\udca2 Obi-wan Odato \ud83d\udca2 \u25e4\u2720\u25e2 \ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OficialAdeodato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339951193896984580",
                "name": "A verdade Liberta",
                "username": "RhemaofTheGod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198659816",
                "name": "AnaGabriela",
                "username": "agruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041442701240094721",
                "name": "Classificad\u00e3o Vidaweb",
                "username": "classificadaobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986621379557634051",
                "name": "LVBR",
                "username": "SC8991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267929714758422529",
                "name": "coqero",
                "username": "coqero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396623789",
                "name": "butter",
                "username": "butterjoga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50166417",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flexandre \ud83c\udd71\ufe0farroso",
                "username": "alexcbarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79196190",
                "name": "LEONARDO VITORINO",
                "username": "VITORINOLEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52134936",
                "name": "Alexandre ACMO",
                "username": "uebacmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372361093906104320",
                "name": "cristaosaventureiros",
                "username": "cristaosaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56915203",
                "name": "SOS BRAS\u00cdLIA",
                "username": "RicardoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274005804",
                "name": "FM",
                "username": "FmmRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687420",
                "name": "Mar\u00edlia Rocha",
                "username": "Marilia__Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109272301722308608",
                "name": "Enio comin",
                "username": "CominEnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61493087",
                "name": "marina",
                "username": "lwtofvere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115872701",
                "name": "Emmanuelle Cochico",
                "username": "cookiecochico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061754345031696390",
                "name": "bruna namorada da rinite sinusite",
                "username": "laurenutts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752528967236784128",
                "name": "Deck",
                "username": "ltsDeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766000311",
                "name": "Isley",
                "username": "poisonakalynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328448401298558979",
                "name": "Aracno Cerrado",
                "username": "AracnoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328415530",
                "name": "Pedro Virgilio",
                "username": "phvs_ik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806923857206444037",
                "name": "Cad\u00ea Bras\u00edlia",
                "username": "CadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379744199",
                "name": "Ivan",
                "username": "ivan_wallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720368011",
                "name": "\u0259\u0254\u0131|\u0250",
                "username": "alicedutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110148404",
                "name": "Koda G. - Leia Manda foto de agora!",
                "username": "ehkoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094103226432012288",
                "name": "cejay ^=^",
                "username": "c0rag3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119521385",
                "name": "Mission Blue",
                "username": "MissionBlue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284842647",
                "name": "Nando Machado",
                "username": "Fernando1983Mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168225133867208706",
                "name": "Bentinho que amava Capitu \u2741",
                "username": "deypers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913021200791719936",
                "name": "Bi\u00f3logo Curioso",
                "username": "biologo_curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "chuchu do molho ao miguel branco",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e\ud83d\udea9",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818949100519432193",
                "name": "Arqueo & Esp\u00edrito",
                "username": "arqueoespirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96447806",
                "name": "Emerson Luiz",
                "username": "OEmersonLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268914129944956928",
                "name": "Tourmorrow | Turismo p\u00f3s-COVID19",
                "username": "tourmorrow_uneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140479614",
                "name": "Rodrigo Diana",
                "username": "RodrigoDiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198684670",
                "name": "Tarc\u00edsio Feitosa",
                "username": "tarcisioxingu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3224466274",
                "name": "ALE Rond\u00f4nia",
                "username": "ale_rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235703799584563201",
                "name": "Minerva Foods",
                "username": "Minerva_BEEF3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030524615",
                "name": "JBS",
                "username": "JBS_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237351162",
                "name": "ABIEC",
                "username": "abiec_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866076228234747904",
                "name": "\ua9c1H\u0366\u0325A\u0366\u0325P\u0366\u0325P\u0366\u0325Y\u0366\u0325\ua9c2\ud83e\udd2d",
                "username": "vaicomkalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040257391223291904",
                "name": "Trampoline",
                "username": "cihmss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553163862",
                "name": "CCBB_BH",
                "username": "CCBB_BH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65638578",
                "name": "Andr\u00e9 Sherring",
                "username": "ASherring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003784123343876097",
                "name": "Vitor \ud83e\udd91",
                "username": "Hon_orio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846194718",
                "name": "Abel Eloy",
                "username": "AbelEloyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15136522",
                "name": "Diego Viana",
                "username": "_dsvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264336255480999936",
                "name": "\ud83c\udff4FlorestaEmP\u00e9 FascismoNoCh\u00e3o\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83d\udc0a\ud83c\udf37\ud83d\udc9e",
                "username": "GenariSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242730127",
                "name": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)",
                "username": "CGUonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212918005933330432",
                "name": "Yass \ud83e\udd8b",
                "username": "Yascerqueiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028435887854694400",
                "name": "alvoro\u00e7ada",
                "username": "xcecinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332005168242634753",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "Reginal61382356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46564138",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "andersonSPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222938205307187201",
                "name": "Alexandre",
                "username": "s27_alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970938212",
                "name": "sasa lele",
                "username": "celocopoha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789229155011399685",
                "name": "Surrounded By Idiots",
                "username": "sbidiots1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178087457671274496",
                "name": "cansera conta reserva YOUTUBE: CANSERA OK",
                "username": "RenatoManfroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159646294",
                "name": "Rafael Balboa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a",
                "username": "rafaelbboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764195084",
                "name": "Dani",
                "username": "Daani_vp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021930524477153280",
                "name": "dipe",
                "username": "dipeerona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254171310",
                "name": "Nana Martins \ud83d\udc9c\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2650\ud83c\udf1e\ud83c\udf1b",
                "username": "Nanadcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291507526891077632",
                "name": "J\u00e9ssica, a cadelinha da Disney",
                "username": "jeh_barcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194675312",
                "name": "Ulalau \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hud_nicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720534857",
                "name": "the monia \ud83c\udff4",
                "username": "senenaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "Diego",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91467639",
                "name": "Prof. Pa\u00e7oca",
                "username": "assunp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768281606",
                "name": "Monique",
                "username": "monique_moniqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238546199013187586",
                "name": "Luis Aztec Warrior",
                "username": "LUISMOSSXBOX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174818242",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724620109",
                "name": "josival silva",
                "username": "JosivalSilva86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357121880",
                "name": "Dari",
                "username": "darianegasparin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233849711867633664",
                "name": "Fred Amorim",
                "username": "hashtagfred1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401455142",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "gualiveboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729409460",
                "name": "Nogy",
                "username": "Canal_90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365794620916068359",
                "name": "Bennet DG \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "username": "acima_negro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173631990857445378",
                "name": "UDAlmeriaPOR",
                "username": "UDAlmeriaPOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150295305",
                "name": "Costa de Almer\u00eda",
                "username": "Costa_Almeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1680095364",
                "name": "Alfredo Leal",
                "username": "FreddyLeal0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296489810442452997",
                "name": "Senador Renan Caralhos",
                "username": "saulodabandaeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154142196024643593",
                "name": "audrey",
                "username": "saint_audrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828678734605586432",
                "name": "kirillov",
                "username": "kirillovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420707198053855234",
                "name": "Samantha Von Bizzarie \u2704",
                "username": "rareobscurities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591934078",
                "name": "francisco genuino",
                "username": "fg_genuino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109846021444681729",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "LGuedesLibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856719561697226754",
                "name": "Caio Sartori",
                "username": "caio_sartori_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904004667998441473",
                "name": "Rafael Moraes Moura",
                "username": "RafaMoraesMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252253498",
                "name": "Eduarda mallet",
                "username": "dudamallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868260662115524608",
                "name": "Viadinho",
                "username": "_paocom_ovo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169665020",
                "name": "Tem que ir",
                "username": "blogtemqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525734189",
                "name": "Afranio Colussi",
                "username": "afranioc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53470578",
                "name": "VAL\u00c9RIO MARTINS",
                "username": "VALERIOLEO76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282006937",
                "name": "lux",
                "username": "schwrzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19630090",
                "name": "Marcelo Tavares #BGS",
                "username": "MarceloTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774446451",
                "name": "gerson silva barbosa",
                "username": "gersonman54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849502",
                "name": "Dani RodriguesP",
                "username": "_DaniRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476355441",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "felipealvespro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268290613625184263",
                "name": "TRF3",
                "username": "trf3_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112972660",
                "name": "janaina tomoto",
                "username": "janainatom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57320590",
                "name": "Caio Zanette",
                "username": "zannacaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091482348976308224",
                "name": "Anderson",
                "username": "Anderson01acs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591529636",
                "name": "Iara \ud83e\uddf9",
                "username": "iara_abeille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793052822321393664",
                "name": "Cevero Esneipe",
                "username": "GvnjvGuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245627409",
                "name": "Me D\u00e1 Uma Chance",
                "username": "MarkusSabroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2586579050",
                "name": "Tiago Albuquerque",
                "username": "tiagoalbuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048198279",
                "name": "Vanessa Bortolozzo",
                "username": "vabortolozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384767847",
                "name": "Paulossauro",
                "username": "pp_cesarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186340935124291586",
                "name": "Salim Mattar",
                "username": "salimmattarbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017814542",
                "name": "Carlos Calzavara",
                "username": "C_H_C_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029054926",
                "name": "Fernanda Mar\u00e7olla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "fermarcolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2267860339",
                "name": "Secretaria de Cultura e Turismo de Minas Gerais",
                "username": "SecultMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333425703803629572",
                "name": "Superintend\u00eancia Estadual de Turismo",
                "username": "seturrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94496265",
                "name": "Drika \u2728",
                "username": "drika_______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092162907842977792",
                "name": "isabel harari",
                "username": "isabelharari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352716600353423360",
                "name": "Wendell",
                "username": "sigawendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251736147",
                "name": "Rosangela Siqueira",
                "username": "prryl13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270496860566847488",
                "name": "M\u00facio",
                "username": "Mcio79221618",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992117208947011584",
                "name": "Guilherme Haruo",
                "username": "Haruophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303859007644471296",
                "name": "\u25c4\u2022\u2022\u1d1b\u0280\u026a\u1d22\u1d07\u0280\u2022\u2022\u25bavoltou da morte",
                "username": "ateezair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104067644943151105",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266436699",
                "name": "Beth\u00e2nia ______",
                "username": "bethania______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14433899",
                "name": "Arcadio Quijada",
                "username": "arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385256925324058624",
                "name": "creaciones",
                "username": "creacio59491826",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305485196310052864",
                "name": "Desenvolvimento SE",
                "username": "SEdesenvolve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385218703986470914",
                "name": "Pato Informa \u270f\ufe0f",
                "username": "PatoInformativ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501177937",
                "name": "Douglas Marcondes",
                "username": "heydoughy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191181643",
                "name": "Ze Maria de Carvalho",
                "username": "ZMariaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101864599685685248",
                "name": "Caf\u00e9 com Cicuta",
                "username": "Ve_cunhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972658",
                "name": "Diogo M. R. Tavares",
                "username": "biogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347198980023746567",
                "name": "COMUNISTA DE DIREITA \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40",
                "username": "direitacomuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374222862",
                "name": "Arthur",
                "username": "TeoAr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221983601220366336",
                "name": "The Weeknd Brasil",
                "username": "SiteTheWeekndBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14409398",
                "name": "amo manteiga",
                "username": "carolxribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8519262",
                "name": "Gabi Imunizad\u00edssima",
                "username": "gabibianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348799518",
                "name": "L\u00facia Rocha",
                "username": "RochaLcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283662526",
                "name": "Naldo Antonio Lima",
                "username": "NaldoAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52899541",
                "name": "Flunixin",
                "username": "oiramoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136208349",
                "name": "A l e x a n d e r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "AlexTeixeira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036400370845659141",
                "name": "marlin",
                "username": "beatnikdosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255312763582386176",
                "name": "buriti vacinado",
                "username": "vnbarros4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821386266977726465",
                "name": "B Santtos \ud80c\udd42",
                "username": "ibrenosanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228057394082652160",
                "name": "as melhores cenas j\u00e1 feitas",
                "username": "dublagensz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195491417147281408",
                "name": "leandro \ud83d\ude2c",
                "username": "_lleandroj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37842215",
                "name": "Constance Escobar",
                "username": "consescobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970078649528483840",
                "name": "Natalia Carolina \ud83c\udf3b\ud83c\udf3d",
                "username": "natycarolina08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31490951",
                "name": "Wilson Gomes",
                "username": "willgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78652685",
                "name": "Una Oficial",
                "username": "unaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380564235420368902",
                "name": "Thomas Shelby",
                "username": "Gangster791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92376894",
                "name": "Dona Marcelinha",
                "username": "Rmarcela65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82694704",
                "name": "Carol Conc\u00ea",
                "username": "carolparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349343532549632001",
                "name": "Ouvidoria-Geral de Bel\u00e9m",
                "username": "ogm_pmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80571717",
                "name": "Solange Costa",
                "username": "Solzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367385691",
                "name": "Davy Albuquerque",
                "username": "albuquerquedavy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57474263",
                "name": "Renato Hama",
                "username": "Renato_Hama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233564905615351809",
                "name": "Sabrina \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TheTerror32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268190706495107074",
                "name": "MastoCaf\u00e9",
                "username": "MastoCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Tu\u00edtes artesanais",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049084929613520896",
                "name": "Bolsominions Arrependidos",
                "username": "bolsoregrets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218263233590710273",
                "name": "P\u00edlulas do LSD",
                "username": "pilulasdolsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107981920",
                "name": "Gladys Castanho",
                "username": "GladysCastanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48070448",
                "name": "thomas traumann",
                "username": "traumann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148195363",
                "name": "Clezio M. De Nardin",
                "username": "cleziodenardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065902378",
                "name": "F\u00e1bio \ud83d\ude0a",
                "username": "febb2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226297384",
                "name": "W\u00eander A. Lima",
                "username": "walipij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108719026",
                "name": "Ed Ren\u00e9 Kivitz",
                "username": "edrenekivitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2489403915",
                "name": "The left is Evil.",
                "username": "LimaLopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710332486392348673",
                "name": "MarvD'Matt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "arvdatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71525024",
                "name": "\ud835\udc45\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udc5c \ud835\udc9c\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc8",
                "username": "renato_athias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170657654986985473",
                "name": "Daniel Trautwein",
                "username": "DanielTrautwei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832283367869644804",
                "name": "DenisePatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "Denise196254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227647016995577858",
                "name": "Tati Ranieri\ud83d\udd2c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Listerinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843548773",
                "name": "analight",
                "username": "anawithluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74731581",
                "name": "Grupo Oceano",
                "username": "OceanoFMOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586982719",
                "name": "Luciane - s\u00f3 digo: Usem PFF2.",
                "username": "LucianeFss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69574494",
                "name": "Isaac \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9 #ForaBolsonaro TT\ud83d\udc40",
                "username": "Isaac_________0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52386243",
                "name": "Patryck  Bertolo",
                "username": "PatryckBertolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223006594939658241",
                "name": "@rodrigguim",
                "username": "patureba2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872914",
                "name": "Tiago Martins Ornelas",
                "username": "tiago_ornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191066791180668928",
                "name": "lancolan",
                "username": "lancol4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "Line",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35927650",
                "name": "Filipe M. Silva",
                "username": "flpms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964328041",
                "name": "Vale Agora Web",
                "username": "valeagoraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3367864480",
                "name": "justo e paciente",
                "username": "laaj__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55650016",
                "name": "Garcitylzo Lago\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TylzoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025778572898852864",
                "name": "Izadora N. Gonzalez",
                "username": "nardizadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833190305",
                "name": "Hyally #DescolonizeOSistema #UprootTheSystem",
                "username": "plutonewo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735567688303575042",
                "name": "Sabrina Fernandes #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "safbf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18871368",
                "name": "SarahJessica Minogue",
                "username": "SJMinogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369324556478017553",
                "name": "i'm not okay with this",
                "username": "brubs_persona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958137212",
                "name": "diamba",
                "username": "pedrodressler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812343",
                "name": "Neymar puto pq foi chamado de gordo",
                "username": "baumkrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372647713788022791",
                "name": "oblogueirotrumpista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "oblogueirotrum1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738143559920934912",
                "name": "ERIKA HILTON \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "ErikakHilton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368009955912130561",
                "name": "neidinha surui #PL490N\u00c3O",
                "username": "NeidinhaSurui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192193036089991168",
                "name": "DinhaMattos 25",
                "username": "dinhamattos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udce3\ud835\udcfe\u0301\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud83d\udc14\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121225185",
                "name": "laryssa do car\u00e3o",
                "username": "wavinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114260706",
                "name": "T\u00e2nia Maya",
                "username": "TMyCas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107029046502793216",
                "name": "Sheyla Christina",
                "username": "fabiomarxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4538335047",
                "name": "mateus",
                "username": "itibal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263346058",
                "name": "gustavomacacko",
                "username": "gustavomacacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236078148",
                "name": "Fora Bolsonaro #PL490N\u00c3O",
                "username": "camilamenezes31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249619007348576256",
                "name": "tudo pode estar por um fio!",
                "username": "Observoaqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064221140577595392",
                "name": "zureta do chorume",
                "username": "sunshinekiiitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251694811",
                "name": "Feh \u00b3\u2075",
                "username": "gurlnroses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12892442",
                "name": "Nat\u00e1lia Becattini",
                "username": "natybecattini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270896405373222913",
                "name": "Leiliane Byhain",
                "username": "ByhainLeiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263675930",
                "name": "antonio campos",
                "username": "antoniohtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385028108496130058",
                "name": "deolhorj",
                "username": "deolhorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267667511895633921",
                "name": "Diego Rolim",
                "username": "DiegoRolim11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053457010757455873",
                "name": "CanalPanteao",
                "username": "CanalPanteao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184285090",
                "name": "Hanny",
                "username": "HannyHugen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61553818",
                "name": "No hay banda",
                "username": "lunegarde666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319490124078514177",
                "name": "Taynna Gripp",
                "username": "taynnagripp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72869929",
                "name": "Zombie Wanda (VACINADAH D1\ud83d\udc89)",
                "username": "_minipadawan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284248509257003015",
                "name": "Gabriela Brumatti",
                "username": "brumatti_gabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769017",
                "name": "Guilhotina",
                "username": "PurplePuzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245606333702762498",
                "name": "cila",
                "username": "juanadarkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575713876",
                "name": "Pai, afasta de mim esse c\u00e1lice",
                "username": "joserabelo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192516065869385734",
                "name": "Joyce \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "alwaysnabad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025888576901447681",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u148eI\u14aa \u1587\u15dd\u15ea\u1587I\u01e4\u144c\u15f4\u4e59 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83d\udc99",
                "username": "J60388040",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070086043901313024",
                "name": "Bar\u00e3o News",
                "username": "BaraoFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157984524116156416",
                "name": "Alan Lopes",
                "username": "AlanLopesRio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1387018880921526277",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fostshb6fiyelecj3bfe619cc4i8vx",
        "oldest_id": "1384984654529323011",
        "result_count": 498
    }
}