{
    "data": [
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:37:07.000Z",
            "id": "1384984568692944899",
            "in_reply_to_user_id": "1228368780495073282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeccaJB38 E o ministro do meio ambiente que n\u00e3o sabe nem que o mico le\u00e3o dourado \u00e9 da mata atl\u00e2ntica? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1243198810467287040",
            "created_at": "2021-04-21T21:36:17.000Z",
            "id": "1384984357476126724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre nesta quinta-feira (22/4). Confira regras https://t.co/SQ9ChCDfx2"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "731269418",
                        "start": 0,
                        "username": "criseliza2009"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384984327482744832",
            "in_reply_to_user_id": "731269418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criseliza2009 T\u00f4 chorando pelo defensor do meio ambiente\n\nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1370584886524977157",
                        "start": 0,
                        "username": "SalConservador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384984190983282695",
            "in_reply_to_user_id": "1370584886524977157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SalConservador Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \nhttps://t.co/chfSIS0Zix\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "171984384",
            "created_at": "2021-04-21T21:31:13.000Z",
            "id": "1384983085465415686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea https://t.co/tb43aJiEnl\nFomos conhecer a floresta nacional de Chapec\u00f3\nAt\u00e9 a\u00ed tudo bem\nAcabamos chegando em guatambu\nAt\u00e9 a\u00ed tudo bem\nFurou o pneu\nSem \u00e1rea de celular\nApenas cart\u00e3o \nFeriado\nUm senhor parou colocou a moto na camionete e trouxe n\u00f3s pra efapi"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "52569806",
                        "start": 0,
                        "username": "carlsou"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "4634278817",
                        "start": 9,
                        "username": "deisisteinbach"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 25,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384981638266896398",
            "in_reply_to_user_id": "52569806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlsou @deisisteinbach @rsallesmma Com certeza... \n#ForaSalles \n\nMuito defensor do meio ambiente n\u00e9? \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1138297648031682560",
                        "start": 0,
                        "username": "MaClara14373139"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1313566481750294529",
                        "start": 17,
                        "username": "bolsomito_2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384981494976946176",
            "in_reply_to_user_id": "1138297648031682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaClara14373139 @bolsomito_2 Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt\n\n#ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1313566481750294529",
                        "start": 0,
                        "username": "bolsomito_2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384981405550194693",
            "in_reply_to_user_id": "1313566481750294529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolsomito_2 Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt\n\n#ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384978828083277824",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma A mulher sabe v\u00e1rios idiomas, tem uma carreira super consolidada e mais bem administrada que essa zona de pa\u00eds e o ministro ainda quer zoar?  S\u00e9rio, Ricardin?\n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-04-21T21:12:43.000Z",
            "id": "1384978425794945026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA A COBRA!/ Animal foi solto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do munic\u00edpio\n\nhttps://t.co/3FtuonrpME\n\n#rc24h #s\u00e3opedro #meioambiente #cobra #natureza #ofatonoato #jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384978328227098628",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 @rsallesmma T\u00e1 desocupada n\u00e9, filha? \nMuito defensor do meio ambiente n\u00e9? \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt \n\nRi disso aqui tamb\u00e9m ou apoia?"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-04-21T21:10:25.000Z",
            "id": "1384977848054788109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi solto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do munic\u00edpio https://t.co/WeSdcPZAqJ"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1373795411987726337",
                        "start": 0,
                        "username": "IsmaelC25617213"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2604368649",
                        "start": 17,
                        "username": "SavioHelio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "47251304",
                        "start": 29,
                        "username": "Fasalles"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 39,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384976041182126082",
            "in_reply_to_user_id": "1373795411987726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsmaelC25617213 @SavioHelio @Fasalles @rsallesmma Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? Vdd Ismael \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-21T21:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384975893345587206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 668,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 169
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio continua com a\u00e7\u00f5es de queimas prescritas no Parque Nacional de Bras\u00edlia! As queimas s\u00e3o administradas pelo ICMBio, com brigadistas e equipamento especializado, para reduzir a massa org\u00e2nica no per\u00edodo da seca. #AmbientalismoDeResultado https://t.co/jzNDrg3vl2"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T21:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "965104559453589504",
                        "start": 0,
                        "username": "camila_abdo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384975720485642248",
            "in_reply_to_user_id": "965104559453589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camila_abdo @rsallesmma A grande realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 ser conhecida no mundo inteiro com o que ela se prop\u00f4s a fazer. J\u00e1 o ministro... \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2021-04-21T20:59:43.000Z",
            "id": "1384975157052198917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUSTENT\u00c1VEL\ud83c\udf43\n\ud83d\udd39\ufe0fUma movelaria administrada por moradores da RDS foi licenciada, nesta semana, para impulsionar a execu\u00e7\u00e3o do primeiro plano de manejo comunit\u00e1rio da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). Ao todo, 30 fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas. https://t.co/0IGGXjxDcK"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T20:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "141817380",
                        "start": 13,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384974630516047878",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @Anitta @rsallesmma Agora eu o caralho. O cu \u00e9 dela. O que raios isso tem a ver com o trabalho do dito cujo ou a cr\u00edtica ao desservi\u00e7o que ele presta? \nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2021-04-21T20:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1536471277",
                        "start": 178,
                        "username": "planetafolha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384974574463463433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que \"premia invasores de terras\" \u00e9 aprovado pela Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia; altera limites de reserva extrativista e parque estadual https://t.co/vPhQanHcGT via @planetafolha"
        },
        {
            "author_id": "1192516065869385734",
            "created_at": "2021-04-21T20:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384973085858746374",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @rsallesmma Muito defensor do meio ambiente n\u00e9? Tadinho no ministro... \n\nhttps://t.co/ZN5ywfLpJl\n\nhttps://t.co/LeepiiPriK\n\nhttps://t.co/7zAa8Yglgr\n\nhttps://t.co/1othiv32ip\n\nhttps://t.co/oJ431Bqi1g\n\nhttps://t.co/ad6Y3hdESt"
        },
        {
            "author_id": "54940419",
            "created_at": "2021-04-21T20:49:11.000Z",
            "id": "1384972503748128772",
            "in_reply_to_user_id": "54940419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperamos que, cada vez mais, as pessoas descubram suas rela\u00e7\u00f5es e conex\u00f5es naturais, seja visitando uma \u00e1rea protegida como a nossa ou mesmo no seu cotidiano, no caminho at\u00e9 suas casas \u2013 quem sabe em seu pr\u00f3prio quintal?! https://t.co/P241TryIHz"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-04-21T20:31:18.000Z",
            "id": "1384968004094644226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALE aprova Projeto que altera limites de reserva extrativista e cria parques de desenvolvimento sustent\u00e1vel em\u00a0RO https://t.co/4Wzs8u7LTi"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-04-21T20:22:00.000Z",
            "id": "1384965662938996739",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os respons\u00e1veis pela fauna do parque precisam esclarecer para a popula\u00e7\u00e3o o que est\u00e1 acontecendo. A eles est\u00e1 confiado o bom cuidado com nosso patrim\u00f4nio. Queremos resposta sobre as mortes de animais no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\", diz o abaixo-assinado.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-04-21T20:21:55.000Z",
            "id": "1384965644760850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria estadual do Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo investiga a causa da morte de 13 gansos no Horto Florestal, parque estadual na Zona Norte da capital paulista. Os animais apareceram mortos na segunda-feira (19).\n\n#SP #SPNoticias https://t.co/DcOie1VjDQ"
        },
        {
            "author_id": "1213186227437854725",
            "created_at": "2021-04-21T20:15:16.000Z",
            "id": "1384963971762081802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses forma um cen\u00e1rio \u00fanico no mundo e \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ficar deslumbrado com essa paisagem. \u2764\ufe0f\ud83c\udfdd\ud83c\udf0e\u2600\ufe0f\n\ud83d\udccdLocalizado no no noroeste do Maranh\u00e3o e a 250 km da capital S\u00e3o Lu\u00eds, os Len\u00e7\u00f3is atraem visitantes de todos os cantos. https://t.co/fC7eHgKcxr"
        },
        {
            "author_id": "2886830332",
            "created_at": "2021-04-21T19:54:41.000Z",
            "id": "1384958791461048323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o parque municipal t\u00e1 abrindo \ud83d\ude2d ou qqr parque"
        },
        {
            "author_id": "1250904674732998657",
            "created_at": "2021-04-21T19:48:44.000Z",
            "id": "1384957294421712899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Br-101 e a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. https://t.co/92EoQ7M9jB"
        },
        {
            "author_id": "116199853",
            "created_at": "2021-04-21T19:47:52.000Z",
            "id": "1384957074006806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque choras graciosa?\n\nPor do sol no Parque estadual do Jalap\u00e3o com direito a ver um casal de Araras \ud83d\ude0d https://t.co/JJlCeFYh0v"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51827346",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384951186030268418",
            "in_reply_to_user_id": "51827346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofaria O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/JLtnlfmbsY"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384951075892043777",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/JPmGVosu0x"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384950468581994498",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/Cw3gY0O1NX"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1367385691",
                        "start": 0,
                        "username": "albuquerquedavy"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 17,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384950213832593412",
            "in_reply_to_user_id": "1367385691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albuquerquedavy @conexaopolitica O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/cA8Q89Q4gW"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112498734",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanValente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384950162494210058",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanValente O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/cPJlYtuV5o"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384949577724350467",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @rsallesmma O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/JakK8b9w3T"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384949433876484100",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO O ministro do MA condenado por crime ambiental: Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/FeiwxBVlUo"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 0,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384948152118218752",
            "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DamaresAlves S\u00f3 lembrando que Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/tn5zOb5U3s"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384946442322825221",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaoeste S\u00f3 lembrando que Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/VHFjIAdE49"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-04-21T19:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1384946075082137606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/r2zBPrT11v"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T19:01:53.000Z",
            "id": "1384945504191225864",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobjeffHD S\u00f3 lembrando que Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/pX5NymAuyo"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T18:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2838953716",
                        "start": 0,
                        "username": "RubensNunesMBL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384942163671371779",
            "in_reply_to_user_id": "2838953716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RubensNunesMBL S\u00f3 lembrando que Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente!\n#ForaSalles https://t.co/sy8JvAxr8g"
        },
        {
            "author_id": "1379436045456920588",
            "created_at": "2021-04-21T18:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2836815753",
                        "start": 0,
                        "username": "josiasteofilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384941598291775492",
            "in_reply_to_user_id": "2836815753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiasteofilo S\u00f3 lembrando que Salles j\u00e1 foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e foi exatamente por isso que foi nomeado Ministro da destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente! https://t.co/my8xPuEHqk"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-04-21T18:20:43.000Z",
            "id": "1384935143949930500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova Projeto que altera limites de reserva extrativista e cria parques de desenvolvimento\u00a0sustent\u00e1vel https://t.co/RQFTrRdBIP"
        },
        {
            "author_id": "1362928401988878343",
            "created_at": "2021-04-21T18:04:48.000Z",
            "id": "1384931135516549122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova Projeto que altera limites de reserva extrativista e cria parques de desenvolvimento\u00a0sustent\u00e1vel https://t.co/3JmbzjX2a7"
        },
        {
            "author_id": "1369968534214873094",
            "created_at": "2021-04-21T18:00:31.000Z",
            "id": "1384930057639112711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3 reasons to visit Angola: Kalandula Falls, Parque Nacional da Kissama, Miradouro da Lua https://t.co/imUW9nTo1c"
        },
        {
            "author_id": "1125867907",
            "created_at": "2021-04-21T17:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "939091",
                        "start": 176,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384929798426931210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tadinho dos madeireiros tiveram preju\u00edzo com a madeira ilegal retirada de \u00e1rea protegida e ressarcir o preju\u00edzo deles com verba dos americanos justamente que era pra preservar @JoeBiden cuidado #ForaRicardoSalles n\u00e3o vale uma nota de 3 d\u00f3lar #forasales #forasalles https://t.co/vK2MwZOH6X"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2021-04-21T17:41:00.000Z",
            "id": "1384925146524262413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Medio centenar de mozos e mozas participaron nas actividades de sendeirismo organizadas desde as casas da mocidade a pasada fin de semana. Un dos grupos percorreu a 4\u00aa etapa do Cami\u00f1o dos Faros (Laxe-Arou) e o outro fixo unha ruta polo Monumento Natural da Costa de Serantes-Dexo. https://t.co/qK3m7qoV6a"
        },
        {
            "author_id": "1025196262822432769",
            "created_at": "2021-04-21T17:25:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "1384921234178199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs sabiam que at\u00e9 o ano passado CG tinha um Parque Estadual?\n\nPois \u00e9, esse parque foi extinto e haver\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 29 uma audi\u00eancia p\u00fablica online em defesa da demarca\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do mesmo, a partir das 9:30. \n\nO link estar\u00e1 dispon\u00edvel na Bio do IG @salveparquedopoeta https://t.co/OHO4CdAXMU"
        },
        {
            "author_id": "1100404669900193793",
            "created_at": "2021-04-21T17:18:15.000Z",
            "id": "1384919422863818754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim o auge dessa cidade \u00e9 o parque municipal n\u00e3o abrir por causa de uma ratazana v\u00e9i kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2818050675",
            "created_at": "2021-04-21T17:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384917091241897986",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta \ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es contemplado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! #AmbientalismoDeResultado"
        },
        {
            "author_id": "2818050675",
            "created_at": "2021-04-21T17:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384915933571989511",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta \u26d1\ud83c\udf31 RECUPERA\u00c7\u00c3O FLORESTAL\n\nRecupera\u00e7\u00e3o de mata nativa na caatinga! O @ICMBio vem trabalhando no plantio de 135 mil mudas de vegeta\u00e7\u00e3o local no Parque Nacional da Furna Feia, envolvendo a comunidade local. #AmbientalismoDeResultado"
        },
        {
            "author_id": "1263346058",
            "created_at": "2021-04-21T16:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "221658696",
                        "start": 103,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384914229086638083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clipe \"Highway 262\" Rec\ud83d\udd34  #corredorecol\u00f3gico #augustohuschi #meioambiente #pedraazul #fornogrande \n.\n\ud83d\udcfd @ultimosrefugios em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/5jXSE9sMOD"
        },
        {
            "author_id": "1298033177097773056",
            "created_at": "2021-04-21T16:51:27.000Z",
            "id": "1384912679706431492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, h\u00e1 pouco mais de 5 anos, jamais imaginaria que estaria morando aos p\u00e9s da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, crescendo como nunca antes. E, nesse percurso, parece n\u00e3o ter palavras que expressem o que passei, passo e passarei. Em transforma\u00e7\u00e3o. Mas s\u00f3 importa pra mim, com certeza."
        },
        {
            "author_id": "1352330650767024249",
            "created_at": "2021-04-21T16:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "91789350",
                        "start": 0,
                        "username": "Gigizinha13"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "86938385",
                        "start": 13,
                        "username": "EllenValle"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1258147227920412675",
                        "start": 25,
                        "username": "g_garc2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384910049504636931",
            "in_reply_to_user_id": "91789350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gigizinha13 @EllenValle @g_garc2 O que querem \u00e9 eles continuarem poluindo e lucrando \u00e9 o BR virando quintal deles e brasileiros como vc aplaudindo. Sabe qual \u00e9 o pa\u00eds q tem a matriz energ\u00e9tica mais limpa? Qual tem a lei ambiental mais r\u00edgida? Qual o \u00fanico q obriga o propriet\u00e1rio ter 30% de sua \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "223398636",
            "created_at": "2021-04-21T16:40:40.000Z",
            "id": "1384909964695642112",
            "in_reply_to_user_id": "223398636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* 3 s\u00e3o em Terras Ind\u00edgenas e 1 delas \u00e9 em um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-04-21T16:40:16.000Z",
            "id": "1384909863336165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprovou o projeto de lei que altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim ==&gt; https://t.co/VpGmfTyEJg #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-04-21T16:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 97,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384906623949357058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malbrouck (Chlorocebus cynosuros), Parque Nacional da Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do Bengo, Angola  Foto: @EcoTurAngola   https://t.co/dYKSvUi8Jo https://t.co/m6iDJgF2RL"
        },
        {
            "author_id": "796836940582625281",
            "created_at": "2021-04-21T15:57:26.000Z",
            "id": "1384899082330718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai: Vamo caminhar no parque municipal\nMeu sapato depois da caminhada: https://t.co/O6Wq0TvycA"
        },
        {
            "author_id": "247726670",
            "created_at": "2021-04-21T15:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1384897693684752385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2Pzfdyu3A3"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2021-04-21T15:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1384897534410334209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/7AlgdsU3s2"
        },
        {
            "author_id": "38490186",
            "created_at": "2021-04-21T15:35:35.000Z",
            "id": "1384893585355595778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gamb\u00e1 com raiva deu o alerta para possibilidade de um surto de raiva no parque municipal na capital (Belo Horizonte). Dizem que a prefeitura de Kalil vacinar\u00e1 os c\u00e3es e gatos que vivem l\u00e1. Eu fiquei curiosa como v\u00e3o fazer isso."
        },
        {
            "author_id": "1351537421960278019",
            "created_at": "2021-04-21T15:31:09.000Z",
            "id": "1384892468865470475",
            "in_reply_to_user_id": "1351537421960278019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os mapas de zoneamento e a minuta de instrumento normativo (decreto) que institui o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Tiet\u00ea, em fase de elabora\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o. Isso para favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fiesp."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-21T15:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384891212386160642",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 221,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "@ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/FXp2836uVt"
        },
        {
            "author_id": "1358594990251909120",
            "created_at": "2021-04-21T15:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1121741600063934464",
                        "start": 0,
                        "username": "Jhon73773946"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1252375240245760000",
                        "start": 14,
                        "username": "Simfla4236"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1251551479548334080",
                        "start": 26,
                        "username": "DeclanThomas5"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1212766101475483650",
                        "start": 41,
                        "username": "fantasiasshot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384891155981213696",
            "in_reply_to_user_id": "1121741600063934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jhon73773946 @Simfla4236 @DeclanThomas5 @fantasiasshot Na Pampulha rola movimento dogging em diversos lugares. Pra h\u00e9teros, estacionamento 2 do parque municipal e mar\u00e7o zero, S\u00f3 rola de madrugada. pra gays, prainha e museu da Pampulha rola assim que come\u00e7a a escurecer o dia"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2021-04-21T15:24:13.000Z",
            "id": "1384890725322612738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armamento de ca\u00e7a \u00e9 apreendido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/EFNanmeuIk https://t.co/7HHCAStc9x"
        },
        {
            "author_id": "1351537421960278019",
            "created_at": "2021-04-21T15:23:54.000Z",
            "id": "1384890644729057281",
            "in_reply_to_user_id": "1351537421960278019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos. A explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera colocaria em risco o santu\u00e1rio ecol\u00f3gico no sul da Bahia, que re\u00fane recifes de corais e manguezais, locais de reprodu\u00e7\u00e3o da fauna marinha."
        },
        {
            "author_id": "1351537421960278019",
            "created_at": "2021-04-21T15:19:25.000Z",
            "id": "1384889516771745794",
            "in_reply_to_user_id": "1351537421960278019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul, criado em 2018, tamb\u00e9m ser\u00e3o revistos. Para o ministro, faltou \u201ccrit\u00e9rio t\u00e9cnico\u201d na cria\u00e7\u00e3o dessas unidades. Est\u00e3o em estudo mudan\u00e7as no tra\u00e7ado, com redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, e at\u00e9 mesmo a extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1351537421960278019",
            "created_at": "2021-04-21T15:19:15.000Z",
            "id": "1384889475554230274",
            "in_reply_to_user_id": "1351537421960278019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00b0. Extin\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o\nOutra medida para favorecer ruralistas proposta por Ricardo Salles e a revis\u00e3o de todas as 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. A mais antiga, o Parque Nacional de Itatiaia, criado em 1934, e mais recente,"
        },
        {
            "author_id": "1351537421960278019",
            "created_at": "2021-04-21T15:17:46.000Z",
            "id": "1384889102303117312",
            "in_reply_to_user_id": "1351537421960278019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cara, exonerou 21 dos 27 superintendentes do Ibama. Pouco tempo depois, exonerou Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli, agente fiscal que havia multado o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro que pescava em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-04-21T15:12:00.000Z",
            "id": "1384887649882804225",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 2019, todo o trabalho era feito com apenas 1.593 servidores, ou um servidor para cada 100 mil hectares de \u00e1rea protegida. O or\u00e7amento tamb\u00e9m n\u00e3o era grande: R$330 milh\u00f5es - 2 reais por hectare, ou 0,009% do total da Uni\u00e3o. Em 2021, a previs\u00e3o \u00e9 de quase metade: R$177 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2021-04-21T15:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1185575692202852354",
                        "start": 0,
                        "username": "eupamme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384886185223462918",
            "in_reply_to_user_id": "237279123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eupamme sabe aquela thread que voc\u00ea quer fazer sobre cachorro dom\u00e9stico em \u00e1reas naturais? Tadeu d\u00e1 uma pincelada no assunto, sobre um projeto de vacina\u00e7\u00e3o em massa de c\u00e3es em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, vale muito ouvir o epis\u00f3dio inteiro, mas o trecho que ele fala \u00e9 pr\u00f3x. 1:10"
        },
        {
            "author_id": "194644595",
            "created_at": "2021-04-21T15:03:00.000Z",
            "id": "1384885385063407623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu pedem:\n#ForaSalles Fora Genocida! https://t.co/cMkiv4zlkt"
        },
        {
            "author_id": "721798886768164865",
            "created_at": "2021-04-21T14:38:12.000Z",
            "id": "1384879144564056068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto que eu queria que o parque municipal estivesse aberto n\u00e3o cabe em mim"
        },
        {
            "author_id": "111467503",
            "created_at": "2021-04-21T14:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1300427694916722688",
                        "start": 0,
                        "username": "Vanalesoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384877657230299136",
            "in_reply_to_user_id": "1300427694916722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vanalesoares \u00c9 o Parque Estadual do Juquery, entre Franco da Rocha e Mairipor\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2021-04-21T14:21:52.000Z",
            "id": "1384875033999417347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram doadas cestas b\u00e1sicas para as 23 fam\u00edlias ind\u00edgenas que vivem na Aldeia Paranapu\u00e3 (Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed). \n\nA a\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social, junto ao Fundo Social, visa ajudar a comunidade, que teve suas vendas de artesanatos prejudicadas pela pandemia. https://t.co/TYUkWlRtkt"
        },
        {
            "author_id": "99187416",
            "created_at": "2021-04-21T14:16:58.000Z",
            "id": "1384873801775783939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o gamb\u00e1 com raiva no parque municipal  impedidno a reabertura, t\u00e1 puto com a decis\u00e3o da prefeitura, isso sim. https://t.co/0tf9O0muEc"
        },
        {
            "author_id": "143533762",
            "created_at": "2021-04-21T14:14:37.000Z",
            "id": "1384873210840240135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles \u00e9 um criminoso, safado, pilantra, bandido, condenado pela Justi\u00e7a por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #ForaSalles #ForaBolsonaro #ImpeachmentJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1093924938464022530",
            "created_at": "2021-04-21T14:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384871980797726722",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont Fotos do Parque Nacional Vale do Catimbau-Bu\u00edque PE https://t.co/UUzB9c5Avg"
        },
        {
            "author_id": "71516084",
            "created_at": "2021-04-21T13:50:48.000Z",
            "id": "1384867216919826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril de 2019, Salles ordenou ao presidente do Ibama, Eduardo Fortunato Bim, que contrariasse parecer t\u00e9cnico feito por um comit\u00ea especializado dentro do pr\u00f3prio \u00f3rg\u00e3o para autorizar o leil\u00e3o de campos de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos. #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-04-21T13:49:50.000Z",
            "id": "1384866971271958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira aben\u00e7oada para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! O cen\u00e1rio \u00e9 na praia de Jaguarari, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no munic\u00edpio de Santar\u00e9m do Par\u00e1. Foto de Emanuel J\u00falio Leite. https://t.co/tayxbKKjJK"
        },
        {
            "author_id": "71516084",
            "created_at": "2021-04-21T13:48:49.000Z",
            "id": "1384866716132446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cara, exonerou 21 dos 27 superintendentes do Ibama. Pouco tempo depois, exonerou Jos\u00e9 Ol\u00edmpio , agente fiscal que havia multado Jair Bolsonaro que pescava em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Cinco meses depois, j\u00e1 havia reduzido em 34% o n\u00famero de multas aplicadas. #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "54287175",
            "created_at": "2021-04-21T13:43:04.000Z",
            "id": "1384865271278624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns por essa iniciativa! Na minha cidade tem um parque estadual que esta sendo tomado pelo pinus faz anos, nunca vi iniciativas como essa! Por isso todo meu apoio ao nosso ministro do meio ambiente #FicaSalles https://t.co/dTtV4ZR9Kf"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-21T13:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 3,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "388441681",
                        "start": 221,
                        "username": "TJSPoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384863813489602563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"..@rsallesmma de uma condena\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa devido \u00e0s poss\u00edveis irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016.\"\n\nPara uma estranha absolvi\u00e7\u00e3o em 2021 @TJSPoficial \ndes. Jos\u00e9 Helton Nogueira Diefenth\u00e4ler J\u00fanior https://t.co/Y0lCq6wGep"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-21T13:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "18411880",
                        "start": 42,
                        "username": "lhedien"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3231533442",
                        "start": 51,
                        "username": "Marcus_0312"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3987558861",
                        "start": 64,
                        "username": "SoniaBashir_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "11dc4c490b541000"
            },
            "id": "1384863393862012928",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @lhedien @Marcus_0312 @SoniaBashir_ \ud83d\udcccFort Lauderdale \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iC7MRKcXLd"
        },
        {
            "author_id": "703644800134856704",
            "created_at": "2021-04-21T13:32:00.000Z",
            "id": "1384862483748360195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7sZZHmuJF8 \"Em abril de 2019, #ForaSalles ordenou ao presidente do Ibama, Eduardo Bim, que contrariasse parecer t\u00e9cnico feito por um comit\u00ea especializado dentro do pr\u00f3prio \u00f3rg\u00e3o para autorizar o leil\u00e3o de campos de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos\"."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-21T13:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "253034260",
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384854962199465988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 341,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "\u26d1\ud83c\udf31 RECUPERA\u00c7\u00c3O FLORESTAL\n\nRecupera\u00e7\u00e3o de mata nativa na caatinga! O @ICMBio vem trabalhando no plantio de 135 mil mudas de vegeta\u00e7\u00e3o local no Parque Nacional da Furna Feia, envolvendo a comunidade local. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado https://t.co/ad03URuX0A"
        },
        {
            "author_id": "766690912676278272",
            "created_at": "2021-04-21T12:59:42.000Z",
            "id": "1384854356143616003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/iaTkRfsjWz"
        },
        {
            "author_id": "733444507321139200",
            "created_at": "2021-04-21T12:51:33.000Z",
            "id": "1384852306487910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal reabriu j\u00e1 \u00e9 um est\u00edmulo a mais pra eu voltar a correr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-21T12:43:25.000Z",
            "id": "1384850258614706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZCVW5Qd9kq"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-04-21T12:19:41.000Z",
            "id": "1384844283648303105",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 garantir que todas as pessoas tenham uma \u00f3tima experi\u00eancia em contato com a natureza, com qualidade e seguran\u00e7a dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual.\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-04-21T12:19:40.000Z",
            "id": "1384844280343183364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em virtude do Decreto n\u00ba 800, republicado em 16 de abril de 2021, e que manteve o bandeiramento vermelho para Bel\u00e9m, o Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna permanece funcionando com hor\u00e1rio reduzido. \ud83d\udd5f\ud83d\uddd3 https://t.co/GvogoCT0zf"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-04-21T12:12:17.000Z",
            "id": "1384842424053284866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol tem cerca de 9.840,90 hectares dividido em quatro setores, cada qual composto por uma ou mais \u00e1reas distintas, que abrangem terras dos munic\u00edpios de Araruama, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Arraial do Cabo, Cabo Frio, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/l8JjtQDEK1"
        },
        {
            "author_id": "1087292924604370944",
            "created_at": "2021-04-21T12:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1384840240498544651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 Deus o Dener foi encontrado!!! Obrigada a todos que ajudaram de alguma forma... Deus no comando!!! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/EGMvVGZlG9"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-21T11:45:35.000Z",
            "id": "1384835703759060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho! Vamos proteger seus 1500 hectares de natureza! https://t.co/aZkHCXpOPQ"
        },
        {
            "author_id": "1378411139638431746",
            "created_at": "2021-04-21T11:29:35.000Z",
            "id": "1384831676640079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Pedra do Segredo.\nCa\u00e7apava do Sul. RGS\nCh\u00e1cara do forte, pousada e restaurante panor\u00e2mico.\nchacaradoforte@farrapo.com.br\nhttps://t.co/OwT0jn8nAM https://t.co/85sZhiDSup"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-21T10:17:05.000Z",
            "id": "1384813432654946307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/J46BboLaqU"
        },
        {
            "author_id": "60351353",
            "created_at": "2021-04-21T10:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14607581",
                        "start": 0,
                        "username": "mustekoo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1170734536193466369",
                        "start": 10,
                        "username": "RafaelPaschoare"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384813063556194305",
            "in_reply_to_user_id": "14607581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mustekoo @RafaelPaschoare Exato. Tem o parque estadual. Ele deve ter casa por ali."
        },
        {
            "author_id": "69712640",
            "created_at": "2021-04-21T07:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69634475,
                        -22.961402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1384776581005053954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/RoKwHdAqVA"
        },
        {
            "author_id": "745285639919247364",
            "created_at": "2021-04-21T06:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384761350551867396",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Bolsolixo deixou evidente como seria o governo dele desde o momento em que demitiu o fiscal do Ibama que o multou, pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nN\u00e3o tem feito outra coisa sen\u00e3o proteger o errado e punir o certo."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2021-04-21T06:00:41.000Z",
            "id": "1384748907926757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia\u00a0ambiental https://t.co/PiOKA418OU"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-21T05:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1049644164",
                        "start": 0,
                        "username": "naskrecki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384740008750288899",
            "in_reply_to_user_id": "1049644164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naskrecki conduzir\u00e1 um workshop de fotografia cient\u00edfica de 9-15 de Maio no Parque Nacional da Gorongosa. Esta grande oportunidade est\u00e1 dispon\u00edvel para estudantes universit\u00e1rios Mo\u00e7ambicanos que trabalham para obter um diploma em ci\u00eancias ou conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Lq7tvgkGlo https://t.co/iepHz1ikwR"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-04-21T03:43:12.000Z",
            "id": "1384714309566074880",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra se aventurar com a fam\u00edlia qnd tudo passar, que tal ir ao extremo norte do Rio Grande do Norte? As Dunas do Rosado ficam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e s\u00e3o um \u00f3timo passeio pra vcs se divertirem juntos e aproveitarem um p\u00f4r do sol daqueles! #viagem #ficaadica #DicasLocaliza https://t.co/HgercSePMv"
        },
        {
            "author_id": "304692393",
            "created_at": "2021-04-21T01:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384678587589185536",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Sales um ministro que protege o Brasil, um Pa\u00eds que produz e Preserva!\nMaior \u00e1rea Protegida do Planeta"
        },
        {
            "author_id": "245387166",
            "created_at": "2021-04-21T00:52:43.000Z",
            "id": "1384671403698540545",
            "in_reply_to_user_id": "245387166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Em maio de 2017,o MP denunciou Salles. Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea quando era secret\u00e1rio d Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo\"\nhttps://t.co/sIANIqEodg"
        },
        {
            "author_id": "910235690310520832",
            "created_at": "2021-04-21T00:43:09.000Z",
            "id": "1384668997770166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria ter vergonha , constru\u00eddo uma mans\u00e3o na serra da Meruoca ,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ,e vem com essa conversa , deveria falar oq fez com o dinheiro do aqu\u00e1rio !!!! https://t.co/dfa1tlN99H"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-04-21T00:43:00.000Z",
            "id": "1384668958247227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre nesta quinta-feira (22/4). Confira regras\nhttps://t.co/lS5qBkNald"
        },
        {
            "author_id": "187645488",
            "created_at": "2021-04-21T00:35:34.000Z",
            "id": "1384667089559080966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tanto ir ao Parque Nacional da Tijuca..."
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2021-04-21T00:31:38.000Z",
            "id": "1384666099820769283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "992117208947011584",
            "created_at": "2021-04-21T00:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "38790549",
                        "start": 15,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384663979432235008",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @brasil_IBAMA Pra quem j\u00e1 cometeu crime pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, foi multado em 10 mil e ainda deu carteirada, vc est\u00e1 fazendo muito! Parab\u00e9ns Mito!"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-20T23:43:00.000Z",
            "id": "1384653859012833284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre nesta quinta-feira (22/4). Confira regras:\nhttps://t.co/tQqbaMiIWE"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2021-04-20T22:59:05.000Z",
            "id": "1384642806786920454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/UkB9odari4 https://t.co/zs6WIorQYk"
        },
        {
            "author_id": "1087292924604370944",
            "created_at": "2021-04-20T22:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1384639625625538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos de BH... Por favor, compartilhem... Um amigo querido! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/PZIgkUFB6X"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-20T22:38:34.000Z",
            "id": "1384637643384819714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado se reuniu, de forma virtual, nesta ter\u00e7a-feira, 20, para definir prazos no calend\u00e1rio de encaminhamentos e a data para vota\u00e7\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)."
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-20T22:31:51.000Z",
            "id": "1384635952962969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2  Cada dia que passa tem aumentado a invas\u00e3o da Floresta Nacional, l\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/gF5yrH5pX3"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-20T22:28:36.000Z",
            "id": "1384635138357796865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2.  Est\u00e3o invadindo a Floresta Nacional de Bradilia"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-04-20T22:11:00.000Z",
            "id": "1384630706408550406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ValleyOfFire n\u00e3o \u00e9 apenas o maior e mais antigo parque estadual de Nevada, mas tamb\u00e9m um dos mais impressionantes, gra\u00e7as \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es de arenito criadas quando os dinossauros vagavam por essas terras.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza https://t.co/HRY8f8lsKc"
        },
        {
            "author_id": "1304797318051487745",
            "created_at": "2021-04-20T22:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "40721032",
                        "start": 38,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384629983872749571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha irm\u00e3 falando que deve que foi o @alexandrekalil que mordeu o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "333120052",
            "created_at": "2021-04-20T21:39:00.000Z",
            "id": "1384622656008433666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "o patrim\u00f4nio brasileiro Animais Carism\u00e1ticos de Relev\u00e2ncia Jornal\u00edstica:\n\n- o jacar\u00e9 gordo e tranquilo da pampulha\n- a ema pistola anti-cloroquina que mordeu o bolsonaro\n- o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal\n- a naja do butantan que mandou o traficante pra uti"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-04-20T21:36:20.000Z",
            "id": "1384621984529715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os ingressos para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o vendidos exclusivamente on-line.\nhttps://t.co/QVaR93bU5o"
        },
        {
            "author_id": "1380308437918171139",
            "created_at": "2021-04-20T21:30:18.000Z",
            "id": "1384620466355073029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinada ordem de servi\u00e7o para manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das cercas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da Andorinha https://t.co/biNM3M11FK https://t.co/epmNjqcwlm"
        },
        {
            "author_id": "1202338657371340806",
            "created_at": "2021-04-20T21:03:52.000Z",
            "id": "1384613811475320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios florestais que assolam o Parque Nacional da Montanha da Mesa, na \u00c1frica do Sul, atingiram a Universidade da Cidade do Cabo e destru\u00edram a sala de leitura da biblioteca que abriga documentos e registros insubstitu\u00edveis do passado do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/AtjTNwfMur"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2021-04-20T21:01:03.000Z",
            "id": "1384613104579907586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia...:                          Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista...\n- #TioSam https://t.co/v8vM1sZK1X"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2021-04-20T21:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "33584794",
                        "start": 155,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384612906617167875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental. #MeioAmbiente\nhttps://t.co/rSWd5GVYJV\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "70689698",
            "created_at": "2021-04-20T20:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384609666454409216",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Eles podiam adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) https://t.co/f46G3epo2o"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-04-20T20:41:36.000Z",
            "id": "1384608208036057103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei o \"Parque Nacional de Daintree\", ele \u00e9 um patrim\u00f4nio mundial. \nTem at\u00e9 \u00e1rea agr\u00edcola e duas cidades dentro! https://t.co/p4sbgHx906"
        },
        {
            "author_id": "70689698",
            "created_at": "2021-04-20T20:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133880286",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "21447363",
                        "start": 14,
                        "username": "katyperry"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "14907774",
                        "start": 26,
                        "username": "gilbertogil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384608146400944128",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeoDiCaprio, @katyperry, @gilbertogil e outros artistas podiam ajudar adotando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) ambiental brasileira, n\u00e9 n\u00e3o?\nhttps://t.co/f46G3epo2o"
        },
        {
            "author_id": "496292871",
            "created_at": "2021-04-20T20:18:50.000Z",
            "id": "1384602479413841923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque haveriam de querer construir um telef\u00e9rico no nosso \u00fanico parque nacional? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ldtLgy3lGW"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-04-20T20:11:12.000Z",
            "id": "1384600557160222722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: N\u00e3o se pode construir um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela: a lei n\u00e3o deixa https://t.co/QAG36PT22o"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-04-20T20:11:11.000Z",
            "id": "1384600555536846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: N\u00e3o se pode construir um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela: a lei n\u00e3o deixa https://t.co/L1QEnZI4m2"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-04-20T20:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "1324730467",
                        "start": 255,
                        "username": "jmmgazquez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384600546682851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O kipunji \u00e9 uma esp\u00e9cie de macaco que vive nas florestas do sul da Tanz\u00e2nia, restrito ao Parque Nacional do Kitulo, tendo entre 85 e 90cm de comprimento, pesando entre 10 e 16 kg. Ele \u00e9 on\u00edvoro e foi descoberto em 2003. S\u00f3 descobri esse primata gra\u00e7as ao @jmmgazquez. https://t.co/uOPtje0JHc"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-04-20T20:07:18.000Z",
            "id": "1384599578339577858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raiva: saiba mais sobre a doen\u00e7a que mant\u00e9m o Parque Municipal de BH fechado\n\n#Itatiaia\nhttps://t.co/Gd2MtUU4jE"
        },
        {
            "author_id": "36572961",
            "created_at": "2021-04-20T20:02:27.000Z",
            "id": "1384598357318979585",
            "in_reply_to_user_id": "36572961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) \u201cZama\u201d Lucrecia Martel. O \u00faltimo da tia Lu. \u00c9 uma adapta\u00e7\u00e3o da novela de Di Benedetto sobre um homem que espera... no caso espera uma transfer\u00eancia pra Buenos Aires que nunca vai rolar. \nAs cenas filmadas no Parque Nacional El Palmar s\u00e3o \ud83c\udf34\ud83e\udd19\u2728"
        },
        {
            "author_id": "1006175526652907520",
            "created_at": "2021-04-20T20:01:47.000Z",
            "id": "1384598188200431618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria [...]\n\nLeia mais em: https://t.co/9Ie1XyNrXv\n\n#jornaljuridico #leiamais #lexprime #noticiadodia https://t.co/upP8uKCrIr"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-20T20:00:00.000Z",
            "id": "1384597742178250759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJdYiH https://t.co/fVij3kDyrG"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-04-20T19:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "54004579",
                        "start": 169,
                        "username": "Cubiaco"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "14412441",
                        "start": 178,
                        "username": "KikaLima"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "36225186",
                        "start": 188,
                        "username": "cagarras"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "220716107",
                        "start": 198,
                        "username": "IlhasdoRio"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "62601015",
                        "start": 210,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "131286287",
                        "start": 225,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "53339928",
                        "start": 234,
                        "username": "bboiteux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384596559283638274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ilhas Cagarras t\u00eam import\u00e2ncia reconhecida Monumento natural \u00e9 nomeado o mais novo \u201chope spot\u201d do mundo. Via Blog Bi\u00f3logo, de  Marco Pozzana. \nhttps://t.co/CwFcBMakNa / @Cubiaco @KikaLima @cagarras @IlhasdoRio @FernandoGuida @minc_rj @bboiteux https://t.co/zBNnOxzjJ7"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-04-20T19:37:20.000Z",
            "id": "1384592037039722500",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das frentes de desmatamento que pode causar essa quebra de conectividade vem da derrubada de floresta a partir da BR-163. A outra parte da APA Triunfo do Xingu (PA), a \u00e1rea protegida mais devastada do Brasil h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada."
        },
        {
            "author_id": "1245158831627350020",
            "created_at": "2021-04-20T19:30:00.000Z",
            "id": "1384590190241619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom momento pra lembrar que o amap\u00e1 \u00e9 o estado que menos desmata, e 73% do territ\u00f3rio \u00e9 \u00e1rea protegida.\n\n(fotos que tirei de uma viagem) https://t.co/18XLr8tya7"
        },
        {
            "author_id": "962810592",
            "created_at": "2021-04-20T19:05:55.000Z",
            "id": "1384584131347206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enfim estou sem internet e moro em uma apa (area de protecao ambiental) entao tambem nao terei 3g ou seja estarei off familia"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-04-20T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "28217357",
                        "start": 41,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384582644743110658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com Lu\u00eds Funez, pesquisador da @UFSC, o que mais chama aten\u00e7\u00e3o na planta \u00e9 a folhagem, que tem formato triangular. A esp\u00e9cie \u00e9 mais parecida com um g\u00eanero africano se comparada com outras plantas da Am\u00e9rica do Sul. https://t.co/yRsg9v6hqy"
        },
        {
            "author_id": "306052817",
            "created_at": "2021-04-20T18:38:17.000Z",
            "id": "1384577173814607877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Zion Parque Nacional https://t.co/WlIAKdVGey"
        },
        {
            "author_id": "2194356048",
            "created_at": "2021-04-20T18:35:10.000Z",
            "id": "1384576391325306894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3Post novo \u2b07\n\nParque Nacional da Serra do Gandarela - Santa B\u00e1rbara e Rio Acima\n\nO Parque foi criado em 13 de outubro de 2014 e constitui-se importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na por\u00e7\u00e3o sul da Cadeia do Espinha\u00e7o, a 40 km de Belo Horizonte/MG.\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/mKGZAeekYK https://t.co/WCTbHP3jTt"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2021-04-20T18:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "193003734",
                        "start": 186,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "128372940",
                        "start": 207,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 228,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "39931528",
                        "start": 249,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384573606907293697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E foi secret\u00e1rio de meio-ambiente de Alckmin, foi condenado por improbidade administrativa (coa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios p/mudar mapas de em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e ganhou como pr\u00eamio o @mmeioambiente.\nBozo @jairbolsonaro &amp; @partidonovo30 &amp; @PSDBoficial = Grande #famiglia. https://t.co/COsSrsG1cF"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-04-20T18:03:03.000Z",
            "id": "1384568308511424514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/2A4UhHldkr"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-20T17:50:00.000Z",
            "id": "1384565023528284163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de BH come\u00e7a a vacinar gatos no Parque Municipal contra a raiva\n\nhttps://t.co/ghYCnbxn0j"
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2021-04-20T17:32:06.000Z",
            "id": "1384560518480998402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A relicita\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o da BR-101 n\u00e3o pode ser motivo para deixar a rodovia com obras paradas, especialmente no trecho entre Maca\u00e9 e Casimiro de Abreu, em frente \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o ( km 144 a 177). https://t.co/u5hJtVG8ae"
        },
        {
            "author_id": "909127882286489600",
            "created_at": "2021-04-20T17:05:32.000Z",
            "id": "1384553834060603394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/sSyj6sfgvk"
        },
        {
            "author_id": "1659195300",
            "created_at": "2021-04-20T17:00:16.000Z",
            "id": "1384552509893758982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1.\n\nO lago \u00e9 inteiramente formado por \u00e1guas glaciais e tem uma abundante vida selvagem ao seu redor, na qual se incluem ursos, alces, lobos, entre outros. https://t.co/RDgDZu7HRh"
        },
        {
            "author_id": "59770388",
            "created_at": "2021-04-20T16:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145746395",
                        "start": 0,
                        "username": "Intermexe"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "52940471",
                        "start": 11,
                        "username": "mariolemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384550074357895170",
            "in_reply_to_user_id": "59770388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Intermexe @mariolemes PS: assisti o v\u00eddeo, obrigado (assisti em velocidade dobrada)\n\nlugar onde tenho das piores recorda\u00e7\u00f5es disso \u00e9 do edif\u00edcio Acaiaca. v\u00e1rias vezes quando estive no pr\u00e9dio, olhando de metros de dist\u00e2ncia das janelas, vejo o parque municipal de BH e j\u00e1 t\u00f4 com n\u00e1useas..."
        },
        {
            "author_id": "3884108489",
            "created_at": "2021-04-20T16:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3350987903",
                        "start": 0,
                        "username": "nbdecalcinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384545760256081921",
            "in_reply_to_user_id": "3350987903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nbdecalcinha sim menos o parque municipal pq acharam um gamb\u00e1 com raiva la"
        },
        {
            "author_id": "1267772220581072899",
            "created_at": "2021-04-20T16:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2858387474",
                        "start": 13,
                        "username": "gabx_souzaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384545338552463361",
            "in_reply_to_user_id": "1284292658844839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monneratjao @Gabx_souzaa Passeio do parque municipal; rua Rio de Janeiro, bem acima da pra\u00e7a sete; pra\u00e7a Raul Soares"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-04-20T16:26:12.000Z",
            "id": "1384543936333504514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia\u00a0ambiental https://t.co/YddEodJyux"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-04-20T16:17:41.000Z",
            "id": "1384541792247468039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta, 21 de abril, a Central de Vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Jorge Hardt ir\u00e1 funcionar normalmente, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 16h30, sem fechar para o almo\u00e7o.\n\nNesta quarta, 21 de abril, a Centralde Vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Jorge Hardt ir\u00e1\n\nhttps://t.co/qHJQVRaU4j https://t.co/lzmCRg9edB"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2021-04-20T16:14:20.000Z",
            "id": "1384540950278647811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campina Grande ter\u00e1 sua primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - o Parque Natural Municipal Serra da Borborema. Ref\u00fagio de vida silvestre e patrim\u00f4nio hist\u00f3rico (pinturas rupestres) a 4km do centro da cidade. Cidade sustent\u00e1vel!!\n\ud83d\udc4d\ud83e\udd87\ud83d\udc3e\ud83e\udd8e\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83d\udd78\ud83d\udc1e\ud83e\udd89\ud83e\udd85 https://t.co/zfvFjRGexo"
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2021-04-20T16:06:36.000Z",
            "id": "1384539002422898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POV: voc\u00ea est\u00e1 numa trilha nos areais da Reserva Biol\u00f3gica do Lami guiada por mim. https://t.co/XJwlraPkje"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2021-04-20T16:04:36.000Z",
            "id": "1384538498406002692",
            "in_reply_to_user_id": "19729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ O Parque Nacional das Emas \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza \u2013 UC, uma \u00e1rea protegida por lei onde as atividades humanas permitidas s\u00e3o aquelas alinhadas com a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente, como por exemplo o ecoturismo e a pesquisa cient\u00edfica. \ud83d\ude0d+\n\nhttps://t.co/J1umYyQwQe"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2021-04-20T15:48:37.000Z",
            "id": "1384534476093476866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com\u00a0alta https://t.co/qaijZ5GKJL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-20T15:36:42.000Z",
            "id": "1384531476876697606",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-20T15:36:41.000Z",
            "id": "1384531476335579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,07 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "41984687",
            "created_at": "2021-04-20T15:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "33584794",
                        "start": 152,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384529432304574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperan\u00e7as\nMonumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental.\nhttps://t.co/bjFZbt7nEF\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-04-20T15:18:29.000Z",
            "id": "1384526892578086916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi feita durante meu 1\u00b0 est\u00e1gio na gradua\u00e7\u00e3o. Espia a maturidade \ud83e\udd23 desse projeto foi criada uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Esp\u00edrito Santo e gra\u00e7as a parte dos nssos dados hj temos o Monumento Natural Serra ds Torres. Eis o motivo da minha paix\u00e3o pr este lugar! https://t.co/qZZGeSrY4G"
        },
        {
            "author_id": "1057711819362627585",
            "created_at": "2021-04-20T15:14:37.000Z",
            "id": "1384525919268782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/zewgFgwVei"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2021-04-20T15:12:59.000Z",
            "id": "1384525508512292866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Moita https://t.co/TbHPorSzpZ"
        },
        {
            "author_id": "1217535083982270466",
            "created_at": "2021-04-20T15:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1384523054479396868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CtuxPzBXK6"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-04-20T14:53:23.000Z",
            "id": "1384520576283336705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no RJ, \u00e9 reconhecido internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/IW20k5Go5L"
        },
        {
            "author_id": "1154602889110798336",
            "created_at": "2021-04-20T14:50:57.000Z",
            "id": "1384519966649688068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Funez que apareceu na primeira p\u00e1gina do G1 heinnn \n\nhttps://t.co/CIjPA94FcX"
        },
        {
            "author_id": "812361194535342082",
            "created_at": "2021-04-20T14:50:26.000Z",
            "id": "1384519835825156106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BOZONAZI VAI DESTRUIR ESSA TAMB\u00c9M?......Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/LiCAw8VsBA"
        },
        {
            "author_id": "1324048097278889986",
            "created_at": "2021-04-20T14:26:03.000Z",
            "id": "1384513697721290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coronav\u00edrus eu te odeio hoje seria um dia perfeito pra juntar td mundo e fazer um piquenique no parque nacional ou tomar banho de chuveir\u00e3o comorar milkshake andar de carro com as janelas abaixadas e cantando alto as m\u00fasicas antigas q tocam na jb"
        },
        {
            "author_id": "137489408",
            "created_at": "2021-04-20T14:19:55.000Z",
            "id": "1384512155454685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procuro amigo que tenha passe livre para a reserva biol\u00f3gica do tingu\u00e1 pra eu conhec\u00ea-la por dentro, j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 aberta pra visita\u00e7\u00e3o, s\u00f3 pra grupos de pesquisa e pessoas selecionadas"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-04-20T14:19:43.000Z",
            "id": "1384512106461114382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 359,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Procurando algumas imagens a\u00e9reas pro pr\u00f3ximo fio, me deparei com algumas cenas sensacionais. Se liga\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e\n\nParece uma arte abstrata, mas \u00e9 o Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense. https://t.co/L5DW9s3HZM"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-04-20T14:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 39,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384508394049048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL257/2020 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal (Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues, localizado entre o Conj Vera Cruz e Jardim Jos\u00e9)."
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-04-20T14:00:24.000Z",
            "id": "1384507243371040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rejeitado PL171/2020 do Pa\u00e7o que denomina \"Parque Municipal Grande Vera Cruz Jornalista Washington Novaes\" o parque localizado na Av. Gercina Borges Teixeira no Conj. Vera Cruz."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-20T13:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "119521385",
                        "start": 203,
                        "username": "MissionBlue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384505900501721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ilhas Cagarras s\u00e3o reconhecidas internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/tMQ3XPL7Mz Por causa de import\u00e2ncia ambiental, arquip\u00e9lago e \u00e1guas no entorno recebem selo \u201cHope Spot\u201d da @MissionBlue, mesmo j\u00e1 dado \u00e0s Ilhas Gal\u00e1pagos e Grande Barreira de Corais https://t.co/Xuu4wuEvvh"
        },
        {
            "author_id": "735490439285858305",
            "created_at": "2021-04-20T13:48:16.000Z",
            "id": "1384504192476356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As \"prendas\" do 50\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Peneda-Ger\u00eas\n\nLeia aqui o comunicado da FAPAS \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/9CmTG6hC2M"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-04-20T13:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "193003734",
                        "start": 67,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15598663",
                        "start": 86,
                        "username": "mrvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384500966284746754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 989,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 127
            },
            "text": "Programa adote um parque ganha nova ades\u00e3o.\n\nNo dia 14 de abril, o @mmeioambiente e a @mrvoficial assinaram, \u00e2mbito do programa Adote um Parque, o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata (PA)."
        },
        {
            "author_id": "285173262",
            "created_at": "2021-04-20T13:16:30.000Z",
            "id": "1384496196648120320",
            "in_reply_to_user_id": "285173262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois do jacar\u00e9 da lagoa da pampulha cada vez mais gordo e tranquilo, BH tem o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-20T13:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384494200352292865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Il panino Agostini: burro e alici.\nGosto mais disso do que de muita gente. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zR61sTPiSH"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-04-20T13:00:00.000Z",
            "id": "1384492044849061889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/MpVSjk5oiI #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2021-04-20T12:55:44.000Z",
            "id": "1384490969265938435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reincidente: pecuarista que participou da morte de Dorothy Stang invade \u00e1rea protegida no\u00a0Acre https://t.co/zWItkx6NS3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-20T12:46:03.000Z",
            "id": "1384488531855347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pO8Heqb81M"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-20T12:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1384487650233552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga M.B / F.O POSITIVO. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/s1mhO7bi6H"
        },
        {
            "author_id": "3297842749",
            "created_at": "2021-04-20T12:20:53.000Z",
            "id": "1384482200041754625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia uma saudade diferente do parque municipal \ud83d\ude1e micr\u00f3bio do crlh"
        },
        {
            "author_id": "62112879",
            "created_at": "2021-04-20T12:19:32.000Z",
            "id": "1384481861519425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia!\n\nhttps://t.co/dB3pgNl8sd"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2021-04-20T12:04:34.000Z",
            "id": "1384478094451298311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/RZfgrYasPo"
        },
        {
            "author_id": "63267624",
            "created_at": "2021-04-20T12:02:49.000Z",
            "id": "1384477653441339398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez minutos dando uma passada de olho no jornal e a gente entende completamente o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2021-04-20T12:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1016771201287454720",
                        "start": 34,
                        "username": "governogoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384477472763400195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos juntos apoiar a campanha do @governogoias \u201cTerra Ronca: no cora\u00e7\u00e3o profundo do Brasil existe um patrim\u00f4nio da humanidade\u201d? O Parque Estadual, localizado em S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s, possui um dos maiores conjuntos de cavernas da Am\u00e9rica do Sul.  Divulgue essa ideia! https://t.co/V77xXA0NSk"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-20T11:46:36.000Z",
            "id": "1384473571758575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Um exemplo da alegria e boniteza da natureza que vai se renovando dia a dia. No Parque Estadual do Coco, um ninho de Soc\u00f3, na \u201cbeirada\u201d do rio Coc\u00f3, que corta o parque, e a mudinha que cresce, gra\u00e7as ao projeto de reflorestamento das margens ciliares do recurso h\u00eddrico. https://t.co/qerSexHEFu"
        },
        {
            "author_id": "615762426",
            "created_at": "2021-04-20T11:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128418765",
                        "start": 0,
                        "username": "cahmbarros"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "22597941",
                        "start": 12,
                        "username": "rsadovski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384472664778190848",
            "in_reply_to_user_id": "128418765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cahmbarros @rsadovski Em BH, no parque municipal, tem uma placa \"Fila Burro\", \u00e9 para andar de burrinho pelo parque."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-20T11:35:46.000Z",
            "id": "1384470844697575425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 4 de abril de 2021, o desmatamento de 0,17 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4546639714",
            "created_at": "2021-04-20T11:30:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1384469459700703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada que venha do mal \u00e9 bom.\n\nA origem maligna recebe maquiagem para passar ao cerco e explodir dentro da \u00e1rea protegida.\n\nSempre \u00e9 cavalo de Tr\u00f3ia.\n\nManaus-AM foi assim... \n\nDepois vieram a nova cepa, in\u00fameros casos de c@vid e a FALTA DE OXIG\u00caNIO! https://t.co/UNxxUPRMcm"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2021-04-20T10:56:08.000Z",
            "id": "1384460871146119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA PARNA CAPARA\u00d3\n\nEm conformidade com o disposto em delibera\u00e7\u00f5es, decretos e demais normativas estaduais e dos munic\u00edpios que abrangem as portarias Capixaba e Mineira do Parque Nacional do Capara\u00f3 sobre a pandemia de COVID-19, comunicamos a reabertura do PARNA Capara\u00f3 \u00e0"
        },
        {
            "author_id": "920872592336146432",
            "created_at": "2021-04-20T10:53:13.000Z",
            "id": "1384460137960726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco pelo Parque Nacional Fiordland na Nova Zel\u00e2ndia.\n\nSiga no:  Instagram: https://t.co/gLACepS7Wa\n\nYoutube: https://t.co/Y1L0Hn4ZMP\n\n#travel #motivation #nature #viagens #hernesto_andrade #novazelandia #barco https://t.co/Au0RukX38c https://t.co/bCKT060rKC"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-20T10:35:20.000Z",
            "id": "1384455635136303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho! ADPAERVE! https://t.co/nexXNxQ4Af"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2021-04-20T10:30:00.000Z",
            "id": "1384454296633237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, um #inc\u00eandio ocorrido no Parque Nacional da Table Mountain, famosa atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica na Cidade do Cabo, \u00c1frica do Sul, destruiu v\u00e1rios pr\u00e9dios e amea\u00e7ou a Universidade da Cidade do Cabo de perto. https://t.co/7mnmrLPV7G"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-20T10:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384453639054450688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com bacon @defumados_transmontanos \n\nS\u00f3 porque hoje \u00e9 ter\u00e7a e tem jogo da Libertadores em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YaL53fsJvN"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-20T10:10:12.000Z",
            "id": "1384449313758089223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/1jkaZqMZCh"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-20T07:47:39.000Z",
            "id": "1384413438433058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2014, o Parque Nacional da #Gorongosa estabeleceu uma das primeiras Unidades de Resposta Veterin\u00e1ria de Fauna Bravia em Mo\u00e7ambique a tempo inteiro numa \u00e1rea protegida. Hoje estamos a apresentar uma nova gera\u00e7\u00e3o de veterin\u00e1rios Mo\u00e7ambicanos. https://t.co/zas0RUbN4D\n#DiaDaTerra https://t.co/m7R1RG3BMp"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-20T05:00:00.000Z",
            "id": "1384371247933313027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa pretende recrutar (2) T\u00e9cnicos/as de Agricultura. Convida-se aos interessados para enviar uma carta de interesse, explicando as suas qualifica\u00e7\u00f5es e experi\u00eancia relacionada com \u00e0 posi\u00e7\u00e3o. Detalhes - https://t.co/dFZ4tjusd5 https://t.co/ZrJQNEoCBc"
        },
        {
            "author_id": "178841480",
            "created_at": "2021-04-20T03:46:22.000Z",
            "id": "1384352718794461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades fazer sl um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "130594170",
            "created_at": "2021-04-20T03:38:20.000Z",
            "id": "1384350693633536000",
            "in_reply_to_user_id": "130594170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Darcy, objeto da minha pesquisa, foi selecionado como etn\u00f3logo para atuar no Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio em 1947. Nesse per\u00edodo, ele criou o Museu do \u00cdndio no Rio de Janeiro e tomou parte no projeto do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "794311466514075651",
            "created_at": "2021-04-20T03:00:53.000Z",
            "id": "1384341272199053314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de edifica\u00e7\u00f5es que impe\u00e7am a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime de natureza permanente, desde que n\u00e3o seja uma constru\u00e7\u00e3o erguida legalmente \u00e0 \u00e9poca ou legalizada posteriormente.\n\n#direitoambiental #crimesambientais https://t.co/V5dHoxGEaM"
        },
        {
            "author_id": "750275556",
            "created_at": "2021-04-20T02:58:25.000Z",
            "id": "1384340652016738312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal: eu j\u00e1 corri de um gamb\u00e1 uma vez na rua e n\u00e3o recomendo a experi\u00eancia, usei minha mochila para me defender (n\u00e3o sei se ele estava infectado, mas bravo ele estava)."
        },
        {
            "author_id": "3097325157",
            "created_at": "2021-04-20T02:46:06.000Z",
            "id": "1384337549162913793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de rolezinho no parque municipal caras https://t.co/XklvxTyXaY"
        },
        {
            "author_id": "87247590",
            "created_at": "2021-04-20T02:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1384332746554847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/3Nq41AsIGS"
        },
        {
            "author_id": "31452848",
            "created_at": "2021-04-20T02:23:44.000Z",
            "id": "1384331920713060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gamb\u00e1 do parque Municipal de BH certamente, \u00e9 brasileiro, tem consciencia pol\u00edtica, tem conta no twitter e t\u00e1 passando raiva vendo BBB. https://t.co/P7WAv7UihK"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-04-20T02:09:17.000Z",
            "id": "1384328284155129862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiasmocleis albopunctata - fotografado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, SP\n\nOlha isso gente parece que \u00e9 feito de chocolate, como q pode?\ud83e\udd7a https://t.co/xrOqCfwU6x https://t.co/tiMH1W0L67"
        },
        {
            "author_id": "13124602",
            "created_at": "2021-04-20T01:46:34.000Z",
            "id": "1384322566639206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Tr\u00eas homens invadiram a \u00e1rea do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, e fugiram quando foram encontrados pelos vigilantes. Um deles foi atacado e morto pelos animais, um foi detido e o terceiro conseguiu escapar.\n\nhttps://t.co/eM08DCN6Lh"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2021-04-20T01:43:01.000Z",
            "id": "1384321675974561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero falar sobre reflorestamento do Parque nacional da Tijuca e todo artigo que leio cita um livro de 100 reais que n\u00e3o acho pdf na internet e n\u00e3o vou gastar esse dinheiro pra escrever 1 par\u00e1grafo no m\u00e1ximo."
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-04-20T01:31:55.000Z",
            "id": "1384318883314561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes e idosos vizinhos do Parque Natural Municipal do Mendanha beneficiar a sa\u00fade\u00a0(Bangu) https://t.co/0Tb0SqjLHz"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-04-20T01:25:53.000Z",
            "id": "1384317362674012163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuarista acusado de matar Doroty Stang no Par\u00e1 lidera invas\u00f5es no Acre. https://t.co/T1lg8tM6rs"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-04-20T01:22:03.000Z",
            "id": "1384316400152481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza a\u00e7\u00e3o de plantio de mudas no Parque Estadual do Bacanga\nhttps://t.co/uOTtty07xl"
        },
        {
            "author_id": "1360079654451871746",
            "created_at": "2021-04-20T00:58:48.000Z",
            "id": "1384310545717895171",
            "in_reply_to_user_id": "1339287794791936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenaofgilary parque nacional chapada diamantina\nOU\u00c7A VOU JOGAR GIANA MELLO #VOUJOGARGIANAMELLO"
        },
        {
            "author_id": "3333613287",
            "created_at": "2021-04-20T00:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1054341003086360577",
                        "start": 0,
                        "username": "soarexfelipe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "758264276",
                        "start": 14,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384308988351848449",
            "in_reply_to_user_id": "1054341003086360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soarexfelipe @nikolas_dm Ta vendo como tu \u00e9 t\u00e3o merda que tu conseguiu fazer os caras n\u00e3o reabrir o parque municipal porque tu ta com raiva"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2021-04-20T00:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "1384306405973233668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha alma ind\u00edgena #19deabril #diadoindio em Parque Nacional do Xingu https://t.co/1dKMy8aXDV"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-04-20T00:41:50.000Z",
            "id": "1384306277061337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O/ARTIGOS\nSTF: Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria https://t.co/2cwKVizYNB https://t.co/DOvGlex23P"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2021-04-20T00:25:15.000Z",
            "id": "1384302105842704388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "cada segundo que passa estou me identificando mais e mais com o gamba com raiva do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3347286250",
            "created_at": "2021-04-20T00:22:27.000Z",
            "id": "1384301401036103682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 5 busos (que mais usei na vida)\n\nInternacional (cde-pto iguazu/Foz-pto iguazu pq o \u00fanico que muda \u00e9 que um atravessa 1 ponte e o outro 2)\nLas Le\u00f1as (puerto n\u00e3o tem n\u00famero de linhas)\nParque nacional (lado arg)\n65- Universit\u00e1ria\n10- Cidade Nova https://t.co/WlHxx1xQn9"
        },
        {
            "author_id": "1378859824541265925",
            "created_at": "2021-04-20T00:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "770623068570054656",
                        "start": 0,
                        "username": "euamojaehyun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384301304537772042",
            "in_reply_to_user_id": "1256252662162604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euamojaehyun Parque Municipal n\u00e3o \u00e9 inclu\u00eddo em reabertura de BH por causa de gamb\u00e1 com raiva"
        },
        {
            "author_id": "523388671",
            "created_at": "2021-04-20T00:19:10.000Z",
            "id": "1384300575576129540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o \u00e9 inclu\u00eddo em reabertura de Pawnee por causa de gamb\u00e1 com raiva https://t.co/2Nx91MO06T https://t.co/O1i14HriVD"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-04-19T23:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "74842999",
                        "start": 31,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1384292371253252101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 600,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 99
            },
            "text": "No #JornalNacional, imagens do @Imazon mostram o desmatamento de uma \u00e1rea do tamanho de quase 2.000 campos de futebol, em assentamento em Novo Progresso (PA), pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Nacional do Jamanxim, entre janeiro e mar\u00e7o de 2021 \ud83d\ude28 https://t.co/iDXEixlHYL"
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2021-04-19T23:40:22.000Z",
            "id": "1384290807767654415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morrer, se preciso for. Matar, nunca\" (C\u00e2ndido Rondon, o Marechal)\n.\nhttps://t.co/8J6XKl3VSt :\n\"Rondon manifestava-se publicamente contra o\u00a0fascismo\u00a0...\nNo final de sua vida, ele ainda lutou pela cria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Nacional do Xingu.\"\n.\nhttps://t.co/cZE5ny2GX1 :\n\ud83d\udcf8 via Wikipedia: https://t.co/OfW6lbydrL"
        },
        {
            "author_id": "79454437",
            "created_at": "2021-04-19T23:39:25.000Z",
            "id": "1384290569397051396",
            "in_reply_to_user_id": "79454437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto: JP Ma\u00e7aneiro, no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed #ferns #climatechange #atlanticforest"
        },
        {
            "author_id": "359681091",
            "created_at": "2021-04-19T23:35:43.000Z",
            "id": "1384289640476135434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu saio de casa fingindo que vou fazer algo e fico dando voltas no parque municipal enquanto bebo cerveja quente porque n\u00e3o aguento mais minha vida"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-04-19T23:30:03.000Z",
            "id": "1384288215222218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com menos de dois meses de instalado, bebedouro do Parque Municipal \u00e9 alvo de v\u00e2ndalos | https://t.co/iM7sRBZi0P https://t.co/gR5w9UwgMN"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2021-04-19T22:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "29274419",
                        "start": 156,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384278464937615366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva. Eles v\u00e3o ter que vacinar 2 mil gatos que vivem por l\u00e1. https://t.co/fvWv5oX4l3 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-04-19T22:38:33.000Z",
            "id": "1384275254462140416",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano tem 51 anos e tamb\u00e9m tem territ\u00f3rio em Santa Maria Madalena e Campos."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-04-19T22:38:33.000Z",
            "id": "1384275252226650117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parte da mais antiga unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estadual do Rio de Janeiro se localiza em S\u00e3o Fid\u00e9lis, que, hoje, comemora o dia em que foi elevado \u00e0 categoria de vila, desmembrado de Campos dos Goytacazes. https://t.co/XhElHMalNc"
        },
        {
            "author_id": "1123066050663391232",
            "created_at": "2021-04-19T22:29:26.000Z",
            "id": "1384272959242526725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/wS5K0slZvb"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2021-04-19T22:27:53.000Z",
            "id": "1384272570036326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH seguir\u00e1 fechado . \nPor causa de um gamb\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "365810052",
            "created_at": "2021-04-19T22:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "707378616330555392",
                        "start": 0,
                        "username": "CorreiasHell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384272164577177604",
            "in_reply_to_user_id": "707378616330555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorreiasHell Caminho para a cachoeira do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\ud83c\udf3f\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "58265464",
            "created_at": "2021-04-19T22:23:06.000Z",
            "id": "1384271364761161729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gamb\u00e1 com raiva do parque municipal &gt;&gt;&gt; torcida da maria do bairro"
        },
        {
            "author_id": "1368663370656866304",
            "created_at": "2021-04-19T22:18:07.000Z",
            "id": "1384270110194470919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a e seus dois filhotes foram soltos no parque nacional Ibera, na Argentina. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Eu prefiro conviver com animais ferozes do que conviver com \"alguns humanos tra\u00edras\" ! https://t.co/YZSRRLQjco"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:52:58.000Z",
            "id": "1384263783279775753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/itJJ3HjQAD"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:52:13.000Z",
            "id": "1384263591885361159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RvaY3q7LuS"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:51:38.000Z",
            "id": "1384263444560449547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/UOpSi3Kg6n"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:51:02.000Z",
            "id": "1384263295431962628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sWogty0bw4"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:49:55.000Z",
            "id": "1384263012844900360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/SyJLEFOBbk"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:49:21.000Z",
            "id": "1384262870527926281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/XeIBKteWDA"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:48:47.000Z",
            "id": "1384262730568273922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0hvXxs3DNm"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:48:14.000Z",
            "id": "1384262591204102146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/FDSC9La42C"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:47:41.000Z",
            "id": "1384262453123371009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OSKH8ZdRUk"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-04-19T21:47:09.000Z",
            "id": "1384262315613192193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7ador ilegal morre pisoteado por elefantes em parque da \u00c1frica do Sul\nhttps://t.co/u4balwcJcv\nTr\u00eas homens invadiram a \u00e1rea do Parque Nacional Kruger e fugiram quando foram encontrados pelos vigilantes. Um deles foi atacado e morto pelos animais, um foi detido e o terceiro...."
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:46:49.000Z",
            "id": "1384262235321556995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Tg5DCFWXBM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:46:13.000Z",
            "id": "1384262084079210499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/eJFdc5sVy5"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:45:34.000Z",
            "id": "1384261918706180100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Mk0YJnp8eW"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-04-19T21:45:00.000Z",
            "id": "1384261775550337035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Gamb\u00e1 com raiva' mant\u00e9m Parque Municipal fechado por tempo indeterminado em BH, diz Kalil.\nhttps://t.co/wqLu3Nr5Qz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:44:48.000Z",
            "id": "1384261727580135438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/lATZNAsx7x"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:44:07.000Z",
            "id": "1384261554061791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Tanlq2vao1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:43:21.000Z",
            "id": "1384261362134646785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Zjpa7CiSYd"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:42:38.000Z",
            "id": "1384261179623677954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/guefFoFS63"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:41:52.000Z",
            "id": "1384260989751681034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KTByc6MqPD"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:41:10.000Z",
            "id": "1384260813167357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2RRyTwIZZr"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:40:23.000Z",
            "id": "1384260616181800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/doekcDDjRt"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:39:22.000Z",
            "id": "1384260360018956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/1V6zTGcNCu"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:38:27.000Z",
            "id": "1384260128526848003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/qB4YEHvu5X"
        },
        {
            "author_id": "1022777288474222593",
            "created_at": "2021-04-19T21:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17626165",
                        "start": 0,
                        "username": "bossito"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "797147659064721408",
                        "start": 9,
                        "username": "CascaisTiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384260023941877765",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bossito @CascaisTiago S\u00f3 existe uma \u00e1rea protegida. A \u00c1rea metropolitana de Lisboa."
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:37:37.000Z",
            "id": "1384259920338378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BzVZt1C9VN"
        },
        {
            "author_id": "146538675",
            "created_at": "2021-04-19T21:35:45.000Z",
            "id": "1384259449896853520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na falta do q dizer, ele tenta fazer piada com os gastos e gamb\u00e1s do parque municipal e, ainda por cima, vem com um papinho de estrat\u00e9gia e 2a guerra... \n\nal\u00e9m de tosco, n\u00e3o tem a menor sensibilidade para lidar com quest\u00f5es delicadas como as q estamos vivendo...\n\ntamo fudido! https://t.co/PnZQPyB9Ud"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T21:34:45.000Z",
            "id": "1384259196506443780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,23 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 7 de abril de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 3,32 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "829765640638562304",
            "created_at": "2021-04-19T21:34:24.000Z",
            "id": "1384259107377455110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos em Parque Municipal Jaguari https://t.co/6BU5usm3vo"
        },
        {
            "author_id": "23667654",
            "created_at": "2021-04-19T21:11:30.000Z",
            "id": "1384253347910144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das Ilhas Cagarras \u00e9 nomeado o mais novo \u201chope spot\u201d do mundo.\u00a0 https://t.co/br3PXRiOlY"
        },
        {
            "author_id": "1249811927435481093",
            "created_at": "2021-04-19T20:53:35.000Z",
            "id": "1384248835648606211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/FaF7CZVmcE"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-04-19T20:38:38.000Z",
            "id": "1384245072728756228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "3 homens invadiram ILEGALMENTE uma \u00e1rea do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, pra ca\u00e7ar. Foram flagrados por vigilantes, fugiram e deram de cara com uma manada de elefantes. 1 escapou, outro foi preso, 1 foi pisoteado e morreu. Acontece.\nhttps://t.co/D8ukKUo20Z"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-04-19T20:37:07.000Z",
            "id": "1384244690984181765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A #SEMA realizou, neste domingo (18), a\u00e7\u00e3o de plantio de mudas nativas em duas \u00e1reas do Parque Estadual do Bacanga no \u00e2mbito dos Programas Maranh\u00e3o Verde e Enquadramento de Rios de S\u00e3o Lu\u00eds. Ao todo, cerca de 2.100 mudas nativas foram plantadas. Confira &gt;&gt; https://t.co/BvkDMerRTZ https://t.co/UIOwyFVSWX"
        },
        {
            "author_id": "851577561234771974",
            "created_at": "2021-04-19T20:31:07.000Z",
            "id": "1384243181596729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viih tube fechou at\u00e9 o parque municipal. T\u00e1 complicado. #bbb21 https://t.co/XlqOsWLMZA"
        },
        {
            "author_id": "1185572472424411136",
            "created_at": "2021-04-19T20:28:36.000Z",
            "id": "1384242551637495814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gamb\u00e1 do parque municipal https://t.co/DX1EvAVnxy"
        },
        {
            "author_id": "474829182",
            "created_at": "2021-04-19T20:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384241864098803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/OBIIOmT0Mt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "156793282",
            "created_at": "2021-04-19T20:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "29274419",
                        "start": 59,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384239780288860161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo-horizontino n\u00e3o tem paz https://t.co/ux8Eq0ui6F via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-04-19T20:15:46.000Z",
            "id": "1384239321813721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua dono de ch\u00e1cara em R$ 12 mil por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de matas ...\nhttps://t.co/FzfMgyI8HI"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-04-19T20:15:40.000Z",
            "id": "1384239295771209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua dono de ch\u00e1cara em R$ 12 mil por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida ...\nhttps://t.co/Jbtd13gw0q"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-19T20:04:50.000Z",
            "id": "1384236569205252105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua dono de ch\u00e1cara em R$ 12 mil por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de matas ci...\nhttps://t.co/rRFni67HtN"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2021-04-19T19:57:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1384234715733921799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costus sp. nv. do Parque Nacional da Serra do Divisor #Costaceae #FloradoAcre https://t.co/LqeWNAycPg"
        },
        {
            "author_id": "1891574863",
            "created_at": "2021-04-19T19:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384231247266734089",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Quem vai ao parque municipal hoje em dia gente?!"
        },
        {
            "author_id": "1215479630200737792",
            "created_at": "2021-04-19T19:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1232398618671407106",
                        "start": 16,
                        "username": "Rudi18441"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "180500907",
                        "start": 27,
                        "username": "PDT_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384230791077453828",
            "in_reply_to_user_id": "967939684763660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantosJacobina @Rudi18441 @PDT_Nacional O vargas o grande corajoso que construiu um abrigo secreto no parque Nacional do itatiaia.... Muito f\u00e1cil ser corajoso assim com um ex\u00e9rcito para se defender... Mais her\u00f3i teria sido quem tivesse  metido uma bala na cabe\u00e7a dele"
        },
        {
            "author_id": "142857797",
            "created_at": "2021-04-19T19:38:56.000Z",
            "id": "1384230048928915461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo sobre o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos | Papo Outdoor | Link do V\u00eddeo: https://t.co/iupNqXOJXx https://t.co/G2kVLV34uK"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2021-04-19T19:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97326225",
                        "start": 0,
                        "username": "freeblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384229246290194442",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freeblowjob plena pandemia o povo vai ter que ca\u00e7ar gato no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "400177673",
            "created_at": "2021-04-19T19:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "29274419",
                        "start": 213,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384228887735914499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH (Am\u00e9rico Renee Gianetti) n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda, devido a gamb\u00e1 com raiva.\nO Executivo precisar\u00e1 vacinar mais de 2 mil gatos que vivem nos arredores do espa\u00e7o.\n https://t.co/dAsSSaikX1 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "852563266933018626",
            "created_at": "2021-04-19T19:20:49.000Z",
            "id": "1384225491880603657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp tem uma gambazinha com raiva no parque Municipal a anos a prefeitura de belo horizonte vem tratando com descaso as vacina\u00e7\u00f5es contra a hidrofobia animal n\u00e3o demora um outro surto por falta de compromisso com a cidade https://t.co/KQ6GNXA26Q"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-19T19:20:00.000Z",
            "id": "1384225285550211082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gamb\u00e1 deixa Parque Municipal fechado:'Vamos vacinar 2 mil gatos', diz Kalil\n\nhttps://t.co/blvgVpPE0S"
        },
        {
            "author_id": "1354098374451015680",
            "created_at": "2021-04-19T19:17:52.000Z",
            "id": "1384224747974651907",
            "in_reply_to_user_id": "1243294656462573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tram8700 @Itslorenayha Parque municipal*"
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2021-04-19T19:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "33584794",
                        "start": 111,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384223752217448453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo: Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva.\nhttps://t.co/T9eoFXb1Qt\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "2837334270",
            "created_at": "2021-04-19T18:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384220071606636548",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm \u00c9 verdade que em BH n\u00e3o tem tido vacina\u00e7\u00e3o contra a raiva ? Investiga isso Nikolas olha o caso do Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-04-19T18:58:42.000Z",
            "id": "1384219924122406918",
            "in_reply_to_user_id": "40591763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Alexandre #Kalil afirmou que espa\u00e7o deve ser reaberto ap\u00f3s a Zoonoses vacinar todos os #gatos que vivem no local.\n\nConfira: https://t.co/yZMy1VKG3b #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-04-19T18:53:50.000Z",
            "id": "1384218701101031426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Caparaonia itaiquara', esp\u00e9cie de lagarto que s\u00f3 existe nas \u00e1reas elevadas do Parque Nacional do Capara\u00f3, divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo.\n\n#HerpetologiadeAaZ\n\nhttps://t.co/FQn89cH0u2\n\n#herpetologia #herpetofauna #r\u00e9ptil #lagarto #lizard #MataAtl\u00e2ntica #iNaturalist"
        },
        {
            "author_id": "1289258826559094789",
            "created_at": "2021-04-19T18:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384218280546627596",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Lagoa da Pampulha tem jacar\u00e9 capivara carrapato e parque municipal tem gamb\u00e1 com raiva, parece piada\nPera a\u00ed, mas a prefeitura n\u00e3o deveria estar cuidando destes lugares ? Oque fazem esse pessoal da zoonoses da prefeitura de Belo Horizonte ? Que comece o mi mi mi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "739628385551417345",
            "created_at": "2021-04-19T18:51:08.000Z",
            "id": "1384218019778334722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Gamb\u00e1 com raiva\" no parque municipal kkkkkkkkkk https://t.co/sJDp3qBZ87"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-19T18:45:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1384216635339264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,  Portugal.\nhttps://t.co/v2STUS1UdA\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros"
        },
        {
            "author_id": "1334920870503084032",
            "created_at": "2021-04-19T18:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "731795241360076800",
                        "start": 0,
                        "username": "KonoLuizDa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39326635",
                        "start": 12,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1214608920960012288",
                        "start": 27,
                        "username": "peereira11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384213293871484934",
            "in_reply_to_user_id": "731795241360076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KonoLuizDa @radioitatiaia @peereira11 Os gatos do parque municipal est\u00e3o diferentes"
        },
        {
            "author_id": "3154903667",
            "created_at": "2021-04-19T18:25:42.000Z",
            "id": "1384211618859393029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca fechado, fomos atoa \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1317190134606008326",
            "created_at": "2021-04-19T18:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "300390462",
                        "start": 0,
                        "username": "LassoGuillermo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "235712666",
                        "start": 16,
                        "username": "ecuarauz"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "56502954",
                        "start": 26,
                        "username": "AsambleaEcuador"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "900348469",
                        "start": 153,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384210686352314370",
            "in_reply_to_user_id": "300390462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lassoguillermo @ecuarauz @asambleaecuador Parque Nacional Galapagos: STOP LONGLINE FISHERY IN GAL\u00c1PAGOS - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/v9zHFQRCeB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1289258826559094789",
            "created_at": "2021-04-19T18:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384210466688303111",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo O trem t\u00e1 feio mesmo, na lagoa da Pampulha tem jacar\u00e9, capivara, carrapato no parque municipal tem gamb\u00e1 com raiva \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "299140071",
            "created_at": "2021-04-19T18:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "70799317",
                        "start": 74,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "29274419",
                        "start": 164,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1384209978018332681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo num balaio s\u00f3  !\nNos EUA c\u00e2mera flagra dinossauro em casa de mulher. @UOL \n\nBrasil/BH cidade reabre quinta,menos parque Municipal. Motivo ? Um gamb\u00e1 com raiva @otempo \n\nPor \u00faltimo.  Gr\u00eamio quer Rodrigo Caetano.  Para o mundo"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-19T18:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384209809826713603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4aIytYbdSi"
        },
        {
            "author_id": "929345333318037504",
            "created_at": "2021-04-19T18:16:39.000Z",
            "id": "1384209343390699526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal achando que o parque municipal ia abrir, o Gamb\u00e1: https://t.co/X1S5dIoTPF"
        },
        {
            "author_id": "946516887487344640",
            "created_at": "2021-04-19T18:01:44.000Z",
            "id": "1384205589539000324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo demais meu pa\u00eds belorizonte uma diversidade de fauna em pontos tur\u00edsticos as capivara da pampulha agr o gamb\u00e1 do parque municipal https://t.co/PcIsWQAxI8"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-04-19T17:58:59.000Z",
            "id": "1384204898959433734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de BH continuar\u00e1 fechado ap\u00f3s gamb\u00e1 ser diagnosticado com raiva | https://t.co/W6LiIp8ywv | #Itatiaia https://t.co/2p6Ce0iPWq"
        },
        {
            "author_id": "64529569",
            "created_at": "2021-04-19T17:58:29.000Z",
            "id": "1384204772392128517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu agora to pensando na informa\u00e7\u00e3o que tem 2 mil gatos no parque municipal \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1370219649942568963",
            "created_at": "2021-04-19T17:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "29274419",
                        "start": 100,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384204444913438725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva https://t.co/kVZiRDouEg via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "16845957",
            "created_at": "2021-04-19T17:56:52.000Z",
            "id": "1384204363644637189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Kalil tem 2 mil gatinhos no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1213585217580978177",
            "created_at": "2021-04-19T17:51:36.000Z",
            "id": "1384203041495080973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu assistindo o kal1l falar pra ver se a facul abre\nO q entendi: 2000 gatos e um gamb\u00e1 com raiva no parque municipal\n \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1082684756813381632",
            "created_at": "2021-04-19T17:49:56.000Z",
            "id": "1384202618973528077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em celebra\u00e7\u00e3o ao #Diado\u00cdndio, recordamos o filme #Xingu, lan\u00e7ado no Brasil em 2011. O enredo acompanha a grande saga que deu origem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, primeira terra ind\u00edgena homologada pelo Governo Federal, em 1961.\n\nPara saber mais: https://t.co/QIUMDZcQJn https://t.co/MJaA7zkCmg"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2021-04-19T17:48:44.000Z",
            "id": "1384202317960937478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva.\nO Executivo precisar\u00e1 vacinar mais de 2 mil gatos que vivem nos arredores do espa\u00e7o.\nhttps://t.co/XiW6KNPa05"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2021-04-19T17:48:18.000Z",
            "id": "1384202209856946185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva"
        },
        {
            "author_id": "365224347",
            "created_at": "2021-04-19T17:44:41.000Z",
            "id": "1384201298786983943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico imaginando o gamb\u00e1 sentado no coreto do Parque Municipal gritando \u201cv\u00e3o tomar no seus cu, isso aqui \u00e9 meu, n\u00e3o vai abrir porra nenhuma\u201d https://t.co/fbj9quULZ8"
        },
        {
            "author_id": "1140030926715609088",
            "created_at": "2021-04-19T17:43:47.000Z",
            "id": "1384201071648641043",
            "in_reply_to_user_id": "1223377717388828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagusilva123 tinha um gamb\u00e1 com raiva no parque municipal de bh e eles tiveram que pegar todos os animais carn\u00edvoros l\u00e1 para vacinar (2mil gatos)"
        },
        {
            "author_id": "1295745132969549826",
            "created_at": "2021-04-19T17:43:45.000Z",
            "id": "1384201061964017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a atra\u00e7\u00e3o do pronunciamento de hoje \u00e9 o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2149837126",
            "created_at": "2021-04-19T17:42:29.000Z",
            "id": "1384200745067552776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamb\u00e1 do Parque Municipal est\u00e1 puto com o presidente e com o prefeito. Entenda. https://t.co/SOlF3tsd2o"
        },
        {
            "author_id": "10612622",
            "created_at": "2021-04-19T17:41:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1384200371157954566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vai abrir TUDO menos o parque municipal ent\u00e3o, \u00e9 isso? vai tomar no cu hoje n\u00e3o tem fancam do kalil"
        },
        {
            "author_id": "14832025",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:54.000Z",
            "id": "1384200094459731982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamb\u00e1 encontrado no Parque Municipal ... https://t.co/Vrd3B8jeWE"
        },
        {
            "author_id": "1140030926715609088",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:24.000Z",
            "id": "1384199969897291780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa parada do gamb\u00e1 no parque municipal me pegou um pouco"
        },
        {
            "author_id": "281861808",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:22.000Z",
            "id": "1384199962506895367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, Kalil ouviu a not\u00edcia errada! N\u00e3o h\u00e1 gamb\u00e1 positivo pra raiva no Parque Municipal, o exame deu negativo!!\nOq foram encontrados foram morcegos positivos!!\n\nE n\u00e3o s\u00e3o 2 mil gatos!!! S\u00e3o de 300 a 350 no parqu\n\nA Secretaria de Sa\u00fade j\u00e1 est\u00e1 agindo!!"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:21.000Z",
            "id": "1384199955498213378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VTxnanicgD"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2021-04-19T17:37:09.000Z",
            "id": "1384199401053122560",
            "in_reply_to_user_id": "40961195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "e se o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal encontrar com o carrapato estrela de uma capivara da pampulha numa nuvem de got\u00edculas com sars-cov-2"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-04-19T17:27:20.000Z",
            "id": "1384196933409902597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o \u00e9 inclu\u00eddo em reabertura de BH por causa de gamb\u00e1 com raiva https://t.co/NB5jZL5PaA"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-04-19T17:27:20.000Z",
            "id": "1384196931899985923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1434,
                "quote_count": 438,
                "reply_count": 123,
                "retweet_count": 121
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o \u00e9 inclu\u00eddo em reabertura de BH por causa de gamb\u00e1 com raiva https://t.co/2Fu9sO5501"
        },
        {
            "author_id": "381589184",
            "created_at": "2021-04-19T17:24:33.000Z",
            "id": "1384196231434412052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kalil falou que na reabertura da cidade, n\u00e3o vai abrir o parque municipal porque encontraram um gamb\u00e1 l\u00e1 com raiva e agora vai ter que vacinar os 2 mil gatos que tem l\u00e1 dentro rs"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-19T17:24:17.000Z",
            "id": "1384196165260906497",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o aconteceu neste domingo (18) em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol Anita Mureb."
        },
        {
            "author_id": "2282425956",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:55.000Z",
            "id": "1384195317038419973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura indo vacinar os gatinhos do parque municipal foi a melhor not\u00edcia dessa coletiva"
        },
        {
            "author_id": "55319868",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:45.000Z",
            "id": "1384195276894736386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puts kalil disse que acharam um gamb\u00e1 com raiva no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2273506308",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:41.000Z",
            "id": "1384195260096540685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o kalil falando que vai vacinar 2 mil gatos no parque municipal her\u00f3i do povo nunca discordei"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:36.000Z",
            "id": "1384195239796101121",
            "in_reply_to_user_id": "142461507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal n\u00e3o vai reabrir porque um gamb\u00e1 infectado com o v\u00edrus da raiva foi encontrado no local, e a prefeitura precisar\u00e1 vacinar mais de 2 mil gatos que rondam o espa\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "1012198208",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:01.000Z",
            "id": "1384195090860498946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kalil falando que n\u00e3o vai abrir o parque municipal pq encontraram um gamb\u00e1 com \"raiva\" l\u00e1 aaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1109869057153683462",
            "created_at": "2021-04-19T17:17:57.000Z",
            "id": "1384194571739877378",
            "in_reply_to_user_id": "1109869057153683462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicialmente com o objetivo de colonizar o interior, a expedi\u00e7\u00e3o ganhou outras nuances com o trabalho dos Irm\u00e3os Villas-B\u00f4as. Os Irm\u00e3os ganharam o apoio de nomes como Marechal Rondon (sim, um militar!) e de Darcy Ribeiro na campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. (2/5) https://t.co/mbpbjwsNqN"
        },
        {
            "author_id": "1109869057153683462",
            "created_at": "2021-04-19T17:17:56.000Z",
            "id": "1384194567201726485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #Diado\u00cdndio e data dos 139 anos de #Get\u00falioVargas, uma lembran\u00e7a \ud83d\udc47\n\nParte consider\u00e1vel de toda a diversidade ind\u00edgena preservada hoje no Brasil deve-se \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Tudo come\u00e7ou com a Expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu, em 1941, durante o governo Vargas. (1/5) https://t.co/GMgrxOKkzo"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-04-19T17:03:22.000Z",
            "id": "1384190900922814466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/vS8JgmJk5c"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-04-19T16:58:49.000Z",
            "id": "1384189754099462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal!\n\nAt\u00e9 o dia 27 deste m\u00eas, h\u00e1 novidades na visita\u00e7\u00e3o do Parque. \n\nS\u00e3o mudan\u00e7as provocadas pelos decretos municipal e estadual do Rio de Janeiro.\n\nPor isso, acesse https://t.co/dz72nEnFhj e confira todos os detalhes antes de vir ao Parque.\n\nBoa semana a todos! https://t.co/YFzOgzKjoG"
        },
        {
            "author_id": "291498125",
            "created_at": "2021-04-19T16:47:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1384186926706552835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha na \u00c1frica do Sul pede \u00e0 comunidade doa\u00e7\u00f5es de \u00e1gua, energ\u00e9ticos, barras de cereais ou marmitas aos volunt\u00e1rios e bombeiros que desde ontem tentam controlar o inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional da Table Mountain e a University of Cape Town. https://t.co/6pCAaGWQUO"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-04-19T16:31:24.000Z",
            "id": "1384182856914669576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um suposto ca\u00e7ador furtivo foi morto por uma manada de elefantes enquanto fugia de guardas florestais no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nEles dizem que os elefantes nunca esquecem. https://t.co/qvLqe5Fxqs"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2021-04-19T16:29:27.000Z",
            "id": "1384182367598747654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com menos de dois meses de instalado, bebedouro do Parque Municipal \u00e9 alvo de v\u00e2ndalos https://t.co/nq3QQcNuPw"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-04-19T16:16:43.000Z",
            "id": "1384179161284046856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7ador ilegal \u00e9 morto por debandada de elefantes na \u00c1frica do Sul. Estava tentando escapar do Parque Nacional Kruger com dois outros homens, um dos quais preso e o terceiro procurado pelas autoridades. https://t.co/rrJUcb2RU9"
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2021-04-19T16:03:31.000Z",
            "id": "1384175840582193158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um ano fechado, Parque Municipal do Mocambo volta a funcionar em Patos de Minas\nhttps://t.co/5BMvPkSOdo https://t.co/9qecw1GldE"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-04-19T16:00:51.000Z",
            "id": "1384175166402428932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebedouro do Parque Municipal \u00e9 alvo de vandalismo em menos de dois meses de\u00a0instala\u00e7\u00e3o https://t.co/xy807aorVo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T15:33:48.000Z",
            "id": "1384168360674426881",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T15:33:48.000Z",
            "id": "1384168360116559874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 em 4 de abril de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-04-19T15:24:52.000Z",
            "id": "1384166114402336778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo de ca\u00e7adores ilegais teve fim tr\u00e1gico no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul; um deles morreu pisoteado por elefantes, um foi preso e outro ficou ferido https://t.co/o69xX3kShC"
        },
        {
            "author_id": "1215329349647380480",
            "created_at": "2021-04-19T15:02:09.000Z",
            "id": "1384160397582692362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de emerg\u00eancia come\u00e7aram a evacuar tr\u00eas edif\u00edciosna Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, em meio a um inc\u00eandio fora de controle no Parque Nacional de Table Mountain, disseram autoridades municipais nesta.\n\n#engenhariadeincedio #segurancacontraincendio \n #incendio https://t.co/81XcCUg7du"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-04-19T14:53:44.000Z",
            "id": "1384158278251278341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Dra. Ni\u00e8de Guidon, \u00fanica sul-americana entre os 10 agraciados com o pr\u00eamio internacional Hypathia Awards 2020. \u00c9 um reconhecimento \u00e0s suas pesquisas arqueol\u00f3gicas que levaram o Parque Nacional Serra da Capivara a ser considerado Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade. https://t.co/v2M0V1cS72"
        },
        {
            "author_id": "21814425",
            "created_at": "2021-04-19T14:29:14.000Z",
            "id": "1384152113240965124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AfricaDoSul \n\nCa\u00e7adores de trof\u00e9us foram mortos por uma manada de elefantes no Parque Nacional Krueger. Dois suspeitos morreram e um conseguiu fugir. https://t.co/2J1CjWGNiT"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-19T14:08:22.000Z",
            "id": "1384146860403675138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/XuvhjMzGJY"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-04-19T14:01:04.000Z",
            "id": "1384145024707751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea ambiental \u00e9 crime permanente: A constru\u00e7\u00e3o de edifica\u00e7\u00f5es\u00a0que impe\u00e7am\u00a0a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime de natureza permanente,\u00a0mesmo que tenha ocorrido\u00a0antes\u2026 https://t.co/Z6rLJm6Rfc #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "1208033801429028867",
            "created_at": "2021-04-19T13:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1127381829596647430",
                        "start": 16,
                        "username": "cancelamanas"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1255706912",
                        "start": 30,
                        "username": "superficiauau"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "946205247776739329",
                        "start": 45,
                        "username": "heatherc87s"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1303467189631176708",
                        "start": 58,
                        "username": "vitoriaborgsss"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "926973510408441856",
                        "start": 74,
                        "username": "porcoelh"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1145434108920827904",
                        "start": 84,
                        "username": "lizephyros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384144436439908352",
            "in_reply_to_user_id": "1354117429882998792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cardigangolden @cancelamanas @superficiauau @heatherc87s @vitoriaborgsss @porcoelh @lizephyros Acredito que na foto eles estejam em algum parque ou \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-04-19T13:53:04.000Z",
            "id": "1384143010460422161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera!\n.\nCome\u00e7ando a semana com uma boa not\u00edcia!\n.\nA partir de hoje j\u00e1 est\u00e1 liberado a vacina\u00e7\u00e3o dos 64 anos +.\n.\n#vacina #v\u1d00\u1d04i\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #\u1d20\u1d00\u1d04\u026a\u0274\u1d00\u1d18\u1d00\u0280\u1d00\u1d1b\u1d0f\u1d05\u1d0fs #covid_19 #indaial em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/hAAkwxZrjH"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-04-19T13:37:43.000Z",
            "id": "1384139149444218881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesse #Diadoindio, ou dos Povos Ind\u00edgenas, trazemos o depoimento do Cacique Guaru #Patax\u00f3 sobre as amea\u00e7as ao Parque Nacional e Hist\u00f3rico do #MontePascoal, um lugar lindo, com maravilhosas riquezas naturais e culturais, e que deve ser protegido. Confira: https://t.co/34AGbudF73 https://t.co/rE4HpLbUJl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-19T13:30:32.000Z",
            "id": "1384137340885508098",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Mateiros, TO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. https://t.co/aeJMEFFHLK"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2021-04-19T13:20:26.000Z",
            "id": "1384134799099498503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cOs Mam\u00edferos do Entorno da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed \u201d \u00e9 lan\u00e7ado em Treviso\n\nhttps://t.co/uBvUnzxHYt"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-04-19T13:16:04.000Z",
            "id": "1384133698165952524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na cidade do Cabo preocupa comunidade madeirense: Um grande inc\u00eandio, que come\u00e7ou ontem de manh\u00e3,\u00a0 no Parque Nacional de Table Mountain, na\u00a0\u00a0cidade do Cabo na Africa do Sul, continua arder e agora \u00a0encontra-se \u00a0muito pr\u00f3ximo de casas emigrantes\u2026 https://t.co/ORDnk2k1TF https://t.co/qFnxyTsGmG"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-19T13:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384129870528090121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 441,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "No dia 14 de abril, o @mmeioambiente e a MRV Engenharia assinaram, \u00e2mbito do programa Adote um Parque, o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata (PA). https://t.co/MvKlGixfiA"
        },
        {
            "author_id": "82092741",
            "created_at": "2021-04-19T13:00:32.000Z",
            "id": "1384129788177121281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 267,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Eu t\u00f4 chocado como n\u00e3o sabia a exist\u00eancia desse lugar no mundo, Parque Nacional Zhangjiajie na China, parece outro planeta https://t.co/8d8wMXaPXr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-19T12:12:08.000Z",
            "id": "1384117609960927244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Apresentamos o Quero-quero (Vanellus chilensis); tamb\u00e9m conhecido por tet\u00e9u. Fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha, a esp\u00e9cie, da ordem Charadriiformes da fam\u00edlia Charadriidae, ocupa boa parte da Am\u00e9rica do Sul. https://t.co/UHg9VltoF9"
        },
        {
            "author_id": "789229155011399685",
            "created_at": "2021-04-19T11:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "472033751",
                        "start": 0,
                        "username": "crisbrasilreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384113344580251655",
            "in_reply_to_user_id": "472033751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisbrasilreal Ele nao quer se eleger. Esta a servico do barba para garantir emprestimos do BNDES, manter propriedades em area de protecao ambiental e outros favores nao republicanos."
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-04-19T11:52:06.000Z",
            "id": "1384112568675966987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento defende que praia do Ribeiro vire um parque natural municipal. #tonodiarinho https://t.co/USfNdGrFBj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T11:32:50.000Z",
            "id": "1384107718919680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de abril de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,40 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1259105356598444033",
            "created_at": "2021-04-19T11:13:17.000Z",
            "id": "1384102797935669258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/jXCRtOdlsP"
        },
        {
            "author_id": "124029968",
            "created_at": "2021-04-19T10:43:19.000Z",
            "id": "1384095259722805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que possamos ter uma semana de paz , sa\u00fade e realiza\u00e7\u00f5es! Boa segunda feira \u00e0 todos! #mazzellijj #healthylifestyle #bjj #jiujitsu #guarapari #es em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/GiBMg89sNC"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-04-19T10:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04807,
                        -19.61273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1384085664304488450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do Treinamento Leve.\nDist\u00e2ncia: 38 KM.\nGanho de eleva\u00e7\u00e3o: 620 m.\nEleva\u00e7\u00e3o m\u00e1xima: 912 m.\nLocal da foto: Monumento Natural Estadual Lapa Vermelha.\nData: 18/04/2021.\nBike: OGGI 2.0 em Pedro Leopoldo https://t.co/kjHt46e7F8"
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2021-04-19T09:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384083929741680652",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@UOLNoticias Tamb\u00e9m com daria certo? Milion\u00e1rio construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, apresentador se aproveitando da desgra\u00e7a da pobreza para pintar a casa dos outros enquanto ganha milh\u00f5es apresentando o  programa... n\u00e3o deu certo mesmo"
        },
        {
            "author_id": "291498125",
            "created_at": "2021-04-19T06:35:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1384033008886325259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro do inc\u00eandio deste domingo no Parque Nacional da Table Mountain, em Cape Town. Com registro do perfil @capetownisawesome https://t.co/xQZlbXD0rr"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2021-04-19T05:31:58.000Z",
            "id": "1384016904604459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe. \n#FestivalGloboRep\u00f3rter https://t.co/EaOPGKYgh8"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-19T05:30:00.000Z",
            "id": "1384016408380592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De manh\u00e3 cedo no Parque Nacional da #Gorongosa com uma alcateia de mabecos e milhares de aves a entoar uma bela m\u00fasica. Por favor ligar o som!\n\nVideo - Lee Bennett https://t.co/V4nOOHIPjp"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2021-04-19T02:29:56.000Z",
            "id": "1383971092646096900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei do meu pai agora, a muitos anos atr\u00e1s ele me levou no parque municipal pra brincar e comer pipoca, s\u00f3 hoje que eu finalmente consegui tirar um peda\u00e7o de pipoca que tava engarraxado no meu dente desde aquela \u00e9poca \n#BoaNoite"
        },
        {
            "author_id": "1237797695445766145",
            "created_at": "2021-04-19T01:30:36.000Z",
            "id": "1383956161175588873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 em Itabira-MG https://t.co/XITPR2a7Vt"
        },
        {
            "author_id": "109034490",
            "created_at": "2021-04-19T01:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "48298703",
                        "start": 130,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383949323101036556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no Parque da Cidade e h\u00e1 um condom\u00ednio com 23 chal\u00e9s crescendo dentro do Parque Nacional da Tijuca, abaixo da vista chinesa. @eduardopaes queremos saber pq a prefeitura autoriza? Se for pobre rapidinho vcs daria um jeito de retirar, mas \u00e9 rico n\u00e9!? https://t.co/N6QNRRGHsb https://t.co/el5AeIBzst"
        },
        {
            "author_id": "1361700136146116608",
            "created_at": "2021-04-19T00:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383946863829610499",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O que \u00e9 \"educa\u00e7\u00e3o de verdade no Brasil\"? \u00c9 aceitar que rica\u00e7os como vc n\u00e3o s\u00e3o taxados? \u00c9 aceitar que vc invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica por isso mesmo? \u00c9 aceitar que vc pega financiamento camarada do BNDS? Ah, toma vergonha nessa cara!"
        },
        {
            "author_id": "1026954243817840641",
            "created_at": "2021-04-19T00:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1383941663714799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra deixar registrado minha saudade di\u00e1ria. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1gcwcPbKok"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-04-19T00:08:32.000Z",
            "id": "1383935510075232258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #LakeLouise \u00e9 um #Lago glacial localizado no Parque Nacional de #Banff, prov\u00edncia de #Alberta no #Canad\u00e1, em meio as montanhas rochosas, a cerca de 1.730 metros de altitude. O lago possui uma \u00e1rea de 0,8 km\u00b2 e um comprimento m\u00e1ximo de 2 km. #Lake #BanffNationalPark #Nice https://t.co/3zfSurkOlu"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2021-04-18T23:50:30.000Z",
            "id": "1383930971569876998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel que \u00e9 s\u00f3 chegar esse clima que a vontade daquilo com s aumenta em 101%: subir o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "74335125",
            "created_at": "2021-04-18T23:43:17.000Z",
            "id": "1383929156497408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Deu vontade!\n#DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "1321033030266429440",
            "created_at": "2021-04-18T23:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "306507744",
                        "start": 0,
                        "username": "DomEspetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383925853134876682",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomEspetacular Alvaro Garnero em mais uma aventura, desta vez no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1368036705807306753",
            "created_at": "2021-04-18T23:16:17.000Z",
            "id": "1383922361997533190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim \ud83d\ude0d maninhas\u2764\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/gtRhXrskT1"
        },
        {
            "author_id": "939847871091957760",
            "created_at": "2021-04-18T23:12:13.000Z",
            "id": "1383921337962438660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, cinema, fliperama e etc https://t.co/0f1RXet0Pg"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-04-18T23:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "39997441",
                        "start": 117,
                        "username": "rio4fun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383918600327622669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Boa Vista est\u00e1 inserido no Parque Natural Municipal da Prainha. \u00c9 uma subida curta de 30 a 40 minutos.\n\n\ud83d\udcf7 @rio4fun\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #adventure #life #naturelover #beauty #photographer https://t.co/fyVfVHRbhf"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-04-18T22:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "93666404",
                        "start": 218,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383906951310962692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pelo menos oito c\u00e3es,  v\u00edtimas de maus-tratos, resgatados de um im\u00f3vel, por nossos parceiros da #2UPAm Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, l\u00e1 no bairro Madruga, em Vassouras, ap\u00f3s a sua informa\u00e7\u00e3o ao #linhaVerde do @DDalertaRio \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\n\n#foiASuaDenuncia \ud83d\udc47\nhttps://t.co/wo0qgpCRz9 https://t.co/ZrJEtW8h3M"
        },
        {
            "author_id": "1089888136623243264",
            "created_at": "2021-04-18T22:07:47.000Z",
            "id": "1383905123819130888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria conhecer o parque nacional de itatiaia nuuu \ud83e\udd27\ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-18T22:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383904442425114632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/EZQPhYzxkR"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2021-04-18T21:59:39.000Z",
            "id": "1383903074071158791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste inc\u00eandio atingiu hoje a biblioteca da Universidade da Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, queimando milhares de itens do acervo. O fogo come\u00e7ou dentro do Parque Nacional de Table Mountain. A institui\u00e7\u00e3o de ensino fica ao p\u00e9 da principal... https://t.co/FYJ3XRtgrz"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-18T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383903049626755083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/GGNZG5do7P"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-04-18T21:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1383902192935968771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minifloresta aqu\u00e1tica de cabo mas que cresce na Lagoa Timeantube tem grande import\u00e2ncia ecol\u00f3gica, al\u00e9m de uma beleza \u00edmpar. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/M1zhn9LuVS"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-18T21:34:01.000Z",
            "id": "1383896626519961613",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 16 pontos de fogo (89% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/oyk4ECRhA1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-04-18T21:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1383896319689826310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Q3Os7OXc5B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T21:31:46.000Z",
            "id": "1383896058908999691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,42 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "212600146",
            "created_at": "2021-04-18T21:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "53382235",
                        "start": 83,
                        "username": "AcquaSub"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "57642848",
                        "start": 111,
                        "username": "HorizonteAberto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1383895455755423747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco mais experi\u00eancia no Parque Nacional de Abrolhos. Excelente excurs\u00e3o com a @acquasub , parceria com  a @horizonteaberto e fotos de @ivan_costasantos \n\nVale muito a pena. em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/XoF7rFlekT"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2021-04-18T21:01:33.000Z",
            "id": "1383888452609974275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/IYBrCsYVGK"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-18T21:00:00.000Z",
            "id": "1383888064548794387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/3rKlFYjDJE"
        },
        {
            "author_id": "1256709694485397505",
            "created_at": "2021-04-18T20:10:19.000Z",
            "id": "1383875560774856710",
            "in_reply_to_user_id": "107233556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demonaverseau eu nem sabia que tinha floresta nacional em seroro"
        },
        {
            "author_id": "170803530",
            "created_at": "2021-04-18T19:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383867632378466307",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Faltou incluir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros....moro aqui e vivemos de eco turismo ;)"
        },
        {
            "author_id": "107233556",
            "created_at": "2021-04-18T19:24:13.000Z",
            "id": "1383863960764514308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei uma foto na floresta nacional daqui de Serop\u00e9dica e recebi 500 mensagens falando que eu fui dar o cu no mato"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2021-04-18T19:19:43.000Z",
            "id": "1383862826452742156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 234,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Triste inc\u00eandio atingiu hoje a biblioteca da Universidade da Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, queimando milhares de itens do acervo. O fogo come\u00e7ou dentro do Parque Nacional de Table Mountain. A institui\u00e7\u00e3o de ensino fica ao p\u00e9 da principal montanha do parque. #CapeTownFire https://t.co/xGwFc2cTaF"
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2021-04-18T19:07:17.000Z",
            "id": "1383859698101755917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RU\u00cdNAS DAS SALINAS\nParque Estadual do Coc\u00f3 - Fortaleza/CE\nNos anos 1960 existia aqui a Salina Diogo. Nesse per\u00edodo, o curso do rio Coc\u00f3 foi alterado para facilitar o manejo do sal na \u00e1rea. Em 1980, devido \u00e0 competi\u00e7\u00e3o com os produtores de sal do RGN, a salina saiu do mercado. https://t.co/d4pelwDkYC"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-18T18:50:52.000Z",
            "id": "1383855568104738830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus... hoje nada a pedir, s\u00f3 tenho muito para agradecer !!!\n#GrataPelaSa\u00fade #MeusFilhosTudoPraMim #MelhoresAbra\u00e7osDoMundo #CompanheirosDeJornada #FamilyCoelho\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83e\udd8b\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3jTox4e75J"
        },
        {
            "author_id": "1196261062917709824",
            "created_at": "2021-04-18T18:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "791146796277981184",
                        "start": 0,
                        "username": "cuscuzdemi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1177989927365160962",
                        "start": 12,
                        "username": "jabuticayba"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1209790572661268480",
                        "start": 25,
                        "username": "Militanteschato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383854489510158336",
            "in_reply_to_user_id": "791146796277981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cuscuzdemi @jabuticayba @Militanteschato Melhor algu\u00e9m avisar eles ent( e avisar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica deles) https://t.co/XGQFwTsTFO"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2021-04-18T18:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1309316504136159233",
                        "start": 0,
                        "username": "flvgrge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383850311756832770",
            "in_reply_to_user_id": "1309316504136159233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flvgrge Essa \u00e9 uma imagem da Serra de Itatiaia, de autoria do Christian Meyn. Aqui temos o Parque Nacional do Itatiaia, a bela Penedo e a paradis\u00edaca Visconde de Mau\u00e1. Aqui temos paz, temos a natureza, tradi\u00e7\u00f5es e cultura. Ber\u00e7o do caf\u00e9 no Brasil. \u00c9 s\u00f3 chegar. https://t.co/rMCUslDHTw"
        },
        {
            "author_id": "129287457",
            "created_at": "2021-04-18T18:28:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1383849902455754767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fazer uma trilha de bicicleta com os jovens no Parque Estadual Altamiro Pacheco. Estava fechado por conta do decreto (sendo que s\u00e3o mais de 3 mil hectares de parque, t\u00e1 abandonado, n\u00e3o vai ningu\u00e9m l\u00e1... Enfim)"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-18T18:24:16.000Z",
            "id": "1383848872187895811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma reenergizada ali!!! \n#SemExplica\u00e7\u00e3o #Presen\u00e7aDivina #FamilyCoelho\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vdlSKX3x9M"
        },
        {
            "author_id": "60740606",
            "created_at": "2021-04-18T18:22:25.000Z",
            "id": "1383848405676421126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da \u00e1rea ambiental reproduz demais discurso malthusiano, e muitas vezes sem perceber. Tipo achar q com a crise vai ter aumentado o n\u00famero de \u00e1reas de invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O lance \u00e9 que voc\u00ea vai l\u00e1 ver e aumento a invas\u00e3o sim s\u00f3 que de condom\u00ednio de luxo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-04-18T18:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1383843117829263369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a um dos melhores parques naturais urbanos do Brasil. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/Enc0Zcd2xj"
        },
        {
            "author_id": "1372700844085366785",
            "created_at": "2021-04-18T17:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "960307043226746885",
                        "start": 0,
                        "username": "guilherme_omr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383842270252732419",
            "in_reply_to_user_id": "960307043226746885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilherme_omr uns 15 minutos depois do parque municipal, \u00e9 longe pra burro"
        },
        {
            "author_id": "1227207437951930368",
            "created_at": "2021-04-18T17:34:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f7baba877667bc3f"
            },
            "id": "1383836302664105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! Com o sorris\u00e3o repleto de felicidades, Antonilda Silva esteve em viagem, curtindo os encantos e belezas do Parque Estadual de Jalap\u00e3o, Tocantins. Um dos principais... https://t.co/N7hDvlRYXd https://t.co/hZlqD4TdfC"
        },
        {
            "author_id": "49337225",
            "created_at": "2021-04-18T17:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51145361,
                        -27.599781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1383835347872739333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\u201cCrescendo, foi ganhando espa\u00e7o, pulou do meu bra\u00e7o, nasceu outro dia, j\u00e1 quer ir pro ch\u00e3o...\u201d\ud83c\udfb6 em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/YJp4mHGNov"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T17:30:02.000Z",
            "id": "1383835224073670661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extracao Mineral de Nossa.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/p5ALrcZGqm"
        },
        {
            "author_id": "1308797054974558208",
            "created_at": "2021-04-18T17:03:51.000Z",
            "id": "1383828634784329731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque nacional depois de tomar vacina https://t.co/SX3s6mIiHf"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-04-18T16:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383827345203601419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/myyvpgN29S"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T16:30:01.000Z",
            "id": "1383820122331095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/GtkixwL3Qt"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-04-18T16:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "93666404",
                        "start": 72,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383812648240771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#grilagemDeTerras , j\u00e1 ouviram falar?!\ud83e\udd14Uma informa\u00e7\u00e3o ao #linhaVerde do @DDalertaRio levou nossos parceiros da #6UPAm Parque Estadual da Serra da Tiririca at\u00e9 a Rua Safira, Itaipua\u00e7u,  constatando o crime ambiental.\n\nEntenda\ud83d\udc47\nhttps://t.co/zKYMKvlQf3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T15:40:48.000Z",
            "id": "1383807735687356424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,73 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T15:30:01.000Z",
            "id": "1383805022257909762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DADO N\u00c3O CADASTRADO para DADO N\u00c3O CADASTRADO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/GscKwCCLdN"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-18T15:11:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1383800479017095174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o\nAinda est\u00e1 aberta consulta p\u00fablica para o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea concorda com essa proposta? As comunidades que vivem nele n\u00e3o! N\u00e3o deixe de votar. https://t.co/Nz8ASSxTgh\u2026 #PLS465_2018 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "101822093",
            "created_at": "2021-04-18T15:04:13.000Z",
            "id": "1383798526530920462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim burras nos quotes um parque nacional p\u00fablico com anos de hist\u00f3ria vai ser fechado por algo que sequer os coreanos est\u00e3o dando bola :/ https://t.co/sBBpt1vJ6t"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-18T14:57:18.000Z",
            "id": "1383796789464113162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos, foi criado o Parque Estadual da Costa do Sol, uma \u00e1rea que exerce um importante papel na preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas, abrangendo \u00e1reas pelos munic\u00edpios de Cabo Frio, Saquarema, Araruama, S\u00e3o Pedro da Aldeia, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (+) https://t.co/jx9IDuoo4f"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-18T14:43:08.000Z",
            "id": "1383793221981982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Flavio B. caindo do quadriciclo me fez lembrar de um passeio de jipe no Parque Nacional de Jurubatuba, Quissam\u00e3 (RJ). O jipe bem destru\u00eddo, a gente queria algo mais sustent\u00e1vel, o guia dirigindo e tomando cacha\u00e7a, o caga\u00e7o de tombar, deu tudo certo e foi maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T14:30:04.000Z",
            "id": "1383789932385169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DADO N\u00c3O CADASTRADO para DADO N\u00c3O CADASTRADO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/d4qa2Ydxxd"
        },
        {
            "author_id": "186185918",
            "created_at": "2021-04-18T14:16:58.000Z",
            "id": "1383786638979997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone\n\nconta-se que havia grandes rebanhos de bis\u00f5es que demoravam dias para passar. esses animais fant\u00e1sticos foram levados \u00e0 quase extin\u00e7\u00e3o pelos colonizadores a fim de enfraquecer os nativos americanos https://t.co/EYpZxBKGe9"
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2021-04-18T14:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383785079676096518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wukzR0G0cy via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2021-04-18T14:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383784487679496197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KZZROglLnp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1032662708565553152",
            "created_at": "2021-04-18T14:04:44.000Z",
            "id": "1383783559945588745",
            "in_reply_to_user_id": "1032662708565553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha m\u00e3e acha que os saguis t\u00e3o vindo pra c\u00e1... Da floresta nacional de BSB pra c\u00e1 manooooor"
        },
        {
            "author_id": "3212985869",
            "created_at": "2021-04-18T13:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379055767903424519",
                        "start": 0,
                        "username": "geologypics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383779371811442689",
            "in_reply_to_user_id": "1379055767903424519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geologypics Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional. Sendo assim a sua explora\u00e7\u00e3o comercial \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "3212985869",
            "created_at": "2021-04-18T13:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "708802164781654016",
                        "start": 0,
                        "username": "Malelo2711"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1379055767903424519",
                        "start": 12,
                        "username": "geologypics"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1151507736565170177",
                        "start": 25,
                        "username": "AMAZlNGSCIENCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383779285530419206",
            "in_reply_to_user_id": "708802164781654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Malelo2711 @geologypics @AMAZlNGSCIENCE Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional. Sendo assim a sua explora\u00e7\u00e3o comercial \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1299062132210839555",
            "created_at": "2021-04-18T13:47:26.000Z",
            "id": "1383779206148988934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila real (Aquila chrysaetos).\nParque Nacional de Monfrag\u00fce - C\u00e1ceres.\ud83c\uddea\ud83c\udde6\nAbril - 2021 https://t.co/ULk4dYzBIf"
        },
        {
            "author_id": "819586486177763329",
            "created_at": "2021-04-18T13:26:36.000Z",
            "id": "1383773962761424899",
            "in_reply_to_user_id": "1188942882876678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duardarda kkkkkkkkkkk\npior que aqui na minha cidade tem relatos de j\u00e1 terem visto on\u00e7as pintadas ao redor do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "207043775",
            "created_at": "2021-04-18T12:46:04.000Z",
            "id": "1383763762813931525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa falar nisso eu tenho que ir l\u00e1 no parque nacional de itati subir a p\u00e9 a at\u00e9 a cachu x e descer a p\u00e9 tbm pq em algum momento da minha vida eu fiz essa promessa KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK que desgra\u00e7a v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-18T12:30:03.000Z",
            "id": "1383759732108763144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MpY2uKZa8Q"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-18T12:14:22.000Z",
            "id": "1383755783876202503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paola Bouley assumir\u00e1 a nossa p\u00e1gina do Facebook do Parque Nacional da Gorongosa esta semana e durante a prepara\u00e7\u00e3o para o Dia Mundial da Medicina Veterin\u00e1ria, a 24 de Abril, a assim ajudar-nos a celebrar os veterin\u00e1rios em todo o planeta. #WorldVeterinarianDay #EarthDay2021 https://t.co/kLwEvPnseW"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-18T12:11:58.000Z",
            "id": "1383755178201870344",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma d\u00e9cada, o Parque Estadual da Costa do Sol reserva uma natureza exuberante e paisagens de tirar o f\u00f4lego, se consagrando como um cantinho especial para nossa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-18T12:11:56.000Z",
            "id": "1383755172518580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos, foi criado o Parque Estadual da Costa do Sol, uma \u00e1rea que exerce um importante papel na preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas, abrangendo \u00e1reas pelos munic\u00edpios de Cabo Frio, Saquarema, Araruama, S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/kZ5QcTo7Fh"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2021-04-18T12:00:31.000Z",
            "id": "1383752297180631047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83c\udf33\ud83d\udca6 | As unidades contempladas s\u00e3o a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, da Chapada dos Guimar\u00e3es, de Ubajara, da Serra da Bocaina, da Serra da Capivara, da Serra da Bodoquena, do Ja\u00fa e de Anavilhanas. Leia https://t.co/q1iZuh2YWX https://t.co/M3FCJBb4pU"
        },
        {
            "author_id": "264361702",
            "created_at": "2021-04-18T11:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1383750860463693836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado show som a fam\u00edlia, no Parque Ribeir\u00e3o das Pedras\n\n#sabadoshow\n#sabadoalegria\n#sabaonoparque\n#parqueemfamilia\n#parqueribeir\u00e3odaspedras em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/b8Psfd0RhW"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:56.000Z",
            "id": "1383747119937253384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado. Rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da #Peneda_Ger\u00eas e a albufeira da Cani\u00e7ada. #S\u00e3oBentoDaPortaAberta \u00e9 um santu\u00e1rio crist\u00e3o portugu\u00eas, localizado na freguesia de Rio Caldo, em Terras de Bouro. #visitPortugal https://t.co/O4IpFzMRiP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:51.000Z",
            "id": "1383747096348483591",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 3,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:51.000Z",
            "id": "1383747095832588290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,23 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1382724637302358020",
            "created_at": "2021-04-18T11:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 0,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383745653566709760",
            "in_reply_to_user_id": "1081603250502152197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Omardeideais N\u00e3o d\u00e1 pra esperar muita coisa de um sujeito que construiu propriedade dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sequer foi penalizado por isso por ser migo do Cabral, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-04-18T10:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1100947660171825154",
                        "start": 2,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383729532532785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A @maranhaosema realiza, neste domingo (18), plantio de mudas nativas no Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds. Mais uma a\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o florestal . https://t.co/Kis1kwy8jV\n\n#Maranhao #Sema #SaoLuis"
        },
        {
            "author_id": "1150668148879835136",
            "created_at": "2021-04-18T06:53:30.000Z",
            "id": "1383675034137337864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O roteiro dominical polo territorio @galpsur chega a #Oleiros. O Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes \u00e9 un espectacular espazo protexido, declarado lugar de interese comunitario pola s\u00faa importancia ecol\u00f3xica. \n\nSendeiro homologado PR-G-87 \ud83d\udeb6\ud83d\udeb4 \u2935\nhttps://t.co/nL8kubSJwH https://t.co/6EdfBFjzzS"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-04-18T06:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1352480587920125952",
                        "start": 0,
                        "username": "n3w_alves"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3376691122",
                        "start": 11,
                        "username": "SPFotos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a9df1ccbea6632cd"
            },
            "id": "1383670218845683718",
            "in_reply_to_user_id": "1352480587920125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@n3w_alves @SPFotos N\u00e3o dentro do parque\n\nO t\u00edtulo de ponto mais alto vai para o Pico do Jaragu\u00e1 por estar e ser um Parque Estadual, por ter uma proemin\u00eancia vis\u00edvel, ter setores de escalada e ser um campo escola e ter se tornado um cart\u00e3o postal"
        },
        {
            "author_id": "1279538256699326464",
            "created_at": "2021-04-18T06:16:22.000Z",
            "id": "1383665691367071745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o Velho Cerrado na Netflix. J\u00e1 viram? Nesse trecho, o governador de Goi\u00e1s por quatro vezes tem um lapso de mem\u00f3ria e esquece o nome do latif\u00fandio da fam\u00edlia colado ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83e\udd23 https://t.co/BU0QHo6vb0"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-18T06:04:40.000Z",
            "id": "1383662743849299971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/Z8qqm5hL4Z"
        },
        {
            "author_id": "1186096983532064770",
            "created_at": "2021-04-18T05:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "767854455165452292",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustah777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383660930748194823",
            "in_reply_to_user_id": "767854455165452292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustah777 Parque Nacional da Serra da Canastra\nO Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972 atrav\u00e9s do decreto 70.355 de 1972. Dentro do parque est\u00e1 localizada a nascente hist\u00f3rica do rio S\u00e3o Francisco https://t.co/e7eMNtpH4w"
        },
        {
            "author_id": "27343018",
            "created_at": "2021-04-18T05:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1008138888806887424",
                        "start": 0,
                        "username": "tonicoetinoc0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383660544230494215",
            "in_reply_to_user_id": "1008138888806887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tonicoetinoc0 o terreno era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "14737969",
            "created_at": "2021-04-18T03:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "13653812",
                        "start": 0,
                        "username": "pablovillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383629686547222536",
            "in_reply_to_user_id": "13653812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablovillaca Brincando com o perigo. O m\u00e1ximo que aconteceu comigo foi quase ser atropelada por um pato no Parque Municipal. O bicho resolveu levantar voo bem na hora que eu passei."
        },
        {
            "author_id": "1197613055917604864",
            "created_at": "2021-04-18T03:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15847383",
                        "start": 0,
                        "username": "caiomaia"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 10,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383623939465699338",
            "in_reply_to_user_id": "15847383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiomaia @andrearoeirap Adote um parque: unidade Reserva Extrativista do Quilombo do Frechal, munic\u00edpio de Mirinzal, Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "325756194",
            "created_at": "2021-04-18T02:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "837423364679561217",
                        "start": 0,
                        "username": "hi_lowcura"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "13653812",
                        "start": 12,
                        "username": "pablovillaca"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 26,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383613076717531137",
            "in_reply_to_user_id": "837423364679561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@hi_lowcura @pablovillaca @fiscaldoibama Provavelmente detonando alguma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1230545416594296835",
            "created_at": "2021-04-18T02:45:36.000Z",
            "id": "1383612650144235521",
            "in_reply_to_user_id": "1253039060265951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UwuRosso Tamb\u00e9m pensei nisso \nTemos tanto em acho que dever\u00edamos n \nNig\u00e9ria, um pa\u00eds africano que fica no Golfo da Guin\u00e9, tem muitos monumentos naturais e reservas de animais selvagens. \u00c1reas protegidas como o Parque Nacional do Rio Cross e o Parque Nacional Yankari t\u00eam cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "299621638",
            "created_at": "2021-04-18T02:42:34.000Z",
            "id": "1383611886768312330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que ia virar a pr\u00f3pria camponesa na resid\u00eancia, mas ca\u00ed numa UBS que fica dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e que atende uma vila periurbana, 2 ruas de ch\u00e1caras de ricos e 1 condom\u00ednio tmb de rico."
        },
        {
            "author_id": "67977937",
            "created_at": "2021-04-18T02:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35797226",
                        "start": 13,
                        "username": "Emanuel_Alencar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "48298703",
                        "start": 30,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15230805",
                        "start": 93,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383607362288685062",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @Emanuel_Alencar @eduardopaes Monumento Natural criado por lei de iniciativa do @gabeiracombr"
        },
        {
            "author_id": "1130937867272953858",
            "created_at": "2021-04-18T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1032063549856735234",
                        "start": 0,
                        "username": "melomariana06"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383592966351036420",
            "in_reply_to_user_id": "1032063549856735234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melomariana06 eu fiz no parque municipal de Feliz, l\u00e1 \u00e9 bem daorinha"
        },
        {
            "author_id": "17636724",
            "created_at": "2021-04-18T01:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "43330406",
                        "start": 0,
                        "username": "masqueperigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383591104927322117",
            "in_reply_to_user_id": "43330406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masqueperigo galera da conta a\u00ed s\u00f3 n\u00e3o deve saber que provavelmente foi constru\u00edda ilegalmente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-04-18T01:03:45.000Z",
            "id": "1383587016739213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi Ciro s\u00f3 \u00f1 tive f\u00edgado pra ir at\u00e9 o fim\nLament\u00e1vel a sua fala bonitinha \nEstudado n\u00e9\nEnquanto aqui no Cear\u00e1 \nPois \u00e9 estou aqui no parque Nacional de Jericoacoara CE\nA maioria dos nativos analfabetos\nMande \u00e1udio Ciro voc\u00ea conhece essa fala? Sim mande \u00e1udio eu n\u00e3o sei ler https://t.co/0yrWtAf6jk"
        },
        {
            "author_id": "3897974597",
            "created_at": "2021-04-18T00:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1274910524246044672",
                        "start": 0,
                        "username": "cabocobrabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383578125473255434",
            "in_reply_to_user_id": "1274910524246044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabocobrabo s\u00f3 casa de rico com constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "2777922743",
            "created_at": "2021-04-18T00:13:40.000Z",
            "id": "1383574414940246019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "lembra aquele cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\npois \u00e9... https://t.co/fjQn0BLhcE"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-17T23:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383569886220218371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/rTYNl3BRxC"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-04-17T23:35:14.000Z",
            "id": "1383564740526444548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/wfUO1X3ziC https://t.co/N6PFFfEXua"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-17T23:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "193003734",
                        "start": 68,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 83,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383556902605385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades sempre!!!\nParque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS\n@mmeioambiente @BiodiversidadeB https://t.co/dWkqstQkv4"
        },
        {
            "author_id": "502094925",
            "created_at": "2021-04-17T22:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1412964303796330500",
                        "start": 0,
                        "username": "natasharispoli"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3410559663",
                        "start": 16,
                        "username": "crioletsoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383550985432301569",
            "in_reply_to_user_id": "835163177306505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natasharispoli @crioletsoficial A casa claramente estando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, seria do pr\u00f3prio representante da multinacional norueguesa"
        },
        {
            "author_id": "1120687170455576576",
            "created_at": "2021-04-17T22:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "864091485184163840",
                        "start": 0,
                        "username": "lalis_glopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383550910903717899",
            "in_reply_to_user_id": "864091485184163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lalis_glopes E ela no parque municipal aaaa\u2764\ufe0f \n\nn\u00e3o sabia que ela tinha vindo pro Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1324824894832627717",
            "created_at": "2021-04-17T22:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383548280080986114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jppzkcOKoA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "461245989",
            "created_at": "2021-04-17T21:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "240172648",
                        "start": 65,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "837572261611728896",
                        "start": 82,
                        "username": "MonfraguePN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383536313110994947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\n#Extremadura #RutaVerde #Monfrag\u00fce \n@Extremadura_tur @MonfraguePN \n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/5n4AN1UlkF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T21:38:43.000Z",
            "id": "1383535420911194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 1,13 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 4 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "36770654",
            "created_at": "2021-04-17T21:33:49.000Z",
            "id": "1383534185323798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando bem da floresta Amaz\u00f4nica, ser\u00e1 q ele e Ang\u00e9lica querem uma casa, em \u00e1rea protegida igual a de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "54407236",
            "created_at": "2021-04-17T21:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "332925914",
                        "start": 0,
                        "username": "MarxDaGoiabeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383533753448820738",
            "in_reply_to_user_id": "332925914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarxDaGoiabeira Isso \u00e9 maravilhoso demais. Ouvi muitas vezes no Parque Estadual do Rio Doce PERD. \u00c9 de pirar o cabe\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "761389251825131521",
            "created_at": "2021-04-17T21:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383528086617026565",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cirogomes Reidustrializa\u00e7\u00e3o do parque nacional de manufaturados #CiroNoBrazilConference"
        },
        {
            "author_id": "552112348",
            "created_at": "2021-04-17T21:01:25.000Z",
            "id": "1383526032901173249",
            "in_reply_to_user_id": "552112348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso, vamos falar um pouco sobre a reintrodu\u00e7\u00e3o de ep\u00edfitas na Floresta Nacional (Flona) Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1.\n\nO programa de resgate tem contribu\u00eddo para o equil\u00edbrio ambiental e tem sido essencial para a conserva\u00e7\u00e3o das ep\u00edfitas e hemiep\u00edfitas na regi\u00e3o.\n\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2021-04-17T20:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1217410699565158400",
                        "start": 13,
                        "username": "pccuppoloni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383524948312944643",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 @pccuppoloni Conhe\u00e7o o parque nacional Torres de Paine ... um dos lugares mais bonitos do planeta.\n\n#chile #magallanes #Patagonia"
        },
        {
            "author_id": "104472163",
            "created_at": "2021-04-17T20:46:53.000Z",
            "id": "1383522375271010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar, S\u00e3o Paulo, Brasil. https://t.co/IrQf0T2Z5b"
        },
        {
            "author_id": "1085527105809645568",
            "created_at": "2021-04-17T20:22:44.000Z",
            "id": "1383516298500403201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9\n(Glaucidium brasilianum)\n__\nParque Estadual Matas do Segredo\nCampo Grande, MS\nMar\u00e7o/2021 https://t.co/ocKvpsTehR"
        },
        {
            "author_id": "70393393",
            "created_at": "2021-04-17T19:52:48.000Z",
            "id": "1383508764611936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio arqueol\u00f3gico \"o curral de pedra\", no Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: https://t.co/Ms8rZW6Mth"
        },
        {
            "author_id": "239036359",
            "created_at": "2021-04-17T19:31:39.000Z",
            "id": "1383503443231330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do Amazonas, est\u00e3o entre os contemplados, o Parque Nacional do Ja\u00fa e o Parque Nacional de Anavilhanas. https://t.co/iJihLf6am8"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-04-17T19:17:10.000Z",
            "id": "1383499798918025220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol tem cerca de 9.840,90 hectares dividido em quatro setores, cada qual composto por uma ou mais \u00e1reas distintas, que abrangem terras dos munic\u00edpios de Araruama, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Arraial do Cabo, Cabo Frio, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/Z5jNBrGAfg"
        },
        {
            "author_id": "553163862",
            "created_at": "2021-04-17T19:00:29.000Z",
            "id": "1383495597047443464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7amos uma s\u00e9rie com curiosidades sobre a artista Yara Tupynamb\u00e1.\n\nA obra \u201cRaio de luz no pequeno lago\u201d retrata uma nascente no Parque Municipal de BH e \u00e9 repleto de nen\u00fafares (essas folhas flutuantes), tamb\u00e9m encontradas nos jardins de Claude Monet, na Fran\u00e7a \ud83d\udc9b https://t.co/6UtwFWTTgv"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-04-17T19:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1100947660171825154",
                        "start": 2,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383495507444572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @maranhaosema realiza, neste domingo (18), plantio de mudas nativas no Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds. Mais uma a\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o florestal . https://t.co/Kis1kwy8jV\n\n#Maranhao #Sema #SaoLuis"
        },
        {
            "author_id": "2389588524",
            "created_at": "2021-04-17T18:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61640727",
                        "start": 0,
                        "username": "marceloramosmal"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 17,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "36775d842cbec509"
            },
            "id": "1383491429184327680",
            "in_reply_to_user_id": "61640727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marceloramosmal @oonatureza Ai n\u00e3o. No dia que fui ver no parque nacional eles se esconderam"
        },
        {
            "author_id": "3138959507",
            "created_at": "2021-04-17T18:23:01.000Z",
            "id": "1383486168075964420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero, procurar um no parque municipal https://t.co/ZM7SkEWOoE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-17T17:51:25.000Z",
            "id": "1383478217701351427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLjTzCt\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/6tJ895v5hO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nmQUNzekvh"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-17T17:45:51.000Z",
            "id": "1383476816476737544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Brasil lindooooo!!!\n#NaturezaTudo #EnergiasRenovadas #Gratid\u00e3oSempre #FamilyCoelho\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83e\udd8b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VzW3qJroNF"
        },
        {
            "author_id": "1050537295814774786",
            "created_at": "2021-04-17T17:42:40.000Z",
            "id": "1383476015616253962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui do dia que eu ca\u00ed na lagoa do parque municipal KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-04-17T17:28:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1383472349714870272",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o famoso golfinho-rotador? \nEsses animais s\u00e3o muito comuns nas \u00e1guas do arquip\u00e9lago Fernando de Noronha, protegido por um parque nacional e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federais.\n \nhttps://t.co/fDJRp6XCvl"
        },
        {
            "author_id": "770434956791283713",
            "created_at": "2021-04-17T17:24:59.000Z",
            "id": "1383471566948683788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "se, como tantos brasileiros ricos, voc\u00ea construiu a casa em \u00e1rea protegida ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 o pr\u00f3prio garimpeiro https://t.co/G1JmFz672O"
        },
        {
            "author_id": "130620293",
            "created_at": "2021-04-17T16:58:50.000Z",
            "id": "1383464985460842510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica em #AltoPara\u00edsodeGoi\u00e1s foi eleito o melhor parque do Brasil e est\u00e1 entre os 25 melhores do mundo. Ver o estado de #Goi\u00e1s sendo reconhecido por sua beleza \u00e9 maravilhoso, assim como o melhor do Brasil!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/1YMN4xsebK"
        },
        {
            "author_id": "821744362388389889",
            "created_at": "2021-04-17T16:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3435631949",
                        "start": 0,
                        "username": "fracasse130393"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383458968945582082",
            "in_reply_to_user_id": "3435631949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fracasse130393 Isso e ser numa app. Se n\u00e3o for terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ele nem sai de casa"
        },
        {
            "author_id": "1148751378229145601",
            "created_at": "2021-04-17T15:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "348778038",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabrielfrois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383445179743358984",
            "in_reply_to_user_id": "348778038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabrielfrois Tipo aquelas fotos pagas do parque municipal! Travado as 4 se borrando de medo. Voc\u00ea lembrou a minha inf\u00e2ncia. Desce dai, vc n\u00e3o sabe andar a cavalo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T15:37:46.000Z",
            "id": "1383444582956863499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 4 de abril de 2021 o desmatamento de 2,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,32 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "129264593",
            "created_at": "2021-04-17T15:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1176030048911933440",
                        "start": 10,
                        "username": "arris_dome"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1046491567219970050",
                        "start": 22,
                        "username": "Mistressvblack"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1205669509723504640",
                        "start": 38,
                        "username": "RainhaAnitaReis"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1283788235769077761",
                        "start": 55,
                        "username": "ImperatrizKyrsa"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1139596756646342656",
                        "start": 82,
                        "username": "dommesatan"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "799608141147213824",
                        "start": 94,
                        "username": "InaraDom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383441905241919492",
            "in_reply_to_user_id": "42364590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@axlpexxy @arris_dome @Mistressvblack @RainhaAnitaReis @ImperatrizKyrsa @domme_sp @dommesatan @InaraDom Vem pro parque municipal aqui em BH"
        },
        {
            "author_id": "759461782977118208",
            "created_at": "2021-04-17T15:12:48.000Z",
            "id": "1383438299256082440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro em Teres\u00f3polis, um dos munic\u00edpios que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abrange. \u00c9 uma das maiores reservas de mata atl\u00e2ntica do sudeste. \u00c9 um absurdo. https://t.co/dNbvjYB9oc"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-04-17T14:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1383431923855286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Liaopw9cEs"
        },
        {
            "author_id": "1253104377969217538",
            "created_at": "2021-04-17T14:41:27.000Z",
            "id": "1383430408923013135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparar a \"aula p\u00edlula\" sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mostra que n\u00e3o tem como falar de educa\u00e7\u00e3o sem falar de pol\u00edtica. Onde as UCs s\u00e3o definidas? Numa lei, que foi assinada por um... pol\u00edtico. E ontem +9UCs foram liberadas p pro poder privado. Quem assinou isso? pois \u00e9: pol\u00edtico."
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-17T14:18:12.000Z",
            "id": "1383424559366361092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Penda Ger\u00eas nas nossas bicicletas electricas KTM.\n200 km cheios de sensa\u00e7\u00f5es e paisagens incr\u00edveis! Existe melhor programa na natureza? https://t.co/3gcxf8WS9M"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-17T14:16:36.000Z",
            "id": "1383424158818734084",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 386,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Parques contemplados:\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Capivara (PI).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional do Ja\u00fa (AM).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional de Anavilhanas (AM).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP)."
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-17T14:16:36.000Z",
            "id": "1383424157036122112",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 232,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Parques contemplados:\n\ud83c\udf33 Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF).\n\n\ud83c\udf33 Parques Nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional de Ubajara (CE)."
        },
        {
            "author_id": "217515263",
            "created_at": "2021-04-17T14:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383423477714022408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0fBAsfJ2T4"
        },
        {
            "author_id": "1276195083977621505",
            "created_at": "2021-04-17T13:10:56.000Z",
            "id": "1383407632195612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo parque nacional https://t.co/VOUOAb7dkx"
        },
        {
            "author_id": "960324486552805376",
            "created_at": "2021-04-17T12:56:01.000Z",
            "id": "1383403875768537090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bolsonaro assina decreto para privatizar Parque Nacional de #Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "152045567",
            "created_at": "2021-04-17T12:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383403615071531017",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi Quando o \ud83d\udca9 \u00e9 eleito Presidente e uma das primeiras a\u00e7\u00f5es \u00e9 afastar e perseguir o fiscal que multou ele quando pescava em \u00e1rea protegida \u00e9 o que?"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-04-17T12:47:06.000Z",
            "id": "1383401633782984715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1951 \u2014 Peak District se torna o primeiro parque nacional do Reino Unido."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-17T12:39:37.000Z",
            "id": "1383399750251147273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/TtgbON7a4V"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-04-17T12:37:29.000Z",
            "id": "1383399213929615363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O acidente ocorreu em uma das montanhas da Floresta Nacional de Angeles. Amigos da v\u00edtima amarram a corda no ciclista e acionaram o resgate https://t.co/WynxnGC6wC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-17T11:55:59.000Z",
            "id": "1383388768757972993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/aR9oRMAhmN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T11:36:47.000Z",
            "id": "1383383938987556882",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T11:36:47.000Z",
            "id": "1383383938396082178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 2,50 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2372013840",
            "created_at": "2021-04-17T10:58:34.000Z",
            "id": "1383374321599451137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tanto fazer trilha, bem naquele estilo de hiking em parque estadual.\nSer\u00e1 que tem aqui na regi\u00e3o?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Simfla4236].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Simfla4236",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Simfla4236"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [flvgrge].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "flvgrge",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "flvgrge"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AMAZlNGSCIENCE].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AMAZlNGSCIENCE",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AMAZlNGSCIENCE"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [MonfraguePN].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MonfraguePN",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MonfraguePN"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande, Brasil",
                "id": "0e831c5c9510013a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Lauderdale-By-The-Sea Beach",
                "id": "11dc4c490b541000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "f7baba877667bc3f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caieiras, Brasil",
                "id": "a9df1ccbea6632cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                "id": "36775d842cbec509",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1192516065869385734",
                "name": "Joyce \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "alwaysnabad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243198810467287040",
                "name": "Trekkbr",
                "username": "trekkbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731269418",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370584886524977157",
                "name": "Charges: O Sal Conservador\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83c\udfa8",
                "username": "SalConservador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171984384",
                "name": "Laylis Amanda",
                "username": "Layyliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52569806",
                "name": "Carlos.Sousa.Oficial",
                "username": "carlsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4634278817",
                "name": "Deisi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "deisisteinbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138297648031682560",
                "name": "M. Clara",
                "username": "MaClara14373139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313566481750294529",
                "name": "Fernando",
                "username": "bolsomito_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373795411987726337",
                "name": "Ismael Cardoso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a",
                "username": "IsmaelC25617213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604368649",
                "name": "O mito do corrupto honesto. #ForaBolsonaro",
                "username": "SavioHelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47251304",
                "name": "Fabricia Salles",
                "username": "Fasalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965104559453589504",
                "name": "Camila Abdo",
                "username": "camila_abdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "PF M\u00eddia Digital",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54940419",
                "name": "Sesc Bertioga",
                "username": "sescbertioga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213186227437854725",
                "name": "Luziane #BolsonaroAte2026 #MeSegueQEuTeSigo,",
                "username": "Luziane33192762",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830332",
                "name": "karoline",
                "username": "krol__as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250904674732998657",
                "name": "Na Rota das Fronteiras",
                "username": "Nrfronteirasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116199853",
                "name": "Amandinha K",
                "username": "kharollyna07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379436045456920588",
                "name": "Antonio Rodrigues",
                "username": "Antonio98860036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51827346",
                "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiofaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25704704",
                "name": "Gregorio Duvivier",
                "username": "gduvivier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367385691",
                "name": "Davy Albuquerque",
                "username": "albuquerquedavy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838953716",
                "name": "Rubinho Nunes",
                "username": "RubensNunesMBL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2836815753",
                "name": "Josias Te\u00f3filo",
                "username": "josiasteofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362928401988878343",
                "name": "Canal Pol\u00edtico",
                "username": "canalpoliticoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369968534214873094",
                "name": "pan-African (online)",
                "username": "panafricanwoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125867907",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd8f\ud835\udd86666",
                "username": "SantNajja666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025196262822432769",
                "name": "Bicicleta",
                "username": "bicicleta_prod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100404669900193793",
                "name": "\u262d",
                "username": "bbiell13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2818050675",
                "name": "(#\ud83e\udd5b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b#)",
                "username": "edsonalves173",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263346058",
                "name": "gustavomacacko",
                "username": "gustavomacacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298033177097773056",
                "name": "Anderson F.",
                "username": "eu_andersonf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352330650767024249",
                "name": "Jos\u00e9 C\u00e2ndido",
                "username": "JosCndi02332166",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91789350",
                "name": "Geovanna",
                "username": "Gigizinha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86938385",
                "name": "ELLEN MARA",
                "username": "EllenValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258147227920412675",
                "name": "Ana",
                "username": "g_garc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223398636",
                "name": "Isabella Branco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bellacbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796836940582625281",
                "name": "Geo",
                "username": "machadoogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247726670",
                "name": "dayane \ud83d\udc37",
                "username": "soaresday_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38490186",
                "name": "daniela mendes \ud83e\udd8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dani_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351537421960278019",
                "name": "BrazilianGiants1",
                "username": "BGiants1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358594990251909120",
                "name": "Garoto bi BH",
                "username": "GarotobiBH1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121741600063934464",
                "name": "Jhon",
                "username": "Jhon73773946",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251551479548334080",
                "name": "Declan Thomas/Claudia (Hotwife & Cuckhold)",
                "username": "DeclanThomas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212766101475483650",
                "name": "\ud83d\udd1eFantasiasshot",
                "username": "fantasiasshot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185575692202852354",
                "name": "Pamela Monteiro",
                "username": "eupamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194644595",
                "name": "Volta, Estado de Direito!",
                "username": "ricardosog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721798886768164865",
                "name": "Acarolina",
                "username": "acarolina_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111467503",
                "name": "Leonel Bizu",
                "username": "leonelbizu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300427694916722688",
                "name": "\ud83d\udea9 Vanessa de Luto e Luta\ud83d\udea9",
                "username": "Vanalesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99187416",
                "name": "monaliza",
                "username": "ressaquinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533762",
                "name": "IMPEACHMENT J\u00c1!!!\ud83d\udd3a",
                "username": "icaromarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093924938464022530",
                "name": "Joas PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "username": "neves_joas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71516084",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udea9",
                "username": "Andreluizdealb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54287175",
                "name": "sampert",
                "username": "sampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18411880",
                "name": "Laura Hedien- Storm Clouds Photography",
                "username": "lhedien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231533442",
                "name": "Steve Berardi",
                "username": "Marcus_0312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987558861",
                "name": "Sonia Bashir \ud83d\udd25\ud83d\udcf8",
                "username": "SoniaBashir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703644800134856704",
                "name": "InSonia Maruo",
                "username": "SomariaMaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766690912676278272",
                "name": "Lucas Batera Silva",
                "username": "eu_lucasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733444507321139200",
                "name": "12x36",
                "username": "ttashakik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique Fotografias",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087292924604370944",
                "name": "Raquel Zeferino",
                "username": "RaquelZeferino8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378411139638431746",
                "name": "Ch\u00e1cara do Forte.",
                "username": "SantosErni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724620109",
                "name": "josival silva",
                "username": "JosivalSilva86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60351353",
                "name": "Jo\u00e3o Sandrini",
                "username": "joaosandrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14607581",
                "name": "Idefix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mustekoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170734536193466369",
                "name": "Rafael Paschoarelli",
                "username": "RafaelPaschoare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69712640",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "_marcelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745285639919247364",
                "name": "Edilson Brasileiro",
                "username": "EdilsonBrasile2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049644164",
                "name": "Piotr Naskrecki",
                "username": "naskrecki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304692393",
                "name": "vanthvanni",
                "username": "vanthvanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245387166",
                "name": "Zel Florizel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd75\ufe0fSigam a @AuditoriaCidada",
                "username": "ZellFlorizel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910235690310520832",
                "name": "Rei dos Unos",
                "username": "Papamaik2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187645488",
                "name": "Socorro Jesus",
                "username": "missVingancinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992117208947011584",
                "name": "Guilherme Haruo",
                "username": "Haruophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304797318051487745",
                "name": "Ju Cypriano",
                "username": "jucyprianoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333120052",
                "name": "hbi",
                "username": "gabibrwndao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380308437918171139",
                "name": "falaamasobral",
                "username": "falaamasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202338657371340806",
                "name": "Giesse \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 official and monitored",
                "username": "giesseloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70689698",
                "name": "Roder Rock",
                "username": "RoderRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327762463169929216",
                "name": "\u00cdcaro \ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "ICAR0X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21447363",
                "name": "KATY PERRY",
                "username": "katyperry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907774",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilbertogil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496292871",
                "name": "cris.",
                "username": "criscmfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324730467",
                "name": "Jos\u00e9 M.M. G\u00e1zquez",
                "username": "jmmgazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36572961",
                "name": "Livia Stevaux - .",
                "username": "LiviaStevaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006175526652907520",
                "name": "Jornal LexPrime",
                "username": "jornallexprime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14412441",
                "name": "Christina Lima \u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "KikaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53339928",
                "name": "Bayard Do Coutto Boiteux",
                "username": "bboiteux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245158831627350020",
                "name": "GRIA\u2728\u267f",
                "username": "comicsgria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962810592",
                "name": "herri",
                "username": "jeongiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306052817",
                "name": "Lau \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "laugondu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194356048",
                "name": "S\u00e9rgio Fraga",
                "username": "sergiofraganeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909127882286489600",
                "name": "Vincenzo Rotolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 J\u00e1 virei \ud83d\udc0a",
                "username": "VincenzoRotolo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659195300",
                "name": "Excel 4 Canada",
                "username": "excel4canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770388",
                "name": "sergsfh\ud83c\udf31\ud83c\udf3f",
                "username": "sergsfh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145746395",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcef \ud835\udced \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "Intermexe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52940471",
                "name": "Mario Lemes",
                "username": "mariolemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3884108489",
                "name": "felipe",
                "username": "feIipefr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350987903",
                "name": "miojinho",
                "username": "nbdecalcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267772220581072899",
                "name": "Alice",
                "username": "licecsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858387474",
                "name": "gabi",
                "username": "gabx_souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "M\u00c9DIO VALE EM FOCO",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270496860566847488",
                "name": "M\u00facio",
                "username": "Mcio79221618",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "Jenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41984687",
                "name": "|_ |_| /\\",
                "username": "gravidadedalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057711819362627585",
                "name": "DANIELA PEDRAS",
                "username": "PedrasDaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217535083982270466",
                "name": "pai de jeremias",
                "username": "hilribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154602889110798336",
                "name": "tarnished bitch",
                "username": "Socelebi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812361194535342082",
                "name": "ROBERTO CESAR",
                "username": "robertocesar555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324048097278889986",
                "name": "juju \ud83d\udc2f\ud83d\udccc",
                "username": "lovierhoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137489408",
                "name": "\u2c9f\u2ccb\u2c85\u2c9f \u24b6",
                "username": "ThalesOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e\ud83d\udea9",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119521385",
                "name": "Mission Blue",
                "username": "MissionBlue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735490439285858305",
                "name": "FAPAS",
                "username": "ptfapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15598663",
                "name": "MRV",
                "username": "mrvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285173262",
                "name": "debra",
                "username": "zwitchcraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297842749",
                "name": "lala",
                "username": "arrobalarix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62112879",
                "name": "Reginaldo Ribeiro Adestrador Rio",
                "username": "Regis_AdestraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63267624",
                "name": "carolina fernandes",
                "username": "carolaf88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615762426",
                "name": "Demian",
                "username": "demiansorel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128418765",
                "name": "Camila Barros",
                "username": "cahmbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22597941",
                "name": "Roberto Sadovski",
                "username": "rsadovski",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4546639714",
                "name": "Lu.Tav.",
                "username": "Lu_Manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920872592336146432",
                "name": "Hernesto Andrade",
                "username": "hernesto_andrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178841480",
                "name": "dave from paramore",
                "username": "paramorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130594170",
                "name": "Camila \ud83d\udea9",
                "username": "acamilamiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794311466514075651",
                "name": "Cl\u00e1udio Farenzena",
                "username": "farenzenaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750275556",
                "name": "Lara",
                "username": "paquitadepijama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097325157",
                "name": "m\u0338a\u0338t\u0338h\u0338e\u0338u\u0338s\u0338",
                "username": "callmebabylon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247590",
                "name": "Leonardo Urpia",
                "username": "leonardourpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31452848",
                "name": "Tell me uai",
                "username": "sabrinaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "N\u00famero 4",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360079654451871746",
                "name": "monisy reserva.",
                "username": "tattooftkropf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333613287",
                "name": "manel",
                "username": "manelAlves16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054341003086360577",
                "name": "felipe",
                "username": "soarexfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347286250",
                "name": "Sara Isabel",
                "username": "SaraSinHporfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378859824541265925",
                "name": "fer",
                "username": "lovfoolish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770623068570054656",
                "name": "\u064b",
                "username": "euamojaehyun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523388671",
                "name": "rafael",
                "username": "chrisjenav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147338500192296960",
                "name": "lazoRock \u2199\u2199\u2199",
                "username": "lazabipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79454437",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds de Gasper",
                "username": "algasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359681091",
                "name": "PACAcimba",
                "username": "pacamagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123066050663391232",
                "name": "Passeios Vip Paraty",
                "username": "VipParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365810052",
                "name": "Brown Sugar",
                "username": "GabiOnabla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707378616330555392",
                "name": "Nega Hellen, Comedora de Casada..",
                "username": "CorreiasHell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58265464",
                "name": "foda-se o mbl \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "cruleigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368663370656866304",
                "name": "\u0434\u0438\u0442\u00f4\u0438i\u00f8 \u043c\u0430\u044f\u0441\u00f8\u015f",
                "username": "berlimwalkng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022777288474222593",
                "name": "Louro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "dplouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147659064721408",
                "name": "cascais \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "CascaisTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146538675",
                "name": "ou defeca ou locomove...",
                "username": "__valdeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829765640638562304",
                "name": "poeta das ruas",
                "username": "DerivaldoFOliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249811927435481093",
                "name": "Paulo Pec\u00ea",
                "username": "PecePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851577561234771974",
                "name": "lua \ud83c\udf1a",
                "username": "luana_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185572472424411136",
                "name": "Chl\u00f6e",
                "username": "pxrfirio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474829182",
                "name": "SEBAR",
                "username": "SEBAR1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156793282",
                "name": "Broa de Fub\u00e1",
                "username": "broadefuba5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891574863",
                "name": "Alex",
                "username": "nascialex1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215479630200737792",
                "name": "Luiz Cazati",
                "username": "LuizCazati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232398618671407106",
                "name": "Rudi1844",
                "username": "Rudi18441",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180500907",
                "name": "PDT 12",
                "username": "PDT_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142857797",
                "name": "Gear Tips",
                "username": "geartipsoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400177673",
                "name": "RegisGalo13",
                "username": "RegisGalo_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852563266933018626",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroBrum9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354098374451015680",
                "name": ".",
                "username": "JonyKep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837334270",
                "name": "Maria Is\ud83c\udd70\ufe0fbel #SOSDemocracia#SOSBrasil",
                "username": "misabelmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289258826559094789",
                "name": "Felipe Palmital",
                "username": "PalmitalFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739628385551417345",
                "name": "kalilzinho",
                "username": "AlexandreK55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334920870503084032",
                "name": "jppinho romantic",
                "username": "joaoppinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731795241360076800",
                "name": "luiz.",
                "username": "KonoLuizDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214608920960012288",
                "name": "dstv.",
                "username": "peereira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154903667",
                "name": "laryssa",
                "username": "laryvicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317190134606008326",
                "name": "jatp",
                "username": "sunsetcurve2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300390462",
                "name": "Guillermo Lasso",
                "username": "LassoGuillermo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235712666",
                "name": "Andr\u00e9s Arauz",
                "username": "ecuarauz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502954",
                "name": "Asamblea Nacional",
                "username": "AsambleaEcuador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299140071",
                "name": "jose maria oliveira",
                "username": "ofalador125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929345333318037504",
                "name": "Vanessa Dias",
                "username": "nessacdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946516887487344640",
                "name": "alice",
                "username": "alicesmaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64529569",
                "name": "sdds, democracia",
                "username": "NaiaraR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370219649942568963",
                "name": "@J.O.de Melo",
                "username": "JosOsmarMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845957",
                "name": "Z\u00e9 Bela (ou Isabela)",
                "username": "Belitcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213585217580978177",
                "name": "sundays",
                "username": "Domingos_Savio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082684756813381632",
                "name": "Marra Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ComunicaMarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "dr. je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365224347",
                "name": "\u00c2ngelo Gabriel",
                "username": "angelo_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140030926715609088",
                "name": "gustavo \u1d43\u207f\u1d48\u02b3\u1d43\u1d48\u1d49\ud83c\udde7\ud83c\uddf1",
                "username": "pereeira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295745132969549826",
                "name": "Duca",
                "username": "mariafernanduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149837126",
                "name": "Edirley \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "EdirleyN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14832025",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner Gon\u00e7\ud83c\udd70\ufe0flves",
                "username": "WagnerGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281861808",
                "name": "NathM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nath_ax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381589184",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joao3g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282425956",
                "name": "b",
                "username": "brunoodiasO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55319868",
                "name": "\u00e9eee gata.....",
                "username": "pqnaoju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273506308",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "letiarmond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012198208",
                "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2c \u2620\ufe0f",
                "username": "maicuzinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109869057153683462",
                "name": "Leo Lupi",
                "username": "leolupi_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355270907003097092",
                "name": "Fernweh.Family",
                "username": "FamilyFernweh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291498125",
                "name": "Luiz Fara Monteiro",
                "username": "luizfara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215329349647380480",
                "name": "Elfire Oficial",
                "username": "Elfire16834023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo - vacine-se voc\u00ea tb!",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208033801429028867",
                "name": "kai",
                "username": "balaodourad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127381829596647430",
                "name": "Lil Pepino o irm\u00e3o do Brisado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cancelamanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255706912",
                "name": "responde piranha \ud83d\udc49\ud83d\udc48",
                "username": "superficiauau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946205247776739329",
                "name": "daenerys churrasqueira | \ud83d\udcd6 asoiaf\u00b2",
                "username": "heatherc87s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303467189631176708",
                "name": "s\u0259\u0253\u0279oq \u0250\u0131\u0279o\u0287\u0131\u028c \ud83d\udc09\ud83c\udf08",
                "username": "vitoriaborgsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926973510408441856",
                "name": "\ud83d\udcae euterpe \ud83d\udcae",
                "username": "porcoelh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145434108920827904",
                "name": "Rafael \u26a3\ufe0e",
                "username": "lizephyros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82092741",
                "name": "carl",
                "username": "carlosmdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789229155011399685",
                "name": "Surrounded By Idiots",
                "username": "sbidiots1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472033751",
                "name": "Cristhiane Brasil",
                "username": "crisbrasilreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259105356598444033",
                "name": "Evelyn Moreira | Personal Trainer",
                "username": "personalevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029968",
                "name": "Fernanda Mazzelli",
                "username": "Nandamazzelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237797695445766145",
                "name": "Amanda Camila",
                "username": "AmandaC65138133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109034490",
                "name": "Jubis",
                "username": "Vagarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1361700136146116608",
                "name": "Elaine Quero a Vacina \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elanlourfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026954243817840641",
                "name": "Santana",
                "username": "gasasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Pouco Prov\u00e1vel",
                "username": "negresco_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74335125",
                "name": "D\u00eanis A. Nascimento",
                "username": "denisdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321033030266429440",
                "name": "Milton Miyake",
                "username": "miltonmiyake27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368036705807306753",
                "name": "Alex lima",
                "username": "Alexlim62655488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939847871091957760",
                "name": "\u26a3 \u00b7 voyager, ex @Hoodyyyy_",
                "username": "LePetittVoyager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089888136623243264",
                "name": "mar",
                "username": "MarSoarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212600146",
                "name": "Patrick Barra",
                "username": "patrickbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57642848",
                "name": "Horizonte Aberto",
                "username": "HorizonteAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256709694485397505",
                "name": "jon \ud83e\uddad",
                "username": "umdecabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170803530",
                "name": "Carol Lindenberg",
                "username": "calindenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107233556",
                "name": "gay do techno do cen\u00e1rio underground",
                "username": "demonadevour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177931132",
                "name": "M\u00e1rcia Coelho",
                "username": "Marciarabbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196261062917709824",
                "name": "Evans \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "BeMichaelChill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791146796277981184",
                "name": "CUSCUZ\ud83c\udf3d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cuscuzdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177989927365160962",
                "name": "mari t\u00e1 al\u00ed \u00f3 \ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "username": "jabuticayba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209790572661268480",
                "name": "militantes que militaram errado",
                "username": "Militanteschato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129287457",
                "name": "viciada em eletroport\u00e1teis",
                "username": "reradaelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60740606",
                "name": "Bia \u26a1",
                "username": "DunderCat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372700844085366785",
                "name": "Dorete \ud83c\udf35",
                "username": "Izadoraol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960307043226746885",
                "name": "ortiz \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd19",
                "username": "guilherme_omr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227207437951930368",
                "name": "Danyllo Almeida",
                "username": "danylloalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49337225",
                "name": "Marcello Freitas",
                "username": "marcellofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308797054974558208",
                "name": "surtadinho dos teclados",
                "username": "MathonhaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822093",
                "name": "jack",
                "username": "_Jackpfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186185918",
                "name": "daniel dos santos",
                "username": "dsviolonista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135360885101420544",
                "name": "Sakura Viagens Mundo",
                "username": "SakuraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032662708565553152",
                "name": "23 PRIMAVERAS! \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\u2764\ufe0f",
                "username": "BrenoDanielindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212985869",
                "name": "lucas Beg.",
                "username": "botelho_egas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708802164781654016",
                "name": "M a r c e l o",
                "username": "Malelo2711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299062132210839555",
                "name": "Alberto",
                "username": "Alberto66305131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819586486177763329",
                "name": "kynnas",
                "username": "kynnosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207043775",
                "name": "lhama \ud83e\udd99",
                "username": "notleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264361702",
                "name": "Rafael Roberto Fritz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f",
                "username": "rafa_fritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382724637302358020",
                "name": "\u2022nana",
                "username": "mbarboza__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1150668148879835136",
                "name": "GALP Golfo \u00c1rtabro Sur",
                "username": "galpartabrosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352480587920125952",
                "name": "PERIECO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "n3w_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376691122",
                "name": "S\u00e3o Paulo em Fotos",
                "username": "SPFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279538256699326464",
                "name": "@Lawfare4All",
                "username": "lawfare4all",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186096983532064770",
                "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d28\u2206\ud83d\udd95\ud83c\udffc",
                "username": "mastylinsonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767854455165452292",
                "name": "Gustah \ud83e\ude78",
                "username": "Gustah777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27343018",
                "name": "vigiando e n\u00e3o obstante punindo",
                "username": "caiofall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008138888806887424",
                "name": "Lagoinhas",
                "username": "tonicoetinoc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14737969",
                "name": "M\u00e1rcia - imunizadah 1/2 \ud83d\udc89",
                "username": "Marcia_mrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197613055917604864",
                "name": "MaW PL490Nao MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "MarinesWitzke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15847383",
                "name": "Caio Maia",
                "username": "caiomaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325756194",
                "name": "Rommel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RommelGirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837423364679561217",
                "name": "aline no pa\u00eds das rachadinhas",
                "username": "hi_lowcura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230545416594296835",
                "name": "dytosp\ud83e\udd86",
                "username": "uselessillusion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299621638",
                "name": "MOMO Periurbana \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "IgG_nilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67977937",
                "name": "Carla Piranda \ud83c\udf3b\ud83c\udf49",
                "username": "carlapiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130937867272953858",
                "name": "Julia #GoHL",
                "username": "Julia_kniest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032063549856735234",
                "name": "Marii \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "melomariana06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17636724",
                "name": "luizthedrummer",
                "username": "luizcomze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43330406",
                "name": "Al\u00f4? Eu sou a Xulia. Quenh\u00e9 que ligahhh?\u2728",
                "username": "masqueperigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897974597",
                "name": "H\u00e9rico \u2b50\ud83d\udea9 lojinha aberta",
                "username": "hericodealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274910524246044672",
                "name": "Abiniel #MarcoTemporalNao",
                "username": "cabocobrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777922743",
                "name": "mzzn",
                "username": "Mozzein_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "502094925",
                "name": "Adorno reagindo ao EP de Juliette",
                "username": "patrickcarva1ho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412964303796330500",
                "name": "Natasha",
                "username": "natasharispoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3410559663",
                "name": "status cu",
                "username": "crioletsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120687170455576576",
                "name": "Luiza Machado",
                "username": "LMachadoMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864091485184163840",
                "name": "Lais Godoi Lopes",
                "username": "lalis_glopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324824894832627717",
                "name": "Lauro",
                "username": "Lauro34456546",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461245989",
                "name": "Lourmiramor",
                "username": "LoourMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36770654",
                "name": "personasogata",
                "username": "neifonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407236",
                "name": "Ilkeline de Paula \ud83c\udf37",
                "username": "Ilkeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332925914",
                "name": "Marx da Goiabeira",
                "username": "MarxDaGoiabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761389251825131521",
                "name": "4-Sant\u00e1sticos Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "verassantosfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552112348",
                "name": "MRN",
                "username": "BauxitaMRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "jonathas Mendroni",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "JOAO BATISTELA \u2618\ufe0f",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104472163",
                "name": "Esacheu Nascimento",
                "username": "Esacheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085527105809645568",
                "name": "Gabriel Tirintan",
                "username": "gabrieltirintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70393393",
                "name": "Rowena A. Sen\u0117w\u0117en \ud83c\udf3b",
                "username": "templodeavalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239036359",
                "name": "Delegado P\u00e9ricles",
                "username": "deltapericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553163862",
                "name": "CCBB_BH",
                "username": "CCBB_BH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2389588524",
                "name": "Tijuana's little butty",
                "username": "FabiloMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61640727",
                "name": "Mal",
                "username": "marceloramosmal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138959507",
                "name": "\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e",
                "username": "redlikeembers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050537295814774786",
                "name": "Ana Defeat",
                "username": "AnaVit88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770434956791283713",
                "name": "amor tes\u00e3o & p\u00e2nico",
                "username": "nao_muito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130620293",
                "name": "@alexandrebaldy",
                "username": "alexandrebaldy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821744362388389889",
                "name": "BEYONC\u00c9 VELHA CAQU\u00c9TICA COSTUREIRA",
                "username": "aichegadesisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435631949",
                "name": "100% vacinado imunizado coronavacado",
                "username": "fracasse130393",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148751378229145601",
                "name": "albertjr",
                "username": "albertjunin02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348778038",
                "name": "Gabriel Frois",
                "username": "Gabrielfrois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129264593",
                "name": "Logunede",
                "username": "yxtrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176030048911933440",
                "name": "\u2604\ufe0f\ud83c\udf11 Master Arris \ud83e\ude90\ud83c\udf19 (18+)",
                "username": "arris_dome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046491567219970050",
                "name": "Mistress V Black \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Salvador BA/Setembro",
                "username": "Mistressvblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205669509723504640",
                "name": "Anita Reis \ud83d\ude08\ud83e\udd70\ud83d\udc78\ud83c\udffc11 984240942",
                "username": "RainhaAnitaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283788235769077761",
                "name": "\ud835\uddde\ud835\uddec\ud835\udde5$\ud835\uddd4, \ud835\uddee \ud835\udddc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude07. \u00a9 \u2654",
                "username": "ImperatrizKyrsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139596756646342656",
                "name": "Domme Satan \ud83d\ude08",
                "username": "dommesatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799608141147213824",
                "name": "Inara a Doutrinadora em SSA.Tente a Sorte\ud83c\udf40",
                "username": "InaraDom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759461782977118208",
                "name": "\u262d dahrinha \u26a2",
                "username": "dhrvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253104377969217538",
                "name": "Fernandeba",
                "username": "Ferzrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217515263",
                "name": "Xandinho Santos",
                "username": "xandinhogueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276195083977621505",
                "name": "Maria Del Rosario Gonzalez",
                "username": "mariadelrosi06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960324486552805376",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "danielmomeneses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152045567",
                "name": "Didiu Rio Branco",
                "username": "didiuriobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2372013840",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc6f",
                "username": "umbompedro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1384984568692944899",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosts1srtxgmfdgrpt16v962f1odj1",
        "oldest_id": "1383374321599451137",
        "result_count": 493
    }
}