{
    "data": [
        {
            "author_id": "423043155",
            "created_at": "2021-03-20T19:48:56.000Z",
            "id": "1373360932961796098",
            "in_reply_to_user_id": "423043155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luteostriata pseudoceciliae \u00e9 uma esp\u00e9cie rar\u00edssima. At\u00e9 hoje s\u00f3 encontramos uns 5 indiv\u00edduos na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, RS.\n\ud83d\udcf8Instituto de Pesquisas de Plan\u00e1rias, Unisinos https://t.co/m2qCCkT6Jd"
        },
        {
            "author_id": "52527759",
            "created_at": "2021-03-20T19:28:18.000Z",
            "id": "1373355737280315398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE:\u00a0 ENTREVISTAS\nCom o Administrador da Reserva Florestal do Grajau.\n\n- Nesta entrevista o Dr.\u00a0Marcio Rocha\u00a0Carazza\u00a0fala da import\u00e2ncia de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental para o Bairro. Importante para a Cidade e para todas as pessoas que buscam uma \u00e1rea de lazer verde https://t.co/iMsG2CXf54"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2021-03-20T19:06:07.000Z",
            "id": "1373350157316726788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teria caminhado no Parque Municipal, almo\u00e7o na Sapuca\u00ed. Um cochilo a tarde. Depois uma cervejinha na Baiana do Acaraj\u00e9 at\u00e9 fechar. Ou um cineminha de bobeira no Belas Artes. Quem sabe at\u00e9 ir ao Horto, ver um jogo do Galo. https://t.co/4bjWOaetm1"
        },
        {
            "author_id": "1309991927975211008",
            "created_at": "2021-03-20T18:14:35.000Z",
            "id": "1373337188558061569",
            "in_reply_to_user_id": "1302285375784845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ONLYTHELOOSE parque estadual da minha cidade\ud83d\ude24\ud83d\ude24\u2764\u2764\u2764 https://t.co/66e4hFCauP"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-03-20T18:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913021200791719936",
                        "start": 0,
                        "username": "biologo_curioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373335288341262336",
            "in_reply_to_user_id": "913021200791719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biologo_curioso Ser\u00e1 que daria para fazer uma s\u00e9rie ? Cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o dando 2 ou 3 epis\u00f3dios entre 10 e 20 min? Se n\u00e3o, a meta desse tipo de trabalho continua sendo sensacional."
        },
        {
            "author_id": "1025163284717232128",
            "created_at": "2021-03-20T17:58:50.000Z",
            "id": "1373333225322508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha maior sdd \u00e9 sair da faculdade e ir deitar na grama do parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "57516532",
            "created_at": "2021-03-20T17:21:32.000Z",
            "id": "1373323836947632130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evaristo de Miranda, o grande criador das teses do boi bombeiro (2020) e de que o Brasil tem \u00e1rea protegida demais (2008) e outras p\u00e9rolas. https://t.co/GGO3STOcbE https://t.co/2BoEygoCz0"
        },
        {
            "author_id": "1580512110",
            "created_at": "2021-03-20T17:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1087611846",
                        "start": 0,
                        "username": "sadrockwell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373323659121659911",
            "in_reply_to_user_id": "1087611846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadrockwell \u00c9 um parque nacional da california"
        },
        {
            "author_id": "1251238435932852232",
            "created_at": "2021-03-20T17:00:22.000Z",
            "id": "1373318509678198792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA https://t.co/Rqs4jDCACC"
        },
        {
            "author_id": "3047312326",
            "created_at": "2021-03-20T15:32:03.000Z",
            "id": "1373296285428686848",
            "in_reply_to_user_id": "3357734055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mechamadeluan Duas viaturas em troca de uma \u00e1rea protegida e de uma esp\u00e9cie \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "86186916",
            "created_at": "2021-03-20T15:23:06.000Z",
            "id": "1373294031732609028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pro Gustavo: n\u00e3o pq eu n\u00e3o vou mais ser cadelinha de homem, vou parar de ser otaria\nEu tamb\u00e9m: amigo descobri que na unidade de conserva\u00e7\u00e3o da barra da Tijuca aceita voluntario, e se eu fizer o voluntariado l\u00e1 enquanto ele faz o mestrado?"
        },
        {
            "author_id": "17486741",
            "created_at": "2021-03-20T15:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "83973513",
                        "start": 94,
                        "username": "ladygross"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "249799353",
                        "start": 105,
                        "username": "rjtv_parceirorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373292429680476162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pergunta \u00e9: quem vendeu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para imobili\u00e1ria na ilha do japon\u00eas? @ladygross @rjtv_parceirorj https://t.co/GNLuJPg7tD"
        },
        {
            "author_id": "63764637",
            "created_at": "2021-03-20T15:13:00.000Z",
            "id": "1373291489610985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luanda Ged\u00e9sia, a mulher nascida no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia.\nLuana cresceu nutrida por sopa de frade."
        },
        {
            "author_id": "54927763",
            "created_at": "2021-03-20T15:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1155951519595978752",
                        "start": 4,
                        "username": "CedaeRJ"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 220,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "48298703",
                        "start": 234,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "74792468",
                        "start": 248,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373290261137211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @CedaeRJ quando vai resolver esse problema de esgoto irregular no Parque Municipal Pinto Teles?\nTemos que ter uma solu\u00e7\u00e3o, o parque precisa rotineiramente limpeza por causa de esgoto descartado de maneira irregular!\n@CavaliereRJ \n@eduardopaes \n@claudiocastroRJ https://t.co/ygF7im7PF0"
        },
        {
            "author_id": "113088821",
            "created_at": "2021-03-20T14:51:32.000Z",
            "id": "1373286088433934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me inspirando no Tarundu pra criar esse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1310665512930742273",
            "created_at": "2021-03-20T14:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "99021090",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoeFerraz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1231071727175831553",
                        "start": 13,
                        "username": "matheuseler_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1410242724104523778",
                        "start": 27,
                        "username": "TammarP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373284283541032968",
            "in_reply_to_user_id": "1310665512930742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoeFerraz @matheuseler_ @tammarp Temos o Morro do Moreno (lado direito da terceira ponte), que tem uma trilha de m\u00e9dia dificuldade e, do lado esquerdo, o Convento da Penha - \u00e9 lindo DEMAIS. \n\nTemos o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - eu n\u00e3o sei se \u00e9 VV ou Guarapari, mas \u00e9 perto."
        },
        {
            "author_id": "938508277343801345",
            "created_at": "2021-03-20T14:38:40.000Z",
            "id": "1373282850947092483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Gente vcs conhecem pessoas que j\u00e1 mataram aula no Parque Municipal e t\u00eam historias legais disso???? \u00c9 pro meu TCC (s\u00e9rio)\n\nRT POR FAVOR"
        },
        {
            "author_id": "93072362",
            "created_at": "2021-03-20T14:32:53.000Z",
            "id": "1373281392935772160",
            "in_reply_to_user_id": "140224006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Champz_12 O que n\u00e3o falta \u00e9 posicionamento e a\u00e7\u00f5es pol\u00edticas merdas dele. Tipo condecorar grupo de exterm\u00ednio da Bahia, querer legalizar mil\u00edcias, funcion\u00e1rios fantasmas, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-03-20T13:24:46.000Z",
            "id": "1373264252077805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lous\u00e3: Governo anuncia investimento de sete mil milh\u00f5es de euros na floresta nacional | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/pr4tbL4Osv  #NoticiasdeCoimbra \n O Governo prev\u00ea um investimento de sete mil milh\u00f5es de euros na floresta at\u00e9 2030, de acordo com um documento coordenado... https://t.co/ssJi2k0rUQ"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-03-20T13:22:00.000Z",
            "id": "1373263555357597705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Matsalu, no mar B\u00e1ltico vive uma enorme col\u00f3nia de alces.\n\n\ud83d\udc3e Acompanhe o dia a dia destes animais em \"Alces: Gigantes do B\u00e1ltico\" hoje \u00e0s 15h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/Vp199upOPG"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-20T12:22:01.000Z",
            "id": "1373248460586160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/B8WHe2BJBe"
        },
        {
            "author_id": "447053150",
            "created_at": "2021-03-20T11:54:03.000Z",
            "id": "1373241423064145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/hPLyZaENBD"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-20T11:07:28.000Z",
            "id": "1373229701674590217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 o lar de 100.000 animais, em parte devido ao regresso de b\u00fafalos, zebras, mabecos, mas a restaura\u00e7\u00e3o n\u00e3o se trata apenas do regresso da fauna bravia. Tem tamb\u00e9m a ver com restaurar as economias locais: https://t.co/shYm7dKEbA #RewildingDay #Africa https://t.co/32DydfXdIn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-20T09:38:00.000Z",
            "id": "1373207183853256706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem-vindo, outono! Ele come\u00e7ou agora, \u00e0s 6h38 deste s\u00e1bado, 20 de mar\u00e7o de 2021\n\nSe voc\u00ea planeja, neste primeiro dia de outono, passear aqui no Parque, clique em https://t.co/zbaR1YUg5l e informe-se, ANTES de sair de casa, sobre a visita\u00e7\u00e3o! \n\n#outono #outono2021 #OutonoCOR2021 https://t.co/WoEwYy8Ua7"
        },
        {
            "author_id": "1103370044250173440",
            "created_at": "2021-03-20T09:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "380555838",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373198911582650371",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboReporter Esse GR foi a coisa mais linda desse mundo, eu trabalho pr\u00f3ximo do Tiquatira aqui na zona leste de SP. Fiquei muito encantada com o Parque Estadual da Serra do Mar e com certeza irei um dia."
        },
        {
            "author_id": "1195495200606449664",
            "created_at": "2021-03-20T08:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "872847624",
                        "start": 153,
                        "username": "change_jp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373189768880607238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gobernador Magdalena Carlos Caicedo Parque Nacionales : No m\u00e1s caballos en el Parque Nacional El Tayrona - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/J5sJphOGXa via @change_jp"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2021-03-20T07:36:27.000Z",
            "id": "1373176594358022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora [TVDiversa] TERRA BRASIL VISITA O PARQUE ESTADUAL DA LAPA GRANDE EM MONTES CLAROS https://t.co/vADSfH3ZpZ"
        },
        {
            "author_id": "708036065345605632",
            "created_at": "2021-03-20T07:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "140301695",
                        "start": 0,
                        "username": "thiguilherme"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "243009503",
                        "start": 14,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373173883893846016",
            "in_reply_to_user_id": "140301695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiguilherme @madeiradez Caminhando o ideal \u00e9 sair do horto e subir a estrada da vista chinesa, passar pelas cachoeiras, mesa do imperador e solar da imperatriz. Bike tem que estar em forma, pois a subida \u00e9 bem inclinada(9.1%). Essa parte do Rio \u00e9 a mais bonita que existe(parque Nacional da Tijuca)."
        },
        {
            "author_id": "1369112387534602242",
            "created_at": "2021-03-20T04:29:03.000Z",
            "id": "1373129433092136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e F\u00e1fa no parque Municipal https://t.co/ei0QYfnMNX"
        },
        {
            "author_id": "824705718209183747",
            "created_at": "2021-03-20T03:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1152007635866202112",
                        "start": 0,
                        "username": "MIAMONTEC"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 11,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373107532764479489",
            "in_reply_to_user_id": "1152007635866202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MIAMONTEC @salimmattarBR E voc\u00ea? Leu o projeto? Pode me esclarecer se corta ou n\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Porque isso est\u00e1 na reportagem."
        },
        {
            "author_id": "104660268",
            "created_at": "2021-03-20T02:50:05.000Z",
            "id": "1373104530938851331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gloob rep\u00f3rter todinho para paulisters diminu\u00edrem a inveja da maior floresta urbana do mundo, ela mesmo, the one and only Parque Nacional da Floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "139213398",
            "created_at": "2021-03-20T02:45:55.000Z",
            "id": "1373103481612070923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudades do Parque Estadual da Serra da Tiririca \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2716194880",
            "created_at": "2021-03-20T02:38:05.000Z",
            "id": "1373101510989611014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar no Globo Rep\u00f3rter \u00e9 muito gatilho pra mim, saudade das \u00e9pocas de coleta"
        },
        {
            "author_id": "1237691947881562112",
            "created_at": "2021-03-20T02:37:37.000Z",
            "id": "1373101390512394245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrando o parque estadual da Serra do mar no globo rep\u00f3rter.\nDeu gatilho aqui. Ia fazer a trilha antes dessa loucura de pandemia come\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "1061455090777776129",
            "created_at": "2021-03-20T02:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "380555838",
                        "start": 10,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373101137092616194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor @GloboReporter faz um programa no parque Nacional Serra da capivara, \u00e9 o lugar mais incr\u00edvel do Brasil!!!"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2021-03-20T02:26:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1373098624612196355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "193018446",
            "created_at": "2021-03-20T00:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1373063596356292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/MVLsuOL2gu"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-03-19T23:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21485909,
                        -22.96985744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1373049292152246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Cachoeira dos Primatas https://t.co/C4W6tLlCiQ"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2021-03-19T22:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69258871,
                        -23.51127495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1373042901127680004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz no fim do tunel em Parque Estadual Intervales https://t.co/ZXuspe2quf"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-03-19T21:31:32.000Z",
            "id": "1373024363839127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional suspende visita\u00e7\u00e3o neste final de semana por conta do decreto estadual contra a covid https://t.co/DJL9mzL4ol"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-03-19T21:30:26.000Z",
            "id": "1373024086885085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional suspende visita\u00e7\u00e3o neste final de semana por conta do decreto estadual contra a covid https://t.co/77ToFM2Meh"
        },
        {
            "author_id": "60026862",
            "created_at": "2021-03-19T21:30:24.000Z",
            "id": "1373024078534209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Campeonato Nacional de Corta-Mato \u00e9 j\u00e1 este Domingo, no Parque Municipal do Serrado, Amora \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f #AtletismoSCP https://t.co/kNoqPeNdBn"
        },
        {
            "author_id": "2634663505",
            "created_at": "2021-03-19T20:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "51064768",
                        "start": 104,
                        "username": "fatimabezerra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "420788725",
                        "start": 119,
                        "username": "P_Eduardo_Silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373014618323435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do RN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Martins no RN\nhttps://t.co/gjwcRTFEX3 @fatimabezerra @P_Eduardo_Silva"
        },
        {
            "author_id": "1254077274657304578",
            "created_at": "2021-03-19T20:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "1267818199615078402",
                        "start": 209,
                        "username": "AngelaKaxuyana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373009434906140676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 223,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "\u201cEle sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a territ\u00f3rios ind\u00edgenas, onde h\u00e1 presen\u00e7a de povos isolados. Qual era o objetivo da presen\u00e7a dele? Ao inv\u00e9s de ser celebrado como her\u00f3i, ele precisa ser investigado\u201d, aponta @AngelaKaxuyana, coord. tesoureira da COIAB. \n\nhttps://t.co/zgKsYHst2a"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-03-19T20:30:56.000Z",
            "id": "1373009113358213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Oeste: Governo estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Monumento Natural no Bioma\u00a0Caatinga https://t.co/U6sJn8A8Px"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-03-19T20:28:39.000Z",
            "id": "1373008539007004695",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tambaquiagora Mal \u00e9 o que o PT fez com Belo Monte, com o estupro do C\u00f3digo Florestal e, pasme, com a Gleisi Hoffman - sim - pressionando pra reabrir a Estrada do Colono e destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nSiiiim qualquer semelhan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-03-19T20:01:32.000Z",
            "id": "1373001712764645381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alto Oeste: #GovernodoRN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83c\udf35\ud83c\udf3f O projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Monumento Natural no Bioma Caatinga, localizado em Martins/RN.\n\n\ud83d\udcf2\u23e9 Confira: https://t.co/y5rP2u2BAs https://t.co/ombWoWhBBn"
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-03-19T19:58:20.000Z",
            "id": "1373000908221640708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador preso dentro do parque estadual da Serra do Mar em Caraguatatuba. https://t.co/OjLlPxKb8E https://t.co/7Gqik0z2vR"
        },
        {
            "author_id": "1372674714943029248",
            "created_at": "2021-03-19T19:42:33.000Z",
            "id": "1372996938111549446",
            "in_reply_to_user_id": "1372674714943029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decis\u00e3o de retirar a faixa do \u00e1lbum, que seria lan\u00e7ado em oito dias.\n\nPara a surpresa dos f\u00e3s, ao anunciar a tracklist de seu oitavo \u00e1lbum de est\u00fadio, Yosemite apareceu como a oitava faixa do mesmo. Vale lembrar que Yosemite \u00e9 o nome de um famoso Parque Nacional estadunidense..."
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-03-19T19:40:49.000Z",
            "id": "1372996502826668040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 do Sul recebeu nesta quinta-feira (18), 1.630 doses da vacina Coronavac, al\u00e9m de outras 660 doses para a segunda aplica\u00e7\u00e3o do imunizante: https://t.co/QMjHHYAbJR"
        },
        {
            "author_id": "137156454",
            "created_at": "2021-03-19T19:19:03.000Z",
            "id": "1372991023975120905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q lindo o parque nacional das rolas https://t.co/YXBd3VqDNf"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-03-19T19:07:22.000Z",
            "id": "1372988082744668170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Bancada do PV cobra informa\u00e7\u00f5es do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sobre o posicionamento, quanto a concess\u00e3o de blocos para a explora\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, perto do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas. #pvnecess\u00e1rio https://t.co/17oML5AeR1"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-03-19T19:01:15.000Z",
            "id": "1372986544030638084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Cunha! \ud83c\udf89\n  \nLocalizada a 230 km da capital, a est\u00e2ncia tur\u00edstica Cunha est\u00e1 no Alto Vale do Para\u00edba e \u00e9 rodeada por serras e parques de reserva ambiental como Parque Estadual da Serra do Mar e Serra da Bocaina.\n  \nhttps://t.co/taOQyzLJfC  \n#Cunha #Turismo https://t.co/G2nGvMx2Su"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2021-03-19T18:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1267818199615078402",
                        "start": 17,
                        "username": "AngelaKaxuyana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372984317320781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c2ngela Kaxuyana (@AngelaKaxuyana),COIAB e Opi:\"Ele sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a terras ind\u00edgenas, onde h\u00e1 a presen\u00e7a de povos isolados.\" \nhttps://t.co/lHR9KaadJ0"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-19T18:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "853970573537443841",
                        "start": 42,
                        "username": "HamptonsDrone"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "302183983",
                        "start": 57,
                        "username": "jonnylwriter"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "868190292792545280",
                        "start": 71,
                        "username": "ManuelaMravlak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372983088700137476",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @HamptonsDrone @jonnylwriter @ManuelaMravlak \ud83d\udcccPorto Alegre , Brasil\n\ud83d\udcccCancun , Mexico\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares , Brasil\n\ud83d\udcccBarra da Lagoa do Peixe, Tavares Brasil https://t.co/SGK3zOlXse"
        },
        {
            "author_id": "1017488433441361920",
            "created_at": "2021-03-19T18:43:51.000Z",
            "id": "1372982165701545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu?\n\nO livro \u201cBiodiversidade, invas\u00f5es biol\u00f3gicas, educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e rela\u00e7\u00f5es com o entorno do Parque Estadual Suma\u00fama, Manaus/AM\u201d j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Reposit\u00f3rio institucional para download gratuito: https://t.co/XvlFh0pjI5 https://t.co/2ev8GT2Nuo"
        },
        {
            "author_id": "494539258",
            "created_at": "2021-03-19T18:20:59.000Z",
            "id": "1372976409577189379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blumenau vai ganhar um novo Parque Municipal Natural na Vila Itoupava\n\nSaiba mais: https://t.co/32bwTCO1Xo\n\n#informeblumenau #turismo #blumenau https://t.co/ox4GAUX3DK"
        },
        {
            "author_id": "3603241337",
            "created_at": "2021-03-19T17:13:36.000Z",
            "id": "1372959454472310784",
            "in_reply_to_user_id": "3603241337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "julho/2019\ncenturia 200 vencido em 2010 (de novo)\nparque estadual do ibitipoca (lima duarte, mg) https://t.co/0bKuPxZUja"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-03-19T16:04:50.000Z",
            "id": "1372942145183711233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais pontos tur\u00edsticos de Bonito ser\u00e1 reaberto hoje: o Monumento Natural da Gruta do Lago Azul. \nA prefeitura da cidade enviou um of\u00edcio para as ag\u00eancias de turismo, com novas regras de comercializa\u00e7\u00e3o do atrativo e novo tarif\u00e1rio. Saiba mais: https://t.co/Y1kvv83mRT https://t.co/KslJjfyZGv"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-03-19T15:58:50.000Z",
            "id": "1372940635842486275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constitu\u00eddas quatro novas comiss\u00f5es de #cogest\u00e3o de #\u00e1reasprotegidas:\n\ud83c\udf3fParque Nacional da #PenedaGer\u00eas\n\ud83c\udf31Parque Natural do #Alv\u00e3o\n\u2618\ufe0f Parque Natural do #LitoralNorte\n\ud83c\udf43 Reserva Natural das #DunasdeS\u00e3oJacinto.\n#Ambiente #A\u00e7\u00e3oClim\u00e1tica\nhttps://t.co/zQFa6wsIxP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-19T15:41:17.000Z",
            "id": "1372936221933015042",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-19T15:41:17.000Z",
            "id": "1372936221459054594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 8 de mar\u00e7o de 2021, o desmatamento de 0,03 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2021-03-19T15:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "228411745",
                        "start": 228,
                        "username": "Gbr_jesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372926403138703364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e1 est\u00e1 localizada entre as cidades do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre a Serra da Mantiqueira e o Parque Nacional de Itatiaia, com muitas cachoeiras, rios e piscinas naturais. \n\nViajante: @gbr_jesus\n\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd42\n\n\ud83d\udeeb #passaportepreto https://t.co/lYGAqrr0AN"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2021-03-19T14:31:16.000Z",
            "id": "1372918600688930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a \u00e9 resgatado por programa de #FURNAS e liberado no Parque Estadual Serra do Mar (SP).\nAnimal foi encontrado por seguran\u00e7as e entregue \u00e0 equipe que atua nas obras da LT Itaber\u00e1-Tijuco Preto II.\nConfira: https://t.co/7OpBKCPRmB https://t.co/RSQ5uYVUyq"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2021-03-19T14:28:06.000Z",
            "id": "1372917803573989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade \u00e9 vontade daquilo que j\u00e1 se sabe que gosta.\n\nNos \u00faltimos anos, criei uma tradi\u00e7\u00e3o de fazer trilhas aqui pelo Sudeste uma vez por ano. 2020 n\u00e3o deu e 2021 provavelmente tamb\u00e9m n\u00e3o vai dar \ud83d\ude25\n\n\ud83d\udcf8 Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) https://t.co/IHH1tCLovz https://t.co/9emBfCZiao"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-03-19T13:39:25.000Z",
            "id": "1372905550405627931",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Masai s\u00e3o o nome tamb\u00e9m ao parque nacional mais famoso do pa\u00eds, o Masaai Mara. https://t.co/gMABDttdaP"
        },
        {
            "author_id": "854744172510806016",
            "created_at": "2021-03-19T13:27:57.000Z",
            "id": "1372902664237948934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 em choque que existe concess\u00e3o para madeireira explorar em \u00e1rea de floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-03-19T13:12:18.000Z",
            "id": "1372898726705004544",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 uma esp\u00e9cie de gib\u00e3o nativo do Sudeste Asi\u00e1tico, O est\u00e1 recuperando da sa\u00fade h\u00e1 mais de um m\u00eas, sob a supervis\u00e3o da equipe do Parque Nacional Pu'er. Como o beb\u00ea n\u00e3o consegue sobreviver sozinho na natureza, a equipe do parque est\u00e1 constantemente monitorando sua sa\u00fade https://t.co/en62dGau5T"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-03-19T13:01:06.000Z",
            "id": "1372895908074033158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es ganha equipamento de acessibilidade para ecoturismo - https://t.co/r3hQYYJJV7 https://t.co/VWXaGeS5KD"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-03-19T12:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "158426909",
                        "start": 122,
                        "username": "Lawrence"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372892249340657667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Budi\u00e3o-azul (*Scarus trispinosus*) foi uma das esp\u00e9cies que esteve no foco de nossas lentes nos \u00faltimos dias. Junto com @lawrence.wahba , passamos uma semana no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (@abrolhosparquenacional), na Bahia, para produzir um document\u00e1rio para o https://t.co/lDbHTkfO0L"
        },
        {
            "author_id": "4878307797",
            "created_at": "2021-03-19T12:39:02.000Z",
            "id": "1372890355469852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje duas cidades fazem anivers\u00e1rio!\nIntegrante do complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Guia Lopes da Laguna completa hoje 83 anos de funda\u00e7\u00e3o. E grande polo agropecu\u00e1rio do Estado, Ribas do Rio Pardo comemora 77 anos de hist\u00f3ria! https://t.co/Wr67MMEUMe"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-03-19T12:08:04.000Z",
            "id": "1372882560955596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arcos de Valdevez preside a comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/rkFAo04vA9 https://t.co/XZIFt3XvJg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-19T11:59:13.000Z",
            "id": "1372880337282469892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CHwAlEmRrL"
        },
        {
            "author_id": "1336700136874008576",
            "created_at": "2021-03-19T11:40:41.000Z",
            "id": "1372875669533757442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez preside a comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/38SdJEFTx0"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-19T11:23:01.000Z",
            "id": "1372871225958092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez lidera comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional P https://t.co/dGNZFQbZEN #ArcosDeValdevez #ManuelTibo #TerrasDeBouro"
        },
        {
            "author_id": "82489998",
            "created_at": "2021-03-19T09:47:08.000Z",
            "id": "1372847096911560705",
            "in_reply_to_user_id": "82489998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vontade de organizar, s\u00f3 cresce, ainda mais sabendo que a praia de nudismo est\u00e1 correndo risco de acabar devido a constru\u00e7\u00e3o de um resort, por uma empresa portuguesa,que afirma que comprou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "75825943",
            "created_at": "2021-03-19T09:39:07.000Z",
            "id": "1372845079082192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do A.P.i na Reserva Extrativista de Porto de Moz...Bom dia Par\u00e1 #vcnobdp https://t.co/pY9bodZ9H0"
        },
        {
            "author_id": "1166733949223297024",
            "created_at": "2021-03-19T06:55:44.000Z",
            "id": "1372803963364331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE FERNANDO DE NORONHA! #N\u00e3oAoLeil\u00e3o https://t.co/tZEeUxMZ96 #salvenoronha #fernandodenoronha #sosnoronha #bardomeionoronha O Governo Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "1117646871462338561",
            "created_at": "2021-03-19T06:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1370542497202630656",
                        "start": 0,
                        "username": "portokkkk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372800320359653385",
            "in_reply_to_user_id": "1370542497202630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portokkkk ta bom ele patenteou um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1298451131421655046",
            "created_at": "2021-03-19T05:14:00.000Z",
            "id": "1372778360305111042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muitas hist\u00f3rias de p\u00e2nico por conta de r\u00e3/sapo pq eu moro cercada de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, literalmente dentro de um bioma de mata atl\u00e2ntica kkkkkkk me lasquei demais, n\u00e3o pode chover um pouco que eu j\u00e1 fico imaginando as ruas lotadas de anf\u00edbios"
        },
        {
            "author_id": "1210630870161334272",
            "created_at": "2021-03-19T04:58:35.000Z",
            "id": "1372774478283821059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoafriq Eshop -Issue #6 Africa\u2019s Gem. Qui\u00e7AMA National Park https://t.co/U5dRJksu4z"
        },
        {
            "author_id": "4624311801",
            "created_at": "2021-03-19T04:39:04.000Z",
            "id": "1372769568368717833",
            "in_reply_to_user_id": "4624311801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Yosemite eu me sinto quase como se estivesse mesmo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1098879453235740673",
            "created_at": "2021-03-19T04:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1098879453235740673",
                        "start": 105,
                        "username": "ecoafriq"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3001165942",
                        "start": 144,
                        "username": "revue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372762272049729542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 #langlevedeliefde #fridayfeeling\nEcoafriq eshop -Issue #6  Africa\u2019s Gem. Parque Nacional do Qui\u00e7ama by @ecoafriq  https://t.co/Hy3FkCtb4c via @revue #s\u00f8ren #safari"
        },
        {
            "author_id": "1261018239997542401",
            "created_at": "2021-03-19T03:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2955669921",
                        "start": 0,
                        "username": "R0MAGNOLI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372745268777472003",
            "in_reply_to_user_id": "2955669921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R0MAGNOLI Fala n\u00e3o, queria ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65968961",
            "created_at": "2021-03-19T02:49:19.000Z",
            "id": "1372741947530616832",
            "in_reply_to_user_id": "65968961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades parque municipal\nMeu lugar preferido da cidade de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "65968961",
            "created_at": "2021-03-19T02:47:42.000Z",
            "id": "1372741542562119682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa prova do BBB me lembrou um dia que eu fui com o Lu\u00e3 pro parque municipal, a gente fumou 1 e depois ficou zuando o plant\u00e3o no Twister, fumando cigarro e as porra"
        },
        {
            "author_id": "39150596",
            "created_at": "2021-03-19T02:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1696400882",
                        "start": 0,
                        "username": "olivrodoeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372740504224432128",
            "in_reply_to_user_id": "1696400882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olivrodoeli Aqui chama minhoc\u00e3o hahahaha e essa foto parece com a do parque municipal de BH haha"
        },
        {
            "author_id": "951999355",
            "created_at": "2021-03-19T02:42:15.000Z",
            "id": "1372740170768916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda prova do l\u00edder inspirada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1968858386",
            "created_at": "2021-03-19T02:40:40.000Z",
            "id": "1372739773752864772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova do l\u00edder t\u00e1 igual aqueles carrinhos que tem no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1184271057106194434",
            "created_at": "2021-03-19T02:38:39.000Z",
            "id": "1372739266070077443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem carrossel do parque municipal gira t\u00e3o devagar!!! #BBB21 #REDEBBB21\n#RedeBBB https://t.co/CgGV4LiCi1"
        },
        {
            "author_id": "785204276498931712",
            "created_at": "2021-03-19T02:31:14.000Z",
            "id": "1372737399747444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa prova de hoje \u00e9 inspirada nos brinquedos do Parque Municipal de BH #BBB21 https://t.co/1eeK57sqFD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-03-19T02:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 170,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372732509008625667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma r\u00e9s da boiada gadejando -- Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ls2RXdHBZW via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "55018694",
            "created_at": "2021-03-19T01:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372727805734174723",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Pico do Papagaio 13/03 prefeito ! Sei que gosta de nossa Parque Nacional da Tijuca. Triste por , lamentavelmente (e previsivelmente), em breve talvez ter que fechar novamente...Turismo chora e se resigna novamente...Que venha logo a vacina ,pois ganhar a vida ta duro https://t.co/aUeKWcHoab"
        },
        {
            "author_id": "824705718209183747",
            "created_at": "2021-03-19T01:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372720518479163397",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarBR \u00c9 porque corta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Acho que \u00e9 prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e n\u00e3o as necessidades do agroneg\u00f3cio... https://t.co/zqk4OkbfQK"
        },
        {
            "author_id": "2163470682",
            "created_at": "2021-03-19T01:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "782594226483757056",
                        "start": 0,
                        "username": "yuta__lc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372719510873124873",
            "in_reply_to_user_id": "782594226483757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuta__lc Depende, no parque municipal tem"
        },
        {
            "author_id": "79889315",
            "created_at": "2021-03-19T00:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1372711651762434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/AJQFQAfPJ3"
        },
        {
            "author_id": "1306948184460099586",
            "created_at": "2021-03-19T00:48:14.000Z",
            "id": "1372711476457275394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "poss\u00edvel registro da \u00faltima gera\u00e7\u00e3o de alunos do instituto de biociencias da usp a viajar ao parque estadual intervales em 2019. reza a lenda que em um passado distante era poss\u00edvel fazer viagem de campo na faculdade https://t.co/SyjmaJT6ea"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2021-03-18T23:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "544645111",
                        "start": 0,
                        "username": "lucpesca"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1080178221122048000",
                        "start": 10,
                        "username": "Pires_lucaix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372699115675656195",
            "in_reply_to_user_id": "544645111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucpesca @Pires_lucaix Ent\u00e3o, at\u00e9 onde eu sei, isso a\u00ed \u00e9 lenda de que ele morreu com veneno de sapo, pelo menos foi o que eu fiquei sabendo quando visitei a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1126085619783032832",
            "created_at": "2021-03-18T23:42:38.000Z",
            "id": "1372694967689314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do lugar que eu queria estar nesse momento. Parque Nacional do Catimbau. https://t.co/Ip7cvnuxT6"
        },
        {
            "author_id": "1018885977316708352",
            "created_at": "2021-03-18T23:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "921395508",
                        "start": 153,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372693834572967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gobernador Magdalena Carlos Caicedo Parque Nacionales : No m\u00e1s caballos en el Parque Nacional El Tayrona - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mulCO2amJh via @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-03-18T23:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1372687464343744518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbHWbisszj"
        },
        {
            "author_id": "1561611883",
            "created_at": "2021-03-18T23:12:03.000Z",
            "id": "1372687273540603907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lady gaga e adam driver no parque municipal de belo horizonte https://t.co/wt6UXgZFhI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-18T23:00:01.000Z",
            "id": "1372684243600572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf43\ud83c\udf33\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/YE4YHslodH"
        },
        {
            "author_id": "52595759",
            "created_at": "2021-03-18T22:30:55.000Z",
            "id": "1372676921008480261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed \u00e9 #TBT ein \ud83c\udf43\ud83c\udf32 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/wxu6d4ua6A"
        },
        {
            "author_id": "57354917",
            "created_at": "2021-03-18T21:57:16.000Z",
            "id": "1372668449810419718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maravilhado com o trabalho do Rossy Amoedo em Boa Vista - RR, o parque municipal \"Selvinha Parque\" com mais de 160 esculturas real\u00edsticas dos bichos da floresta amaz\u00f4nica. https://t.co/IKXVmNjS9Y"
        },
        {
            "author_id": "3366768897",
            "created_at": "2021-03-18T21:48:02.000Z",
            "id": "1372666129303343106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-18T21:47:41.000Z",
            "id": "1372666041835339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2021-03-18T21:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2733829251",
                        "start": 0,
                        "username": "neocolombina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372665488044593162",
            "in_reply_to_user_id": "2733829251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neocolombina Mas garimpo ilegal em reserva biol\u00f3gica? Pq \u00e9 esse o  papo n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "46544954",
            "created_at": "2021-03-18T21:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1372663730836754438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/0w6wZvzS6o"
        },
        {
            "author_id": "864654056723275777",
            "created_at": "2021-03-18T21:19:24.000Z",
            "id": "1372658920234303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/b61RVdZCLN"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-18T21:18:50.000Z",
            "id": "1372658779058278405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/JAinQQhh3Z"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-18T21:18:32.000Z",
            "id": "1372658704785534983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2021-03-18T21:16:05.000Z",
            "id": "1372658087711105027",
            "in_reply_to_user_id": "347315965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 At\u00e9 o momento, j\u00e1 foram 05 academias revitalizadas \ud83d\udc47\n\n\u25ab\ufe0f Parque Municipal Get\u00falio Vargas\n\u25ab\ufe0f Pra\u00e7a da Cidade Nova\n\u25ab\ufe0f Pra\u00e7a Bar\u00e3o do Rio Branco\n\u25ab\ufe0f Escola Thiago Wurth\n\u25ab\ufe0f Centro de Esporte e Lazer do bairro S\u00e3o Lu\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-03-18T21:14:18.000Z",
            "id": "1372657636940865548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em liminar, o STF suspendeu o projeto Ferrogr\u00e3o, pois seu tra\u00e7ado \u201ccortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente\u201d. O MINFRA pretende financiar o mesmo projeto atrav\u00e9s de t\u00edtulos verdes. https://t.co/JvngmHnQnW"
        },
        {
            "author_id": "1150814911368503297",
            "created_at": "2021-03-18T21:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372657005098319874",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarBR Ser\u00e1 que \u00e9 pq existe uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental bem no meio do projeto? \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2021-03-18T21:02:10.000Z",
            "id": "1372654586562015235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/nl5g3LLWkF"
        },
        {
            "author_id": "14792689",
            "created_at": "2021-03-18T20:39:53.000Z",
            "id": "1372648976231530496",
            "in_reply_to_user_id": "14792689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "d\u00e1 feriado, tira feriado, faz toque de recolher de madrugada, rod\u00edzio de madrugada, fecha super mercado, secciona super mercado, fecha parque municipal, abre academia e igreja..."
        },
        {
            "author_id": "16920986",
            "created_at": "2021-03-18T20:36:45.000Z",
            "id": "1372648188876840961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DINIRA https://t.co/JP73DArsIC"
        },
        {
            "author_id": "1301590387547611137",
            "created_at": "2021-03-18T20:35:22.000Z",
            "id": "1372647840720293893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#18Mar\n#DaleUnParaoALaCovid19 \n#FANB\n1960 se declara Monumento Natural al Cerro Maria Lionza https://t.co/1O16tZoAkZ"
        },
        {
            "author_id": "1236661645",
            "created_at": "2021-03-18T20:24:41.000Z",
            "id": "1372645153840771075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse plot twist do piloto de avi\u00e3o que sobreviveu na mata depois do acidente de avi\u00e3o? Descobriram que a gatinha trabalha PRA UM GARIMPO ILEGAL DENTRO DE UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "1337587296",
            "created_at": "2021-03-18T20:00:06.000Z",
            "id": "1372638964495097860",
            "in_reply_to_user_id": "1337587296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Profile \u00e9 uma empresa #BCorp4Climate comprometida com #NetZero at\u00e9 2030. Somos certificados pelo Idesam e anualmente compensamos nossas emiss\u00f5es por meio do plantio de \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 (AM)."
        },
        {
            "author_id": "164385525",
            "created_at": "2021-03-18T19:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58076522",
                        "start": 0,
                        "username": "Ronaldrootz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "36714942",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 29,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372626133234155522",
            "in_reply_to_user_id": "58076522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ronaldrootz @PauloMartins10 @RenovaMidia \"A interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, provocando danos ao meio ambiente.\"\n\nFIM DO ASSUNTO"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-03-18T19:00:01.000Z",
            "id": "1372623843316088838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O concelho do Seixal recebe o Campeonato Nacional de Corta-Mato Longo, no Parque Municipal do Serrado, em Amora, no pr\u00f3ximo dia 21 de mar\u00e7o, domingo, pelas 10.30 horas.\n\n\ud83d\udc47 Saiba mais no site da autarquia\nhttps://t.co/m4nrLwOlPT\n\n#seixal #fpatletismo https://t.co/accFHIMFbk"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2021-03-18T18:58:12.000Z",
            "id": "1372623388028600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE   ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA...VAMOS PROTEGER......https://t.co/8iAb7FLmwW https://t.co/IuTDkWaij9"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-03-18T18:30:00.000Z",
            "id": "1372616290943127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Mais uma empresa aderiu ao programa #AdoteUmParque. A \u00e1rea beneficiada ser\u00e1 a Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta (PA). Ou\u00e7a: \u2b07 https://t.co/ZWi84MAt5g"
        },
        {
            "author_id": "1253870660964810755",
            "created_at": "2021-03-18T18:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17013645",
                        "start": 0,
                        "username": "exjogador_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372614816377008129",
            "in_reply_to_user_id": "17013645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exjogador_ Mirante da Cachoeira do gavi\u00e3o no parque nacional de Ubajara \ud83e\udd29 PERFEITA!!"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2021-03-18T18:13:37.000Z",
            "id": "1372612169876013058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Toninho Sena trabalhava para dono de garimpo ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/97h7FXJpyY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-03-18T18:00:01.000Z",
            "id": "1372608746833145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udf32Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atendida pelo programa #AdoteUmParque. Desta vez, S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, no estado do Par\u00e1. Saiba mais: \u2b07 https://t.co/JIHwaU25IF"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-18T17:18:40.000Z",
            "id": "1372598341670952966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR\u00c9A DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: duas fazendas s\u00e3o autuadas por queimadas em Murici\nhttps://t.co/LKYz9QLgCX"
        },
        {
            "author_id": "104265092",
            "created_at": "2021-03-18T16:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "155395592",
                        "start": 143,
                        "username": "educadf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372592994482860038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e projetos de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental s\u00e3o realizados no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Em virtude da pandemia, professores e estudantes da @educadf podem participar de diferentes atividades no formato virtual. Reportagem: Jacqueline Pontevedra.\n\nhttps://t.co/luIQwWD6gh"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-18T16:54:56.000Z",
            "id": "1372592365802782722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Al\u00e9m de comemorar o atraso para o pa\u00eds, que poderia gerar milhares de emprego e desenvolvimento, o Partido  parece n\u00e3o conhecer o assunto pois a foto da postagem \u00e9 do Parque Nacional da Serra do Pardo, longe do Parque Nacional do Jamanxim fruto da a\u00e7\u00e3o. Mas essa foto diz muito!\ud83e\udd10 https://t.co/zVFlLLVKYE"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-03-18T16:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 181,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372591029350764561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COIAB\u00a0 pede investiga\u00e7\u00e3o sobre acesso de piloto, que sobreviveu por 36 dias na selva, \u00e0 reserva biol\u00f3gica e terras ind\u00edgenas no Par\u00e1 | Portal OESTADONET https://t.co/JEXXiAWGdR via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "1369065537209253889",
            "created_at": "2021-03-18T16:17:08.000Z",
            "id": "1372582852592869384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/2rG115Be3q"
        },
        {
            "author_id": "1363146075226447872",
            "created_at": "2021-03-18T15:57:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "1372577797235863553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Nacional de Corta Mato Longo ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo domingo, dia 21 de Mar\u00e7o no Parque Municipal do Serrado da Amora.\n\nDada a situa\u00e7\u00e3o pand\u00e9mica que vivemos, a FPA decidiu realizar o Campeonato com bastantes restri\u00e7\u00f5es.\n\nBoa sorte aos dois\ud83d\udc4a\n\n@clubeatletismosintra https://t.co/7AnFAwaWGI"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-03-18T15:55:43.000Z",
            "id": "1372577464564789255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd1e \ud83d\udd1e Filme adulto gravado nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses repercute nas redes sociais \ud83d\udd1e \ud83d\udd1e Repercutiu nas redes sociais nesta quarta-feira (17) um v\u00eddeo adulto feito no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Apesar da repercuss\u00e3o de agora, a cena foi gravada em dezembro de 2020 + https://t.co/Ipxp2WNAVR"
        },
        {
            "author_id": "697122090999291905",
            "created_at": "2021-03-18T15:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1339691149020307459",
                        "start": 13,
                        "username": "goldenrudyy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372577150742716420",
            "in_reply_to_user_id": "1372152667003355144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monnystarkx @goldenrudyy Eu tbm moro na msm rua que meus primos KSNDNSNNS na vdd eles s\u00e3o da casa do lado, mas eu me mudo daqui 1 semana pro lado do parque municipal, ou seja, vou morar h\u00e1 menos de 2km de vcs"
        },
        {
            "author_id": "92612559",
            "created_at": "2021-03-18T15:03:53.000Z",
            "id": "1372564421172727812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus o piloto est\u00e1 vivo. Agora a PF apura de que ele trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o. A PF n\u00e3o comenta investiga\u00e7\u00e3o. A not\u00edcia est\u00e1 em um site do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1251238435932852232",
            "created_at": "2021-03-18T14:21:07.000Z",
            "id": "1372553657561010183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA https://t.co/TcgwitN0As"
        },
        {
            "author_id": "1227036389553909761",
            "created_at": "2021-03-18T14:15:51.000Z",
            "id": "1372552331573743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5899 reais para ir no parque nacional hwange (zimbabue)\nAlgu\u00e9m pode me ajudar na vaquinha?"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-03-18T14:05:46.000Z",
            "id": "1372549796637065223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha fecha\u00a0temporariamente https://t.co/P4ILmzaPt5"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-18T14:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297498308957569024",
                        "start": 0,
                        "username": "SosSomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372548450294886400",
            "in_reply_to_user_id": "1297498308957569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosSomos Achei aqui, tem as coordenadas no artigo. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/pj5a1qShzy"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2021-03-18T13:42:51.000Z",
            "id": "1372544026000375810",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ministro, a \u00e1rea do projeto ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da rodovia BR-163, e j\u00e1 foi exclu\u00eddo do Parque Nacional Jamanxim, motivo pelo qual pedir\u00e1 a reavalia\u00e7\u00e3o:\n\n\u201cN\u00f3s vamos apresentar argumentos com a Advocacia-Geral da Uni\u00e3o. \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2021-03-18T13:41:49.000Z",
            "id": "1372543766993715203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltava uma parte da hist\u00f3ria...agora n\u00e3o falta mais.\n\nPiloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo (ilegal) dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/7CXvoGjVV5"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2021-03-18T13:40:22.000Z",
            "id": "1372543404761083912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EFEM\u00c9RIDE | 1960: Cerro Mar\u00eda Lionza, localizado no estado de Yaracuy, \u00e9 declarado Monumento Natural. Possui uma \u00e1rea de 40.000 hectares de montanhas cobertas por matas virgens. O local \u00e9 sede de lendas, cultos folcl\u00f3ricos m\u00e1gico-religiosos. https://t.co/1wJO4mCcLm"
        },
        {
            "author_id": "1128379148337074177",
            "created_at": "2021-03-18T13:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "391593719",
                        "start": 0,
                        "username": "RENCTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372540309134045188",
            "in_reply_to_user_id": "391593719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RENCTAS 30 anos de agonia privados de tudo de bom que a vida livre lhes poderia  oferecer!  Espero que sejam reabilitados e sejam soltos em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "723281634506760193",
            "created_at": "2021-03-18T13:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372534354350604297",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino GUARDAS MUNICIPAIS foi em porto alegre rs parque marinha do Brasil.. parque municipal...a gurada municipal at\u00e9 bem pouco tempo atr\u00e1s n\u00e3o portava armamento..agora t\u00e3o m\u00e9todos.. antes eram guardinhas de porta de pr\u00e9dio p\u00fablico...e s\u00f3 ficavam passeando nas pra\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "59926470",
            "created_at": "2021-03-18T13:04:19.000Z",
            "id": "1372534330849947653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VilaturOnLine] - Inea libera retomada de obras em Vilatur, no parque estadual de Saquarema - https://t.co/uJLHbtpOfy"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-03-18T13:00:01.000Z",
            "id": "1372533248467759111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que desejam consultar o acervo e acompanhar as quatro exposi\u00e7\u00f5es disponibilizadas devem fazer o agendamento on-line\nhttps://t.co/W0Uc2JLn0K"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-18T12:39:28.000Z",
            "id": "1372528075062272001",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim possui  862.895,27 hectares. A LEI retirou 862 hectares para passar a ferrovia. Eu disse 862 hectares de quase 1 milh\u00e3o de hectares. \nParte a decis\u00e3o \ud83d\udc47\nObs: Medida Provis\u00f3ria que se fala, elaborada pelo ex-presidente Michel Temer. https://t.co/WbXip4ONHU"
        },
        {
            "author_id": "43895037",
            "created_at": "2021-03-18T12:35:52.000Z",
            "id": "1372527168937467909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #Fotos majestosas de Michael Shainblum emolduram o Parque Nacional de Yosemite (EUA) em um arco-\u00edris em meio \u00e0 n\u00e9voa \ud83d\udcf8 https://t.co/cq0jg02oPl https://t.co/D16yjnX8Fs"
        },
        {
            "author_id": "1683688886",
            "created_at": "2021-03-18T12:28:34.000Z",
            "id": "1372525331630985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Li que o rapaz que sobreviveu na mata por mais de um m\u00eas depois da queda do seu avi\u00e3o trabalhava pra garimpo ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica \n\nQue ele j\u00e1 tenha tido pleno reestabelecimento \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nPra poder ser investigado e responder junto aos seus patr\u00f5es pelo crime ambiental"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-18T12:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "28223842",
                        "start": 42,
                        "username": "TrishMinogPhoto"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1439508630",
                        "start": 59,
                        "username": "GSBImagesMBusch"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1175961430186586112",
                        "start": 76,
                        "username": "SLovelessPhoto"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "28766346",
                        "start": 92,
                        "username": "TomGreenough"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372522931415318533",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @TrishMinogPhoto @GSBImagesMBusch @SLovelessPhoto @TomGreenough Miami\nCancun\nMykonos \nParque Nacional da Lagoa do Peixe , Tavares https://t.co/FaXKQz1ATB"
        },
        {
            "author_id": "69281681",
            "created_at": "2021-03-18T12:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "479728595",
                        "start": 0,
                        "username": "Cepedretti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1372518869978525701",
            "in_reply_to_user_id": "479728595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cepedretti O pr\u00f3prio ministro disse q o tra\u00e7ado ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da BR-163, a qual j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida. A\u00ed parasse um processo inteiro q prev\u00ea 933km d trilhos, com invest estimado em R$ 12 bi, p/ fazer com q passe via congresso p/ discuss\u00e3o. Faz favor neh."
        },
        {
            "author_id": "3344950672",
            "created_at": "2021-03-18T12:02:22.000Z",
            "id": "1372518741662138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na aula de gest\u00e3o ambiental aprendi que em 2012 nosso querido presidente j\u00e1 fazia atitudes question\u00e1veis, pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (que \u00e9 o mais alto n\u00edvel de unidade de conserva\u00e7\u00e3o) \n\nO funcion\u00e1rio que multou ele pela atitude foi exonerado em 2020..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-18T11:54:15.000Z",
            "id": "1372516698314702855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RU6O7RYb5g"
        },
        {
            "author_id": "1626579506",
            "created_at": "2021-03-18T11:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372515117926076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/YHZIxHx1c5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-03-18T11:45:50.000Z",
            "id": "1372514578618273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Mirador est\u00e1 totalmente inserido no bioma Cerrado, abrangendo 7 munic\u00edpios maranhenses. Abriga esp\u00e9cies como Tamandu\u00e1-Bandeira, Lobo-guar\u00e1 e outras. Quanto a flora, destacam-se o buriti e baba\u00e7u e esp\u00e9cies t\u00edpicas do cerrado.\n\nProteja \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\ud83c\udf31 https://t.co/Dg0zUkXJoO"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-03-18T11:33:00.000Z",
            "id": "1372511347959869448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where do you press to go back? #Acampamento #Trilha #Amigos #Diversao #Resenha #TBT em Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba - PNNRP https://t.co/ID7PKkpHfI"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-18T11:31:23.000Z",
            "id": "1372510941049413640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Essa \u00e9 a Andorinha-do-rio (Tachycineta albiventer), registrada por F\u00e1bio Nunes, em ambiente aqu\u00e1tico, do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/WQJmyTNX01"
        },
        {
            "author_id": "1353086030438670336",
            "created_at": "2021-03-18T11:22:56.000Z",
            "id": "1372508817645244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente.\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes \n#Pris\u00e3oParaAlexandreDeMoraes\n\nRepararam tudo que o partido do OR\u00c9GANO pleiteia, Xand\u00e3o assina em baixo. https://t.co/03tWkK3oDQ"
        },
        {
            "author_id": "193018446",
            "created_at": "2021-03-18T11:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1372507620754526210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/nOmxJISijI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-18T10:30:50.000Z",
            "id": "1372495703340105730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/k8tuyQROGT - Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Reconhecida pela Unesco como reserva da biosfera do planeta, a ilha tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/4MaIEWq6BI"
        },
        {
            "author_id": "1357458638357606402",
            "created_at": "2021-03-18T10:25:00.000Z",
            "id": "1372494236512305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INFRAESTRUTURA\nSTF - Alexandre de Moraes suspende andamento da Ferrogr\u00e3o do trecho MT/PA a pedido do PSOL.\nhttps://t.co/ht98z2QTb8"
        },
        {
            "author_id": "1357458638357606402",
            "created_at": "2021-03-18T10:22:21.000Z",
            "id": "1372493570800762884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alexandre de Moraes concedeu nesta segunda-feira medida cautelar, a pedido do PSOL, para suspender a efic\u00e1cia de uma lei de 2017 que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, em decis\u00e3o que afeta o projeto da ferrovia\u00a0Ferrogr\u00e3o.\nhttps://t.co/AyHG6LOutZ"
        },
        {
            "author_id": "1053104205089701890",
            "created_at": "2021-03-18T10:21:53.000Z",
            "id": "1372493452705992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando?\nQuando o min Alexandre de Moraes interrompeu a Ferrogr\u00e3o a pedido do PSOL passou por cima de uma lei que mudou a demarca\u00e7\u00e3o da reserva. A lei 13.452/2017 alterando os limites do Parque Nacional do Jamanxim que foi criado por decreto em  2006.\nhttps://t.co/fZ0PxW1tEq"
        },
        {
            "author_id": "1053104205089701890",
            "created_at": "2021-03-18T10:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372493387446820864",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial Quando o min Alexandre de Moraes interrompeu a Ferrogr\u00e3o a pedido do PSOL passou por cima de uma lei que mudou a demarca\u00e7\u00e3o da reserva. A lei 13.452/2017 alterando os limites do Parque Nacional do Jamanxim que foi criado por decreto em  2006.\nhttps://t.co/fZ0PxW1tEq"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-03-18T10:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1372490640613900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/1oLQr12trC"
        },
        {
            "author_id": "979824394343206912",
            "created_at": "2021-03-18T09:56:15.000Z",
            "id": "1372487000415145986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma a\u00e7\u00e3o movida pelo PSOL, o ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), \nsuspendeu a lei que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o da ferrovia EF-170, a Ferrogr\u00e3o, +"
        },
        {
            "author_id": "1324438402058592258",
            "created_at": "2021-03-18T08:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372472025772666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/8Et4UsbRnS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "179332267",
            "created_at": "2021-03-18T07:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1462632883",
                        "start": 0,
                        "username": "AjeJolie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01ef644b49cd7f40"
            },
            "id": "1372447928120442881",
            "in_reply_to_user_id": "1462632883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AjeJolie Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372408752926822401",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70577513",
                        "start": 0,
                        "username": "camilladelucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372408567626620929",
            "in_reply_to_user_id": "70577513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilladelucas o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:44:18.000Z",
            "id": "1372408497757900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "225515800",
            "created_at": "2021-03-18T03:25:08.000Z",
            "id": "1372388572444164098",
            "in_reply_to_user_id": "225515800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A reserva Biol\u00f3gica \u00e9 a categoria mais restritiva de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que pro\u00edbe qualquer interfer\u00eancia humana. Ant\u00f3nio Sena operava em garimpo ilegal dentro dessa reserva. Ele disse na reportagem que foi pelo dinheiro. \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bQN9zIf4Pz"
        },
        {
            "author_id": "225515800",
            "created_at": "2021-03-18T03:18:03.000Z",
            "id": "1372386793350434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O piloto q ficou 36 dias perdido na selva trabalhava pra garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica. Ele foi contratado pra ir at\u00e9 o garimpo Treze de Maio, localizado dentro da Rebio Maicuru no norte do PA. Foi p levar mantimentos e \u00f3leo diesel p dono de garimpo baseado em Alenquer-PA"
        },
        {
            "author_id": "47121222",
            "created_at": "2021-03-18T02:45:04.000Z",
            "id": "1372378490729807874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem uma comunidade aqui perto de casa que \u00e9 bem carente. \u00c9 uma ocupa\u00e7\u00e3o que h\u00e1 anos existe na divisa entre S\u00e3o Bernardo e Santo Andr\u00e9. Nenhuma das suas prefeituras se responsabiliza porque a \u00e1rea \u00e9 um parque estadual chamado ch\u00e1cara da baronesa."
        },
        {
            "author_id": "927707402715193346",
            "created_at": "2021-03-18T02:40:35.000Z",
            "id": "1372377363401560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho conhecer o parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "812009618566238210",
            "created_at": "2021-03-18T02:35:05.000Z",
            "id": "1372375978954133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o https://t.co/c9OAZ7fPtp via @Not\u00edcias IGNEWS \nAlexandre de Moraes atende a\u00e7\u00e3o do PSOL e suspende Lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-03-18T01:36:18.000Z",
            "id": "1372361187267084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca unidade Realengo recebe mutir\u00e3o de\u00a0reflorestamento https://t.co/dB0kWN73u3"
        },
        {
            "author_id": "1245168259655221248",
            "created_at": "2021-03-18T01:30:16.000Z",
            "id": "1372359669092585475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vamos ASSINAR! \nO Desgoverno Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Existe o risco de que danos IRREVERS\u00cdVEIS. N\u00e3o podemos permitir que esse desastre aconte\u00e7a! \nhttps://t.co/avQanrlVIv"
        },
        {
            "author_id": "929345333318037504",
            "created_at": "2021-03-18T00:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "577541995",
                        "start": 0,
                        "username": "leticiatotaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372346518859042819",
            "in_reply_to_user_id": "577541995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticiatotaro Eu lembro ate hj, q um dia, nessa epoca, eu estava dentro do parque municipal, fui atravessar uma das ruas, parou um carro preto do meu lado, olhei pra dentro e era o Gil num carro ofical, e ele acenou pra mim \u2764\nO show dele foi o ultimo q fui antes da pandemia. Saudades."
        },
        {
            "author_id": "1197680665589899267",
            "created_at": "2021-03-18T00:29:08.000Z",
            "id": "1372344280296132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viu esse tweet poste uma foto sua crian\u00e7a\n\ncavalinho do parque municipal aposentou depois dessa foto \ud83e\udd7a\ud83d\ude02 https://t.co/00f1PqWM9h https://t.co/pM9b7C2DLX"
        },
        {
            "author_id": "2317418594",
            "created_at": "2021-03-18T00:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriofaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372339377645436930",
            "in_reply_to_user_id": "1178515707555991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@opropriofaka @analucost04 .\nE o Projaquist\u00e3o, construido em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-03-18T00:09:09.000Z",
            "id": "1372339255293399045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha fecha temporariamente a partir de quinta-feira (18)\nhttps://t.co/mrAafYd3Vz #G1 #G1PR https://t.co/kJ2s1WKrXv"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-18T00:02:20.000Z",
            "id": "1372337537814003714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/HqKZe47XDL"
        },
        {
            "author_id": "1170702068098707456",
            "created_at": "2021-03-17T23:36:53.000Z",
            "id": "1372331132256157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na era Bolsonaro, nem o her\u00f3i presta! Que fase, Brasil!\n\nhttps://t.co/Js78EhMgAW"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2021-03-17T23:35:01.000Z",
            "id": "1372330663752392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra volta a ser fechado devido \u00e0 pandemia da Covid-19 https://t.co/HuvomAKOBR #G1Tri\u00e2nguloMG"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-03-17T23:34:10.000Z",
            "id": "1372330449448665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndia - A oficial florestal Sneha Dhal dan\u00e7a na chuva e comemora a chegada da chuva depois que inc\u00eandios florestais destru\u00edram partes do Parque Nacional Simlipal.\ud83e\udd70\ud83c\udf27 https://t.co/HhfppfA8rQ"
        },
        {
            "author_id": "74487751",
            "created_at": "2021-03-17T23:26:24.000Z",
            "id": "1372328495863451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando a s\u00e9rie sobre a Chapada dos Veadeiros, t\u00e1 no ar o \u00faltimo v\u00eddeo: bora conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e a trilha dos c\u00e2nions e da Cachoeira Cariocas!\n\nAproveita e d\u00e1 aquela for\u00e7a se inscrevendo no canal! \ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/XzAnZ6Fq5z"
        },
        {
            "author_id": "61600267",
            "created_at": "2021-03-17T23:20:26.000Z",
            "id": "1372326991542767620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "trabalhava pra garimpo ilegal em reserva biol\u00f3gica perto de territ\u00f3rios ind\u00edgenas.\ngrasadeus viveu.. mas complicado hein.  https://t.co/raLoQWjyAb"
        },
        {
            "author_id": "730198961991131136",
            "created_at": "2021-03-17T23:12:18.000Z",
            "id": "1372324946513424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/Y2dOQsPctB"
        },
        {
            "author_id": "37688903",
            "created_at": "2021-03-17T22:47:08.000Z",
            "id": "1372318612120289281",
            "in_reply_to_user_id": "37688903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre seus principais projetos, destacam-se o Parque da Resid\u00eancia, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Espa\u00e7o Jo\u00e3o Jos\u00e9 Liberto, o complexo Feliz Lusit\u00e2nia (Igreja Santo Alexandre, Forte do Pres\u00e9pio e a Casa das Onze Janelas), Mangal das gar\u00e7as, Hangar e o Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "721790136053284865",
            "created_at": "2021-03-17T22:45:03.000Z",
            "id": "1372318090806099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/AfiW5XSgJY"
        },
        {
            "author_id": "25817888",
            "created_at": "2021-03-17T22:33:32.000Z",
            "id": "1372315190180638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor fazer hotel de luxo no espa\u00e7o do que em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ;) https://t.co/2ovkkJXt1K"
        },
        {
            "author_id": "1161336705082888192",
            "created_at": "2021-03-17T22:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "159214427",
                        "start": 0,
                        "username": "vinisu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372309448874725377",
            "in_reply_to_user_id": "159214427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinisu_ que irado mano!! eu j\u00e1 fui passear por l\u00e1, tem o parque nacional das 7 cidades que \u00e9 FODIDO. piaui \u00e9 o melhor lugar do Brasil, meu SONHO \u00e9 conhecer serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-17T21:58:45.000Z",
            "id": "1372306437301547014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1271554438562529282",
            "created_at": "2021-03-17T21:49:07.000Z",
            "id": "1372304011878141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/L54dGu9Tbq"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:39.000Z",
            "id": "1372303894521466886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/PTyFY4QTZN"
        },
        {
            "author_id": "1304831033070833672",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:29.000Z",
            "id": "1372303852268093447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/ANY7rAPfuo"
        },
        {
            "author_id": "864654056723275777",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:14.000Z",
            "id": "1372303790100070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco.  A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes.  A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas quentes das Termas de https://t.co/DYgt0jiGNS"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:08.000Z",
            "id": "1372303763566903305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/g9Lz7Q6kvW"
        },
        {
            "author_id": "34942571",
            "created_at": "2021-03-17T21:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2307363164",
                        "start": 0,
                        "username": "cordeuva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372301573007761408",
            "in_reply_to_user_id": "2307363164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cordeuva Aqui do lado da cl\u00ednica, e o pior \u00e9 o ex\u00e9rcito isolando os acessos para esse bando de alienado ficar em uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "8573382",
            "created_at": "2021-03-17T21:28:44.000Z",
            "id": "1372298883162836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*finge surpresa*\n\nhttps://t.co/yyHALMCCZn"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-17T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "193003734",
                        "start": 257,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "253034260",
                        "start": 272,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372291658214109188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Acessibilidade \u267f\n\nMais cadeiras de rodas adaptadas para trilhas de ecoturismo est\u00e3o dispon\u00edveis! As \u201cJuliettis\u201d, como s\u00e3o chamadas, agora podem ser encontradas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso. Acesse \u27a1\ufe0f https://t.co/QsCdLRI7FT\n\n@mmeioambiente @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1108235953",
            "created_at": "2021-03-17T20:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1372290600670789638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite \ud83c\udf33\u2665\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/LLKI0oIIpz"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-03-17T20:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "968821067044343809",
                        "start": 0,
                        "username": "flavioamendola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372290323649531905",
            "in_reply_to_user_id": "968821067044343809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavioamendola Vou para o Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo engordador, fazer observa\u00e7\u00e3o de aves."
        },
        {
            "author_id": "16572559",
            "created_at": "2021-03-17T20:50:19.000Z",
            "id": "1372289215275352067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Her\u00f3i pra Bandido!!! Esse \u00e9 o Brasil.\n\nhttps://t.co/SvOCrQC57V"
        },
        {
            "author_id": "475254995",
            "created_at": "2021-03-17T20:46:39.000Z",
            "id": "1372288290984976385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Gayer\ud83d\udc49\"Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o - Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da F...\"\nhttps://t.co/gl89U8nmb4"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2021-03-17T20:46:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1372288217270128640",
            "in_reply_to_user_id": "1027496948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o Forte do Pres\u00e9pio e a Casa das Onze Janelas; al\u00e9m Mangal das gar\u00e7as, do Hangar Centro de Conven\u00e7\u00f5es e, por \u00faltimo, o Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "712765898793295872",
            "created_at": "2021-03-17T20:24:46.000Z",
            "id": "1372282783482138631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a feira de domingo no parque municipal de bh \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/xOSav1AaiG"
        },
        {
            "author_id": "1050105483988754433",
            "created_at": "2021-03-17T20:17:31.000Z",
            "id": "1372280960159453186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional de Zhangjiajie, China. Todos os esbo\u00e7os para as paisagens de Pandora para o filme \u201cAvatar\u201d foram feitas aqui. https://t.co/RoCYWbF5gr"
        },
        {
            "author_id": "777265629506273280",
            "created_at": "2021-03-17T20:17:14.000Z",
            "id": "1372280890852839430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da reserva biol\u00f3gica ? https://t.co/l9xWm2Wj33"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-17T20:14:18.000Z",
            "id": "1372280150289702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no \"Parque Nacional Watarrka\".\nConhecido pelo canyon, foi uma caminhada complicada subindo pedras e mais pedras, por\u00e9m, no final tudo vale a pena. https://t.co/EJbmWyvtv1"
        },
        {
            "author_id": "3290473533",
            "created_at": "2021-03-17T20:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372279440605114375",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias \u201cPiloto que ficou 36 dias praticava crimes para garimpo em reserva biol\u00f3gica\u201d - gostaram da minha manchete? Vou virar jornalista! Justifico: \u00c9 que \u201ctrabalho\u201d \u00e9 o algo que eu e vc fazemos diariamente e nos orgulhamos disso!"
        },
        {
            "author_id": "1369621378316533766",
            "created_at": "2021-03-17T20:02:59.000Z",
            "id": "1372277301463879685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0f\ud83d\udd25 Escobar Patron \ud83d\udd25\ud83c\udf0f\u26a0\ufe0f, [17.03.21 11:58]\n[ V\u00eddeo ]\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde Kaieteur Falls, que est\u00e1 localizado no rio Potaro no Parque Nacional Kaieteur no meio da floresta amaz\u00f4nica. https://t.co/RO1fuIKGkz"
        },
        {
            "author_id": "61405082",
            "created_at": "2021-03-17T20:00:09.000Z",
            "id": "1372276590877552644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSem d\u00favida, a sobreviv\u00eancia do piloto nos alegra. Mas ningu\u00e9m est\u00e1 investigando o que ele estava fazendo. Ele sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a territ\u00f3rios ind\u00edgenas, onde h\u00e1 presen\u00e7a de povos isolados. Qual era o objetivo da presen\u00e7a dele?\"\n\nDe fato\n\nhttps://t.co/fttzVGnoDN https://t.co/57ikVGQAoU"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-03-17T19:46:59.000Z",
            "id": "1372273276806950928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/lrM4ESAOIM"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-17T19:46:42.000Z",
            "id": "1372273203960221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas do Parque Nacional do Capara\u00f3 -ES/MG\n#water #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VFbUvYAQQM"
        },
        {
            "author_id": "299695320",
            "created_at": "2021-03-17T19:43:24.000Z",
            "id": "1372272376797356033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/jXt0N798wi"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-17T19:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297498308957569024",
                        "start": 0,
                        "username": "SosSomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372271783026495489",
            "in_reply_to_user_id": "1297498308957569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosSomos Foi avistada em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-17T19:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1345140327611555845",
                        "start": 0,
                        "username": "erika_morais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372271051124641802",
            "in_reply_to_user_id": "1345140327611555845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_morais_ https://t.co/Cx3VADBuQI\n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-17T19:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1345140327611555845",
                        "start": 0,
                        "username": "erika_morais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372270935588401153",
            "in_reply_to_user_id": "1345140327611555845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_morais_ https://t.co/Cx3VADBuQI\n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:54.000Z",
            "id": "1372270237773627396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/XKYl6WpvAd"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:03.000Z",
            "id": "1372270020257054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/j6vvKzKdmo"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:02.000Z",
            "id": "1372270018356989960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/nZ3UIK8iqT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-03-17T19:33:34.000Z",
            "id": "1372269901214146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/J8dSSrARLL https://t.co/StsvRSlyyq"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-03-17T19:30:00.000Z",
            "id": "1372269003415060482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica do estado de Alagoas, a nova esp\u00e9cie de surucu\u00e1 ocorre em uma \u00e1rea restrita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici e conta com poucos indiv\u00edduos, por isso, foi considerada pelos cientistas como \"criticamente amea\u00e7ada\". https://t.co/d3nIumKL0Q"
        },
        {
            "author_id": "43221104",
            "created_at": "2021-03-17T19:04:47.000Z",
            "id": "1372262657768759299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah bicho n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o cara foi em \u00e1rea protegida e enfiou uma caralha de uma churrasqueira na \u00e1gua vai tomar no cu sinceramente https://t.co/ITNyjsGpAe"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2021-03-17T18:47:22.000Z",
            "id": "1372258272112181250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinhar para as amigas, ir \u00e0 feira hippie e parque municipal no domingo de manh\u00e3, cheirar e beijar meus afilhados, tomar cerveja e comer batata frita na varanda do Maletta, poder viajar e ver minha fam\u00edlia sem culpa. Era s\u00f3 isso que eu queria. Mesmo. https://t.co/gajoeI3Ftp"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-03-17T18:44:10.000Z",
            "id": "1372257468802338824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "NACREDIT\u00c1VEL! DECIS\u00c3O DE ALEXANDRE DE MORAES INTERROMPE O FERROGR\u00c3O\n Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, como sempre, o Min. STF Alexandre de Moraes (sempre o mesmo) decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. \nhttps://t.co/OWgPDbDleh https://t.co/rQ1dwOBGBS"
        },
        {
            "author_id": "1147187869238353920",
            "created_at": "2021-03-17T17:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83512464",
                        "start": 0,
                        "username": "euandremarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372244555672735747",
            "in_reply_to_user_id": "83512464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euandremarques Lament\u00e1vel fazer churrasco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!\nIsso \u00e9 crime"
        },
        {
            "author_id": "2944980603",
            "created_at": "2021-03-17T17:44:12.000Z",
            "id": "1372242378501844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/xnJpXfFkqm"
        },
        {
            "author_id": "1329138343901360129",
            "created_at": "2021-03-17T17:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372241412520038400",
            "in_reply_to_user_id": "900756488574074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandre Incr\u00edvel! Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Alexandre de Moraes  escuta o PSOL, o partido fundado por um assassino de crian\u00e7as e  suspende lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. SIMPLesmente prova que quer prejudicarr o pa\u00eds!UM ABSURDO!"
        },
        {
            "author_id": "1244006430526619648",
            "created_at": "2021-03-17T17:26:53.000Z",
            "id": "1372238020657745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Descoberta nos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Estado de Alagoas, a esp\u00e9cie ocorre em uma \u00e1rea restrita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) de Murici e conta com poucos indiv\u00edduos, por isso, foi considerada pelos cientistas como \u201ccriticamente amea\u00e7ada\u201d.\" https://t.co/vrlJyWY35W"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-17T17:02:00.000Z",
            "id": "1372231757106397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro Alexandre de Moraes acatou pedido feito pelo Psol em rela\u00e7\u00e3o aos limites do Parque Nacional do Jamanxim\nhttps://t.co/gvCHzv3AAj"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-03-17T17:00:01.000Z",
            "id": "1372231257929654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o do prefeito de Caxias por crime ambiental. Em mandato anterior, Washington Reis cometeu danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fez parcelamento irregular do solo. #Eurio \nhttps://t.co/zZ5fkbIHM3"
        },
        {
            "author_id": "70423944",
            "created_at": "2021-03-17T16:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "62606094",
                        "start": 42,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1372227284598415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura da biblioteca parque da cidade @govrj \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fbem seguro e #tranquilo  #ler  #paz  #sil\u00eancio  #vidanormal em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/j7MVuE18Nl"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2021-03-17T16:09:41.000Z",
            "id": "1372218592557686784",
            "in_reply_to_user_id": "250209823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores de Cafe avan\u00e7am pra dentro da Area do Parque nacional do Capara\u00f3 bem em frente ao port\u00e3o de entrada do parque. https://t.co/tTkQwUr7PH"
        },
        {
            "author_id": "1042107848",
            "created_at": "2021-03-17T15:37:57.000Z",
            "id": "1372210604161830924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou com saudades do brasil, parque municipal, ccbb, exposi\u00e7\u00f5es do sebasti\u00e3o salgado e do saramago..."
        },
        {
            "author_id": "896181428",
            "created_at": "2021-03-17T15:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42511635",
                        "start": 0,
                        "username": "zeperrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372210440852365326",
            "in_reply_to_user_id": "42511635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeperrone eles e lucas penteado com dor nas costas de tanto levar esse programa pra frente\npelo menos d\u00e1 um movimento, jaja sobra eles e a \u00e1rea protegida da mata atl\u00e2ntica la"
        },
        {
            "author_id": "43973191",
            "created_at": "2021-03-17T15:27:04.000Z",
            "id": "1372207867185479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segunda Turma do STF que manteve a condena\u00e7\u00e3o do prefeito de Caxias, Washington Reis, por danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e parcelamento irregular do solo, ocorridos no mandato anterior. \" \ud83d\ude43 https://t.co/LXBpg90X0G"
        },
        {
            "author_id": "831696979",
            "created_at": "2021-03-17T15:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53691067",
                        "start": 0,
                        "username": "anathaismatos"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33591596",
                        "start": 15,
                        "username": "Ale_Lozetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372206597083123715",
            "in_reply_to_user_id": "53691067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anathaismatos @Ale_Lozetti Exato. Parar com o futebol seria uma mensagem muito forte. E, talvez, a coragem para que se d\u00ea passos mais firmes rumo a um isolamento de verdade.\n Futebol n\u00e3o pode ser pensado s\u00f3 como \"mercado\" ou \" \u00e1rea protegida\" e sim como um agente propagador de mensagens sociais..."
        },
        {
            "author_id": "1336802209443541003",
            "created_at": "2021-03-17T15:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1223320184775237637",
                        "start": 13,
                        "username": "garcia_nabhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372202651874701316",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @garcia_nabhan Parque nacional num pode n\u00e9 amigo, deveria te visto isso antes!!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-03-17T14:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "43347078",
                        "start": 127,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372200490243612675",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece algum parque nacional perto da onde voc\u00ea mora? Comente aqui e indique tamb\u00e9m! \ud83d\udc47\n\nVeja outros e entenda o apoio da @sosma aos Parques e Reservas: https://t.co/Bw7H5mp9AZ https://t.co/iSGv1nfnm4"
        },
        {
            "author_id": "4829580917",
            "created_at": "2021-03-17T14:33:59.000Z",
            "id": "1372194508100755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S.O.S\n Fernando de Noronha precisa de ajuda, os dois santu\u00e1rios de biodiversidade, o parque nacional marinho e a reserva biol\u00f3gica Atol das Rocas, est\u00e3o em risco iminente pelo governo federal, bora dar uma for\u00e7a assinando a peti\u00e7\u00e3o aqui no link!!  https://t.co/RmR8eX1Qbp"
        },
        {
            "author_id": "27642521",
            "created_at": "2021-03-17T14:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "181301629",
                        "start": 0,
                        "username": "andre_luizviana"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 17,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372189053077106695",
            "in_reply_to_user_id": "181301629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andre_luizviana @andrearoeirap Diz mesmo? Ent\u00e3o vamo l\u00e1, o que te impede de ver que caminhonete em riacho de \u00e1rea protegida \u00e9 uma merda?"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-03-17T14:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "139783346",
                        "start": 72,
                        "username": "RogerioRocco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372186197045444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabe a Floresta do Camboat\u00e1? Uma que ia virar aut\u00f3dromo de F1 no RJ?\n\nO @RogerioRocco, baita advogado ambiental, escreveu sobre a longa batalha da sociedade civil que salvou a floresta. \ud83c\udf33\ud83d\udc1f\ud83c\udfc6\n\nA nova luta \u00e9 pra que a \u00e1rea vire uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/7GDzvb4UT6"
        },
        {
            "author_id": "920815953948106752",
            "created_at": "2021-03-17T13:44:49.000Z",
            "id": "1372182134882983939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estagiar na biblioteca parque estadual \u00e9 um sonho porque al\u00e9m de aprender e fazer o que eu gosto posso pegar emprestado livros que eu queria muito comprar mas que n\u00e3o t\u00f4 podendo"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-03-17T13:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372178960457555972",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Esse parque a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de toda a Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "194384061",
            "created_at": "2021-03-17T12:05:57.000Z",
            "id": "1372157252849840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"A interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u00a0Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, provocando danos ao meio ambiente\"\n\nN\u00e3o d\u00e1 pra acreditar! https://t.co/Tugmj43TMK"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2021-03-17T12:01:53.000Z",
            "id": "1372156231360643076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vantagem de estar no meio da Floresta Nacional da Tijuca \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a\nPlaneje seu passeio! https://t.co/PmKX5zFsbR https://t.co/U8dCK45D8h"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-17T12:00:02.000Z",
            "id": "1372155765805314054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Pico das Agulhas Negras \u00e9 pr\u00f3ximo destino do #Expedi\u00e7\u00f5es. Nosso time de aventureiros segue viagem para o Parque Nacional de Itatiaia com a miss\u00e3o de chegar ao ponto mais alto do estado do Rio de Janeiro. Acompanhe esta jornada! Quarta (17), \u00e0s 16h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/RUR0qidHkj"
        },
        {
            "author_id": "953782968232873984",
            "created_at": "2021-03-17T11:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1108809287378317313",
                        "start": 0,
                        "username": "Shaw_Milena"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1321119652886491136",
                        "start": 13,
                        "username": "noiacoisas"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1370194251242438658",
                        "start": 25,
                        "username": "duda_juca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372145900366278659",
            "in_reply_to_user_id": "1108809287378317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shaw_Milena @noiacoisas @duda_juca te encontraram andando pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-17T11:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "9317502",
                        "start": 79,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372143414612004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alexandre suspende lei que excluiu 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxim @estadao:  https://t.co/S9nG27h293"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-17T11:09:29.000Z",
            "id": "1372143042593968131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/krgMVkCsPX"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-17T10:53:23.000Z",
            "id": "1372138994155331589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\nUnimed Fortaleza e Sema ir\u00e3o plantar mil mudas no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1\nSaiba mais:(https://t.co/WvIA1MCrhx) https://t.co/mJ7PpvgJtj"
        },
        {
            "author_id": "128940620",
            "created_at": "2021-03-17T04:50:18.000Z",
            "id": "1372047621230059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iria transformar um espa\u00e7o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e plantaria v\u00e1rias \u00e1rvores e plantinhas. Muito eco friendly sim"
        },
        {
            "author_id": "3360895420",
            "created_at": "2021-03-17T04:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3395040682",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipeheyheyhey"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "83512464",
                        "start": 17,
                        "username": "euandremarques"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "275063302",
                        "start": 33,
                        "username": "nacaomitsubishi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "275063302",
                        "start": 109,
                        "username": "nacaomitsubishi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372043156808683521",
            "in_reply_to_user_id": "3395040682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipeheyheyhey @euandremarques @nacaomitsubishi Vergonha hein!?! Que imagem pra vcs: ator patrocinado pela @nacaomitsubishi destr\u00f3i nascente e polui rio em parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "1240098606306246658",
            "created_at": "2021-03-17T03:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1287754460987629568",
                        "start": 0,
                        "username": "themarleyrobins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372024158155051008",
            "in_reply_to_user_id": "1287754460987629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@themarleyrobins Vou acampar no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-17T03:00:00.000Z",
            "id": "1372019860901818378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Serra do Mar? \u00c9 o maior corredor biol\u00f3gico da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcccParque Estadual da Serra do Mar\n\ud83d\udcf8 JP drone\nPara mais fotos, segue a gente \u27a1\ufe0f https://t.co/FvQr01aK51 https://t.co/Gxt3tzOzu0"
        },
        {
            "author_id": "76937089",
            "created_at": "2021-03-17T02:51:38.000Z",
            "id": "1372017754983837700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes suspendeu, nesta segunda-feira (15/3), a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Bra\u2026https://t.co/cYpJttPbLf https://t.co/UIzWxcaEYc"
        },
        {
            "author_id": "143960468",
            "created_at": "2021-03-17T01:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "767762435709239296",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhars18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372000375109255171",
            "in_reply_to_user_id": "767762435709239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhars18 J\u00e1 estive nesse lugar, e \u00e9 muito bonito. Al\u00e9m desse atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional do Capara\u00f3, tem tamb\u00e9m o Pico da Bandeira. Vale muito a pena conhecer. Baita experi\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1337934983978250240",
            "created_at": "2021-03-17T01:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "17871562",
                        "start": 162,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372000296604434441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles pretende conceder \u00e0 iniciativa privada a Reserva Biol\u00f3gica REBIO do Guapor\u00e9, em Rond\u00f4nia, por meio do programa Adote Um Parque. \nDe acordo com o Instituto @socioambiental, essa \u00e1rea possui quase 410 mil hectares sobrepostos \u00e0 Terra Ind\u00edgena TI Massaco,territ\u00f3rio homologado"
        },
        {
            "author_id": "1187181399037665280",
            "created_at": "2021-03-17T01:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "576426202",
                        "start": 0,
                        "username": "TheVoiceBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371999721062084609",
            "in_reply_to_user_id": "576426202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheVoiceBrasil E a\u00ed, v\u00e3o continuar com um apresentador que se faz de \"gente boa\", mas invade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Serra da Canastra, com caminhonetes dentro da \u00e1gua \n(\ud83d\ude44\ud83d\ude12!!) para fazer churrasco??!!!"
        },
        {
            "author_id": "1147339843489488897",
            "created_at": "2021-03-17T01:27:28.000Z",
            "id": "1371996572674822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putooooo\nMeu deus pq famoso tem essa pira de invadir \u00e1rea protegida pra dar rol\u00ea? \n\n(e tem uns a\u00ed que at\u00e9 casa constroem n\u00e9 ola lucieno huck) https://t.co/lE7IWDrAYY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-17T01:21:42.000Z",
            "id": "1371995121777057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3eTMEUMEsF"
        },
        {
            "author_id": "15926745",
            "created_at": "2021-03-17T01:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1111338492062253056",
                        "start": 21,
                        "username": "xjuliaferreirax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371993417769750528",
            "in_reply_to_user_id": "15926745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica foto boa que @xjuliaferreirax e eu temos juntas. No glamour do baile direto pro parquinho do Parque Municipal, depois de um pastel com cerveja na Feira Hippie. https://t.co/d06w9VCjv3"
        },
        {
            "author_id": "192032183",
            "created_at": "2021-03-17T01:08:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1371991689959772162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\nEm refer\u00eancia ao Ministro do meio ambiente, \"tem gente aproveitando a pandemia para passar boiada\" citando o fato de libera\u00e7\u00e3o de empreendimento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! #AmorDeMae"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-03-17T00:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50660908,
                        -28.29359746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "1371988371279642628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/LZrJJF0aMr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-17T00:31:50.000Z",
            "id": "1371982572830523396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ncpJvmG9dk"
        },
        {
            "author_id": "78774644",
            "created_at": "2021-03-17T00:30:00.000Z",
            "id": "1371982111423479810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. Decis\u00e3o dever\u00e1 ser levada ao plen\u00e1rio do Supremo. Leia aqui: https://t.co/G94ZjN4e91 https://t.co/H0Xr38slBG"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-03-17T00:10:47.000Z",
            "id": "1371977277521682433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o\n\nA Ferrogr\u00e3o n\u00e3o pode parar. Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Ministro Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1....\nhttps://t.co/jiwe1CaYMR https://t.co/CyOLJEKHn1"
        },
        {
            "author_id": "747382222559272960",
            "created_at": "2021-03-17T00:03:29.000Z",
            "id": "1371975439720312843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es equipado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! Saiba mais: https://t.co/DDkn9fJaB9"
        },
        {
            "author_id": "232695523",
            "created_at": "2021-03-16T23:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1267065992112492545",
                        "start": 0,
                        "username": "SimoneVissotto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78774644",
                        "start": 25,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371967187037130755",
            "in_reply_to_user_id": "1267065992112492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SimoneVissotto @Estadao @EstadaoEconomia \"a \u00e1rea do projeto ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da rodovia BR-163, a qual j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2021-03-16T23:27:46.000Z",
            "id": "1371966449951117317",
            "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udce52/2\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes https://t.co/tgD6qojPWQ"
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2021-03-16T23:23:32.000Z",
            "id": "1371965387215093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udce51/2\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes https://t.co/jOFkpZOSto"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2021-03-16T23:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "912815044219555841",
                        "start": 0,
                        "username": "SauloZ"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1353538521659801600",
                        "start": 8,
                        "username": "nandx_rejected"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371964729862856704",
            "in_reply_to_user_id": "912815044219555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SauloZ @nandx_rejected Praia particular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cuja licen\u00e7a foi obtida pela esposa (hoje presa) do ent\u00e3o governador (tamb\u00e9m preso) sob justificativa falsa\n\nE mesmo assim O CARA N\u00c3O #FicaEmCasa https://t.co/rP5705ggGZ"
        },
        {
            "author_id": "74756085",
            "created_at": "2021-03-16T23:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1223320184775237637",
                        "start": 236,
                        "username": "garcia_nabhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371962219173449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3733,
                "quote_count": 133,
                "reply_count": 617,
                "retweet_count": 1136
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nV\u00eddeo com Sec. @garcia_nabhan :\n\nhttps://t.co/mVfi0mIdpq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-03-16T23:00:01.000Z",
            "id": "1371959468313866243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, suspende efic\u00e1cia de lei que reduz \u00e1rea em Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/lNHUEQ7IGy\n\n#RadioJustica https://t.co/la6WqB1TgJ"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-03-16T22:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371959132971020292",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Receba o pessoal do decreto da expans\u00e3o da do parque nacional da chapada da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2021-03-16T22:57:24.000Z",
            "id": "1371958807144898562",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 14:30, finalmente chegamos na Chapada dos Veadeiros.\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, protegendo uma \u00e1rea de 240.611ha de cerrado, e foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO em 2001. https://t.co/ZbGrP5CAYc"
        },
        {
            "author_id": "67043763",
            "created_at": "2021-03-16T22:37:36.000Z",
            "id": "1371953824697626629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\nVou prejudicar a conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd21 https://t.co/Y5Wrs4zKoB"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-16T22:36:34.000Z",
            "id": "1371953564554256388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es contemplado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/jyvRq67ciO"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2021-03-16T22:12:40.000Z",
            "id": "1371947552803856388",
            "in_reply_to_user_id": "1302385569956274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguido pelo Parque Nacional de Mont-Tremblant\u00a0 em 1894. https://t.co/zxwJvbRw3w"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2021-03-16T22:12:38.000Z",
            "id": "1371947543748354048",
            "in_reply_to_user_id": "1302385569956274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9tablissements de plein air du Qu\u00e9bec (SEPAQ) \u00e9 a ag\u00eancia l\u00edder para a gest\u00e3o de parques nacionais e reservas de vida selvagem. O Quebec protege atualmente cerca de 8,12% (135.326km 2 ) do seu territ\u00f3rio. A primeira \u00e1rea protegida foi a cria\u00e7\u00e3o do Parque Monte Royal em 1876, (+)"
        },
        {
            "author_id": "1252976463189606401",
            "created_at": "2021-03-16T21:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1153407162036756484",
                        "start": 0,
                        "username": "Salsaparrilha4"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22904901",
                        "start": 16,
                        "username": "editeestrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371940588023595010",
            "in_reply_to_user_id": "1153407162036756484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Salsaparrilha4 @editeestrela Perguntem lhe l\u00e1, porque \u00e9 que em Sintra s\u00f3 a zona a volta da casa dela (constru\u00edda em \u00e1rea protegida), estava alcatroada? Eu morava metros atr\u00e1s e para o povo, s\u00f3 terra batida"
        },
        {
            "author_id": "1295131516230664194",
            "created_at": "2021-03-16T21:31:57.000Z",
            "id": "1371937303111798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo l\u00e1... parque Nacional \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o integral. \nSo para entrar... \u00e9 preciso autoriza\u00e7\u00e3o. \nPrint... pq \u00e9 assunto interessante. https://t.co/772QJoAZ4n"
        },
        {
            "author_id": "1323065509181595648",
            "created_at": "2021-03-16T20:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1295902968982786048",
                        "start": 0,
                        "username": "gasparimivanise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371929158989795331",
            "in_reply_to_user_id": "1295902968982786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gasparimivanise Bora arrumar o Parque Municipal em frente ao Gr\u00e3o Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "50722989",
            "created_at": "2021-03-16T20:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371924600108548108",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap o cara teve o trabalho de montar a churrasqueira dentro da \u00e1gua... s\u00f3 pra fazer a fotinho, concorda? Outra d\u00favida: ele est\u00e1 dentro do parque nacional? com certeza \u00e9 proibido esse tipo de coisa l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3901369762",
            "created_at": "2021-03-16T20:30:58.000Z",
            "id": "1371921955885027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol, no RJ.\nDesde 1982 n\u00e3o havia registro da pleroma hirsutissimum. \nAgora o desafio \u00e9 multiplicar a planta. \n\n#cabofrio #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #natureza #costadosolfm #regiaodoslagos https://t.co/ab5RnG7uEz"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2021-03-16T20:27:39.000Z",
            "id": "1371921123890368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd8a Projeto Bichos da APA Bonfim-Guara\u00edra registra esp\u00e9cies da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual em ambiente terrestre\n\n\ud83e\udd8e \u00c1rea de mais de 42 mil hectares abrange 6 munic\u00edpios do litoral do RN\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/0PElq2jCxD \n\n#GovernodoRN"
        },
        {
            "author_id": "1271393840461725700",
            "created_at": "2021-03-16T20:26:54.000Z",
            "id": "1371920933187940353",
            "in_reply_to_user_id": "1271393840461725700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que o maci\u00e7o de Sorata (regi\u00e3o em que foram encontrados) foi recentemente inclu\u00eddo como nova \u00e1rea protegida de Madagascar!"
        },
        {
            "author_id": "1235203421239758855",
            "created_at": "2021-03-16T20:26:35.000Z",
            "id": "1371920854448226313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascer do sol atingindo Mesa Arch no Parque Nacional de Canyonlands https://t.co/vZW20tM2Qz"
        },
        {
            "author_id": "2792370876",
            "created_at": "2021-03-16T20:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "150287352",
                        "start": 71,
                        "username": "AdaMazurek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371917050185125891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca0Hotel Costa Rica, Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio - Costa Rica\n\nphoto: @adamazurek\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 https://t.co/0HvRO8lfDl"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-16T20:02:37.000Z",
            "id": "1371914825178222598",
            "in_reply_to_user_id": "1350886302804307976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coreanosantista https://t.co/xHWNNUfKiY\n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "1281241654440218625",
            "created_at": "2021-03-16T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1301186713071636481",
                        "start": 0,
                        "username": "sonhadoralibre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371913505163644935",
            "in_reply_to_user_id": "1301186713071636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sonhadoralibre Aqui n\u00e3o \u00e9 o Ger\u00eas. \ud83d\ude01\nPertence ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas mas \u00e9 a zona das serras do Soajo e Peneda (mais concretamente, Arcos de Valdevez.)\u263a\ufe0f\ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "1273796002005254158",
            "created_at": "2021-03-16T19:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1300629879264813056",
                        "start": 0,
                        "username": "_beavtr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371911702988611596",
            "in_reply_to_user_id": "1300629879264813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_beavtr Ou mano namoral ctz que te vi em um hospital , do lado do parque municipal ha uns 5 dias"
        },
        {
            "author_id": "336104350",
            "created_at": "2021-03-16T19:30:53.000Z",
            "id": "1371906838002814986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes atende a a\u00e7\u00e3o do Psol relacionada \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1\nhttps://t.co/SiLX7KHSDX"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2021-03-16T19:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 139,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371901445604319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/uRjvVrVxTW via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-03-16T18:47:24.000Z",
            "id": "1371895895659323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1\n\nCruzeiro do Oeste cancela licita\u00e7\u00e3o para revitalizar parque municipal https://t.co/UeKU540u52"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-03-16T18:28:56.000Z",
            "id": "1371891247258959879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa Maranh\u00e3o Verde faz com que moradores se envolvam na preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente local, com a\u00e7\u00f5es de plantio e replantio de mudas. Atualmente, ele \u00e9 realizado no Parque Estadual do Bacanga, com mais de 264 fam\u00edlias participantes. https://t.co/WUnwWoieG0"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2021-03-16T18:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "284420270",
                        "start": 9,
                        "username": "impurefunction"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371888533615616004",
            "in_reply_to_user_id": "393995428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MlZZ___ @impurefunction ...com solu\u00e7\u00f5es para muitos \u00e1reas dentro daquele sector, ja bati a porta da dire\u00e7\u00e3o de turismo e Cultura, parque nacional das quirimbas e ate ONGs. O que recebi depois de submeter a carta acompanho com o plano do projecto foram sil\u00eancios."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-03-16T18:00:49.000Z",
            "id": "1371884169568133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa maravilhosa cachoeira se chama (Cachoeira do Fund\u00e3o), fica no Parque Nacional Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas/MG.\ud83d\ude31\n\nFoto: @samucasaintss https://t.co/FoYtjzX3oQ"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2021-03-16T17:31:21.000Z",
            "id": "1371876754080563207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "que not\u00edcia boa!!!\nesp\u00e9cie end\u00eamica da Regi\u00e3o dos Lagos do RJ foi reencontrada quase 40 anos depois \ud83d\udc9c n\u00e3o havia registro dela desde 1982!\nhttps://t.co/Hqilo96FVo"
        },
        {
            "author_id": "1187474218927054848",
            "created_at": "2021-03-16T17:25:08.000Z",
            "id": "1371875193082286082",
            "in_reply_to_user_id": "1187474218927054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a das \u00e1guas moldou as vistas espetaculares das terras \u00e1ridas de Zabriskie Point no Parque Nacional do Vale da Morte. Olhando para al\u00e9m do deserto, \u00e9 poss\u00edvel ver as salinas deste vale."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-16T17:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3623816603",
                        "start": 4,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371871473091149828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "&gt;@fausto_macedo Alexandre suspende lei que excluiu 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/Vp8zoVWSiH"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-03-16T16:30:49.000Z",
            "id": "1371861523476443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vit\u00f3ria I Na \u00faltima segunda-feira (15), o  ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu a Lei n\u00ba 13.452/2017, que muda os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1.  \n\nhttps://t.co/Vje1jpA59Q"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-03-16T16:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "41204567",
                        "start": 226,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371855418843103235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Voc\u00eas n\u00e3o sabem o prazer que \u00e9 estar de volta!\n\nO imponente pr\u00e9dio da Biblioteca Parque Estadual, na Av. Presidente Vargas, 1261, est\u00e1 com as portas abertas ao p\u00fablico, seguindo os protocolos de seguran\u00e7a contra a Covid-19. \n\n@sececrj #GovRJ https://t.co/Iqe5N9BcAO"
        },
        {
            "author_id": "1366346391744823298",
            "created_at": "2021-03-16T16:01:39.000Z",
            "id": "1371854180147679236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #nature #naturephotography #landscape #naturaleza #extremadura #picoftheday #photooftheday #photoshop https://t.co/695fLf3YDg"
        },
        {
            "author_id": "3007737429",
            "created_at": "2021-03-16T15:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "996450494196404229",
                        "start": 72,
                        "username": "depkittylima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371852044101881860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi aprovada nesta ter\u00e7a, 16, indica\u00e7\u00e3o de autoria da deputada estadual @DepKittyLima solicitando que a Lagoa Doce, do bairro Jabotiana, seja inclu\u00edda no Parque Natural Municipal do Poxim, de Aracaju. Leia mais: https://t.co/YaQrg2SaJR https://t.co/oCpjDomUUP"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-03-16T15:50:06.000Z",
            "id": "1371851275441209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O STF suspendeu a efic\u00e1cia de lei que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, por onde a #Ferrogr\u00e3o atravessaria. Com a decis\u00e3o, todos os processos relacionados \u00e0 ferrovia ficam paralisados. A Ferrogr\u00e3o tem potencial impacto sobre 16 TIs. https://t.co/Yq1RRVhU5N"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2021-03-16T15:09:57.000Z",
            "id": "1371841172902182920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE  ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA   SER\u00c1 PRIVATIZADO......https://t.co/WLNAmejOiM https://t.co/yZXOabJyGH"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2021-03-16T15:07:25.000Z",
            "id": "1371840533702795268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isolados da Terra Ind\u00edgena Massaco na mira da privatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/hsJVhqGlBV \"\u00c9 urgente q essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o seja retirada deste programa considerando todos os riscos q as interven\u00e7\u00f5es previstas trazem aos povos ind\u00edgenas e para a integridade de seu territ\u00f3rio.\""
        },
        {
            "author_id": "1367244115168153603",
            "created_at": "2021-03-16T14:41:47.000Z",
            "id": "1371834084494807041",
            "in_reply_to_user_id": "1367244115168153603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das 131 \u00e1reas \u201cdispon\u00edveis para ado\u00e7\u00e3o\u201d pela iniciativa privadas \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Guapor\u00e9, que tem 615.776 hectares e fica em Rond\u00f4nia, e faz parte do Territ\u00f3rio ind\u00edgena (TI) Massaco."
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2021-03-16T14:37:26.000Z",
            "id": "1371832987914997763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pesquisa identifica \u00e1rea de ref\u00fagio clim\u00e1tico em regi\u00e3o de mata seca. O estudo, conduzido no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (\ud83d\udcf7 Luciano Fioroto), envolveu an\u00e1lise dos an\u00e9is de crescimento de \u00e1rvores de cerejeira e compara\u00e7\u00e3o de imagens de sat\u00e9lite. https://t.co/2qAYMBQysq https://t.co/rVhxr4nAcM"
        },
        {
            "author_id": "1339144604088750081",
            "created_at": "2021-03-16T14:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36219819",
                        "start": 0,
                        "username": "marcellus_madu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371832135548538880",
            "in_reply_to_user_id": "36219819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcellus_madu Essa mulher \u00e9 uma senhora. J\u00e1 peguei \u00f4nibus com ela v\u00e1rias vezes. Ela fica nos arredores do parque municipal\u2757"
        },
        {
            "author_id": "20397927",
            "created_at": "2021-03-16T14:31:11.000Z",
            "id": "1371831415915044870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 8 bilh\u00f5es de pessoas no mundo, eu NUNCA vou ao parque municipal, sento isolad\u00edssima pra ver aula de contabilidade enquanto trocam o \u00f3leo do meu carro. A \u00daNICA pessoa que eu n\u00e3o quero ver no universo chega e senta exatamente na mesa da frente da minha cara a cara \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2021-03-16T13:52:27.000Z",
            "id": "1371821667756953602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/t0pDnHinwa"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "86390214",
                        "start": 131,
                        "username": "Wikipedia"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "285907780",
                        "start": 142,
                        "username": "WikiCommons"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "17925320",
                        "start": 155,
                        "username": "openstreetmap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371820137343508482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a import\u00e2ncia dos dados abertos: \n\nDados abertos do Parque Estadual do Itacolomi by TopoMapeamento https://t.co/avB20fOlgf \n\n@Wikipedia @WikiCommons @openstreetmap"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:14.000Z",
            "id": "1371820102459482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)\nhttps://t.co/juDz6yD9n4"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:09.000Z",
            "id": "1371820081127247875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)\nhttps://t.co/aSP6qJcenA"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-16T13:02:00.000Z",
            "id": "1371808971279933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro Alexandre de Moraes acatou a\u00e7\u00e3o do Psol relacionada \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1\nhttps://t.co/GI4X7gnAZa"
        },
        {
            "author_id": "21747892",
            "created_at": "2021-03-16T13:01:49.000Z",
            "id": "1371808926430298122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em tempos t\u00e3o sombrios quer ver uma coisa linda? https://t.co/Tnx1LYfs74\n#inclusaoradical"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-03-16T13:01:10.000Z",
            "id": "1371808763552862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea libera retomada de obras em parque estadual de Saquarema https://t.co/tkUmQkXcKf #inea #saquarema #parquecostasol"
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2021-03-16T12:48:12.000Z",
            "id": "1371805499746889729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (15), o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da Lei n\u00ba 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1. \nhttps://t.co/szofDiAAPP"
        },
        {
            "author_id": "62168545",
            "created_at": "2021-03-16T12:42:13.000Z",
            "id": "1371803991651270662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c SONHA\nO QUE TE ATREVAS A SONHAR\nV\u00c1\nAONDE QUEIRAS IR\nS\u00ca\nO QUE QUEIRAS SER\nVIVE! \u201c\nFern\u00e3o Capelo Gaivota\nFotografia tirada no Parque Nacional Etosha, Namibia, Africa https://t.co/RhaO9l5fKm"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2021-03-16T12:31:59.000Z",
            "id": "1371801418953338889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Medida cautelar deferida pelo ministro do STF tamb\u00e9m suspendeu processos relacionados \u00e0 Estrada de Ferro Ferrog\u00e3o, cujas faixas tomariam a \u00e1rea suprimida da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios de Itaituba e Trair\u00e3o, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/BRqPHxYhaw"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2021-03-16T12:14:26.000Z",
            "id": "1371796999402573828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui dormir cedo e perdi o tema que queria p apresentar queria o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, agora vou ter que falar do PROECOTUR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-16T12:09:20.000Z",
            "id": "1371795717359071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gD6uPLxFDI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-03-16T12:04:07.000Z",
            "id": "1371794405280079878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nCUBA / \u00c1REAS PROTEGIDAS\n\nPARQUE NACIONAL CAYOS DE SAN FELIPE\n\n(link nos coment\u00e1rios) \n\nhttps://t.co/NUqIefkwzZ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-16T11:39:57.000Z",
            "id": "1371788325183488005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Frango-d\u2019\u00e1gua-azul (Porphyrio martinicus) \u00e9 uma das aves registrada, por F\u00e1bio Nunes, no Parque Estadual do Coc\u00f3, em ambiente aqu\u00e1tico associado \u00e0 Mata de Galeria, uma floresta densa que circunda o Rio Coc\u00f3 e que em  alguns pontos ocorrem em transi\u00e7\u00e3o com o mangue. https://t.co/o9HHuupF0z"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-03-16T11:30:19.000Z",
            "id": "1371785900737363971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vigilantes s\u00e3o amarrados e assaltados em parque municipal de Vit\u00f3ria\n\nhttps://t.co/znSlwyO186"
        },
        {
            "author_id": "1371459040472088577",
            "created_at": "2021-03-16T10:49:29.000Z",
            "id": "1371775622763134981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado https://t.co/S8U5Rkx68u"
        },
        {
            "author_id": "70514117",
            "created_at": "2021-03-16T10:46:30.000Z",
            "id": "1371774871261286402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado https://t.co/h2oNXIcBse"
        },
        {
            "author_id": "911757376285442048",
            "created_at": "2021-03-16T10:38:19.000Z",
            "id": "1371772812743049221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais esquecerei a m\u00e1 sorte do carro furar o pneu 4 vezes dentro do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba em meio as on\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2021-03-16T10:32:01.000Z",
            "id": "1371771225173811203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilantes s\u00e3o assaltados em parque municipal de Vit\u00f3ria\nhttps://t.co/dy3Okyi9XD"
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-03-16T09:37:58.000Z",
            "id": "1371757627122843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou paulistana e estou morando atualmente na Vila Pre\u00e1 ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/u9YW98UyDo"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-16T06:45:56.000Z",
            "id": "1371714330723487747",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Buraco das Araras \u00e9 uma propriedade privada, havendo obtido a classifica\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.(4/4) https://t.co/phH1uQUnLu"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2021-03-16T05:37:26.000Z",
            "id": "1371697094772322308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF3 CONFIRMA\u00a0MIGRA\u00c7\u00c3O DO ICMBIO PARA POLO ATIVO DE\u00a0A\u00c7\u00c3O\u00a0SOBRE\u00a0DANOS AMBIENTAIS NA\u00a0FLORESTA\u00a0NACIONAL DE IPANEMA/SP\u00a0 - https://t.co/L1xXgD5dLs https://t.co/ICDit2D8HA"
        },
        {
            "author_id": "973046214202667013",
            "created_at": "2021-03-16T05:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "905645256078639104",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusm581"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371687999788974082",
            "in_reply_to_user_id": "905645256078639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusm581 Eu moro no centro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "11062162",
            "created_at": "2021-03-16T02:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1371649669294661636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea pode viver para chegar aos 100 se voc\u00ea abrir m\u00e3o de todas as coisas que te fazem querer chegar aos 100.\"\n#capara\u00f3 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CX19rE2o7A"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-03-16T01:56:53.000Z",
            "id": "1371641588905050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/KT4Iwqr2S2"
        },
        {
            "author_id": "182018950",
            "created_at": "2021-03-16T01:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371629944753823748",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial problemas, problemas e problemas - O Q ESSE DELINQUENTE DO ALEXANDRE ENTENDE DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - nessa fala parece q t\u00e1 preocupado com o pa\u00eds, QDO FAZ PARTE DE UM GRUPO DE GENOCIDAS Q CORROMPEM A CONSTITUI\u00c7\u00c3O E INTERFERE NOS PODERES REPUBLICANOS... isso precisa ficar fora"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2021-03-16T00:43:24.000Z",
            "id": "1371623095602188293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA) - https://t.co/agQdZBexEP https://t.co/wooHPzQWsV"
        },
        {
            "author_id": "2948723691",
            "created_at": "2021-03-15T23:47:47.000Z",
            "id": "1371609102275723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu vontade de ir l\u00e1 no parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "127597698",
            "created_at": "2021-03-15T23:36:17.000Z",
            "id": "1371606207069310980",
            "in_reply_to_user_id": "127597698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para minha surpresa um aluno disse que tamb\u00e9m j\u00e1 tinha ido e que os pais, antes de levar seus filhos para a Disney, deveria leva para conhecer o parque nacional. Fiquei cheio de orgulho!"
        },
        {
            "author_id": "1364923964259196928",
            "created_at": "2021-03-15T23:33:01.000Z",
            "id": "1371605383668699144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/Bf4F56jxok"
        },
        {
            "author_id": "68068359",
            "created_at": "2021-03-15T23:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1371603743284858888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merm\u00e3o, pensa numa \u00e1gua galedinha e gostosinha! \nRevigora! \ud83c\udfde\ufe0f #nofilter em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2yMFR32Tra"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-03-15T23:22:14.000Z",
            "id": "1371602669094244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edliaAmbiental | O Parque Distrital de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, administrado pelo Instituto Bras\u00edlia Ambiental, est\u00e1 passando por obras. As reformas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Parque do Bosque, foram iniciadas na \u00faltima quarta (10).\n\nhttps://t.co/OdU3Q2BTur"
        },
        {
            "author_id": "1891931905",
            "created_at": "2021-03-15T23:18:12.000Z",
            "id": "1371601657591652357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa olhar a Br307 parque nacional pico da neblina tem povos indigena morrendo por causa da estrada sem manuten\u00e7\u00e3o, existe um ex\u00e9rcito querendo fazer mas h\u00e1 embargos ICMBio remando contra,ah povo Yanomami existe na regi\u00e3o antes do decreto https://t.co/Y5o5Mscu4s"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2021-03-15T23:00:14.000Z",
            "id": "1371597133720215554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 353,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 492,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA). P/ ministro Alexandre de Moraes, o entendimento do STF \u00e9 de que a altera\u00e7\u00e3o territorial em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ter sido realizada por meio de medida provis\u00f3ria. https://t.co/2kqJhlr7ib"
        },
        {
            "author_id": "3184335173",
            "created_at": "2021-03-15T22:58:21.000Z",
            "id": "1371596660787310595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal e a lagoa da Pampulha na mesma foto \ud83e\udd29 https://t.co/gBTYLnH1XY"
        },
        {
            "author_id": "332394580",
            "created_at": "2021-03-15T22:47:17.000Z",
            "id": "1371593875593310210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia bom piquenique com direito a um bando de quatis nos expulsando do lugar deles, ida p cachoeira com outra tentativa de um piquenique passando por macaco, largato, jaboti, peixes, borboletas azuis, e mais quatis. parque nacional da tijuca \u00e9 incrivel\u2728"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-03-15T22:32:42.000Z",
            "id": "1371590206604902403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)  https://t.co/ue7RTErJ2R"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-03-15T22:30:18.000Z",
            "id": "1371589602369183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/jKKS1cikev"
        },
        {
            "author_id": "1328704511658094596",
            "created_at": "2021-03-15T22:20:09.000Z",
            "id": "1371587048889577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 considerada infra\u00e7\u00e3o grav\u00edssima de acordo com o C\u00f3digo Florestal Ambiental e C\u00f3digo Municipal de Meio Ambiente. O Disque Den\u00fancia funciona de domingo a quinta, das 8h \u00e0s 00h e de sexta \u00e0 s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 00h, Atrav\u00e9s do 3218- 9208.\ud83d\udcde"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-03-15T22:17:53.000Z",
            "id": "1371586475268128772",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF determinou a realiza\u00e7\u00e3o urgente de dilig\u00eancia na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) S\u00e3o Bento, em Duque de Caxias (RJ), para constata\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis crimes ambientais e identifica\u00e7\u00e3o de seus autores, que estariam despejando lixo e entulho na \u00e1rea #mpf"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-15T22:00:57.000Z",
            "id": "1371582215461670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4m6lllFTpI PL do deputado paranaense Vermelho quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre a biodiversidade e o turismo da regi\u00e3o pode ser enorme https://t.co/IGM17eWRtt"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-03-15T22:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371582075971719170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qwzU7PzX8g via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1364570245843853313",
            "created_at": "2021-03-15T21:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "22544839",
                        "start": 181,
                        "username": "mundodosanimais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371581739190132746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este rinoceronte selvagem resolveu passear na cidade\n\nUm rinoceronte de um chifre do Parque Nacional de Chitwan, no Nepal, acidentalmente saiu para uma caminhada na cidade. \n\nCANAL @MundoDosAnimais\n\nhttps://t.co/7SEH7hO4IP https://t.co/tPqTtKo1PQ"
        },
        {
            "author_id": "337403676",
            "created_at": "2021-03-15T21:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1371578233829912584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/atYeF7OYle"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2021-03-15T21:44:15.000Z",
            "id": "1371578011431149575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os fan\u00e1ticos que n\u00e3o respeitam a vida, tampouco respeitam a natureza https://t.co/cmPFNhzliN"
        },
        {
            "author_id": "68068359",
            "created_at": "2021-03-15T21:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1371577786570260481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz no meio do caos \ud83c\udfde\ufe0f #nofilter em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/takjVtZZN4"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-15T21:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371576745523040258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5kSixXmLfk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1268290613625184263",
            "created_at": "2021-03-15T21:20:08.000Z",
            "id": "1371571941870567430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta Turma confirma a migra\u00e7\u00e3o do ICMBio do polo passivo para o ativo de uma a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais da Floresta Nacional de Ipanema, administrada pelo \u00f3rg\u00e3o. Magistrados entendem que a mudan\u00e7a atende ao interesse p\u00fablico. https://t.co/YlO2tJuJcX"
        },
        {
            "author_id": "1170015751652216833",
            "created_at": "2021-03-15T21:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1127697252846325763",
                        "start": 0,
                        "username": "SpMarcosalves"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1093005133447872517",
                        "start": 15,
                        "username": "pegasampa"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1336721196927361026",
                        "start": 38,
                        "username": "Kayma_SP"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1155657405381918722",
                        "start": 48,
                        "username": "TaradaoSPZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371569584399134720",
            "in_reply_to_user_id": "1127697252846325763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@SpMarcosalves @pegasampa @CruisingSp @Kayma_SP @TaradaoSPZO @cachosputo @GAY_GUIDE_SP @PegacaoSPeABC \u00d3, na bandeira vermelha \u00e9 uma esp\u00e9cie de pra\u00e7a que, apesar de ter port\u00e3o, fica aberta 24/7. Na bandeira branca, \u00e9 um parque municipal com vegeta\u00e7\u00e3o bem densa e com banheiros. https://t.co/GLjptMR6GG"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-03-15T21:00:00.000Z",
            "id": "1371566878431191043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMA, por meio da equipe do Parque Estadual Rio Canoas, em Campos Novos, iniciou a instala\u00e7\u00e3o de sistema de fornecimento de energia el\u00e9trica conectado \u00e0 rede p\u00fablica utilizando tecnologia fotovoltaica na sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/9pkqpraJ7V"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-15T20:59:27.000Z",
            "id": "1371566737288728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Flora do Utinga j\u00e1 catalogou quase 700 esp\u00e9cies de fungos e plantas no Parque: https://t.co/wwaNE3WZKk\n\nT\u00e9cnicos orientam os frequentadores do Parque do Utinga sobre as esp\u00e9cies t\u00f3xicas da flora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\n#projeto #Utinga #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "747566689072586753",
            "created_at": "2021-03-15T20:56:52.000Z",
            "id": "1371566085959454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Ibirama sanciona lei que pro\u00edbe o uso de narguile no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-03-15T20:53:37.000Z",
            "id": "1371565271438217223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Wy6kd3Uk5w"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2021-03-15T20:48:53.000Z",
            "id": "1371564080398540802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca subaqu\u00e1tica ilegal no Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em Praia Grande (SP)\nhttps://t.co/QWnXQsyJRR"
        },
        {
            "author_id": "44709324",
            "created_at": "2021-03-15T20:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "74722174",
                        "start": 145,
                        "username": "Casagrande_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371563808515325955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho uma gra\u00e7a. \nFecha o bar mas deixa academia aberta.\nFecha escolas mas deixa o shopping aberto\nFecha parque municipal mas deixa praia aberta. @Casagrande_ES acorda pra vida"
        },
        {
            "author_id": "1213812534869778432",
            "created_at": "2021-03-15T20:44:27.000Z",
            "id": "1371562961932853251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore considerada a maior do mundo \u00e9 um esp\u00e9cime de Sequoia giganteum localizado na Floresta Gigante (Giant Forest) no Parque Nacional Sequoia, no estado da California nos Estados Unidos da Am\u00e9rica. \n\nhttps://t.co/DiWxfTbpEa\n\n#biologia #natureza #bringtekcuriosity #Ci\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "358554632",
            "created_at": "2021-03-15T20:40:58.000Z",
            "id": "1371562088468996106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hist\u00f3ria, Ecologia e Biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa (PNG) com Enfoque na Diversidade dos Insetos\", palestra ministrada pelo Ricardo Guta, diretamente de Mo\u00e7ambique.\n\n#encontrodecoleoptera \n#thecoleopteristssociety https://t.co/bWJM81r59Q"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-03-15T20:26:38.000Z",
            "id": "1371558478477717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos um pouco sumidos aqui do instagram nos \u00faltimos dias, mas foi por um bom motivo: produzir conte\u00fado para divulgar ci\u00eancia e promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental marinha! Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es sobre o document\u00e1rio do Projeto Budi\u00f5es, gravado no Parque Nacional Marinho de https://t.co/tNsIg7rOj3"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-15T20:20:51.000Z",
            "id": "1371557024224440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no \"Parque Nacional de Litchfield\" \nAcreditando que crocodilo n\u00e3o consegue subir cachoeiras entrei na \u00e1gua, hoje passei o dia escalando de lago em lago. https://t.co/ItwzzgheGU"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-03-15T19:51:08.000Z",
            "id": "1371549547411963914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao\u00a0estado https://t.co/JMDkxysMxa"
        },
        {
            "author_id": "1299333762816380928",
            "created_at": "2021-03-15T19:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1403373604004270084",
                        "start": 0,
                        "username": "centertyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371547482858131464",
            "in_reply_to_user_id": "843523863040397314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@centertyong justo. mas \u00e9 que atr\u00e1s desse shopping tem uma reserva/\u00e1rea protegida etc."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-15T19:15:00.000Z",
            "id": "1371540451279261700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ministro Alexandre de Moraes suspendeu, hoje (15/3), a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1, e todos os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o do #Ferrogr\u00e3o.\nhttps://t.co/fFCXfaiJZe"
        },
        {
            "author_id": "324623376",
            "created_at": "2021-03-15T19:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "29274419",
                        "start": 82,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371540166511316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ang\u00fastia dos lambe-lambes do Parque Municipal de BH https://t.co/mV2vc6612L via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2021-03-15T19:00:02.000Z",
            "id": "1371536684161044482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preliminary survey of avifauna of the Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 in Porto Velho, northern Brazil\n\nhttps://t.co/lCDgANH3p7\n\n#Amazonfloodplains #birdconservation #longtermecologicalresearch #ornithological https://t.co/QCjJUMxDSs"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-15T18:59:47.000Z",
            "id": "1371536623264018434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/TZ1TbYlMkS"
        },
        {
            "author_id": "1066437996306669568",
            "created_at": "2021-03-15T18:59:21.000Z",
            "id": "1371536513998196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "STF suspende a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o devido as altera\u00e7\u00f5es nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/z2dNWTTK20"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2021-03-15T18:58:27.000Z",
            "id": "1371536287287631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da lei que alterou os limites do Parque Nacional do Jamanxim para que fosse poss\u00edvel construir a ferrovia que quer transportar gr\u00e3os do Mato Grosso at\u00e9 Itaituba (PA).\nhttps://t.co/kpG6RqOyya"
        },
        {
            "author_id": "40556061",
            "created_at": "2021-03-15T18:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "31713337",
                        "start": 0,
                        "username": "betavox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371529823366082561",
            "in_reply_to_user_id": "40556061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betavox E minhas rela\u00e7\u00e3o c/ mar \u00e9 no m\u00e1ximo at\u00e9 as canelas. Nem no pedalinho do parque municipal eu andei. Nem se o Lula me chamar p/ comemorar 2022 nos pedalinhos dos netos dele eu iria. Nem no triplex tb pq tenho medo de altura. Eu s\u00f3 seria amigo do A\u00e9cio por causa do aeroporto (rs)."
        },
        {
            "author_id": "744291239248404480",
            "created_at": "2021-03-15T17:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 241,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371521542555893763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "URGENTE | O ministro Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e todos os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o da ferrovia EF-170 \u2014 conhecida como Ferrogr\u00e3o. No @Metropoles \n\nhttps://t.co/6y1sa8KpEe"
        },
        {
            "author_id": "1303106047482228736",
            "created_at": "2021-03-15T16:31:58.000Z",
            "id": "1371499424032112641",
            "in_reply_to_user_id": "1303106047482228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-03-15T16:25:42.000Z",
            "id": "1371497847489708042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol, no RJ  https://t.co/y8zsGriBvO"
        },
        {
            "author_id": "965356245526958081",
            "created_at": "2021-03-15T16:07:34.000Z",
            "id": "1371493282761543681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a\u00ed galera, p\u00e1gina sobre os rol\u00ea no Parque estadual do Desengano. De uma for\u00e7a valeuu \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\ude4c s\u00f3 fortalecer\n\nhttps://t.co/j4eYiH05KF https://t.co/DP2abZPDEv"
        },
        {
            "author_id": "1191089993223151616",
            "created_at": "2021-03-15T15:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1334133920888197120",
                        "start": 0,
                        "username": "CludiaTanaka2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371489291604533258",
            "in_reply_to_user_id": "1334133920888197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CludiaTanaka2 Me lembra infancia.\nBrincar no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os.\nFazer muita merda.\nQuebrar alguns ossos\nDo golfe clube de Tere que tinha cavalos\nDa avo do meu amigo Rafa.\nFui la em 2015.\nVirou uma gigante favela"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-03-15T15:39:47.000Z",
            "id": "1371486292169621505",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Natural Municipal Penhasco dois irm\u00e3os, possui uma das vistas mais privilegiadas da Zona Sul do Rio de Janeiro.\n\ud83c\udfde\ud83d\udc40 Possui 4 mirantes com vista para as praias do Leblon, Ipanema, Arpoador, Lagoa Rodrigo de Freitas e Cristo Redentor\n.\n#mirante #riodejaneiro #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2021-03-15T15:26:05.000Z",
            "id": "1371482843222831108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es roubam bicicletas, celulares e at\u00e9 m\u00e1scaras de ciclistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia \nVeja mais no link: https://t.co/4wkefLYvcd https://t.co/Iqeja8pH4g"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-03-15T15:17:25.000Z",
            "id": "1371480660708327433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|NOVA REAL 93.9 FM|\n\u2022 Estar em um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante como a r\u00e1dio, \u00e9 uma satisfa\u00e7\u00e3o enorme. Poder falar para os ouvintes um pouco de pol\u00edtica, de Engenheiro Passos, do Nen\u00e9m Prancha, do Parque Nacional do Itatiaia, de projetos para a cidade e ter a certeza + https://t.co/Y9CYwa6Cuy"
        },
        {
            "author_id": "870277387786870785",
            "created_at": "2021-03-15T15:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1156896664021544966",
                        "start": 0,
                        "username": "yixingod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371477782312681473",
            "in_reply_to_user_id": "1156896664021544966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yixingod bdksjsdkdodi amiga \u00e9 uma regi\u00e3o/parque nacional que fica no tocantins... sabe aquela novela que tem aquele famoso \u201cvcs n sabem o prazer que \u00e9 estar de volta\u201d ??kkkkkk foi gravado l\u00e1 https://t.co/frylepfpB2"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-03-15T14:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1371470595825750021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WRCvgHNjuL"
        },
        {
            "author_id": "1328079480397639688",
            "created_at": "2021-03-15T14:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1520911218",
                        "start": 85,
                        "username": "OpenStreetMapBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371466874752544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meu artigo sobre #OpenData com exemplo do Parque Estadual do Itacolomi atualizado no @OpenStreetMapBR \n#OpenStreetMap #OSM #QGIS https://t.co/FR2VJQ5UgK"
        },
        {
            "author_id": "2745800918",
            "created_at": "2021-03-15T14:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "967904717446766593",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaCrusoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371465319655559168",
            "in_reply_to_user_id": "967904717446766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaCrusoe Deus nos defenda. Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e jatinho com $ do BNDES j\u00e1 nos d\u00e3o pista do gabarito. H\u00e1 de aparecer um nome decente. https://t.co/CkLflIxrxC"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-15T14:14:34.000Z",
            "id": "1371464846529732612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem nem entrei aqui, mas a visita foi no \"Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta\"\nUm local conhecido por seu  deserto e c\u00e2nions! https://t.co/x1gLmowhQu"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-03-15T13:20:47.000Z",
            "id": "1371451310277541889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manas fui selecionada pra um programa de pesquisa em macrofauna ed\u00e1fica no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \n\nESTOU EM SITUA\u00c7\u00c3O DE GRITO."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-03-15T12:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "443744927",
                        "start": 5,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371444380440129541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; @Mar_Sem_Fim Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  https://t.co/WUuTyOXqUQ https://t.co/vsGd7QyKlm"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-15T12:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371441046354206722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/FPBSdysvbX"
        },
        {
            "author_id": "1002207242085699584",
            "created_at": "2021-03-15T12:30:49.000Z",
            "id": "1371438737381527553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vini falou pra pegar ele em frente aquele MUSEU branco do lado do parque municipal..... o animal nasceu em bh e n\u00e3o sabe o nome da porra do pal\u00e1cio das artes (que de longe n\u00e3o \u00e9 um museu), t\u00f4 indignado"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-03-15T12:19:39.000Z",
            "id": "1371435924995866624",
            "in_reply_to_user_id": "1344569960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wadi Rum \u00e9 o lar da tribo Zalabieh, que desenvolveu turismo e servi\u00e7os de eco-aventura em toda a \u00e1rea protegida. \ud83c\udfdc\ud83d\udc2b\n\nA \u00c1rea Protegida de Wadi Rum foi declarada Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO em 2011.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-03-15T12:09:37.000Z",
            "id": "1371433403111849986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sapiranga ocorre mais um drive-thru para aplicar a 2.\u00aa DOSE da vacina contra Covid, exclusivo para idosos acima de 80 anos que receberam a primeira dose em 11 de fevereiro.\n\nNo Parque Municipal do Imigrante, a fila j\u00e1 era grande pela manh\u00e3.\n\nCr\u00e9dito: Rita Bach Henn / Especial https://t.co/RMjjQAwgdj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-15T12:07:27.000Z",
            "id": "1371432856204013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LUTnGvpEze"
        },
        {
            "author_id": "1312699866779398144",
            "created_at": "2021-03-15T12:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1450002913",
                        "start": 0,
                        "username": "StaLuziaEsteio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "69281681",
                        "start": 16,
                        "username": "Phferroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371431344547450880",
            "in_reply_to_user_id": "1450002913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StaLuziaEsteio @Phferroni A China deve colocar o deserto de Gobbi como \u00e1rea protegida, e a Austr\u00e1lia tamb\u00e9m deve colocar muito deserto na conta. No final quem protege biodiversidade pra valer \u00e9 s\u00f3 o Brasil mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1638544788",
            "created_at": "2021-03-15T11:56:43.000Z",
            "id": "1371430155424514050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque estadual da mata atlantica, querem algo??"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-15T11:39:27.000Z",
            "id": "1371425807810367488",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o levantamento de dados para o plano de manejo do Parque Estadual do Coc\u00f3, o Vira-pedras (Arenaria interpres) marcadas com bandeirolas americanas em 2012 e 2017, foi registrado pelas lentes de F\u00e1bio Nunes."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-15T11:39:26.000Z",
            "id": "1371425804089966595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O estu\u00e1rio do Parque Estadual do Coc\u00f3 desempenha importante papel no ciclo de vida de aves migrat\u00f3rias, principalmente como \u00e1rea de invernada para as aves lim\u00edcolas ne\u00e1rticas. Geralmente essas aves chegam no per\u00edodo de agosto a setembro, permanecendo at\u00e9 abril. https://t.co/Zbs23QBaxu"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-03-15T08:31:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1371378427928965125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,  estende-se dos planaltos da Mourela ao de Castro Laboreiro incluindo as serras da Peneda, Soajo, Amarela e Ger\u00eas. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros https://t.co/tuiFXB1MgU"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-15T07:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "52361593",
                        "start": 142,
                        "username": "TheEWT"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "709438451633037312",
                        "start": 150,
                        "username": "AfricanParks"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "4716077889",
                        "start": 164,
                        "username": "oakfnd"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "62972489",
                        "start": 172,
                        "username": "PaintedWolfWine"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1042352603584184320",
                        "start": 189,
                        "username": "paintedwolf_org"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "43194755",
                        "start": 206,
                        "username": "WildAid"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1056906665277251584",
                        "start": 215,
                        "username": "KaringaniMoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371365285479944195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mabecos voam do Parque Nacional da Gorongosa para a Karingani Game Reserve, no sudoeste de Mo\u00e7ambique. \n\nDetails:  https://t.co/5NUgfxTzms\u2026\u2026\n\n@TheEWT @AfricanParks @oakfnd @PaintedWolfWine @paintedwolf_org @WildAid @KaringaniMoz #ANAC https://t.co/5Y4arRKS7e"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-15T07:01:58.000Z",
            "id": "1371355978453647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana. A trilha dos Pil\u00f5es,\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/eWvi2GbiIk\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "1213610213774725120",
            "created_at": "2021-03-15T06:18:50.000Z",
            "id": "1371345122424676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque municipal de BH continua lindo. https://t.co/kju1c4c0mv"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-15T03:45:35.000Z",
            "id": "1371306557401567236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Yq9Rz5IlBs"
        },
        {
            "author_id": "1491245988",
            "created_at": "2021-03-15T03:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1398701987777159170",
                        "start": 0,
                        "username": "Nathperry3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371304708736962579",
            "in_reply_to_user_id": "1292947647788089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NATHPERRY3 @PortalTracklist Aviso; BTS j\u00e1 performou: No maior est\u00e1dio da Coreia, no maior museu, num arranha c\u00e9u agora, no parque nacional, teatro, etc etc.\n\nE isso tudo em TV americana, o que BTS faz em premia\u00e7\u00e3o na Coreia do sul voc\u00eas ficariam se ardendo de inveja pq nunca vao ver mesmo nivel nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "1491245988",
            "created_at": "2021-03-15T03:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "780937508955783168",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasDetea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371303248368447489",
            "in_reply_to_user_id": "780937508955783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasDetea @PortalTracklist Fechar um arranha c\u00e9u para performar e fechar o Grammy n\u00e3o \u00e9 arrasar? J\u00e1 fecharam maior est\u00e1dio da Coreia, maior empresa de aeroporto da Coreia, maior museu da Coreia, maior parque nacional da Coreia, enfim. BTS fez o que nenhum americano faz. Chora ae"
        },
        {
            "author_id": "812438986300018693",
            "created_at": "2021-03-15T01:43:49.000Z",
            "id": "1371275915376926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto clich\u00ea em um ponto tur\u00edstico \n\nCataratas do Igua\u00e7u (parque nacional Iguaz\u00fa, Argentina) https://t.co/I88H0y5rw5 https://t.co/eLAbcJq2ZK"
        },
        {
            "author_id": "908676730411470848",
            "created_at": "2021-03-15T01:31:52.000Z",
            "id": "1371272907914162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/E9LLUidVqJ"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-03-15T01:16:04.000Z",
            "id": "1371268929646120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udd34 Aumento de magma no Monte #Nyiragongo preocupa observadores de vulc\u00f5es do Congo: um lago de lava ilumina o c\u00e9u no Monte Nyiragongo, dentro do Parque Nacional #Virunga perto de #Borracha, no leste da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do #Congo.\n\n#volcan #alert #tremblement #Terremoto #news https://t.co/bW06PtUjRb"
        },
        {
            "author_id": "203896496",
            "created_at": "2021-03-15T00:04:43.000Z",
            "id": "1371250975105818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisei de 30 km de chuva no lombo, dendo Parque Nacional, pra conseguir guentar a ducha morna.\nMas nunca mais reclamo dela"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-14T22:38:30.000Z",
            "id": "1371229276301881348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/6YOOqwTuNX"
        },
        {
            "author_id": "1241078426456424449",
            "created_at": "2021-03-14T22:36:07.000Z",
            "id": "1371228678890397702",
            "in_reply_to_user_id": "1241078426456424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia eu tava num boost insano eu ainda queria ir pro parque nacional mas pelo horario n dava"
        },
        {
            "author_id": "940436375605833728",
            "created_at": "2021-03-14T22:27:04.000Z",
            "id": "1371226398107516930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como eu perco esses roles no parque municipal? https://t.co/C39mFllq3l"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-03-14T21:53:26.000Z",
            "id": "1371217936933920778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que uma Licen\u00e7a Pr\u00e9via Ambiental gera direito adquirido? E se for criada uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea abrangida por essa LP? Qual direito vai prevalecer? Explica\u00e7\u00e3o no v\u00eddeo.\n\nhttps://t.co/LVyeKRUJIb"
        },
        {
            "author_id": "1491245988",
            "created_at": "2021-03-14T21:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1392325943230930945",
                        "start": 0,
                        "username": "bytaeji"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371212523513516036",
            "in_reply_to_user_id": "1285304266664665090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bytaeji Pior. Lady gaga e ariana lan\u00e7ou a m\u00fasica pra fazer fanservice dos gays e n\u00e3o voltaram nunca mais a performar depois do VMA.\nQual o criterio da categoria?\nBTS fechou museu nacional, est\u00e1dio de futebol, parque nacional, teatro coreano, etc, etc. \nE mesmo assim grammy deu pra elas??"
        },
        {
            "author_id": "1369704274293370888",
            "created_at": "2021-03-14T20:55:11.000Z",
            "id": "1371203275274477570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada e suas surpresas em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/9FCfICSISm"
        },
        {
            "author_id": "337403676",
            "created_at": "2021-03-14T20:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1371192106576969734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/a3G0c1b2lt"
        },
        {
            "author_id": "2287674583",
            "created_at": "2021-03-14T19:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1371185250127253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/bfu08oh3b7"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-14T19:30:14.000Z",
            "id": "1371181900140789769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resgatamos esta not\u00edcia para celebrar hoje o #DiaNacionalDosAnimais: filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/ylgQdNCo6b \ud83d\udc07\ud83d\udc07\ud83d\udc07 https://t.co/7rxEWhGAN1"
        },
        {
            "author_id": "62397167",
            "created_at": "2021-03-14T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "332381822",
                        "start": 0,
                        "username": "e_mariar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371174513044561920",
            "in_reply_to_user_id": "332381822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e_mariar Pois \u00e9. \n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas \u00e9 na verdade uma grande piada de mau gosto..."
        },
        {
            "author_id": "270199332",
            "created_at": "2021-03-14T18:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "28506956",
                        "start": 58,
                        "username": "macoris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371169715998056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Bomberos en SPM #RepublicaDominicana  @macoris https://t.co/eckR6Q4vMx"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-03-14T18:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1371168016205893636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/RUGzFcsQ95"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2021-03-14T18:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1371166973405577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExiste o risco que voc\u00ea n\u00e3o pode jamais correr, e existe o risco que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de correr\u201d \ud83e\udd47\ud83c\udfc6 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Lk3mBCiRyn"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2021-03-14T18:00:49.000Z",
            "id": "1371159394822590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa 4\u00aa imagem, em Vormir, para quem n\u00e3o sabe, foi filmada nos len\u00e7\u00f3is maranhenses no BR. As grava\u00e7\u00f5es ocorreram no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em junho de 2017 e contou com a participa\u00e7\u00e3o 40 pessoas, aproximadamente. https://t.co/hke4QOuzmv"
        },
        {
            "author_id": "157101878",
            "created_at": "2021-03-14T17:50:09.000Z",
            "id": "1371156709310402561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginando a organiza\u00e7\u00e3o dessa manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3 biroliro\n\u201cVamo fz na agulhas negras bem perto da casa de td mundo ne\u201d\n\u201cIa ser bom na frente da prefeitura\u201d\n\u201cOnde \u00e9 a prefeitura\u201d\n\u201cNa afonso pena, perto do parque municipal, lembra?\u201d\n\u201cAh eh q eu nunca vou abaixo da getulio vargas...\u201d"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-14T17:27:28.000Z",
            "id": "1371151001818963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is \u00e9 uma antiga cidade de extra\u00e7\u00e3o de diamantes na Bahia, no leste do Brasil. Contorna o vasto Parque Nacional da Chapada Diamantina, uma \u00e1rea montanhosa com florestas, quedas de \u00e1gua e grutas.\n#citytour #len\u00e7\u00f3is #chapadadiamantina #serie #city #len\u00e7\u00f3isba https://t.co/AgFvU1hgXx"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-14T17:19:48.000Z",
            "id": "1371149073303101441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A queda d'\u00e1gua est\u00e1 incrustada na Chapada Diamantina, dentro do conhecido Parque Nacional da Chapada Diamantina e possui 380 metros de altura, sendo a maior do Brasil, ap\u00f3s medi\u00e7\u00e3o realizada em 2018 #viagem #viajando  #arlivre #bahia #camp #mochila #chapadadiamantina #waterfall https://t.co/vO8ligRC3H"
        },
        {
            "author_id": "20344672",
            "created_at": "2021-03-14T17:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "730082340349808640",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorbrauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371145388925853699",
            "in_reply_to_user_id": "730082340349808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorbrauer N\u00f3! T\u00f4 ligado demais. O Mc Donalds era tipo um shopping pros meus primos do interior. A escolha de passeio: parque municipal ou mc donalds?"
        },
        {
            "author_id": "2634101055",
            "created_at": "2021-03-14T17:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57237195",
                        "start": 0,
                        "username": "BedeBarbara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371144905628729349",
            "in_reply_to_user_id": "57237195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BedeBarbara parque nacional da tijuca :)"
        },
        {
            "author_id": "1040976018037780480",
            "created_at": "2021-03-14T16:24:09.000Z",
            "id": "1371135069868462087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um dos primeiros marcos da carreira de Ciro foi a funda\u00e7\u00e3o da primeira comiss\u00e3o do meio ambiente em uma assembleia legislativa no Cear\u00e1, no ano de 1972. Al\u00e9m disso, ele tamb\u00e9m criou a Apa de Jericoacoara (atualmente \u00e9 um Parque nacional) \nhttps://t.co/lKkK1pJr5A"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-03-14T16:10:06.000Z",
            "id": "1371131531155103746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/48TQ4Fr3T8"
        },
        {
            "author_id": "1348426015182376961",
            "created_at": "2021-03-14T15:08:10.000Z",
            "id": "1371115947520630787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que desejam consultar o acervo e acompanhar as quatro exposi\u00e7\u00f5es disponibilizadas devem fazer o agendamento on-line \n\nhttps://t.co/BcnjsCE8O3"
        },
        {
            "author_id": "1360610439588155396",
            "created_at": "2021-03-14T15:01:29.000Z",
            "id": "1371114265688616967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resid\u00eancia nas montanhas de Campos do Jord\u00e3o com magnifica vista para Parque estadual e o nascer do sol!!\n\n#imoveis #camposdojordao #mansaoemcampos #damotaimoveis  #casaavenda #damota #imoveisavenda\n\nRef. 12\n\nVeja mais em nosso site:\nhttps://t.co/W6g7S6bFXL https://t.co/spKBaq75Nv"
        },
        {
            "author_id": "2709256729",
            "created_at": "2021-03-14T14:50:38.000Z",
            "id": "1371111533409927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Aurora ao Crep\u00fasculo\n\n#itamontemg #suldeminas #terrasaltasdamantiqueira #pni #circuitodasaguas em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SRhrWFhJPJ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-14T14:01:29.000Z",
            "id": "1371099166991060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvador ganha o Parque Natural Marinho da Barra \ud83c\udf89\ud83d\udc1f\ud83d\udc22\ud83e\udd3f https://t.co/DC6VuRmoDv A nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 localizada em uma das \u00e1reas urbanas mais famosas da capital da Bahia, entre os Fortes de Santa Maria e Santo Ant\u00f4nio (o Farol da Barra) https://t.co/tftqGo51Rh"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-14T13:50:46.000Z",
            "id": "1371096468761812994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimosa Catharinensis. Esp\u00e9cie end\u00eamica do Parque Estadual do Rio Vermelho. https://t.co/E5NJ1cOURm"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2021-03-14T13:41:16.000Z",
            "id": "1371094076213362690",
            "in_reply_to_user_id": "80100727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ai eu lembrei que no parque municipal tem muitos gatos e inclusive muita ra\u00e7\u00e3o de gatos que eu sempre via l\u00e1, chegando l\u00e1 encontrei quem? Bolsonaro KKKKKK ele olhou pra mim e falou com o filho dele \"Esse garoto \u00e9 diferente, realmente nunca vi ele por aqui\" eu nem repondi"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-14T12:50:32.000Z",
            "id": "1371081311625043969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que sono. \ud83d\udc08\u200d\u2b1b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zgreLpgeJC"
        },
        {
            "author_id": "94886888",
            "created_at": "2021-03-14T12:39:16.000Z",
            "id": "1371078474660782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #Pe\u00f1aroya https://t.co/sGc2AVmtqO"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-03-14T12:18:08.000Z",
            "id": "1371073155985514497",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-14T12:14:15.000Z",
            "id": "1371072179245260808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vNbEhud7sK"
        },
        {
            "author_id": "34619662",
            "created_at": "2021-03-14T12:11:31.000Z",
            "id": "1371071492193185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Parque Nacional\n2. Mirante da Janela\n3. Sert\u00e3o Zen\n4. Cachoeira do Lajeado\n5. Raizama\n6. Cachoeira do Label\n7. Complexo Veadeiros\n8. Cachoeira do Bonito\n9. Coca Cola\n\nRecebemos essa lista de lugares abertos na Chapada dos Veadeiros, sabem que dizer qual o melhor?"
        },
        {
            "author_id": "43780615",
            "created_at": "2021-03-14T12:10:51.000Z",
            "id": "1371071325066948611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Q5f8kGZ92F"
        },
        {
            "author_id": "857628671976153088",
            "created_at": "2021-03-14T08:40:49.000Z",
            "id": "1371018466438705155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Listas #de #email #do #VP Tudo come\u00e7ou no Parque Nacional Puyehue com o cen\u00e1rio de duas fontes de lava jorrando de tirar o f\u00f4lego e extremamente din\u00e2micas chamadas Osorio e Callback.\n\nhttps://t.co/qhUYYxma85"
        },
        {
            "author_id": "857628671976153088",
            "created_at": "2021-03-14T08:14:38.000Z",
            "id": "1371011877933776897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Listas #de #email #do #vice-presidente #de #P&amp;D Mais tarde, embarcamos nos barcos do zod\u00edaco para um passeio emocionante at\u00e9 nossa cabana situada dentro do Parque Nacional Torres del Paine.\n\nhttps://t.co/IQt1TNVXUp"
        },
        {
            "author_id": "3199062318",
            "created_at": "2021-03-14T05:35:00.000Z",
            "id": "1370971704843964422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse gatinho aq q me escolheu la no parque municipal ano passado(la na epoca do carnaval antes do coronga) e eu n podia levar pra casa pq \n1. meu pai nao gosta e ia expulsar o bicho\n2. os gatos sao do parque e levar um seria tipo roubar (?)\n\nmas era nao bonitinho, chamei de Orion https://t.co/n3hVlxVwp2"
        },
        {
            "author_id": "1259624717679570944",
            "created_at": "2021-03-14T04:11:52.000Z",
            "id": "1370950783701815299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "medo de um caco de vidro ter entrado no meu cora\u00e7\u00e3o quando eu quebrei o copo e eu morrer antes de terminar THE ORIGINALS E N\u00c3O TER CHORADO COM A MORTE DO KLAUS E DO ELIJAH,ainda preciso juntar com meus amgs e comer uma torta no parque Municipal,n\u00e3o serei feliz sem isso,boa noit\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "4451126007",
            "created_at": "2021-03-14T03:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370947732668620806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5LiZ602SGn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "228856969",
            "created_at": "2021-03-14T03:53:28.000Z",
            "id": "1370946153039138818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "precisa transformar o s\u00edtio de Atibaia em parque nacional eo triplex do Guaruj\u00e1 em resid\u00eancia oficial"
        },
        {
            "author_id": "1082101467991953408",
            "created_at": "2021-03-14T02:08:51.000Z",
            "id": "1370919826634444811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BhyGpfGCnC sim eu to feliz"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-14T00:32:06.000Z",
            "id": "1370895477105905667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9ZD8XHY7cA\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/kCpwk2uhWr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ZQwnoYB7TW"
        },
        {
            "author_id": "3307356861",
            "created_at": "2021-03-14T00:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1089335965661958145",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGranato85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370893665632194562",
            "in_reply_to_user_id": "1089335965661958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGranato85 Melhoras cara. E isso a\u00ed, mantenha a hidrata\u00e7\u00e3o e ingest\u00e3o de carboidratos. Garanta a reserva biol\u00f3gica e seu sistema imune far\u00e1 a parte dele."
        },
        {
            "author_id": "2776157494",
            "created_at": "2021-03-13T23:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157840548507635712",
                        "start": 0,
                        "username": "softhanker"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1183746389840408577",
                        "start": 12,
                        "username": "Elizaaraujo24"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370879066564349952",
            "in_reply_to_user_id": "1157840548507635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@softhanker @Elizaaraujo24 Conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do primeiro homem da Am\u00e9rica. Pra quem ama hist\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel demais. #hat\u0131rl\u0131yorum"
        },
        {
            "author_id": "753707539062198273",
            "created_at": "2021-03-13T22:49:11.000Z",
            "id": "1370869576569868298",
            "in_reply_to_user_id": "753707539062198273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de nova igua\u00e7u &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; serra do vulc\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1027694072880873472",
            "created_at": "2021-03-13T22:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1217026829330063360",
                        "start": 0,
                        "username": "Marqx02"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370868632243294214",
            "in_reply_to_user_id": "1027694072880873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marqx02 \"\u00c9 um gajo bu\u00e9 porreiro, bom gosto musical, fr, sdds de jogar com ele no Parque Municipal no ver\u00e3o, eram altas drenas\ud83e\udd1d\ud83d\ude24\""
        },
        {
            "author_id": "4855148386",
            "created_at": "2021-03-13T22:38:48.000Z",
            "id": "1370866963128455171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moh paz @ Parque Municipal do Cristo https://t.co/4J1Ecily7m"
        },
        {
            "author_id": "68777013",
            "created_at": "2021-03-13T22:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1370859726704058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o mundo ainda tem jeito, obrigado @arthuraugustomarsiglia te amo! em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/o6Kkts2H2G"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-03-13T21:11:55.000Z",
            "id": "1370845099979063302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ICNF a \u00e1guia-real est\u00e1 a regressar ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, depois de d\u00e9cadas de decl\u00ednio, e \u00e9 nos distritos de Bragan\u00e7a e da Guarda que se encontra a maior parte da popula\u00e7\u00e3o desta ave de rapina.\n\nhttps://t.co/6UxZ9fNLP6"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2021-03-13T20:24:13.000Z",
            "id": "1370833094920577029",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na localidade, os visitantes podem usufruir das belezas do Parque Nacional de Jurubatiba, da Lagoa de Carapebus, bem como da Igreja Matriz de NS da Gl\u00f3ria, inaugurada em 1950, uma das mais belas de toda regi\u00e3o. A CODIN deseja feliz anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o a Carapebus! Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2021-03-13T20:13:13.000Z",
            "id": "1370830327753666564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (13), a Pol\u00edcia Militar Ambiental autuou 13 pessoas que estavam percorrendo o interior da Trilha do Po\u00e7o Formoso, em Paranapiacaba, sem autoriza\u00e7\u00e3o do gestor do Parque Estadual Itutinga-Pil\u00f5es. A multa aplicada chegou a R$ 26 mil. \nhttps://t.co/TEn5F0b7Uw"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-03-13T20:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370828645690904579",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie \u00c9 uma paisagem do Parque Nacional da Chapada das Mesas. Fica no sul do Estado, entre Carolina, Riachao e Estreito. Uma boniteza!"
        },
        {
            "author_id": "78635453",
            "created_at": "2021-03-13T19:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "203969081",
                        "start": 0,
                        "username": "wanchopita"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1370821668847882241",
            "in_reply_to_user_id": "203969081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wanchopita Seriam as minha fotos tamb\u00e9m, s\u00f3 acrescentando o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "61283950",
            "created_at": "2021-03-13T18:49:43.000Z",
            "id": "1370809315196551170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional para Santiago #queremosparque.  https://t.co/HgFCGNxZO7"
        },
        {
            "author_id": "1127290312022548482",
            "created_at": "2021-03-13T18:48:49.000Z",
            "id": "1370809086619623433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto clich\u00ea em um ponto tur\u00edstico / parque nacional serra da capivara - SRN https://t.co/U8O100cFhC https://t.co/onHDkzYZQF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-13T18:42:40.000Z",
            "id": "1370807538850148354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao\n#ibom em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7PVg3DynNN"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2021-03-13T17:37:45.000Z",
            "id": "1370791203235581956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sqoias California, EUA . https://t.co/iULsIriuk7"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-03-13T16:59:31.000Z",
            "id": "1370781582500495362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 775,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Wanderley foi um dos principais respons\u00e1veis pela conquista da Ta\u00e7a Libertadores em 1976. Jo\u00e3ozinho tinha liberdade para atacar porque o Cruzeiro tinha ele para segurar o tranco l\u00e1 atr\u00e1s. Antes da pandemia Wanderley tinha um carrinho e vendia pizza no Parque Municipal de BH. https://t.co/z5iLlvjVvs"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2021-03-13T16:56:53.000Z",
            "id": "1370780918156251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nativo do cerrado e encontrado na Esta\u00e7\u00e3o \u00a0Ecol\u00f3gica Serra Geral, no Tocantins, o Bachia oxyrhina \u00e9 um lagarto sem patas. O cerrado \u00e9 um dos biomas onde ainda existem um grande n\u00famero de esp\u00e9cies ainda n\u00e3o estudadas e ainda por serem descobertas.\n\nFoto\ud83d\udcf7: Agustin Camacho. https://t.co/lpzY9BBVZf"
        },
        {
            "author_id": "1336721196927361026",
            "created_at": "2021-03-13T16:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "911806242007461895",
                        "start": 0,
                        "username": "jonesjobs2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370770309238902788",
            "in_reply_to_user_id": "911806242007461895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonesjobs2 Imaginoooo miga! Banheir\u00e3o do Parque Municipal pra baixo n\u00e9 n\u00f3m?  \ud83e\udd2d\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-03-13T15:53:25.000Z",
            "id": "1370764947525877762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carapebus, no Norte Fluminense, est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o! O munic\u00edpio, que fazia parte de Maca\u00e9, \u00e9 reconhecido por sua lagoa, pelo Parque Nacional de Jurubatiba e por suas praias calmas com ondas fortes. https://t.co/5xaB2UfHeX"
        },
        {
            "author_id": "165851491",
            "created_at": "2021-03-13T15:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1171894501587247104",
                        "start": 0,
                        "username": "CrimesReais"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "73369477",
                        "start": 13,
                        "username": "jonashenriquek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370761282610196480",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrimesReais @jonashenriquek menino mermu igual ao parque municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "3131537553",
            "created_at": "2021-03-13T15:16:17.000Z",
            "id": "1370755603560329223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o estranho olhar pro parque municipal e n\u00e3o ver ningu\u00e9m https://t.co/iwWFKOqxaN"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-03-13T14:13:33.000Z",
            "id": "1370739815671472132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s danos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, empresa de entulhos tem licen\u00e7a suspensa https://t.co/hJnyytYD4P #alagoas #maceio #noticias https://t.co/DC1NRuL52g"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-03-13T14:01:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1370736739518705669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes\n\n#aph #primeirossocorros #prontosocorro #todoscontraocovid https://t.co/s1T5vadlIo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-13T13:22:16.000Z",
            "id": "1370726909181579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Rio!\n\nAcesse o link https://t.co/zbaR1YUg5l e informe-se, antes de sair de casa, sobre hor\u00e1rio de funcionamento, o que pode, o que n\u00e3o pode e tudo mais! https://t.co/LiPlOxMlD0"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-13T13:12:40.000Z",
            "id": "1370724491823833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. https://t.co/qfNWQjzXly"
        },
        {
            "author_id": "219975889",
            "created_at": "2021-03-13T13:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66525428",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370722793801801729",
            "in_reply_to_user_id": "66525428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelcoelhope Ol\u00e1 Miguel! Tudo bem? Quero parabenizar pelo trabalho aqui na cidade durante a pandemia. Mas, tamb\u00e9m, queria deixar aqui meu descontentamento com a administra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "1034063050528247808",
            "created_at": "2021-03-13T12:46:15.000Z",
            "id": "1370717846238547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou andar ate o bh shopping e de la pego algum bus\u00e3o pro parque nacional \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "83706592",
            "created_at": "2021-03-13T12:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1370716460750757889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RUEnHwMrTD"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-03-13T11:52:14.000Z",
            "id": "1370704252360912896",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrevista foi essa aqui, \u00e0 R\u00e1dio Cultura de Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/O8HIyXbaWn\n\nDepois dela, quem quisesse entrevistar o chefe do Parque, ao inv\u00e9s de ligar para a assessoria local, precisava entrar em contato com Bras\u00edlia, numa burocracia desestimuladora."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-03-13T11:49:50.000Z",
            "id": "1370703646632071171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra de quando o ent\u00e3o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi \"desautorizado\", ap\u00f3s dar entrevista criticando a tentativa de reabertura da Estrada do Colono (defendida, dias antes, por Bolsonaro e aliados)? Pelo visto, foi s\u00f3 o come\u00e7o... https://t.co/efInOn2skz"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-03-13T11:17:45.000Z",
            "id": "1370695573167292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/uBvktB7jh9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-13T10:40:44.000Z",
            "id": "1370686255818752003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/v7hVH9VNYy"
        },
        {
            "author_id": "289545029",
            "created_at": "2021-03-13T10:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 0,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370684163335016452",
            "in_reply_to_user_id": "1070270400662265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RajaoPhD Perguntaram ao servidor qual o seu trabalho. \u201c-sou diretor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, editor e revisor de artigos cient\u00edficos\u201d. Que os colegas publiquem com pseud\u00f4nimos se for preciso."
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-03-13T10:18:17.000Z",
            "id": "1370680607118913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inaugurado um espa\u00e7o dedicado exclusivamente \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da #cultura dos povos #ind\u00edgenas da #Amaz\u00f4nia. O #Memorial Ver\u00f4nica Temb\u00e9 est\u00e1 no Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, em #Bel\u00e9m, #Par\u00e1, #Brasil.\n\n#Turismo #AmericadoSul\n\nhttps://t.co/6mQkhZVdTt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portokkkk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portokkkk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portokkkk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [noiacoisas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "noiacoisas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "noiacoisas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Salsaparrilha4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Salsaparrilha4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Salsaparrilha4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PauloGranato85].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PauloGranato85",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PauloGranato85"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Egipto",
                "country_code": "EG",
                "full_name": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0632\u0629, \u0645\u0635\u0631",
                "id": "01ef644b49cd7f40",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "423043155",
                "name": "Piter Keo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "piterkeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527759",
                "name": "Nayt Junior",
                "username": "naytjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273597",
                "name": "Thais Pimentel",
                "username": "Tatapml",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309991927975211008",
                "name": "tina\ud83d\udc30",
                "username": "shoyoculture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415222487",
                "name": "Pedro Tolipan",
                "username": "PedroTolipan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913021200791719936",
                "name": "Bi\u00f3logo Curioso",
                "username": "biologo_curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025163284717232128",
                "name": "vick \ud83e\udd8b\u264d\ufe0f",
                "username": "vitoriaaluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57516532",
                "name": "Ricardo Sampaio Dagnino",
                "username": "ricardosdag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580512110",
                "name": "BARTENDER \u1c6c \ud83e\udda9",
                "username": "cosmiclungs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087611846",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "sadrockwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251238435932852232",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "tvfefeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047312326",
                "name": "100 anos de hist\u00f3ria\ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "CaduLamego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86186916",
                "name": "luiza",
                "username": "luizissiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17486741",
                "name": "R@f@",
                "username": "rafaelnavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83973513",
                "name": "Mariana Gross",
                "username": "ladygross",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249799353",
                "name": "Parceiro do RJ",
                "username": "rjtv_parceirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63764637",
                "name": "Mikhail Zeferino \ud83c\udccf",
                "username": "mikhail_atz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54927763",
                "name": "fabrizio Cerqueira",
                "username": "fabriziocerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113088821",
                "name": "Kaio Henrique",
                "username": "kaiakevc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310665512930742273",
                "name": "Aline Junior",
                "username": "inhamejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99021090",
                "name": "Protocol droid",
                "username": "JoaoeFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231071727175831553",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheuseler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410242724104523778",
                "name": "Tammar Pasya",
                "username": "TammarP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938508277343801345",
                "name": "larissa k",
                "username": "larikaliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93072362",
                "name": "Rick",
                "username": "rickdecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447053150",
                "name": "Marcelo",
                "username": "MarceloPhilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103370044250173440",
                "name": "Larissa Assiral",
                "username": "LarissaAssiral5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195495200606449664",
                "name": "00000000000000000000000000000000000000000000000000",
                "username": "MoriyaIeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847624",
                "name": "Change.org Japan\uff08\u30c1\u30a7\u30f3\u30b8\u30fb\u30c9\u30c3\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30b0\uff09",
                "username": "change_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708036065345605632",
                "name": "Sergio Renault",
                "username": "RenaultAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140301695",
                "name": "Thiago Azevedo",
                "username": "thiguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369112387534602242",
                "name": "Roberta Ribeiro Sobrinho",
                "username": "Roberta02719833",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824705718209183747",
                "name": "Mnk Gravina",
                "username": "mnk_grav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152007635866202112",
                "name": "MIA",
                "username": "MIAMONTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186340935124291586",
                "name": "Salim Mattar",
                "username": "salimmattarbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104660268",
                "name": "sem eira nem beira",
                "username": "gabrielpedrotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139213398",
                "name": "daniboy",
                "username": "danieudutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716194880",
                "name": "Leandrow",
                "username": "gatinhamavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237691947881562112",
                "name": "Li-cute-bia Imunizada \u2661",
                "username": "LibiaMasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061455090777776129",
                "name": "Gui",
                "username": "losprettos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193018446",
                "name": "Flavio Moura",
                "username": "flavioflmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60026862",
                "name": "Sporting CP - Modalidades",
                "username": "SCPModalidades",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2634663505",
                "name": "Salom\u00e3o Medeiros",
                "username": "salomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420788725",
                "name": "Paulo Eduardo",
                "username": "P_Eduardo_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254077274657304578",
                "name": "COIAB",
                "username": "CoiabAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267818199615078402",
                "name": "\u00c2ngela Kaxuyana",
                "username": "AngelaKaxuyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291454031211171842",
                "name": "Conectados -Di\u00e1rio do Cai\u00e7ara",
                "username": "caicara_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372674714943029248",
                "name": "sweetener -",
                "username": "utilidadeswtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137156454",
                "name": "muhlbauer et al",
                "username": "nicmuhlbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "OPI",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853970573537443841",
                "name": "Joanna L Steidle",
                "username": "HamptonsDrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302183983",
                "name": "Jonathan Lee",
                "username": "jonnylwriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868190292792545280",
                "name": "\ud83c\udf40MMyLife\u2728",
                "username": "ManuelaMravlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017488433441361920",
                "name": "editora UEA",
                "username": "UEAeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494539258",
                "name": "Informe Blumenau",
                "username": "informeblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3603241337",
                "name": "gio",
                "username": "giraluares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "CPN M\u00eddias Sociais",
                "username": "CpnMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228411745",
                "name": "Magrinho valioso \ud83e\udd4b\u262f\ufe0f",
                "username": "Gbr_jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854744172510806016",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gvnnco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158426909",
                "name": "Lawrence O'Donnell",
                "username": "Lawrence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4878307797",
                "name": "Sinpol MS",
                "username": "sinpolms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336700136874008576",
                "name": "AntenaMinho\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "MinhoAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82489998",
                "name": "aventurasporssa",
                "username": "adrianossa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75825943",
                "name": "David Alves",
                "username": "david01alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166733949223297024",
                "name": "@bardomeio_noronha",
                "username": "bardomeio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117646871462338561",
                "name": "seu amigo lucas?",
                "username": "lucasboleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298451131421655046",
                "name": "bree as fuck \u221e",
                "username": "favedser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210630870161334272",
                "name": "TheBetaCollective",
                "username": "Beta_Collektiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4624311801",
                "name": "micaell",
                "username": "Mexericazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098879453235740673",
                "name": "ecoafriq",
                "username": "ecoafriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001165942",
                "name": "Revue",
                "username": "revue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udce3\ud835\udcfe\u0301\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud83d\udc14\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955669921",
                "name": "Vito",
                "username": "R0MAGNOLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65968961",
                "name": "iza",
                "username": "livraaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39150596",
                "name": "Dan",
                "username": "El10_daniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696400882",
                "name": "Eli",
                "username": "olivrodoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951999355",
                "name": "fantasma do gorila idi amin",
                "username": "chrisentaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968858386",
                "name": "IT\u0394L\u00d8",
                "username": "uaiitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184271057106194434",
                "name": "FaloMesmo",
                "username": "FaloMesmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785204276498931712",
                "name": "jean",
                "username": "jeanrioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55018694",
                "name": "\ud83e\udd55PernaSincero\ud83e\udd55",
                "username": "brasil03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163470682",
                "name": "Gabriel Queiroz",
                "username": "Gabrielqs06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782594226483757056",
                "name": "YUTA",
                "username": "yuta__lc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889315",
                "name": "Rodrigo Colpani",
                "username": "rocolpani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306948184460099586",
                "name": "pinto da pancad\u00e3o",
                "username": "inercinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544645111",
                "name": "Confia no amigo",
                "username": "lucpesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080178221122048000",
                "name": "A vaquinha mococa",
                "username": "Pires_lucaix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126085619783032832",
                "name": "AstraBoneka",
                "username": "_tattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018885977316708352",
                "name": "Florbela Morais Ferreira",
                "username": "morais_florbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52595759",
                "name": "Jonathan Benedito",
                "username": "JonathanAdrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57354917",
                "name": "caio az\u00eado \ud83d\udc1a",
                "username": "cadeacatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366768897",
                "name": "cande | STILL WATCHING LUCIFER",
                "username": "fruitytaylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4107304834",
                "name": "julie delpy",
                "username": "beforethepoets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46544954",
                "name": "Fausto Lemos #FORABOLSONARO",
                "username": "constatey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864654056723275777",
                "name": "candela",
                "username": "fecrIess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000979388907819008",
                "name": "vic",
                "username": "loverhoax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150814911368503297",
                "name": "Jaum",
                "username": "Juaumpredum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14792689",
                "name": "Falso Gordo",
                "username": "FalsoGordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16920986",
                "name": "victor_bueno",
                "username": "victor_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301590387547611137",
                "name": "@pabastopuertoayacucho",
                "username": "pabastopuertoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236661645",
                "name": "Michelly",
                "username": "RafaelTaichou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337587296",
                "name": "Profile",
                "username": "SigaProfilePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164385525",
                "name": "Ulissan Game Maker - Comissions open!",
                "username": "UlissanGameDev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58076522",
                "name": "Ronaldo L.S",
                "username": "Ronaldrootz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253870660964810755",
                "name": "Lisiana Costa\ud83c\udf1f",
                "username": "CostaLisiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013645",
                "name": "ex jogador em atividade",
                "username": "exjogador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104265092",
                "name": "Cultura FM 100,9",
                "username": "culturafmdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155395592",
                "name": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "educadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369065537209253889",
                "name": "luto depress\u00e3o levou nosso amigo .. Andr\u00e9..",
                "username": "SchusAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363146075226447872",
                "name": "clubeatletismosintra",
                "username": "clasintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697122090999291905",
                "name": "menezes \u2661's draco t\u00e1 vacinada (1/2)",
                "username": "advogadadodraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339691149020307459",
                "name": "Black Malfoy\u2727*.\u2661 || sempre faminta",
                "username": "goldenrudyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92612559",
                "name": "RegisBalieiro",
                "username": "RegisBalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227036389553909761",
                "name": "pl\u00ednio e ploc",
                "username": "caduuuu01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297498308957569024",
                "name": "Somos Todos Natureza",
                "username": "SosSomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128379148337074177",
                "name": "Teresa Bahadian",
                "username": "TBahadian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391593719",
                "name": "Pare o tr\u00e1fico de animais!",
                "username": "RENCTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723281634506760193",
                "name": "MIRIAM MCOSTA",
                "username": "miriam_mcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59926470",
                "name": "Leonardo Barboza",
                "username": "leonardovinhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43895037",
                "name": "Texto & Cia",
                "username": "textoecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683688886",
                "name": "yaya",
                "username": "yayaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28223842",
                "name": "Trish MinogueCollins",
                "username": "TrishMinogPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439508630",
                "name": "GSB Images\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "GSBImagesMBusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175961430186586112",
                "name": "Scott Loveless Photography",
                "username": "SLovelessPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28766346",
                "name": "Tom Greenough",
                "username": "TomGreenough",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281681",
                "name": "Pedro H. Ferroni",
                "username": "Phferroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479728595",
                "name": "Carlos Andrade (Usem e distribuam PFF2 J\u00e1)",
                "username": "Cepedretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344950672",
                "name": "Fernandin",
                "username": "fernandias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626579506",
                "name": "francisacosales",
                "username": "ThescoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339745934",
                "name": "Vitin (CVP\u00ae\u2122)",
                "username": "VictorPedro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353086030438670336",
                "name": "Oivalf57B38.40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "oivalf57b38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357458638357606402",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7_\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82_\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82",
                "username": "BR_P4tria_4mada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053104205089701890",
                "name": "Luiz Alves",
                "username": "LuizAlvesLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979824394343206912",
                "name": "Tito",
                "username": "TitosMontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324438402058592258",
                "name": "Luis",
                "username": "Luis74643286",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179332267",
                "name": "\u064a\u0648\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0634\u062f Yousef Alrashed",
                "username": "Yalrashid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462632883",
                "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Adla Dumoret\ud83c\uddf0\ud83c\uddfc",
                "username": "AjeJolie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176664532720205826",
                "name": "olumory",
                "username": "asaphyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70577513",
                "name": "Camilla de Lucas",
                "username": "camilladelucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225515800",
                "name": "sleye",
                "username": "jessicacinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47121222",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Becker",
                "username": "anabecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927707402715193346",
                "name": "angel",
                "username": "luanaddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812009618566238210",
                "name": "ignewsnoticias",
                "username": "ignewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245168259655221248",
                "name": "RosaMendes2\ud83d\udea9\u2b50#LULA \ud83d\udc95\ud83d\udea9",
                "username": "BloisiMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929345333318037504",
                "name": "Vanessa Dias",
                "username": "nessacdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577541995",
                "name": "le",
                "username": "leticiatotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197680665589899267",
                "name": "fada do dente",
                "username": "varaoxoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317418594",
                "name": "Reeves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PATRIOTA\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "ReevesPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178515707555991552",
                "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83d\udd0a",
                "username": "opropriofaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170702068098707456",
                "name": "Tom\u00e1s Chiaverini",
                "username": "tomaschiaverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74487751",
                "name": "Maur\u00edcio Vargas",
                "username": "_mauriciovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61600267",
                "name": "\u03b5\u0457\u0437",
                "username": "Pirilanp0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730198961991131136",
                "name": "Ana_BH\u2728\ud83c\udf40\u2728",
                "username": "MineiraFada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37688903",
                "name": "CEN\u00c1RIO NEWS",
                "username": "cenarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721790136053284865",
                "name": "Jorge Veneza",
                "username": "jorge_veneza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25817888",
                "name": "Tha\u00efs \ud83e\udd91\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 kisuki.me/assinaturas",
                "username": "thaiskisuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161336705082888192",
                "name": "Gabriel Casnati",
                "username": "GCasnati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159214427",
                "name": "_usiniv@",
                "username": "vinisu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271554438562529282",
                "name": "celine del conurbano",
                "username": "beforesunrisev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304831033070833672",
                "name": "eternal camsi",
                "username": "olsevz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34942571",
                "name": "Walter",
                "username": "czvagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307363164",
                "name": "Bruna Amaral",
                "username": "cordeuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8573382",
                "name": "beto",
                "username": "carloscalenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108235953",
                "name": "Jude",
                "username": "Judeolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968821067044343809",
                "name": "Fl\u00e1vio Amendola",
                "username": "flavioamendola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16572559",
                "name": "Dougui - *Vacinado 1\u00aaDose - (em casa)\ud83d\ude37\ud83e\uddfc\ud83e\uddfd\ud83e\udd32\ud83d\udc89",
                "username": "dougui75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475254995",
                "name": "J\u00f4 S\u00e1",
                "username": "JuliasSa56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712765898793295872",
                "name": "sartor",
                "username": "maluz_sartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050105483988754433",
                "name": "imagens incr\u00edveis com contexto ou n\u00e3o",
                "username": "1magens_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777265629506273280",
                "name": "Jo\u00e3o Mariano de Almeida",
                "username": "mariano13_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327762463169929216",
                "name": "\u00cdcaro \ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "ICAR0X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290473533",
                "name": "Carlos Vitorino \ud83d\udea9",
                "username": "vitorino_gyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369621378316533766",
                "name": "sueli lei",
                "username": "LeiSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61405082",
                "name": "Paulo Batistella",
                "username": "pvbatistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299695320",
                "name": "_-_-_-_",
                "username": "WoolfVir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345140327611555845",
                "name": "\u0454\u044f\u0131k\u03b1 \u043c\u03c3\u044f\u03b1\u0131s \ud80c\udce0\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "erika_morais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43221104",
                "name": "liffey",
                "username": "_espetita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147187869238353920",
                "name": "he.ca",
                "username": "Cadu90798967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83512464",
                "name": "ANDRE  A S MARQUES",
                "username": "euandremarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2944980603",
                "name": "PAULO FONT\u00c3O",
                "username": "paulofontao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329138343901360129",
                "name": "Veralu",
                "username": "BVeralu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244006430526619648",
                "name": "\ud83c\udf37 Amaz\u00f4nida Chilena \ud83c\udf42",
                "username": "amazonchilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70423944",
                "name": "Denir Souza",
                "username": "denirsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042107848",
                "name": "ana",
                "username": "anamirxnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896181428",
                "name": "sirigaita",
                "username": "tuildeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42511635",
                "name": "Gabriel Perrone",
                "username": "zeperrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43973191",
                "name": "Mariana",
                "username": "sheiseverydoubt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831696979",
                "name": "Gerson Teixeira",
                "username": "Jrteixeira72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53691067",
                "name": "Ana Tha\u00eds",
                "username": "anathaismatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33591596",
                "name": "Alexandre Lozetti",
                "username": "Ale_Lozetti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336802209443541003",
                "name": "Fernando",
                "username": "Ferleme27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223320184775237637",
                "name": "Nabhan Garcia",
                "username": "garcia_nabhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4829580917",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "Carolinasignor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27642521",
                "name": "Ma\u00edra Maximiano\ud83c\udf39",
                "username": "maximiano_maira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181301629",
                "name": "Andr\u00e9 Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udf39",
                "username": "andre_luizviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920815953948106752",
                "name": "la\u00eds est\u00e1 lendo daisy jones & the six",
                "username": "laisestalendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194384061",
                "name": "Thiago Freitas",
                "username": "Thiago_JFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953782968232873984",
                "name": "lola banana",
                "username": "lolevanss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108809287378317313",
                "name": "Mileninha",
                "username": "Shaw_Milena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370194251242438658",
                "name": "Duda.juc\u00e1",
                "username": "duda_juca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128940620",
                "name": "\u00aeub3\u03c05",
                "username": "w1n3h0u53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360895420",
                "name": "Monica F Gomes \ud83c\udf40",
                "username": "Monicafg1302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395040682",
                "name": "Erick Tavora",
                "username": "Felipeheyheyhey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275063302",
                "name": "Mitsubishi Motors BR",
                "username": "nacaomitsubishi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240098606306246658",
                "name": "\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcd\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddce\ud835\uddcc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddfb",
                "username": "orthogodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287754460987629568",
                "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude3a\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude6f in hiatus",
                "username": "themarleyrobins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76937089",
                "name": "Marco Machado",
                "username": "marcocaranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143960468",
                "name": "Igor S\u00e1tyro",
                "username": "igorsatyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767762435709239296",
                "name": "Rapha \ud83c\udf3e",
                "username": "rafinhars18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337934983978250240",
                "name": "Maria Proen\u00e7a",
                "username": "CrisVenturatoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187181399037665280",
                "name": "T\u00e2nia Carvalho",
                "username": "TniaLgiadeSouz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576426202",
                "name": "The Voice Kids",
                "username": "TheVoiceBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147339843489488897",
                "name": "tenha miseric\u00f3rdia! \ud83e\udd7a",
                "username": "laueledoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926745",
                "name": "Mariana Garcia",
                "username": "marianagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111338492062253056",
                "name": "xjuliaferreirax",
                "username": "xjuliaferreirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192032183",
                "name": "Cello \ud83d\ude0e",
                "username": "cello0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747382222559272960",
                "name": "Sol",
                "username": "solmasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "=Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267065992112492545",
                "name": "Monefpolis72",
                "username": "SimoneVissotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053003526052474881",
                "name": "Elisete \ud83d\ude0e38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida",
                "username": "EliOliv98248502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "na minha \u00e9poca onlyfans era site porn\u00f4",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912815044219555841",
                "name": "SauloZ \ud83d\udc3e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SauloZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353538521659801600",
                "name": "Nandx",
                "username": "nandx_rejected",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67043763",
                "name": "jenny",
                "username": "jennybcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302385569956274176",
                "name": "\u2720\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2720",
                "username": "_QuebecFrench",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22904901",
                "name": "Edite Estrela",
                "username": "editeestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295131516230664194",
                "name": "Um Po\u00e7o de Sabedoria",
                "username": "AnaIzZzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323065509181595648",
                "name": "Francisco Ribeiro",
                "username": "Francis67837937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295902968982786048",
                "name": "Ivanise Gasparim \ud83d\ude9c",
                "username": "gasparimivanise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50722989",
                "name": "darcio vilela",
                "username": "darciovilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901369762",
                "name": "Costa do Sol FM",
                "username": "costadosolfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271393840461725700",
                "name": "LazBio (Biothreads no fixado)",
                "username": "lazbioufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235203421239758855",
                "name": "Renan Siqueira \u2014 \ud83d\udcd6 As Grandes Ora\u00e7\u00f5es da B\u00edblia",
                "username": "Eterno_Paladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792370876",
                "name": "Civil Engineering Discoveries",
                "username": "CivilEngDis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150287352",
                "name": "Adrianna Mazurek",
                "username": "AdaMazurek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281241654440218625",
                "name": "Bernardete Amorim",
                "username": "BernardeteAmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301186713071636481",
                "name": "Details of my favs",
                "username": "sonhadoralibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273796002005254158",
                "name": "Gustavo cura l\u00e9sbica",
                "username": "oldgustavosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300629879264813056",
                "name": "beatriz vit\u00f3ria \ud83c\udf4a",
                "username": "_beavtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336104350",
                "name": "Portal DBO",
                "username": "portaldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291439184",
                "name": "Redator Mazobikers",
                "username": "mazobikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393995428",
                "name": "N'Jomba",
                "username": "chambal_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284420270",
                "name": "Osvaldo Maria  \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "impurefunction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255163199084802048",
                "name": "Juliana #marcotemporaln\u00e3o",
                "username": "pteridaceae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187474218927054848",
                "name": "Petrochronics",
                "username": "petrochronics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366346391744823298",
                "name": "Panizet",
                "username": "PaniZetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007737429",
                "name": "ALESE",
                "username": "assembleiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996450494196404229",
                "name": "Kitty Lima | #TodaVidaImporta \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc37",
                "username": "depkittylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367244115168153603",
                "name": "On\u00e7a Patax\u00f3",
                "username": "oncapataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339144604088750081",
                "name": "Adilson",
                "username": "Adilson_Victal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36219819",
                "name": "Marcellus Madureira",
                "username": "marcellus_madu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20397927",
                "name": "Giulia",
                "username": "giuliasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69950583",
                "name": "Narc\u00e9lio de S\u00e1",
                "username": "NarceliodeSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86390214",
                "name": "Wikipedia",
                "username": "Wikipedia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285907780",
                "name": "Wikimedia Commons",
                "username": "WikiCommons",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17925320",
                "name": "OpenStreetMap",
                "username": "openstreetmap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21747892",
                "name": "Tasso Azevedo",
                "username": "tassoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62168545",
                "name": "Aida Ferreira",
                "username": "aidaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "Diego",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1371459040472088577",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "AmazoniaVivaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514117",
                "name": "Prisma TV",
                "username": "Prismatvweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911757376285442048",
                "name": "Gabriel, cabe\u00e7a de papel",
                "username": "galves_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973046214202667013",
                "name": "Ricardo Prates Barbosa",
                "username": "RicardoPratesB3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905645256078639104",
                "name": "Matheus bh",
                "username": "matheusm581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11062162",
                "name": "Kevin Heitor",
                "username": "KevHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182018950",
                "name": "dhanalorna",
                "username": "dhanalorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948723691",
                "name": "Pati",
                "username": "SrtaCaarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127597698",
                "name": "Gilson Ara\u00fajo",
                "username": "gilsonthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364923964259196928",
                "name": "Agulho & Bastos Adv Associados",
                "username": "AdvAgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68068359",
                "name": "Be Barreto \ud83d\ude37",
                "username": "BeBarretoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1891931905",
                "name": "Jose Marcos Ribeiro",
                "username": "marcosejoselma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184335173",
                "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd4a\ud835\udd4b\u210d\ud835\udd3c\u211d",
                "username": "petluie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332394580",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anasclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328704511658094596",
                "name": "prefjoaopessoa",
                "username": "prefjoaopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364570245843853313",
                "name": "pensaTUDO \ud83d\udde3\ud83e\udd1f\ud83e\udde0\ud83c\udf0d\ud83d\ude31\ud83d\udcac\ud83d\udd73?",
                "username": "pensa_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22544839",
                "name": "Mundo dos Animais",
                "username": "mundodosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403676",
                "name": "Aluguel de Van no ES Gold Service",
                "username": "goldservicetaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268290613625184263",
                "name": "TRF3",
                "username": "trf3_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170015751652216833",
                "name": "Ad\u00f4nis",
                "username": "ph_sp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127697252846325763",
                "name": "marcosalves_sp",
                "username": "SpMarcosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093005133447872517",
                "name": "PEGA\u2019SAMPA \ud83d\ude08",
                "username": "pegasampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336721196927361026",
                "name": "Kaym\u00e3ExBanheir\u00e3o",
                "username": "Kayma_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155657405381918722",
                "name": "Taradao SPZO",
                "username": "TaradaoSPZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747566689072586753",
                "name": "Sindr\u00e9ia Nunes",
                "username": "sindreianunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44709324",
                "name": "Jhonatan Guimar\u00e3es",
                "username": "jhonatannb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213812534869778432",
                "name": "BringTek Curiosity",
                "username": "BringtekCurious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358554632",
                "name": "Aluska Tavares",
                "username": "tavares_aluska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299333762816380928",
                "name": "luke (loukes)",
                "username": "vividisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403373604004270084",
                "name": "taeyong's",
                "username": "centertyong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324623376",
                "name": "Max",
                "username": "Maxwellsouza73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066437996306669568",
                "name": "F\u00e1bio Zuker",
                "username": "ZukerFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556061",
                "name": "Cel\u00e3o",
                "username": "marhago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744291239248404480",
                "name": "Tacio Lorran",
                "username": "taciolorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1303106047482228736",
                "name": "Elena Garc\u00eda Santos",
                "username": "ElenaGarcaSant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965356245526958081",
                "name": "Robson Siqueira",
                "username": "Sr_robinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191089993223151616",
                "name": "Denis Lennox",
                "username": "DennisTravesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334133920888197120",
                "name": "Cl\u00e1udia Tanaka",
                "username": "CludiaTanaka2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870277387786870785",
                "name": "te amo nam",
                "username": "kaisheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156896664021544966",
                "name": "carol",
                "username": "yixingod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328079480397639688",
                "name": "TopoMapeamento",
                "username": "TMapeamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520911218",
                "name": "OpenStreetMap Brasil",
                "username": "OpenStreetMapBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745800918",
                "name": "Georgiana Branquinho. \ud83d\udd30\u270d\ud83c\udffc",
                "username": "Georgiana3007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967904717446766593",
                "name": "Revista Cruso\u00e9",
                "username": "RevistaCrusoe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbe \ud835\udcc5\ud835\udcca\ud835\udcc5\ud835\udcca...",
                "username": "mithrandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002207242085699584",
                "name": "samuca",
                "username": "_samueeldp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312699866779398144",
                "name": "Mat.Invest",
                "username": "MatInvest1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450002913",
                "name": "SLE Farms \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StaLuziaEsteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638544788",
                "name": "crab-eating fox",
                "username": "bardaprassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52361593",
                "name": "Endangered Wildlife Trust",
                "username": "TheEWT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709438451633037312",
                "name": "African Parks",
                "username": "AfricanParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4716077889",
                "name": "Oak Foundation",
                "username": "oakfnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62972489",
                "name": "Painted Wolf Wines",
                "username": "PaintedWolfWine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042352603584184320",
                "name": "Painted Wolf Foundation",
                "username": "paintedwolf_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43194755",
                "name": "WildAid",
                "username": "WildAid",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056906665277251584",
                "name": "karingani",
                "username": "KaringaniMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213610213774725120",
                "name": "Lansa a braba Fabr\u00edcio",
                "username": "Fellipe_blk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491245988",
                "name": "ITAXEJOEL",
                "username": "ItaxiJoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398701987777159170",
                "name": "Nath perry",
                "username": "Nathperry3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780937508955783168",
                "name": "CHUN-TI-LI",
                "username": "LucasDetea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812438986300018693",
                "name": "B U E N A",
                "username": "beancaboeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908676730411470848",
                "name": "Marcos Amorim Jr",
                "username": "Marcosfamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203896496",
                "name": "Tapuia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lcfveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241078426456424449",
                "name": "giullia",
                "username": "lliadoisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940436375605833728",
                "name": "\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c \ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd2c \u26b0\ufe0f",
                "username": "YouungJunkie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392325943230930945",
                "name": "sofia\u2077\ud80c\udd39\u25deesposa do vincenzo",
                "username": "bytaeji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369704274293370888",
                "name": "Visao De Uma Carona",
                "username": "UmaCarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287674583",
                "name": "flavio queiroz",
                "username": "flavioqueiroz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62397167",
                "name": "beto",
                "username": "betosuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332381822",
                "name": "Eliane Rosa \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "e_mariar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199332",
                "name": "Gabinete Forte",
                "username": "GabineteForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28506956",
                "name": "macoris.net",
                "username": "macoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\udde3",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157101878",
                "name": "Monsanto + Bayer",
                "username": "brunoesclarece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20344672",
                "name": "Jonathan Tadeu",
                "username": "_jonathantadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730082340349808640",
                "name": "Vitor Brauer",
                "username": "vitorbrauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634101055",
                "name": "th\u00e1ssio F.",
                "username": "Thassiogf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57237195",
                "name": "Internacionalismos",
                "username": "BedeBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040976018037780480",
                "name": "O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai dar certo/TO\ud83c\udd98 \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tocantins79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348426015182376961",
                "name": "Biblioteca Degase",
                "username": "BibDegase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360610439588155396",
                "name": "Da Mota Im\u00f3veis",
                "username": "ImoveisDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709256729",
                "name": "Walton Guimar\u00e3es",
                "username": "WaltonChaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94886888",
                "name": "pedro castellanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "bisal85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34619662",
                "name": "LUNA",
                "username": "lunaflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43780615",
                "name": "leonardo marujo",
                "username": "leomarujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857628671976153088",
                "name": "Buy Email Database",
                "username": "mehedimxbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199062318",
                "name": "bloom.\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udcd6",
                "username": "whiterthorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259624717679570944",
                "name": "tatata cheia dos \u00f3dios",
                "username": "milixmoranguete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4451126007",
                "name": "maria garcia",
                "username": "MariaMcozac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228856969",
                "name": "revista #MarcoTemporalNao",
                "username": "revistaclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082101467991953408",
                "name": "ver\u00f4",
                "username": "veronicarubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307356861",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "zephyrusDDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776157494",
                "name": "Ana \ud83c\udfa7",
                "username": "Ani_sff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157840548507635712",
                "name": "renata",
                "username": "softhanker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183746389840408577",
                "name": "Eliza\ud83c\udf53\ud83e\udd16\ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\u2728",
                "username": "Elizaaraujo24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753707539062198273",
                "name": "rari",
                "username": "RElNERBRAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027694072880873472",
                "name": "Diogo",
                "username": "_diogo_delgado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217026829330063360",
                "name": "\ud83d\udcad\ud83d\udcad\ud83d\udcad",
                "username": "Marqx02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4855148386",
                "name": "Jefferson C\u00e2ndido",
                "username": "jeffcnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68777013",
                "name": "D E N I O",
                "username": "DENIOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78635453",
                "name": "Rafael \ud83d\ude37\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "silveiraRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203969081",
                "name": "Raynha do sol \u2600\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "wanchopita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61283950",
                "name": "Cristian P\u00e9rez V",
                "username": "arquitecto1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127290312022548482",
                "name": "Diabo de mulher",
                "username": "inghridmasullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576610298",
                "name": "fernando capela",
                "username": "fernandocapela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911806242007461895",
                "name": "M\u00e3e Naza",
                "username": "jonesjobs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165851491",
                "name": "fragmentada",
                "username": "thaynal_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73369477",
                "name": "Cansado dessa merda toda",
                "username": "jonashenriquek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131537553",
                "name": "maluQUEIra",
                "username": "mimaestrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219975889",
                "name": "TiredBoredSadBoy",
                "username": "uesleigama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525428",
                "name": "Miguel Coelho",
                "username": "miguelcoelhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034063050528247808",
                "name": "anna \ud83c\udf4c",
                "username": "acllaragl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83706592",
                "name": "JenSoares",
                "username": "JenSoares73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289545029",
                "name": "Bruno Garcia Luize",
                "username": "luizebg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1373360932961796098",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosqr0mba6g73angv4cx3he4pvjlh9",
        "oldest_id": "1370680607118913536",
        "result_count": 495
    }
}