{
    "data": [
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-02-01T17:30:05.000Z",
            "id": "1356293758258716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 e Tr\u00eas Barras ter\u00e3o concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/J61ksgbnqs"
        },
        {
            "author_id": "932540365",
            "created_at": "2021-02-01T17:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5468529,
                        -22.863661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356292825969782788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso domingo come\u00e7ou cedinho. Subindo a trilha do Mendanha. #CalebeSou #alcanCEMos #alcanCEMosMais #IgrejaAdventista em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/wk2IaOhyqv"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-02-01T17:24:03.000Z",
            "id": "1356292241187237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filmes sobre o Parque Nacional da Gorongosa ir\u00e3o ser transmitidos na RTP2 nos dias 4 e 5 de Fevereiro https://t.co/o3Kd3s8j2P"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-02-01T17:20:34.000Z",
            "id": "1356291363336294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento nesta segunda-feira (1\u00ba) https://t.co/Ru5CHGbCk4 #G1 #G1PR https://t.co/zbwqAXgFfX"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T17:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356289564638326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma boa, mas se puder evitar \u00e9 melhor! \ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ud83e\udde8\u274c em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mLL1ya2DT1"
        },
        {
            "author_id": "131032683",
            "created_at": "2021-02-01T17:06:19.000Z",
            "id": "1356287775893561349",
            "in_reply_to_user_id": "131032683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode tamb\u00e9m dar um belo passeio pelo Parque Municipal dos Xet\u00e1s, em homenagem aos \u00edndios da tribo xet\u00e1 https://t.co/fI4dzQ5yRy"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-02-01T17:05:46.000Z",
            "id": "1356287639930998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/ndEFC4unDW"
        },
        {
            "author_id": "11696532",
            "created_at": "2021-02-01T16:36:50.000Z",
            "id": "1356280359441346565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual paulista, muita natureza, aglomera\u00e7\u00e3o zero. N\u00e3o pode ir no fim de semana. Vai explicar"
        },
        {
            "author_id": "968274619",
            "created_at": "2021-02-01T15:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356263228297379840",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Tanto amor e empatia.\nComo n\u00e3o merecer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra ou comprar jatinhos com dinheiro do BNDES?\nTanto amor que nos transborda de emo\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2021-02-01T15:02:04.000Z",
            "id": "1356256511354413058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que ALEGRIA traz essa not\u00edcia!!!! Um pequeno momento de al\u00edvio sobre a Floresta do Camboat\u00e1, no Rio de Janeiro, que foi amea\u00e7ada pela constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo e que agora vai virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/2kO6pG1VzC"
        },
        {
            "author_id": "815965178143588353",
            "created_at": "2021-02-01T14:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "815965178143588353",
                        "start": 87,
                        "username": "blogwashington"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356254603306741761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MOSSOR\u00d3 - Guarda garante seguran\u00e7a 24h no parque municipal https://t.co/iERuBMmyNK via @blogwashington"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-02-01T14:46:41.000Z",
            "id": "1356252639927947266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O avan\u00e7o do desmatamento, aliado \u00e0 flexibiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas ambientais no Acre, aumentou a press\u00e3o sobre \u00e1reas protegidas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), como a Reserva Extrativista Chico Mendes e o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n\nhttps://t.co/OAPpLBoX8w"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-01T14:40:22.000Z",
            "id": "1356251048625766412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, uma atra\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de ecoturismo na Costa Rica https://t.co/S79AJhWlXn"
        },
        {
            "author_id": "247301039",
            "created_at": "2021-02-01T14:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "835137060805693440",
                        "start": 0,
                        "username": "CornetaGigante"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3105503644",
                        "start": 16,
                        "username": "paginadabruna"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "31511871",
                        "start": 31,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356246703318429698",
            "in_reply_to_user_id": "835137060805693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CornetaGigante @paginadabruna @g1rio Concordo. Seria mais um projeto falido. O ideal seria tornar o local como uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem sabe  organizar para tornar uma op\u00e7\u00e3o de lazer para as pessoas pr\u00f3ximas da regi\u00e3o. Enfim, um decis\u00e3o acertada, mas tenho certeza que n\u00e3o foi por causa das \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-02-01T14:20:51.000Z",
            "id": "1356246135040565249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Caraguatatuba - Passeios para toda a fam\u00edlia, incluindo trilhas de f\u00e1cil acesso, mirantes e cachoeiras para banho. Destaque para a Cachoeira Esmeralda e a Trilha das Palmeiras https://t.co/plqRcmDsCa #Caragua #TurismoPaulista https://t.co/KnjMTzDbsf"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-02-01T14:19:24.000Z",
            "id": "1356245770161319942",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cesar Duringan (sociedade civil-WCS) relembra os eventos ocorridos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na ESEC Tamoios, o que claramente, segundo ele, j\u00e1 demonstrava as a\u00e7\u00f5es de retalia\u00e7\u00e3o do Governo para a \u00e1rea ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2021-02-01T14:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "817918682",
                        "start": 236,
                        "username": "SantaCruzTur"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "915593240",
                        "start": 250,
                        "username": "ElCalafateOK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356243841448349702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\uddfb N\u00e3o perca a oportunidade de fazer trekking no Parque Nacional Los Glaciares neste ver\u00e3o. Uma das paisagens mais deslumbrantes do inverno que \u00e9 igualmente bela no ver\u00e3o espera por voc\u00ea para deslumbr\u00e1-lo com sua versatilidade.\n\n@SantaCruzTur @ElCalafateOK https://t.co/15yDIgy8ze"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-01T13:54:14.000Z",
            "id": "1356239436737032200",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tamb\u00e9m estamos reabrindo o processo de an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Camboat\u00e1, em Deodoro. No que depender da gente, a recupera\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os verdes no Rio ser\u00e1 uma prioridade. https://t.co/gzVpXBbHe8"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-02-01T13:47:00.000Z",
            "id": "1356237617151365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Matsalu, no mar B\u00e1ltico, \u00e9 conhecido por ser um dos lugares de paragem para as aves migrat\u00f3rias da Europa. No entanto, poucos sabem que aqui vive uma enorme col\u00f3nia de alces. \"Alces Gigantes do B\u00e1ltico\" hoje \u00e0s 15h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/S1gNDKcbv3"
        },
        {
            "author_id": "2706919849",
            "created_at": "2021-02-01T13:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356235674287034369",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Falta agora transformar a Floresta do Camboat\u00e1 em unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente. Para que nenhum outro pol\u00edtico possa derrub\u00e1-la no futuro."
        },
        {
            "author_id": "28172076",
            "created_at": "2021-02-01T13:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356234776882143233",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes \u00c9 o m\u00ednimo! N\u00e3o tem sentido algum destruir aquela \u00e1rea enorme pra isso. O local precisa ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o urgente!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-02-01T13:29:01.000Z",
            "id": "1356233094152511491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Camboat\u00e1 em p\u00e9 hoje me encheu de alegria. Saber que a floresta fica e deve virar um unidade de conserva\u00e7\u00e3o me emocionou a vera. Muita gente lutou firme pra chegar nessa vit\u00f3ria pra cidade do Rio e moradores. Parab\u00e9ns, pessoal! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1296054652878966784",
            "created_at": "2021-02-01T13:17:49.000Z",
            "id": "1356230274393239555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ver que o Caio Castro foi matar peixe por divers\u00e3o em uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, agora n\u00e3o \u00e9 mais proibido gra\u00e7as ao Bozo. esse cara influencia tanta gente\ud83d\ude2a s\u00f3 falta as pessoas acabarem com o nosso Fernando de Noronha tambem. https://t.co/7mdwVb1swp"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-02-01T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "568850340",
                        "start": 13,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356224677476265985",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua fala, @SuelyMVG citou o valor R$ 0,75 por hectare de \u00e1rea protegida (sem contar as marinhas); al\u00e9m de d\u00e9ficit de servidores no Ibama e no ICMBio. O IBAMA n\u00e3o conseguir\u00e1 arcar nem ajudar na gest\u00e3o de UCs na atual conjuntura, diz."
        },
        {
            "author_id": "1065578291594182656",
            "created_at": "2021-02-01T12:48:12.000Z",
            "id": "1356222822364946434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mlk p\u00f3s pandemia eu quero ter um encontro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1118585203008724994",
            "created_at": "2021-02-01T12:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1356222633432518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho da felicidade ainda existe, \u00e9 uma trilha estreita em meia selva triste ! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\n\n- Racionais MC's em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/2tEaMJ9lDO"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2021-02-01T12:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1356221119938834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedindo do 4.4 em um passeio 4x4 @familiasnastrilhas \n\nFoto: @lucianakatahira em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/iyCHoqPK12"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-02-01T12:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "830489383367278592",
                        "start": 0,
                        "username": "Visnrj"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "48298703",
                        "start": 21,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356220036009127936",
            "in_reply_to_user_id": "830489383367278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Visnrj @ecavaliere_ @eduardopaes Se virar realmente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 seguran\u00e7a patrimonial no lugar, ent\u00e3o n\u00e3o ter\u00e1 mais tr\u00e1fico dentro da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-01T12:30:00.000Z",
            "id": "1356218240104468482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparado para a volta do #GloboRep\u00f3rter? Nesta sexta (5), voc\u00ea vai se encantar com as belezas naturais de uma floresta aben\u00e7oada, no meio da agita\u00e7\u00e3o de uma grande metr\u00f3pole, o Rio de Janeiro. Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca com a gente, depois do #BBB! https://t.co/HuAatqgbbY"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T12:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356217829377372163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas vidas, nossos sonhos t\u00eam o mesmo valor\nEu vou com voc\u00ea pra onde voc\u00ea for \ud83c\udf43 #cachoeirafarofa #serradocipo #amigoa #caminhada #16km em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AJ6iW2jghB"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-01T12:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 34,
                        "username": "PMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 43,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "398056479",
                        "start": 60,
                        "username": "Central_1746"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356214718969618432",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Est\u00e3o aproveitando que @PMERJ , @cbmerjoficial , @Central_1746 n\u00e3o v\u00eam aqui de barco para aglomerar DESTRUINDO toda a paz desse lugar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nOs colheireros, gar\u00e7as, capivaras e jacar\u00e9s foram trocados por funk e muito barulho em plena pandemia #COVID19"
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-02-01T12:10:05.000Z",
            "id": "1356213227147960327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camboat\u00e1 tem de se transformar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ser recuperado e tratado pelo poder p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-02-01T12:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "48298703",
                        "start": 9,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356213076442423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! @eduardopaes manteve sua palavra. Particularmente, venho lutando para evitar esse ato n\u00e9scio. Na campanha, Avante, PV e outros se posicionaram contra esse aut\u00f3dromo ali. Em tempo: n\u00e3o sou contra o aut\u00f3dromo. Camboat\u00e1 tem de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o e recuperado. https://t.co/Wo6yFgoTdl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-02-01T12:02:51.000Z",
            "id": "1356211408594235394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa da Jijoca. O ecossistema apresenta fauna aqu\u00e1tica e vegeta\u00e7\u00e3o diversificadas e ricas, principalmente, devido \u00e0 diversidade de ambientes como dunas fixas, semifixas, tabuleiros pr\u00e9-litor\u00e2neos e mata ciliar. https://t.co/xb6wdREu8h"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-01T12:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1356211037230538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB F.O POSITIVO 01/02/21 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/9E9jtL3VIw"
        },
        {
            "author_id": "26242842",
            "created_at": "2021-02-01T11:50:34.000Z",
            "id": "1356208316440080385",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Parab\u00e9ns!!! Tomara que vire a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-02-01T11:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356205983698186243",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 187,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na d\u00e9cada da RESTAURA\u00c7\u00c3O n\u00e3o podemos admitir que se fale em DESTRUI\u00c7\u00c3O de um patrim\u00f4nio ambiental \u00fanico como a Floresta do Camboat\u00e1. Tamb\u00e9m estamos reabrindo o processo de an\u00e1lise da CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O no Camboat\u00e1, em Deodoro. https://t.co/8UnhNX5FMk"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-01T11:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356205372441296896",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes @ecavaliere_  , POR FAVOR pinha ordem na zona que virou as Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi tomada oor casas de festa sem alvar\u00e1, sem sa\u00edda de emerg\u00eancia, sem tratamento de esgoto, constru\u00eddo sobre a  \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T11:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356203537194217477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre pra poder sorrir, sim\nLivre pra poder buscar o meu lugar ao sol... #cacheirafarofa #caminhada #16km #amigos em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tjRPA7Id3v"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-01T11:13:43.000Z",
            "id": "1356199043169447939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vespa ca\u00e7adora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RFZpbCFjDS"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:30.000Z",
            "id": "1356195718877351938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u decreta fim da interven\u00e7\u00e3o no sistema de transporte coletivo. Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha janeiro com 75.138 visitantes. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/lZPLvPgp1C"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:26.000Z",
            "id": "1356195699881349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u decreta fim da interven\u00e7\u00e3o no sistema de transporte coletivo. Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha janeiro com 75.138 visitantes. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/Ppnlmwu8A0"
        },
        {
            "author_id": "14663585",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:02.000Z",
            "id": "1356195599389913091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora h\u00e1 estudos para transformar o terreno em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/2BmRm3Qovm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-01T10:45:03.000Z",
            "id": "1356191829583134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o coordenador t\u00e9cnico do Refauna, Marcelo Rheingantz, a din\u00e2mica da floresta foi atingida quando os jabutis sumiram do parque. \u201cO retorno \u00e9 uma chance para a recupera\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica perdida como, por exemplo, a dispers\u00e3o de sementes que eles fazem+\u201d.\nhttps://t.co/B6AkFSqYhv"
        },
        {
            "author_id": "28595068",
            "created_at": "2021-02-01T10:00:46.000Z",
            "id": "1356180685225123840",
            "in_reply_to_user_id": "28595068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obviamente, o factor justificativo desta diferen\u00e7a \u00e9 o valor por m2 do im\u00f3vel em terras de bouro.\n\nportanto, quais ser\u00e3o as raz\u00f5es da valoriza\u00e7\u00e3o do imobili\u00e1rio em terras de bouro\n\n- o parque nacional do ger\u00eas?\n- outra?"
        },
        {
            "author_id": "89761656",
            "created_at": "2021-02-01T09:40:02.000Z",
            "id": "1356175467146047489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pensar que j\u00e1 pulei o muro do parque municipal so pra ir no show da Karol conka \ud83e\udd23\ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "135202680",
            "created_at": "2021-02-01T07:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35260027",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "86373674",
                        "start": 13,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356138013009584128",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia @Baleia_Rossi Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 PRENDEU 4 brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es. \nCOLOCAVAM FOGO E FINGIAM QUE ESTAVAM APAGANDO ......\n \nhttps://t.co/HoXELjYpmV"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2021-02-01T06:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57463115,
                        -25.53318063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1356133573066162179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/dHr78hPvDc"
        },
        {
            "author_id": "1318642056655458304",
            "created_at": "2021-02-01T05:52:28.000Z",
            "id": "1356118197573984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando a gente tava saindo do parque municipal ontem tinha um menino tocando violino"
        },
        {
            "author_id": "852041850072449024",
            "created_at": "2021-02-01T05:30:00.000Z",
            "id": "1356112542779670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novidade na #AustralEcology: os inc\u00eandios de alta severidade causaram altera\u00e7\u00f5es importantes no habitat e nos recursos alimentares, afetando em curto prazo o conjunto de roedores em uma \u00e1rea protegida no Chile. @ EcolSocAus @wileyecology https://t.co/KMnNYYQk8j Foto: Joinfante https://t.co/9zos00xwDm"
        },
        {
            "author_id": "1204193228037271554",
            "created_at": "2021-02-01T04:05:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356091201057787906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o henry todo dia*\n\ngente, eu juro por deus q valorizo todas as qualidades desse homem, mas como que eu vou olhar pra esse patrim\u00f4nio da humanidade, monumento natural, e dizer que n\u00e3o \u00e9 bonito?\n\nQUEM QUE DIZ QUE ESSE HOMEM N\u00c3O \u00c9 T\u00c3O BONITO?? T\u00c1 M\u00cdOPE, C4R4LH0?????? https://t.co/jprg28zGdO"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2021-02-01T03:51:07.000Z",
            "id": "1356087657827356674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/iwEexCwnAV"
        },
        {
            "author_id": "225218278",
            "created_at": "2021-02-01T03:35:33.000Z",
            "id": "1356083741303701506",
            "in_reply_to_user_id": "1336510334656540673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Innamorata365 Haha depende mto. Tem \u00e9poca q \u00e9 + cheio, \u00e9poca q nem tanto. Mas sempre tem gente, sim... depende tbm da lagoa q vc vai, do passeio. \u00c9 um parque nacional de 155mil hectares cheio de dunas e lagoas, ent\u00e3o \u00e9 GIGANTESCO. Vou ca\u00e7ar alguma foto aqui de uma das vezes q fui p te mostrar."
        },
        {
            "author_id": "282874229",
            "created_at": "2021-02-01T02:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.84330798,
                        -29.49038506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42dbb783a7bcf03b"
            },
            "id": "1356073986782879747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1) Selfie\n2) V\u00eddeo com Capivara e Rat\u00e3o do Banhado no Parque Natural Tupancy\n\nArroio do Sal, Litoral\n\ud83c\udf32\ud83d\udc00\ud83c\udf0a\ud83c\udfde\n#nature #selfie #litoral #tupancy #arroiodosal #capivara #travel #trip em Parque Natural Municipal Tupancy https://t.co/BOfHq6Uvtm"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-02-01T02:07:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1356061620334694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A Pedra da Baliza \u00e9 o marco da divisa entre TO PI BA, fica na beira da estrada mas dentro da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO. \nE esse \u00e9 o tipo de turista que o Jalap\u00e3o n\u00e3o precisa. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/28tyqfgkW7"
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2021-02-01T01:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1356057769816846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora aventureira. \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83d\ude0e\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/RIddnrY79f"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-01T00:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1356041430423244802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/NDUsojm49s"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-02-01T00:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "41165126",
                        "start": 175,
                        "username": "Ed_Stafford"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1356040947453321224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateria de energia limpa devidamente recarregada em Itatiaia. Verde \u00e9 vida!\n#natureza #naturaleza #nature #naturezaperfeita #naturezalinda #instanature #great_captures_nature @ed_stafford em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RxL959msNp"
        },
        {
            "author_id": "86211493",
            "created_at": "2021-02-01T00:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356031895201452037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de paz \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udd4a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/KWK8oSLee0"
        },
        {
            "author_id": "1041316328026464257",
            "created_at": "2021-01-31T22:47:46.000Z",
            "id": "1356011319124754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 q a piscina do parque municipal t\u00e1 berta??"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-01-31T22:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356009575208644613",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel \u00c9 \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sem autoriza\u00e7\u00e3o para esse tipo de com\u00e9rcio Mas durante o Crivella abriram dezenas Virou Baixo G\u00e1vea Ano passado pegou fogo numa casa Queimou at\u00e9 o ch\u00e3o pq bombeiro n\u00e3o chega Se der problema nessas festas a sa\u00edda \u00e9 se jogar na lagoa e nadar b\u00eabado"
        },
        {
            "author_id": "1179531891982118912",
            "created_at": "2021-01-31T22:35:46.000Z",
            "id": "1356008297703370761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jurubatiba est\u00e1 pegando fogo \ud83d\udd25 h\u00e1 dias e os governantes n\u00e3o fazem nada! \nPor tr\u00e1s desses inc\u00eandios criminosos est\u00e3o os interesses dos empres\u00e1rios e grandes empreendimentos como o TEPOR (Terminal Portu\u00e1rio). Basta\u270a\ud83c\udffe\n#parquenacionaldejurubatiba \n#SOSRioMaca\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-31T22:11:48.000Z",
            "id": "1356002265971249156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/CRsOJTNBzB"
        },
        {
            "author_id": "202863017",
            "created_at": "2021-01-31T22:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356000627659317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra hoje foi serra do cip\u00f3 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/lvDiezPKLf"
        },
        {
            "author_id": "2316175352",
            "created_at": "2021-01-31T21:59:01.000Z",
            "id": "1355999051725107210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo fazer uma caminhadinha at\u00e9 o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-01-31T21:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1355991492867854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/HhUaz2zLb7"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-01-31T21:24:49.000Z",
            "id": "1355990445315284993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro ao fundo e sua maquete. Na folga que tivemos da chuva hoje. #geoproduto #geoturismo #geodiversidade #geoheritage https://t.co/CoIuxwhlzi"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-01-31T21:20:41.000Z",
            "id": "1355989403689168898",
            "in_reply_to_user_id": "1100947660171825154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o, o animal tem um local estrat\u00e9gico para a sua conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual do Mirador, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Estado, que conta com cerca de 287 desses felinos."
        },
        {
            "author_id": "1177969851467489281",
            "created_at": "2021-01-31T20:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2258142379",
                        "start": 0,
                        "username": "VBagordakis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355980544631304200",
            "in_reply_to_user_id": "2258142379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VBagordakis @giovznnak Yellowstone segue a fam\u00edlia Dutton, liderada por John Dutton(papel de Kevin Costner), que controla o maior rancho cont\u00edguo dos EUA, que est\u00e1 em constante conflito em suas fronteiras, incluindo cultivadores de terra, uma reserva ind\u00edgena e o primeiro Parque Nacional dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "176491990",
            "created_at": "2021-01-31T20:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1207818832343109632",
                        "start": 0,
                        "username": "MatiasRoitberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355980331426394113",
            "in_reply_to_user_id": "1207818832343109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatiasRoitberg que esquistosomose bicha isso \u00e9 uma fonte natural de um parque nacional, n\u00e3o um riacho qualquer do rio tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "57334853",
            "created_at": "2021-01-31T20:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "380629362",
                        "start": 0,
                        "username": "claudierla"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "65668120",
                        "start": 12,
                        "username": "pindiosal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355977940446666753",
            "in_reply_to_user_id": "380629362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudierla @pindiosal Bras\u00edlia! Mas moro numa \u00e1rea de ch\u00e1caras. Tem riacho, tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o \u00e9 cheio de bicho. At\u00e9 gar\u00e7a j\u00e1 nasceu aqui."
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-01-31T20:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1355974181163298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde \ud83d\ude0e #domingou #domingo #sundayvibes #sundaymood\u2600\ufe0f #parklife em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/HGIPuzZlNk"
        },
        {
            "author_id": "960961370",
            "created_at": "2021-01-31T20:11:35.000Z",
            "id": "1355972012800438279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas que quero fazer assim que a pandemia passar \u00e9 visitar algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2021-01-31T20:08:33.000Z",
            "id": "1355971251446153220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/vBWGa3OOTG"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2021-01-31T20:01:30.000Z",
            "id": "1355969477406584835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pai t\u00e1 on\n\nE o #projetogordinhogostoso\nSegue forte sua linda em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/EY9z6hsiJK"
        },
        {
            "author_id": "797284403294703616",
            "created_at": "2021-01-31T20:00:46.000Z",
            "id": "1355969292727185409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00faltimos 5 anos o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses recebeu 200 mil turistas e nem um deles era eu"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2021-01-31T20:00:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1355969267473276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020. #pantanal https://t.co/UX5nlvs8J6"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2021-01-31T19:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355968153579380739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada em 2020, \u00e1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos.\n\nSegundo o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pes\u2026 https://t.co/9sMHOS3FPl"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2021-01-31T19:48:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1355966119174144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza, assim \u00e9 Goi\u00e1s. E o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do planeta. A chapada \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural, reconhecido pela Unesco, desde 2001. E faz por merecer esse t\u00edtulo. https://t.co/ntd6JZmpzE"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2021-01-31T19:30:01.000Z",
            "id": "1355961551329456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 902,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada em 2020, \u00e1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos.\n\nSegundo o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas.\n\nFoto: Jeferson Prado https://t.co/diHOHpxMzi"
        },
        {
            "author_id": "82900869",
            "created_at": "2021-01-31T19:24:25.000Z",
            "id": "1355960145403125762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/SlwWxGtHu3"
        },
        {
            "author_id": "1091007483815120898",
            "created_at": "2021-01-31T19:05:43.000Z",
            "id": "1355955439725326339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia estar agora no Parque Nacional mas n\u00e3o, t\u00f4 presa dentro de casa"
        },
        {
            "author_id": "1250494573710893057",
            "created_at": "2021-01-31T19:01:44.000Z",
            "id": "1355954436338757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "021 \ud83d\udd25 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/1UetwDVZHL"
        },
        {
            "author_id": "885296427374661632",
            "created_at": "2021-01-31T18:48:44.000Z",
            "id": "1355951164811059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"H\u00e1 muito a dizer para limitar isso a um tweet. Em 2003, ele construiu um hotel de luxo dentro de um parque nacional no arquip\u00e9lago de Fernando do Noronha, que foi confiscado pelo IBAMA, \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\" https://t.co/erm4Su1rQJ"
        },
        {
            "author_id": "247435759",
            "created_at": "2021-01-31T18:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1322476611351007232",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDebochadoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355949195031703562",
            "in_reply_to_user_id": "1322476611351007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDebochadoBR Centro hist\u00f3rico de S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Cidade Hist\u00f3rica de Alc\u00e2ntara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses e tamb\u00e9m o da Chapada das Mesas , todos no Maranh\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2021-01-31T18:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1355948211131850760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto carregada de positivismo, alegria, paz e muita luz! \ud83c\udf1f\ud83d\ude0c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/5o2lQMJW7g"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-01-31T18:32:29.000Z",
            "id": "1355947073162637312",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra quem quiser entender mais sobre RPPN e os outros tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem esse v\u00eddeo no Youtube.\nhttps://t.co/8DChahpye0"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-01-31T18:32:25.000Z",
            "id": "1355947059195629568",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o de terra. No momento que decide criar uma RPPN, o propriet\u00e1rio assume compromisso com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/3yP3ZREXXQ"
        },
        {
            "author_id": "25859248",
            "created_at": "2021-01-31T18:07:48.000Z",
            "id": "1355940861847154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Avi\u00e3o sobrevoa nesse momento o Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nJAKE NO FARO"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-01-31T18:00:01.000Z",
            "id": "1355938903501533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceria da Casa de Oswaldo Cruz com a TV Brasil, a s\u00e9rie Parques do Brasil \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea conhecer algumas das mais belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Confira o epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/9t5PjBdora"
        },
        {
            "author_id": "444570978",
            "created_at": "2021-01-31T17:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2584226599",
                        "start": 39,
                        "username": "Tamyres_st"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355926741957681155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o w/ @tamyres_st https://t.co/cNV9PIcpQT"
        },
        {
            "author_id": "2390054736",
            "created_at": "2021-01-31T16:48:03.000Z",
            "id": "1355920792861683714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosol #feliz #felizrs #parquedefeliz #wbfotografia01 #fotografia #fotografiaexterna #verde #amarelo #valedocai #riograndedosul #marketingdigital #fotododia #morena #natureza #paisagem em Parque Municipal de Feliz https://t.co/4xjQ3zCgP1"
        },
        {
            "author_id": "1007273091054080000",
            "created_at": "2021-01-31T16:27:49.000Z",
            "id": "1355915700670500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4FbfGUyakw Em nota, Luc\u00edfer afirmou que \"o empreendimento est\u00e1 realmente em negocia\u00e7\u00e3o. A empresa passa por um reposicionamento, empregando seus ativos em novelas b\u00edblicas. Os acertos finais sobre recupera\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o e pagamento de iptu ser\u00e3o sanados\""
        },
        {
            "author_id": "163268246",
            "created_at": "2021-01-31T16:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1355911599106650117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver, viver e ser livre, saber dar valor para as coisas mais simples... \ud83c\udfb5 #amorES #desbravandooES #capixabadagema #capixabei #vidacapixaba #pedraazul #pedraazules #rotadolagarto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/RilcNHfDMD"
        },
        {
            "author_id": "924787288797863936",
            "created_at": "2021-01-31T16:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355910126797017090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve \ud83e\udd0d em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/wAUHOlHE4z"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-01-31T15:42:32.000Z",
            "id": "1355904304553590787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/CEUitxzXy6"
        },
        {
            "author_id": "115971250",
            "created_at": "2021-01-31T15:29:54.000Z",
            "id": "1355901124079837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mei do mato pq nois gosta! \u2665\ufe0f em Floresta Nacional de Passa Quatro - MG https://t.co/jfPJGQruT4"
        },
        {
            "author_id": "1028404958218125313",
            "created_at": "2021-01-31T15:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1683748458",
                        "start": 0,
                        "username": "lrianem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355898661784444932",
            "in_reply_to_user_id": "1683748458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lrianem Barra do azeite, mas fica dentro do Parque Estadual do Rio Turvo"
        },
        {
            "author_id": "119511824",
            "created_at": "2021-01-31T15:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.54277778,
                        8.80777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1355894280682876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3475 Metros sobre el n\u00edvel del Mar \ud83c\udf2c\nSomando experi\u00eancias impag\u00e1veis. Volc\u00e1n Bar\u00fa, ponto mais alto do pa\u00eds. \u26f0 em Parque nacional Volc\u00e1n Bar\u00fa https://t.co/aI1NNlkRLS"
        },
        {
            "author_id": "3865206687",
            "created_at": "2021-01-31T14:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1355887788491726856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/EDNzbYpRKp"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-01-31T14:33:17.000Z",
            "id": "1355886876117368836",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Cachoeira do Fund\u00e3o, localizada no Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/UsFceRH2oV"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-01-31T14:33:15.000Z",
            "id": "1355886868370436097",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Cachoeira Casca D\u2019Anta, localizada no Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/LoVe0F1aEL"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-01-31T14:32:43.000Z",
            "id": "1355886733787848709",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Tamb\u00e9m criamos o Parque Estadual da Costa do Sol, de 10 mil h\u00e1 em 6 munic\u00edpios, protegendo dunas, restingas, fauna. Falta muito ainda em saneamento, coleta seletiva de lixo e educa\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1887085904",
            "created_at": "2021-01-31T14:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "63173644",
                        "start": 0,
                        "username": "ACandau"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 9,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355882833915609090",
            "in_reply_to_user_id": "63173644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACandau @andrearoeirap No Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o existe somente o monumento do Cristo Redentor, tem muita biodiversidade naquela regi\u00e3o, muitas plantas e animais magn\u00edficos que precisam ser preservados e protegidos da a\u00e7\u00e3o e da mentalidade ego\u00edsta dos humanos."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-01-31T14:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1355882373502668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nLQh67T10y"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-01-31T14:00:01.000Z",
            "id": "1355878507394572293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto aprovado em 1990, as RPPNs de espalharam por todo o Brasil e alcan\u00e7aram todos os estados e biomas brasileiros. De acordo com o Cadastro Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em 2019,  o pa\u00eds contabilizava 888 RPPNs, ou seja, 40,35% na modalidade privada.\n#pvnecess\u00e1rio https://t.co/F9rYjcvCke"
        },
        {
            "author_id": "949460530644873218",
            "created_at": "2021-01-31T13:52:58.000Z",
            "id": "1355876732356546561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia natureza!!!!!\nBom dia sol!!!!\nBom dia vida!!!!\n#arquitetas \n#arquiteturainterior \n#vida \n#sol \n#naturezaperfeita em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DISghLheJd"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2021-01-31T13:50:40.000Z",
            "id": "1355876151982497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos nove anos, Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas https://t.co/e2G7cuy0XC https://t.co/lxcX2GaSk1"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-01-31T13:47:30.000Z",
            "id": "1355875354234277891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Colina De S\u00e3o Francisco https://t.co/dluAqvNBRU"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-01-31T13:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355875092450959361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utinga Domingo treino executado com sucesso !!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yImC2k8GXx"
        },
        {
            "author_id": "3398189836",
            "created_at": "2021-01-31T13:23:48.000Z",
            "id": "1355869391477485569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem que vamo fazer uma trilha no parque nacional das arauc\u00e1rias?"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2021-01-31T13:08:06.000Z",
            "id": "1355865440237584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir na parque nacional, mas minha m\u00e3e quer fazer churrasco... vou pegar sol em casa mesmo \u00e9 comer muito"
        },
        {
            "author_id": "342493148",
            "created_at": "2021-01-31T12:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59679118",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355851549365444611",
            "in_reply_to_user_id": "59679118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoscarpelli Se tiver tempo Vai em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto! Tem o Parque Estadual l\u00e1 ! Lugar perfeito. Cachoeiras magn\u00edficas! Fica 50 KM da\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-01-31T12:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1355851350421233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3iTWJmGM9I"
        },
        {
            "author_id": "1333440911968178179",
            "created_at": "2021-01-31T12:00:53.000Z",
            "id": "1355848523732971528",
            "in_reply_to_user_id": "1260898700026658823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lobi_boiolaS2 Lobin, sim eu j\u00e1 comi terra..mas foi contra a minha vontade!\nEu tinha uns 6/7 anos, e eu tava no parque municipal juntos de minha m\u00e3e, e eu tava correndo por ai, at\u00e9 que eu cai de cara na terra e comi um pouco de terra\nEnt eu posso dizer: A\u00e7a\u00ed tem gosto de terra sim!"
        },
        {
            "author_id": "1180595598086610944",
            "created_at": "2021-01-31T11:19:28.000Z",
            "id": "1355838100929454082",
            "in_reply_to_user_id": "1180595598086610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um grande recurso tur\u00edstico, tanto para o Brasil (2 milh\u00f5es de turistas em 20199 como para a Argentina.\n\n+ info:\n\nhttps://t.co/bLS1zvbVv9\n\nhttps://t.co/dKTWlVsvjM\n\nhttps://t.co/fLQUlTPEVu\n\nhttps://t.co/Bi2bOi49mC\n\n#TwitterCultural #Hist\u00f3ria #Efem\u00e9rides https://t.co/dKgolgsc72"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-31T11:15:35.000Z",
            "id": "1355837125464305667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Risadinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HRIa4mYE1n"
        },
        {
            "author_id": "861499507",
            "created_at": "2021-01-31T11:09:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "1355835473365762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es | Descubra o Brasil | G1 https://t.co/2hdEDtULob"
        },
        {
            "author_id": "2767855401",
            "created_at": "2021-01-31T09:40:32.000Z",
            "id": "1355813203314413570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano vim parar no parque municipal to mt fodida agr pra voltar"
        },
        {
            "author_id": "1054347967556128769",
            "created_at": "2021-01-31T08:30:00.000Z",
            "id": "1355795454634692610",
            "in_reply_to_user_id": "1054347967556128769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os nossos convidados, incluindo a Funda\u00e7\u00e3o Kissama, O Minist\u00e9rio dos Recursos Minerais, Petr\u00f3leo e G\u00e1s, a Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo e G\u00e1s, conservacionistas como a representante do Parque Nacional da Gorongosa, entre outros. https://t.co/c8wjNxSGFi"
        },
        {
            "author_id": "2896224581",
            "created_at": "2021-01-31T07:02:33.000Z",
            "id": "1355773445448081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paseo #sabado #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #minasgerais #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #instabrasil #instamoment #love #eu\u2764montesclaros #boanoite #instagram #buenasnoches em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/wA7eqDwGWx"
        },
        {
            "author_id": "709741881064886272",
            "created_at": "2021-01-31T03:26:40.000Z",
            "id": "1355719118150918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de saber que se o Parque Nacional  da Tijuca n\u00e3o existisse, o RJ seria 7 graus mais quente. Vcs tem no\u00e7\u00e3ooo??"
        },
        {
            "author_id": "49062403",
            "created_at": "2021-01-31T02:59:57.000Z",
            "id": "1355712392768983043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/W98WqdWDjO"
        },
        {
            "author_id": "553944096",
            "created_at": "2021-01-31T02:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1322476611351007232",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDebochadoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355705648248479746",
            "in_reply_to_user_id": "1322476611351007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDebochadoBR Parques nacionais...tipo o Parque Nacional da Serra da Capivara. Meu sonho."
        },
        {
            "author_id": "1223991566768967680",
            "created_at": "2021-01-31T02:22:42.000Z",
            "id": "1355703020282114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai Karol se eu soubesse nunca teria pulado o muro do parque municipal pra ir no seu show"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-01-31T01:38:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1355691856240271362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco no Equil\u00edbrio!\n\n#brasil #itatiaia #cachoeira #waterfall #natureza #naturezaperfeita #naturaleza #instacachoeira #brnaturallandscapes #equilibrio em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CsbLx5faP9"
        },
        {
            "author_id": "28491132",
            "created_at": "2021-01-31T01:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99668124,
                        -19.89111361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1355688914229538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que, que eu vou dizer n\u00e9: divirta-se ! \n\n#repost #florestadouaimi em Parque Estadual do Uaimii https://t.co/ybJ0ghBmw9"
        },
        {
            "author_id": "1114952884486012929",
            "created_at": "2021-01-31T00:49:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1355679682314702853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 muito feliz com essa not\u00edcia. Contando as horas para conhecer a t\u00e3o esperada Julietti. \u2661\n\nhttps://t.co/6M0T7tMiwu"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2021-01-31T00:30:20.000Z",
            "id": "1355674742603321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/r6oHXQpyrD"
        },
        {
            "author_id": "906736353119006720",
            "created_at": "2021-01-31T00:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1172148783356022787",
                        "start": 184,
                        "username": "CoretoCultural"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "111061617",
                        "start": 201,
                        "username": "luzcomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355670613176807427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webs\u00e9rie \"Parques de BH\" traz de volta a beleza e o verde da nossa Cidade Jardim. Vale a pena conhecer o Parque Municipal Jacques Cousteau, em BH. Veja no link https://t.co/4eSPlC2Pmk\n@CoretoCultural \n@luzcomunica https://t.co/uMm14O49Up"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-31T00:07:18.000Z",
            "id": "1355668945005662211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/41lsksHZVh"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-01-30T23:12:44.000Z",
            "id": "1355655215295455239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 557,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 107
            },
            "text": "Nos \u00faltimos nove anos, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu 150 mil turistas e nenhum deles era eu."
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-01-30T23:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355653888544800785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visu sensa \u2600\ufe0f \ud83c\udf0c em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gPWfvjTcJy"
        },
        {
            "author_id": "13821652",
            "created_at": "2021-01-30T22:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1355651885076770820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/dfaUIkW999"
        },
        {
            "author_id": "1300521344774426630",
            "created_at": "2021-01-30T22:39:58.000Z",
            "id": "1355646968408776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giu num parque nacional hj com meus pais pra fazer trilha e tals... uma fucking aranha me mordeu EU TENHO PAVOR DE ARANHA"
        },
        {
            "author_id": "1106273161115508737",
            "created_at": "2021-01-30T22:26:18.000Z",
            "id": "1355643529616379910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a felicidade se encontra nas coisas mais simples da terra\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/NcNkFmBrOg"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2021-01-30T22:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "864473769062137856",
                        "start": 0,
                        "username": "tatacoeustaquio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1067035138553458688",
                        "start": 17,
                        "username": "FrancyCardo"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 30,
                        "username": "AndreLuis022"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355641210275246080",
            "in_reply_to_user_id": "864473769062137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatacoeustaquio @FrancyCardo @AndreLuis022 Tem bastante tempo que n\u00e3o vou em Belo Horizonte, no Parque Municipal tem v\u00e1rios p\u00e9s de jaca eu n\u00e3o lembro o per\u00edodo de colher."
        },
        {
            "author_id": "286953697",
            "created_at": "2021-01-30T22:16:59.000Z",
            "id": "1355641185021415426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f#rio40graus em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/co0wRPqPL8"
        },
        {
            "author_id": "102103629",
            "created_at": "2021-01-30T22:14:47.000Z",
            "id": "1355640632308609028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional ta aberto??"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-30T22:01:02.000Z",
            "id": "1355637168396529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/58nyfLwq7J - Monumento Natural Mantiqueira, nova UC de S\u00e3o Paulo\n\nAno come\u00e7a com boa nova, governo de S\u00e3o Paulo anuncia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mais uma vez protegendo o que resta da Mata Atl\u00e2ntica paulista https://t.co/upVj8mxaFk"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-01-30T21:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355631385676042243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o castelo das aguas estava ainda mais bonito do que eu lembrava \ud83c\udfd4\u2618\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udc38\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#triplovers #itatiaia #morrodocouto #friends em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pby4ErbBN8"
        },
        {
            "author_id": "94306276",
            "created_at": "2021-01-30T21:28:36.000Z",
            "id": "1355629008596164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar com suas pr\u00f3prias belezas naturais e end\u00eamicas, mostrando que um lugar belo n\u00e3o precisa ser de ouro. em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/oxnkb4Nflq"
        },
        {
            "author_id": "1316725156274937856",
            "created_at": "2021-01-30T21:21:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1355627163739942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coe voltando do parque de moto dentro da trilha do parque municipal os menor tacaram a pe\u00e7a na cara dos amigo\nPensei q eu e nariz ia perde a moto sem neurose"
        },
        {
            "author_id": "286953697",
            "created_at": "2021-01-30T21:12:21.000Z",
            "id": "1355624918327697411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio40graus em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/24qngKHOOe"
        },
        {
            "author_id": "712654522095632384",
            "created_at": "2021-01-30T21:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2155408676",
                        "start": 0,
                        "username": "foioguto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355623016206639104",
            "in_reply_to_user_id": "2155408676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foioguto https://t.co/ETazHmt56k\nPo\u00e7os de Caldas \u00e9 umas das melhores cidades do Brasil,  \u00e9 interior mas \u00e9 grande suficiente pra um shopping , parque Municipal bem grande, a popula\u00e7\u00e3o em geral \u00e9 bem educada , pontos tur\u00edsticos lindos , temperatura \u00e9 bem agrad\u00e1vel, franquias grandes e etc."
        },
        {
            "author_id": "1162434613333151744",
            "created_at": "2021-01-30T21:01:44.000Z",
            "id": "1355622246761558017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020.\"\nhttps://t.co/K25u6uRXUx"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2021-01-30T20:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "43452704",
                        "start": 179,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355616517854011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante passo dado! Falta revogar a licita\u00e7\u00e3o feita e, sim, concretizar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no local que j\u00e1 \u00e9 p\u00fablico: da Uni\u00e3o = de todos n\u00f3s https://t.co/iTGbcIKfgM via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1852638499",
            "created_at": "2021-01-30T20:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1347294733329174529",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlos48616037"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52061548",
                        "start": 16,
                        "username": "thomasnilton"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "8802752",
                        "start": 30,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355616141943709697",
            "in_reply_to_user_id": "1347294733329174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlos48616037 @thomasnilton @g1 De acordo com o Sesc Pantanal, no Dia Nacional das RPPNs (31), os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas, mas cautelosos diante dos impactos em longo prazo dos inc\u00eandios florestais no bioma"
        },
        {
            "author_id": "1300666034",
            "created_at": "2021-01-30T20:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1355615354114945028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catimbau 2018. Saudades!!!\n\n#tbtpasseio\n#amigos\n#domingo\n#sair\n#pernambuco \n#buique em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/YciwjMUO3h"
        },
        {
            "author_id": "1240776802760634371",
            "created_at": "2021-01-30T20:11:00.000Z",
            "id": "1355609481074208770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/z2LjHZJHjZ"
        },
        {
            "author_id": "4092985179",
            "created_at": "2021-01-30T20:10:53.000Z",
            "id": "1355609451034796035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estripulias numa corda saltando e se aventurando na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jureia https://t.co/by6wZ3Im6X #CheBellacosaSDV #jureia #peruibe #toboagua #rioribeira #iguape"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-01-30T20:09:24.000Z",
            "id": "1355609074520518658",
            "in_reply_to_user_id": "1303304246281097224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos das fotos:\n\n\ud83d\udcf7 Arenitos.\nhttps://t.co/FQobZPdftt\n\n\ud83d\udcf7 Buraco do Padre.\nhttps://t.co/odl0UlrP5G\n\n\ud83d\udcf7 Fenda da Freira.\nhttps://t.co/tZuMkTki6K \n\n\ud83d\udcf7 Cachoeira da Mariquinha.\nhttps://t.co/atBL4qyFwZ"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-01-30T20:01:58.000Z",
            "id": "1355607206880833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta Grossa no Paran\u00e1 (100km de Curitiba) \u00e9 um bom destino para passar o dia. As visitas aos Parques nos proporcionam imagens bel\u00edssimas, como os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha, o Buraco do Padre, a Fenda da Freira e a Cachoeira da Mariquinha, al\u00e9m de muitas outras. https://t.co/sW6oJBLlBM"
        },
        {
            "author_id": "1298448741993717762",
            "created_at": "2021-01-30T19:56:06.000Z",
            "id": "1355605728170549253",
            "in_reply_to_user_id": "1298448741993717762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o pode fazer nada pq vc entrou em uma \u00e1rea protegida?TE MANQUE e aprenda o b\u00e1sico de rp.Bjs de luz\u2728"
        },
        {
            "author_id": "1240776802760634371",
            "created_at": "2021-01-30T19:29:41.000Z",
            "id": "1355599082941788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/cll5Qh0b6s"
        },
        {
            "author_id": "17851814",
            "created_at": "2021-01-30T19:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 111,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355594718076424196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios dos pescadores algarvios: a \u00e1rea protegida da ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara: https://t.co/kVhKKgqEFm via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "1271171156482109443",
            "created_at": "2021-01-30T19:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1355591994605793289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crazy good boy \ud83e\udd2d\ud83e\udd75 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/86amkF2dV3"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2021-01-30T18:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19619205,
                        -8.04126762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1355579609606205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos tr\u00eas anos atr\u00e1s, estava eu em.mais uma semana na ESEC Tapacur\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/wTP4iPcBw6"
        },
        {
            "author_id": "931595071551623170",
            "created_at": "2021-01-30T17:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2968325481",
                        "start": 0,
                        "username": "_jkvgabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355575511121059845",
            "in_reply_to_user_id": "2968325481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jkvgabs tem o parque nacional de Yellowstone amg, \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-01-30T17:54:03.000Z",
            "id": "1355575013953466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 12 de mar\u00e7o, turistas e cariocas v\u00e3o poder curtir no AquaRio a mostra Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, do Projeto Ilhas do Rio. O p\u00fablico vai se encantar com a fauna e a flora da regi\u00e3o. Olha as imagens \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n#BandRio #cultura https://t.co/t8OQIIuJ9B"
        },
        {
            "author_id": "496606637",
            "created_at": "2021-01-30T17:47:10.000Z",
            "id": "1355573281206710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mantida pela Veracel Celulose possibilitou o primeiro registro, na Bahia, de uma esp\u00e9cie de lib\u00e9lula amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Av5YJEbcTz"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2021-01-30T17:45:07.000Z",
            "id": "1355572766418853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mantida pela Veracel Celulose possibilitou o primeiro registro, na Bahia, de uma esp\u00e9cie de lib\u00e9lula amea\u00e7ada de\u00a0extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Xn6eNCFiGA"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-01-30T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "579978726",
                        "start": 110,
                        "username": "Nathaliaviz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355569471960854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela combina\u00e7\u00e3o de Handebol e Ciclismo. \ud83d\udc99\n\n(N\u00e3o sei mais fazer um \"X\" reto, o peso n\u00e3o permite \ud83d\ude4a)\n\nFoto by: @nathaliaviz. \ud83d\udc99\n\n#handball #handebol #ciclismo #lifestyle em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1SwXUffZCD"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-01-30T17:19:45.000Z",
            "id": "1355566384328146948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos https://t.co/yudmCWrawX"
        },
        {
            "author_id": "77659319",
            "created_at": "2021-01-30T17:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "830117564885893121",
                        "start": 0,
                        "username": "RMPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17372241",
                        "start": 12,
                        "username": "joseilan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355563248423231495",
            "in_reply_to_user_id": "830117564885893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMPoficial @joseilan Hoje foram soltos \"12 parentes\" no parque nacional da Tijuca... Popula\u00e7\u00e3o aumentando..."
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2021-01-30T16:53:16.000Z",
            "id": "1355559717167386630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema no quadro \"Mirantes do Brasil\" do programa \u00c9 de Casa. \n\nhttps://t.co/L0aB9qOIKL https://t.co/AWTEeN9RpX"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-01-30T16:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355556986763538437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte II da aventura no Utinga \ud83c\udf1a\ud83c\udf1d\n\n#adventure #chanllenge #utinga #belem #para #lifestyle #happyday em Parque Estadual do Utinga https://t.co/pU9Vr6jed4"
        },
        {
            "author_id": "16918264",
            "created_at": "2021-01-30T16:40:52.000Z",
            "id": "1355556598459101187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em recente pesquisa do TripAdvisor(Travelers\u2019 Choice Awards), 5 atrativos tur\u00edsticos do pa\u00eds apareceram nas listas mundiais de melhores destinos: \n\n\u26f0Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO);\n\u2603\ufe0fCampos do Jord\u00e3o (SP);\n\u26f1Natal (RN);\n\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0fArma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (RJ); e \ud83d\udea4Ubatuba (SP)."
        },
        {
            "author_id": "1313827029528313859",
            "created_at": "2021-01-30T16:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "359587264",
                        "start": 111,
                        "username": "EmocionesCan"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2587767978",
                        "start": 125,
                        "username": "paisajecanario"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "18474415",
                        "start": 141,
                        "username": "turismogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355555844583268358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Ruta: Monumento Natural de Amagro #senderismo #galdar #grancanaria #canarias #islascanarias #tesoroscanarios @EmocionesCan @paisajecanario @turismogc https://t.co/OsqqIFEF2S"
        },
        {
            "author_id": "1313827029528313859",
            "created_at": "2021-01-30T16:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "359587264",
                        "start": 109,
                        "username": "EmocionesCan"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2587767978",
                        "start": 123,
                        "username": "paisajecanario"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "18474415",
                        "start": 139,
                        "username": "turismogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355555280130605068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ruta: Monumento Natural de Amagro #senderismo #galdar #grancanaria #canarias #islascanarias #tesoroscanarios @EmocionesCan @paisajecanario @turismogc https://t.co/NaIPx3Uduv"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-01-30T16:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355552174554701827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Utinga https://t.co/nTEDeXDovk"
        },
        {
            "author_id": "1115800396356825088",
            "created_at": "2021-01-30T16:18:51.000Z",
            "id": "1355551057850589186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei e eu que pulei o muro do parque municipal pra ver show da Karol de gra\u00e7a....... e o outro foi no carnaval e tava louca de doce ..... momentos"
        },
        {
            "author_id": "13821652",
            "created_at": "2021-01-30T16:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1355549667979882503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, esse parque no meio de uma reserva de restinga ao lado da praia t\u00e1 de parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/wrmelS0Lhs"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-30T16:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 50,
                        "username": "projeto_refauna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355548954788847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ontem foi mais um dia hist\u00f3rico aqui no Parque! O @projeto_refauna soltou mais 12 jabutis-tinga para refor\u00e7ar a popula\u00e7\u00e3o das 28 esp\u00e9cies que tinham sido liberadas h\u00e1 um ano. Acesse a reportagem especial no link  https://t.co/IWikcZylRw e saiba tudo sobre essa hist\u00f3ria! https://t.co/94q5YX0VjG"
        },
        {
            "author_id": "1332222803635003394",
            "created_at": "2021-01-30T15:58:05.000Z",
            "id": "1355545829403217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de coluna de Turismo \ud83e\uddd7\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfd5\nPara conferir essa experi\u00eancia incr\u00edvel \u00e9 s\u00f3 acessar o link https://t.co/2GJn6ho8JA"
        },
        {
            "author_id": "16920986",
            "created_at": "2021-01-30T15:48:06.000Z",
            "id": "1355543316457259009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PARIMA-TAPIRAPEC\u00d3 https://t.co/rO487ook4u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-01-30T15:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "16365636",
                        "start": 79,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355541027076104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana\ud83c\udf1f Nossos atrativos tur\u00edsticos est\u00e3o entre os melhores do \ud83c\udf0f! O @Tripadvisor pesquisou as avalia\u00e7\u00f5es dos viajantes e 5 destinos do #Brasil apareceram nas listas mundiais.\n\nO o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi um dos destaques: https://t.co/xj1zVuTgce. https://t.co/idY9QMFxjt"
        },
        {
            "author_id": "251848316",
            "created_at": "2021-01-30T15:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1033303333153452032",
                        "start": 0,
                        "username": "SiberetSiberet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355538270332067846",
            "in_reply_to_user_id": "1033303333153452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SiberetSiberet Parque Nacional Fascengueti."
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-01-30T15:00:00.000Z",
            "id": "1355531214010998789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ontem, o 'Terra Brasil' nos levou para uma viagem no 'Parque Estadual da Pedra Azul' em Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo. Confira um pouco desta aventura! https://t.co/6DPXpY7fXi"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2021-01-30T14:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreLuis022"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355530271756595200",
            "in_reply_to_user_id": "1218553336695263237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreLuis022 Aqui nas Minas Gerais tem \u00e1rvores de jaca no parque municipal centro de BH, com 65 anos nunca experimentei jaca."
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-01-30T14:55:47.000Z",
            "id": "1355530152529297411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o! https://t.co/21WQhxoqtz"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-01-30T14:55:46.000Z",
            "id": "1355530146397220866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o! https://t.co/SXDiGQDgSS"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-01-30T14:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.99224761,
                        -27.90996233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1380ffe5cf4c559a"
            },
            "id": "1355530129750056962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o https://t.co/QD374wgxl9"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-01-30T14:20:07.000Z",
            "id": "1355521175460454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa na Coliga\u00e7\u00e3o Global \u201c United Biodiversity https://t.co/maGluKn5GU"
        },
        {
            "author_id": "1220104413198659586",
            "created_at": "2021-01-30T13:56:03.000Z",
            "id": "1355515120156344321",
            "in_reply_to_user_id": "1220104413198659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "permitindo a fuga de animais para \u00e1reas ainda preservadas ou j\u00e1 atingidas.\n\nDe acordo com o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas. Viva a natureza! \ud83d\udc9a\n\nFonte: G1\nFoto: Foto: Jeferson Prado/Sesc Pantanal"
        },
        {
            "author_id": "1220104413198659586",
            "created_at": "2021-01-30T13:56:02.000Z",
            "id": "1355515113839747075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 334,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020. + https://t.co/Kj4yDhjb5r"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2021-01-30T13:22:51.000Z",
            "id": "1355506764171640840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Governador de Rond\u00f4nia libera garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/fS6dGl4S7f"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2021-01-30T13:20:41.000Z",
            "id": "1355506221428715526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri, Diamantina #parque #park #biribiri #diamantina #lua #moon #espinha\u00e7o #serradoespinha\u00e7o #minas #minasgerais #mg #brasil #brazil #patrimonionatural #naturalheritage #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/cvXwOCVs8a"
        },
        {
            "author_id": "961726205694283777",
            "created_at": "2021-01-30T13:14:04.000Z",
            "id": "1355504555275005954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Because I Love U \n#deezermusic em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/aq0vX93SpI"
        },
        {
            "author_id": "961726205694283777",
            "created_at": "2021-01-30T13:12:21.000Z",
            "id": "1355504121877590021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#deezer #SteveB em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/VSSnsQmZBz"
        },
        {
            "author_id": "3294619133",
            "created_at": "2021-01-30T13:01:43.000Z",
            "id": "1355501447551590404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria da um rolezin na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1390776650",
            "created_at": "2021-01-30T12:39:12.000Z",
            "id": "1355495779515957251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca | PortalR3 \u2022 Criando Opini\u00f5es... (https://t.co/IXrbs7wNIB)"
        },
        {
            "author_id": "1022145215992422400",
            "created_at": "2021-01-30T12:31:50.000Z",
            "id": "1355493926195646468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa noite eu sonhei que trabalhava em um borbolet\u00e1rio e vivia isolada em um parque nacional com outros cientistas, foi perfeito"
        },
        {
            "author_id": "2325906806",
            "created_at": "2021-01-30T12:21:38.000Z",
            "id": "1355491357750603782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/QKPpFYMxAi"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-01-30T12:12:19.000Z",
            "id": "1355489014237831171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nvzBDqAuqP #G1 https://t.co/G3vqyt8dBj"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-01-30T12:02:26.000Z",
            "id": "1355486528101896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/vIy2Lg4WXu"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-01-30T12:00:01.000Z",
            "id": "1355485920217059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minuto Maca\u00e9 30/01/2021 - edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 861\n\nMINUTO MACA\u00c9: fique por dentro das not\u00edcias em Maca\u00e9.\n\nA import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Atalaia com o Bi\u00f3logo e coordenador da unidade - Parte 1\n#conserva\u00e7\u00e3o #natureza #meioambiente #parqueatalaia https://t.co/Mw5S5LjN6z"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2021-01-30T11:38:15.000Z",
            "id": "1355480440904286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/Z3Y6dogubW"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-30T11:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "824933579314565125",
                        "start": 132,
                        "username": "marli_pecanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d9f6b9480002"
            },
            "id": "1355480318401253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura ser\u00e1 firme na defesa dura do Meio Ambiente e da redu\u00e7\u00e3o da desigualdade socioambiental. Com a Sec. de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria @marli_pecanha em visita a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Reflorest. na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana APARU da S. da Miseric\u00f3rdia, no Alem\u00e3o https://t.co/8SwhYN8b8K"
        },
        {
            "author_id": "1166554344336121858",
            "created_at": "2021-01-30T11:37:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1355480212373442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando e fotografando pora\u00ed!\n#Fozdoigua\u00e7u  \nParque Nacional Foz do Igua\u00e7u Brasil https://t.co/b033IYLuBH"
        },
        {
            "author_id": "1047687985095999488",
            "created_at": "2021-01-30T11:33:04.000Z",
            "id": "1355479137268486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta dificil decidir se vamos para o camping, ou parque nacional de itatiaia \ud83e\udd28"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-30T11:17:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355475157788352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia.... Bel\u00e9m do Par\u00e1.\nParque Estadual do Utinga Camilo Viana. https://t.co/3xhyg6m065"
        },
        {
            "author_id": "48710238",
            "created_at": "2021-01-30T11:17:05.000Z",
            "id": "1355475112640843780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Santu\u00e1riodaPadroeiradeMinas celebra cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do #Patrim\u00f4nioNatural\n\nA proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva foi apresentada por evangelizadores que cuidam do Santu\u00e1rio h\u00e1 250 anos.\n\n#NossaSenhoradaPiedade\n\nhttps://t.co/JBcOCNqObT"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2021-01-30T11:15:26.000Z",
            "id": "1355474700454010884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mrMo5GhPDM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-30T10:56:32.000Z",
            "id": "1355469943156961281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RycHDWPMRp"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-01-30T10:26:20.000Z",
            "id": "1355462342511894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto 'Parques de BH' estreia gratuitamente online neste s\u00e1bado (30), 1\u00ba epis\u00f3dio se passa no Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/0XERqi3RYe"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2021-01-30T10:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "8802752",
                        "start": 160,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fb19477acb7cac07"
            },
            "id": "1355457431481049090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/D7bXVvpPKT #G1 https://t.co/fu77ghdFhE \n\n@g1"
        },
        {
            "author_id": "3653079741",
            "created_at": "2021-01-30T09:49:49.000Z",
            "id": "1355453155060944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/iGNWJr0e6L https://t.co/Hb2PmRYJsn"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-30T09:20:00.000Z",
            "id": "1355445648561213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 580,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/l0msSt29RQ #G1 https://t.co/eP4yYNVOek"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2021-01-30T08:01:51.000Z",
            "id": "1355425984384794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PRL6VT9Gl1"
        },
        {
            "author_id": "1350576549335080963",
            "created_at": "2021-01-30T05:02:15.000Z",
            "id": "1355380784128020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/iY5HM9BLG8"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-01-30T05:00:32.000Z",
            "id": "1355380353171550212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Em processo de repovoa\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca ganha 12 novos jabutis https://t.co/rznOUJlWHg"
        },
        {
            "author_id": "825797676553871361",
            "created_at": "2021-01-30T03:07:21.000Z",
            "id": "1355351867719643151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no parque nacional fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "946243976",
            "created_at": "2021-01-30T02:17:06.000Z",
            "id": "1355339223478505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/PhhYNVwC3C"
        },
        {
            "author_id": "952799545",
            "created_at": "2021-01-30T02:16:13.000Z",
            "id": "1355339002476429314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n confundi o parque municipal com o do palmares n n\u00e9??"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-30T01:15:00.000Z",
            "id": "1355323594289639426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1089,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/SlXn8wNGFe #G1 https://t.co/gJuI0RII4g"
        },
        {
            "author_id": "890603704130433024",
            "created_at": "2021-01-30T01:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1352702085167534080",
                        "start": 9,
                        "username": "marinaflorista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355319959052836870",
            "in_reply_to_user_id": "890603704130433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nklslmj @marinaflorista A\u00ed t\u00f4 usando os dados m\u00f3veis do meu pai\nEu peguei bastante carne \nComida n \u00e9 problema mais \nE eu aumentei a \u00e1rea protegida \nE tamb\u00e9m descobri como farmar o dinheiro ontem"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-01-30T00:46:10.000Z",
            "id": "1355316340341534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltos jabutis-tinga no Parque Nacional da Tijuca no\u00a0Rio https://t.co/OFZGASFWr0"
        },
        {
            "author_id": "98233249",
            "created_at": "2021-01-30T00:45:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1355316150062751747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, a cachoeira t\u00e1 toda liberada. Na verdade, virou um verdadeiro Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/N1rWg8qMHD https://t.co/tahunM8pQz"
        },
        {
            "author_id": "1583698302",
            "created_at": "2021-01-30T00:33:34.000Z",
            "id": "1355313168004878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho, parque nacional aparados da serra, cambar\u00e1 do sul rs https://t.co/KlBWACcJmM"
        },
        {
            "author_id": "944222804202938368",
            "created_at": "2021-01-30T00:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355311523925815300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Rz5ygqMO7F"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2021-01-30T00:20:48.000Z",
            "id": "1355309956543754243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#FOFURA | Equipe do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, em Pernambuco, aposta em hidroterapia para recuperar movimentos de pregui\u00e7a resgatada - https://t.co/RiwKf5smLp https://t.co/zwEugQXX3a"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-01-30T00:08:49.000Z",
            "id": "1355306941061484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/VtRCP4yZnU #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-01-29T23:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33962879",
                        "start": 0,
                        "username": "marcoslyra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 12,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "93426187",
                        "start": 28,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "180523569",
                        "start": 42,
                        "username": "Saude_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "48298703",
                        "start": 53,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355303123053670408",
            "in_reply_to_user_id": "33962879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoslyra @Prefeitura_Rio @danielsoranz @Saude_Rio @eduardopaes P\u00f4xa... Fa\u00e7o isso semanalmente.... Mas o que era \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental virou um amontoado de Cadas de Festa sem alvar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1170721919513124864",
            "created_at": "2021-01-29T23:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "55990784",
                        "start": 0,
                        "username": "earledu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355302690105024513",
            "in_reply_to_user_id": "55990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@earledu_ Tbm. Eu eliminaria todos pra virar mat\u00e9ria org\u00e2nica de parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1338196122792316929",
            "created_at": "2021-01-29T23:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1171894501587247104",
                        "start": 216,
                        "username": "CrimesReais"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1116702417314373632",
                        "start": 229,
                        "username": "1001crimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355300382545686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2aFilmes de terror baseados em crimes verdadeiros.\nUm trio de mochileiros fica preso no Parque Nacional Wolf Creek, ent\u00e3o aceitam a ajuda do estranho psicopata com planos homicidas Mick Taylor (John Jarratt).\n#horror @CrimesReais @1001crimes https://t.co/Gn3v1ZJz4p"
        },
        {
            "author_id": "1055709648043552768",
            "created_at": "2021-01-29T23:30:46.000Z",
            "id": "1355297365759045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 Eleito o Melhor do Brasil.\""
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-01-29T22:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "13099302",
                        "start": 107,
                        "username": "miltonjung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355289467783962633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador suspeito de furtar laranjas pede desculpas em post: 'N\u00e3o sou bandido' https://t.co/r8jy5l6s0y #G1 @miltonjung #jornalistavitor https://t.co/0o321CS2di"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-01-29T22:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1355284912920788994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/3nOQfRsMCS"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2021-01-29T22:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355281786700525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade de andar no meio do mato, no @parquedoutingabelem \n\n#utinga #peut #parqueestadualdoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/QljHWPcbbq"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-01-29T22:26:08.000Z",
            "id": "1355281098985631748",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na categoria Parques Nacionais, tamb\u00e9m no TripAvisor, representando toda a Chapada dos Veadeiros, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 o melhor parque do Brasil e o 25\u00ba do globo terrestre, Demais n\u00e9? O Melhor entre os Melhores."
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-01-29T22:26:08.000Z",
            "id": "1355281097123356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia massa! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi premiado como uma das melhores atra\u00e7\u00f5es de todo o planeta no Travellers\u2019 Choice Awards 2020 da TripAdvisor! Ficamos no top 10% do mundo, e ainda tem mais! Agora em 2021, o ano come\u00e7ou muito bem. https://t.co/DlAI1jXcNv"
        },
        {
            "author_id": "1189172047047528448",
            "created_at": "2021-01-29T22:25:36.000Z",
            "id": "1355280962670780421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica porque o prefeito fecha o parque municipal e n\u00e3o fecha os bares?! N\u00e3o entendo.."
        },
        {
            "author_id": "1076066356141936641",
            "created_at": "2021-01-29T22:10:53.000Z",
            "id": "1355277259741999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o burgu\u00eas s\u00f3 pode ter merda na cabe\u00e7a, \u00c9 UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL MANO https://t.co/Ju9blU4M2t"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-01-29T22:08:34.000Z",
            "id": "1355276676297420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em processo de repovoa\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca ganha 12 novos jabutis https://t.co/PEyzlD0DCH https://t.co/bNCG8Wy3e2"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-01-29T22:07:43.000Z",
            "id": "1355276463872864259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/QgGorgK8j1"
        },
        {
            "author_id": "822227531411681280",
            "created_at": "2021-01-29T22:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355276004416237569",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 A mat\u00e9ria \u00e9 sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \nO que tem a ver com o furto de laranjas do tal vereador? \n           \ud83e\udde9\u2753\ud83e\udde9\u2753\ud83e\udde9"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-01-29T22:02:46.000Z",
            "id": "1355275217954885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Roques \u00e9 um arquip\u00e9lago venezuelano localizado no Mar do Caribe e \u00e9 composto por mais de 300 ilhas.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul\n\n#LosRoques #Gracias #Venezuela #AmericaDoSul #turismo #aventura  #traveling #SouthAmerica #Suram\u00e9rica #CaminosLibresTours https://t.co/kjSGoon4J8"
        },
        {
            "author_id": "1129380523867017216",
            "created_at": "2021-01-29T21:52:50.000Z",
            "id": "1355272719726747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca  https://t.co/Sahqv0QG4b"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-29T21:15:00.000Z",
            "id": "1355263196635025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 401,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 69,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Vereador suspeito de furtar laranjas pede desculpas em post: 'N\u00e3o sou bandido' https://t.co/gFU5mYBgZe #G1 https://t.co/JK6Bt5AUSZ"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2021-01-29T21:11:03.000Z",
            "id": "1355262204627607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/NoGxxFljSA"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-01-29T21:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "870099269780426753",
                        "start": 82,
                        "username": "plantaoenfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355261396032901126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/s7SxtaWgW7 via @plantaoenfoco"
        },
        {
            "author_id": "49735939",
            "created_at": "2021-01-29T21:06:43.000Z",
            "id": "1355261112925777927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens. Orgulho do meu Goi\u00e1s! https://t.co/a2hXhPllGh"
        },
        {
            "author_id": "1284435177083531264",
            "created_at": "2021-01-29T20:53:27.000Z",
            "id": "1355257776067538945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da\u00a0Guarita https://t.co/095hqPrcsq"
        },
        {
            "author_id": "1092479927801298944",
            "created_at": "2021-01-29T20:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4279289601",
                        "start": 0,
                        "username": "mayconjmp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355254697473564674",
            "in_reply_to_user_id": "4279289601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayconjmp Minha opini\u00e3o \u00e9 que isso \u00e9 descaso do governo n\u00e3o temos um parque Municipal isso iria gerar emprego para guardas ambientais, guia tur\u00edstico,bi\u00f3logos e etc , al\u00e9m de diminuir a polui\u00e7\u00e3o e ca\u00e7a ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1268985384391913476",
            "created_at": "2021-01-29T20:33:12.000Z",
            "id": "1355252676095864836",
            "in_reply_to_user_id": "1268985384391913476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- centro hist\u00f3rico de penedo\n2- praia do franc\u00eas\n3- parque nacional de Zumbi e o memorial quilombo dos palmares\n4- sururu!"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2021-01-29T20:28:59.000Z",
            "id": "1355251617810018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ # O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo ~ https://t.co/8dVapBPYQ1"
        },
        {
            "author_id": "833836011687915520",
            "created_at": "2021-01-29T20:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "870909846",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandacalic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355246700244447234",
            "in_reply_to_user_id": "870909846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandacalic La na afonso pena, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1228038103337701379",
            "created_at": "2021-01-29T20:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77375764",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcoodonto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1158752092670058501",
                        "start": 13,
                        "username": "Vish__KK"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "796987379378692096",
                        "start": 23,
                        "username": "Alguemaqui14"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "150054176",
                        "start": 37,
                        "username": "Raignen"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "130569542",
                        "start": 46,
                        "username": "senareis"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "185310123",
                        "start": 56,
                        "username": "philliphonorato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355245335828946950",
            "in_reply_to_user_id": "1228038103337701379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcoodonto @Vish__KK @Alguemaqui14 @Raignen @senareis @philliphonorato Digo mais.. se para um parque estadual/municipal existe tantos entraves, imagine para ESTATAIS cabid\u00e3o de empregos! Se o PR n\u00e3o privatizar nada relevante dentro dos 4 anos, serei + 1 a critica-lo por isto! Por hora sigo na esperan\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-01-29T19:59:25.000Z",
            "id": "1355244178104610817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/uEKbAGIrz7"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-01-29T19:39:03.000Z",
            "id": "1355239050974785539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura supostas vendas de terrenos no Parque Nacional de Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/jbkoqRZfmE"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-01-29T19:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "50711276",
                        "start": 156,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355238387804942344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00eas tamb\u00e9m viram? \ud83e\udd0d A #FotoDaSemana \u00e9 do Fervedouro do Rio Sono, no parque estadual do #Jalap\u00e3o: https://t.co/q0iJeapSlz.\n\n\ud83d\udcf7 Fl\u00e1vio Andr\u00e9 | #MTurDestinos @governoTO https://t.co/rKFKQObTZ1"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2021-01-29T19:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "533278436",
                        "start": 0,
                        "username": "eliomarturibio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355237913630552064",
            "in_reply_to_user_id": "533278436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliomarturibio Parque nacional da serra da Bocaina \nDivisa RJ / SP \nSerra do mar"
        },
        {
            "author_id": "1283040942124150784",
            "created_at": "2021-01-29T19:20:23.000Z",
            "id": "1355234352020541442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da\u00a0Guarita https://t.co/R6rtfFMVfZ"
        },
        {
            "author_id": "971832492910088192",
            "created_at": "2021-01-29T18:46:31.000Z",
            "id": "1355225832407642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/MGzHRB8xeA"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-01-29T18:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98709993,
                        -4.27356991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1355223617034997763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Munduruku https://t.co/aIDE8bIszP"
        },
        {
            "author_id": "994688617015627777",
            "created_at": "2021-01-29T18:33:05.000Z",
            "id": "1355222451635023885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lugar incr\u00edvel, a beleza da natureza \u00e9 encantadora, mas infelizmente ningu\u00e9m mostra a realidade que os seres humanos fazem. A natureza vem sofrendo dia a dia com as atitudes humanas. Tem um lix\u00e3o DENTRO do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/5KUFlm63Ga https://t.co/FWWAI0034f"
        },
        {
            "author_id": "105671561",
            "created_at": "2021-01-29T18:29:52.000Z",
            "id": "1355221639655530500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/zNBm6OA1QU"
        },
        {
            "author_id": "2976247575",
            "created_at": "2021-01-29T18:05:33.000Z",
            "id": "1355215519025160201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f2\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/5fqSo1moa8"
        },
        {
            "author_id": "156729056",
            "created_at": "2021-01-29T17:59:58.000Z",
            "id": "1355214114998669314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Bi\u00f3logos de Bras\u00edlia usaram c\u00e2meras de monitoramento para flagrar uma\u00a0on\u00e7a-parda\u00a0na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central.\"\n\nCoisa linda! S\u00f3 n\u00e3o pode deixar o ministro do meio ambiente saber. https://t.co/l31za6Zzf0"
        },
        {
            "author_id": "325668177",
            "created_at": "2021-01-29T17:35:04.000Z",
            "id": "1355207850197442561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/C4WOV9NyvL"
        },
        {
            "author_id": "749082795662868481",
            "created_at": "2021-01-29T16:50:46.000Z",
            "id": "1355196701330595842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Goi\u00e1s by Tripadvisor.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil\nE o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens. Ponto tur\u00edstico \u00e9 o \u00fanico brasileiro na lista.\nLeia mais:   https://t.co/TCN4YdfFwm https://t.co/qOwRQR36FQ"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-01-29T16:37:17.000Z",
            "id": "1355193306024734722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb faz melhorias no Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia \n\nO objetivo de garantir a qualidade da \u00e1gua no c\u00f3rrego Cabe\u00e7a de Veado, localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, e preservar o bioma Cerrado, a Caesb est\u00e1 concluindo as melhorias e conserva\u00e7\u00e3o dentro do JBB. https://t.co/EHTKLOENPc"
        },
        {
            "author_id": "2885213931",
            "created_at": "2021-01-29T16:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1355192268764938243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/bhM6hPEGyP"
        },
        {
            "author_id": "1065989337295331329",
            "created_at": "2021-01-29T16:02:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f32990d1b7b3bb19"
            },
            "id": "1355184677871616010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que orgulhooo \ud83d\ude2d\nhttps://t.co/odcZmvDViU"
        },
        {
            "author_id": "1259135139348721664",
            "created_at": "2021-01-29T16:01:09.000Z",
            "id": "1355184215718043653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/sAaVu3b8Je"
        },
        {
            "author_id": "1334495384278806528",
            "created_at": "2021-01-29T15:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1350045221770432513",
                        "start": 15,
                        "username": "Geo_Naturtejo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355181579442728962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCONSERVA\u00c7\u00c3O @Geo_Naturtejo \n\nO Geopark Naturtejo pretende assegurar a integridade dos valores da Geodiversidade do seu territ\u00f3rio, um exemplo estrat\u00e9gico \u00e9 a Paisagem Protegida Regional da Serra da Gardunha,\u00c1rea Protegida classificada em 2014 onde est\u00e3o integrados 9 geoss\u00edtios https://t.co/pTWf7iNyhx"
        },
        {
            "author_id": "1148694492",
            "created_at": "2021-01-29T15:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1148694492",
                        "start": 51,
                        "username": "DiarioAtlas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355180867090604036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/NWvRHqj0ol a trav\u00e9s de @DiarioAtlas"
        },
        {
            "author_id": "786593596199825408",
            "created_at": "2021-01-29T15:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1355171784371425285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agrade\u00e7a e viva o agora e antes que o mundo acabe, ame a vida!\"\ud83c\udf43\u23f3 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/19XSI7P6Jn"
        },
        {
            "author_id": "299978206",
            "created_at": "2021-01-29T14:53:12.000Z",
            "id": "1355167113913266181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bangu, porque ele fica localizado entre a serra do Mendanha e os morros do Parque estadual da Pedra Branca. Isso afunila o ar quente, transformando os bairros de Realengo, Pd. Miguel, Bangu e Camar\u00e1 em uma verdadeira estufa. https://t.co/8uOWMptyf1"
        },
        {
            "author_id": "299978206",
            "created_at": "2021-01-29T14:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "148753735",
                        "start": 0,
                        "username": "silvanaramiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355167052189859842",
            "in_reply_to_user_id": "148753735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvanaramiro Bangu, porque ele fica localizado entre a serra do Mendanha e os morros do Parque estadual da Pedra Branca. Isso afunila o ar quente, transformando os bairros de Realengo, Pd. Miguel, Bangu e Camar\u00e1 em uma verdadeira estufa."
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-01-29T14:42:39.000Z",
            "id": "1355164458562297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Segundo os internautas, o local \u00e9 ideal para quem quer encontrar cachoeiras de tirar o f\u00f4lego, piscinas naturais brilhantes e forma\u00e7\u00f5es rochosas incr\u00edveis. Leia a coluna de Flavia Vitorino https://t.co/b0zKwG0loZ #chapadadosveadeiros #parquesnacionais #turismo #viagem #aventura"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2021-01-29T14:16:06.000Z",
            "id": "1355157776230715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens https://t.co/88mOO6eO7s"
        },
        {
            "author_id": "1286435323",
            "created_at": "2021-01-29T14:11:09.000Z",
            "id": "1355156533215191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 instalado um tel\u00e3o na frente do monumento no Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/gqBYu9jcRm"
        },
        {
            "author_id": "1242217099361222658",
            "created_at": "2021-01-29T14:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902182904570228744",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorjazz1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1194057563295367171",
                        "start": 12,
                        "username": "errosdigitacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355156472963993606",
            "in_reply_to_user_id": "902182904570228744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorjazz1 @errosdigitacao Tueeulala Falls \u00e9 uma cachoeira localizada no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2021-01-29T14:01:23.000Z",
            "id": "1355154076091224075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O simp\u00e1tico animal da imagem \u00e9 o ouri\u00e7o-cacheiro. \u00c9 um dos \u201cmoradores\u201d da nossa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Tem uma caracter\u00edstica curiosa: possui espinhos em seu corpo para se proteger do ataque de inimigos, quando se sente amea\u00e7ado.  \ud83d\udee1\ud83d\ude0d https://t.co/1juMiyZxTC"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2021-01-29T13:57:45.000Z",
            "id": "1355153160160112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 escolhido melhor destino tur\u00edstico do Brasil no Travelers' Choice Awards\nhttps://t.co/6Rr1AyXZwo"
        },
        {
            "author_id": "1003030803792760842",
            "created_at": "2021-01-29T13:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19233522",
                        "start": 0,
                        "username": "Jennyflower"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355150969449943042",
            "in_reply_to_user_id": "19233522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jennyflower Parque Nacional de Ger\u00eas. Northern Portugal. https://t.co/9U2v3nH3YH"
        },
        {
            "author_id": "722422185973915649",
            "created_at": "2021-01-29T13:01:42.000Z",
            "id": "1355139053776039937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa sexta-feira come\u00e7a com a foto do Parque Estadual do Utinga. O local \u00e9 um dos preferidos dos moradores de Bel\u00e9m quando o assunto \u00e9 contato com a natureza e exerc\u00edcios f\u00edsicos ao ar livre. Parab\u00e9ns pelo click, Adriano e @belemdocarro.\ud83d\udcf8\n\n#MeuPar\u00e1 #ParqueEstadual #Utinga. https://t.co/WZ745HpiRD"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-01-29T12:54:59.000Z",
            "id": "1355137365128437765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @6bpm_pmto\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nTocantins\n\nBom dia Tocantins.  As belezas do JALAP\u00c3O s\u00e3o infinitas. em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/dX0ubhULf3"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-01-29T12:48:10.000Z",
            "id": "1355135647649062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Muito potencial pra esporte, turismo e conserva\u00e7\u00e3o da natureza na pedreira Orleans! Por que n\u00e3o transformar ela num parque, numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!? Tamo nessa luta! \u270a #pedreiraorleans #mandatogoura https://t.co/gRPAa6Mxe3"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2021-01-29T12:25:18.000Z",
            "id": "1355129892418048004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito melhor parque nacional do Brasil https://t.co/MvbHpEqAle https://t.co/o32GxrcxkW"
        },
        {
            "author_id": "730111711974412289",
            "created_at": "2021-01-29T12:23:38.000Z",
            "id": "1355129472605941761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal beneficia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica no Rio de Janeiro https://t.co/8DGAx4dSID"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-01-29T12:20:32.000Z",
            "id": "1355128693329281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surfistas e frequentadores pedem a perman\u00eancia de gestor no Parque Municipal da Prainha https://t.co/D1OuJ4EAU7"
        },
        {
            "author_id": "212670169",
            "created_at": "2021-01-29T12:12:02.000Z",
            "id": "1355126555580760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FR falando sobre o aterro e eu s\u00f3 pensando que o prefeito de Guarulhos fez o aterro na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cabu\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-01-29T11:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355122894955663368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB em Parque Estadual do Utinga https://t.co/0F8keJAu86"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-29T11:40:54.000Z",
            "id": "1355118719467401219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fxCwpHgIUB"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-29T11:30:00.000Z",
            "id": "1355115979274125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcdd H\u00e1 regras novas, anunciadas recentemente, como o funcionamento do setor Floresta.\n\n\ud83d\udcdd E h\u00e1 tamb\u00e9m regras que est\u00e3o valendo desde o in\u00edcio da pandemia.\n\n\ud83d\udcdd Acesse https://t.co/zbaR1YUg5l e leia atentamente todas as informa\u00e7\u00f5es. \n\n\ud83d\udcdd Mas, leia ANTES de sair de casa. Planeje-se! https://t.co/y2DOYPe2h1"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-01-29T11:16:04.000Z",
            "id": "1355112472940867589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens ==&gt; https://t.co/1U9wMui9ov #G1GO https://t.co/svIrHHh3pL"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-01-29T11:01:05.000Z",
            "id": "1355108698448945159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi: amo! https://t.co/5SCOOlBDvY"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-01-29T10:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1355093539064082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uSvtJgAiJ0"
        },
        {
            "author_id": "78892887",
            "created_at": "2021-01-29T09:54:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1355091950928584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de esclarecer que o parque s\u00f3 \u00e9 bonito assim porque \u00e9 cuidado por alien\u00edgenas \nhttps://t.co/FiHK3vovav"
        },
        {
            "author_id": "839238814719696896",
            "created_at": "2021-01-29T09:47:52.000Z",
            "id": "1355090274498863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a - ES em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/14Xfe4PugD"
        },
        {
            "author_id": "1245303575758213121",
            "created_at": "2021-01-29T09:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "880032425769938944",
                        "start": 0,
                        "username": "g1_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355089387747483649",
            "in_reply_to_user_id": "880032425769938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1_sptv e onde nem cal\u00e7adas tem? Vejam aqui no acesso do bairri ao parque estadual do pico do Jaragu\u00e1!!"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-01-29T09:05:04.000Z",
            "id": "1355079502976540675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Surfistas e frequentadores pedem a perman\u00eancia de gestor no Parque Municipal da Prainha https://t.co/IhkTfwulUo https://t.co/ClGENUnizH"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-01-29T09:00:01.000Z",
            "id": "1355078233524371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surfistas e frequentadores pedem a perman\u00eancia de gestor no Parque Municipal da Prainha\nhttps://t.co/XFUdzJoVWl"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2021-01-29T06:23:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1355038873139744770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n sou ansioso n po\n3h da manh\u00e3 j\u00e1 virado pra dormir lembro que em mar\u00e7o vou subir o Parque Nacional do Itatiaia e \u00e9 o final da \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o do sapo Flamenguinho, vou ter a oportunidade de ver e fotografar esse animalzinho lindo novamente."
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2021-01-29T05:27:21.000Z",
            "id": "1355024714218008580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...desde a semana passada o Parque Nacional da Tijuca mudou o hor\u00e1rio de funcionamento nos fins de semana e feriados,agora \u00e9 de 7h \u00e0s 14h. Tudo por causa de aglomera\u00e7\u00f5es e desrespeito \u00e0s regras de preven\u00e7\u00e3o contra a COVID-19!"
        },
        {
            "author_id": "1282830832156184577",
            "created_at": "2021-01-29T01:33:00.000Z",
            "id": "1354965737421598725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo importante na preserva\u00e7\u00e3o da Serra da Piedade:Santu\u00e1rio da Padroeira de Minas celebra cria\u00e7\u00e3o de Reserva do Patrim\u00f4nio Natural - https://t.co/JkWoNWB3qS"
        },
        {
            "author_id": "1161275242276360198",
            "created_at": "2021-01-29T01:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1245073455697051648",
                        "start": 0,
                        "username": "fofo__delas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354962351980740608",
            "in_reply_to_user_id": "1245073455697051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fofo__delas levas-me ao parque nacional dos cucos?"
        },
        {
            "author_id": "887976236533854208",
            "created_at": "2021-01-29T01:03:06.000Z",
            "id": "1354958211674202117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 partir pro parque nacional u.u"
        },
        {
            "author_id": "1232812383640444929",
            "created_at": "2021-01-29T00:33:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4f0e6e80ab6f7f9b"
            },
            "id": "1354950849903132679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia https://t.co/Pub5VdWthu"
        },
        {
            "author_id": "717112265988841477",
            "created_at": "2021-01-29T00:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1354946126730944520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/uwpLE6Dwkb"
        },
        {
            "author_id": "360147131",
            "created_at": "2021-01-29T00:10:09.000Z",
            "id": "1354944887435751426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jyUrK4zb3R"
        },
        {
            "author_id": "3119424149",
            "created_at": "2021-01-28T23:34:49.000Z",
            "id": "1354935996689866765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueestadualvilavelha #ferias #vacation #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/48nJhrv455"
        },
        {
            "author_id": "1130854648951267328",
            "created_at": "2021-01-28T23:29:49.000Z",
            "id": "1354934735974371346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Dourado est\u00e1 localizado na Fazenda da Lage, dentro do Parque Estadual de Ilhabela. \u00c9 parada obrigat\u00f3ria para quem deseja passar o dia inteiro em meio a natureza. Por ser afastada da parte urbana da Ilha, \u00e9 uma \u00e1rea bastante tranquila e sossegada \ud83d\udc9b https://t.co/AG0UFTwfKT"
        },
        {
            "author_id": "61044805",
            "created_at": "2021-01-28T23:04:49.000Z",
            "id": "1354928447768899585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que eu venho para a serra do Esp\u00edrito Santo eu falo isso e vou repetir: conhe\u00e7am esse lugar! Excelente infra estrutura de bons hot\u00e9is, restaurantes, tem o parque estadual com cachoeiras e piscinas naturais, trilhas etc etc etc... Sem contar a beleza daqui pqp"
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-01-28T23:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1354927674267992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise. \ud83c\udf43 em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/M7w1daAvUE"
        },
        {
            "author_id": "246454883",
            "created_at": "2021-01-28T22:33:15.000Z",
            "id": "1354920501437722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\ude0e\ud83c\udfde em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/cdqZKIWJbG"
        },
        {
            "author_id": "961726205694283777",
            "created_at": "2021-01-28T22:21:35.000Z",
            "id": "1354917565114548226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/AvvQ5VQhDI"
        },
        {
            "author_id": "4858591397",
            "created_at": "2021-01-28T22:16:11.000Z",
            "id": "1354916206034247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda parece o parque nacional de Banff no Canad\u00e1 https://t.co/yQgcd0z4qg"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2021-01-28T22:00:01.000Z",
            "id": "1354912138809106437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora cultural lan\u00e7a webs\u00e9rie sobre parques de Belo Horizonte. Primeiro epis\u00f3dio estreia em 30 de janeiro e traz hist\u00f3rias, h\u00e1bitos e personagens do Parque Municipal Jacques Cousteau. https://t.co/RBdDEvI8Kc\n\n\ud83d\udcf7Lilian Nunes https://t.co/ltzWZzkrhN"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2021-01-28T21:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.81498,
                        -22.5213739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ade1fe819b31ad55"
            },
            "id": "1354909544271519753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorar o anivers\u00e1rio \u00e9  bom, comemorar na montanha \u00e9 melhor. \n#2014\n#amomontanha \n#viajarebom em Parque Nacional Itatiaia https://t.co/9z8yCLTtLB"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-01-28T21:49:09.000Z",
            "id": "1354909402281762816",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal firmado pelo MPF com dois r\u00e9us, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, situado na Regi\u00e3o Serrana do estado do RJ, recebeu uma caminhonete Chevrolet S10, um carro de passeio Chevrolet Onix e R$ 64,5 mil em itens para a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-01-28T21:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "56683654",
                        "start": 82,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354909053588299780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal beneficia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/GrWncJCt67"
        },
        {
            "author_id": "2901716356",
            "created_at": "2021-01-28T21:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1354906622510981124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/ZGEbPvbFXl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-01-28T21:33:37.000Z",
            "id": "1354905493853122560",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Foz do Rio Santa Tereza (TO): 33% do total, com 2 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-01-28T21:25:37.000Z",
            "id": "1354903480901791745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal beneficia Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/zxOXrU8fw9"
        },
        {
            "author_id": "1291947969944707072",
            "created_at": "2021-01-28T21:24:13.000Z",
            "id": "1354903127695253511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/p3ZmnY2Qlb"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-01-28T21:23:00.000Z",
            "id": "1354902821729013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de cervo almiscarado siberiano, lince e javali foram capturadas por uma c\u00e2mera infravermelha no Parque Nacional de Kanduhe Wetland, na prov\u00edncia de Heilongjiang, nordeste da #China, recentemente, mostrando a melhoria do ambiente ecol\u00f3gico local.\n\nhttps://t.co/nZE3fiutoe"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2021-01-28T20:54:04.000Z",
            "id": "1354895541117865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do\u00a0mundo https://t.co/a20E7TR6pT"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-01-28T20:27:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1354888739894521867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal beneficia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Termo celebrado pelo MPF permitiu doa\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e itens para a conserva\u00e7\u00e3o do parque\nhttps://t.co/RzFVgyXJ2H"
        },
        {
            "author_id": "52400796",
            "created_at": "2021-01-28T20:26:29.000Z",
            "id": "1354888598491901953",
            "in_reply_to_user_id": "1202338657371340806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiesseDoris Acredito. Qdo fazia trilhas e participava de mutir\u00f5es de limpeza das praias selvagens e do Parque Nacional da Tijuca, PNT, minha ansiedade era zero! Com 1 dos joelhos ferrados e a pandemia, a ins\u00f4nia virou minha companheira das madrugas."
        },
        {
            "author_id": "713508186788077568",
            "created_at": "2021-01-28T20:23:57.000Z",
            "id": "1354887963876929543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "magina meus prof vendo um dos projeto da secretaria que \u00e9 fazer micro parques em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental puta merda sabe"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2021-01-28T20:23:40.000Z",
            "id": "1354887891965665287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal beneficia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aXl5YbuAKE"
        },
        {
            "author_id": "389484366",
            "created_at": "2021-01-28T19:39:07.000Z",
            "id": "1354876680930791426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TURISMO | \ud83e\udd47O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo. Segundo a pesquisa, realizada pelo site TripAdvisor (Travelers' Choice Awards), o reconhecimento aconteceu atrav\u00e9s de milh\u00f5es de avalia\u00e7\u00f5es de viajantes de todo mundo https://t.co/Dpk9MTtDjY"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2021-01-28T19:36:35.000Z",
            "id": "1354876040171180049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga venda de lotes no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es por advogado https://t.co/goEkCfRJAe https://t.co/8asJhAjPdq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-28T19:23:20.000Z",
            "id": "1354872708786499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Concess\u00e3o de parques | O banco fez acordo com 6 estados para desenvolver a concess\u00e3o de servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o em 26 parques, entre eles o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins\n\nhttps://t.co/7sq09hb5Xs"
        },
        {
            "author_id": "1253127253",
            "created_at": "2021-01-28T19:18:35.000Z",
            "id": "1354871513942544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do\u00a0mundo https://t.co/YtFBiGWJcv"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2021-01-28T19:14:12.000Z",
            "id": "1354870408143659013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo\n\nLEIA MAIS:\nhttps://t.co/hAG7lQEzx5"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2021-01-28T19:10:57.000Z",
            "id": "1354869590774472706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de mudas j\u00e1 foram plantadas ao redor do deck do Parque Municipal da Mata da\u00a0Bica https://t.co/dBhT77EOkf"
        },
        {
            "author_id": "110242217",
            "created_at": "2021-01-28T19:08:53.000Z",
            "id": "1354869070127132674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor destino do Brasil e o 25\u00b0 do mundo\nhttps://t.co/5J4u67lV19"
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2021-01-28T18:58:06.000Z",
            "id": "1354866359323258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo pesquisa recente do site TripAdvisor (Travelers\u2019 Choice Awards 2021), o \ud83c\udf33 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no Nordeste do Estado, est\u00e1 entre os 2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 melhores Parques Nacionais do \ud83c\udf0f mundo e o melhor do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil. https://t.co/DqPo2krt97 https://t.co/3PqqQU0zfV"
        },
        {
            "author_id": "1298012500428955648",
            "created_at": "2021-01-28T18:47:59.000Z",
            "id": "1354863813502394370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mata de um parque estadual, ou era nacional https://t.co/kQNPhogKuh"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2021-01-28T18:42:17.000Z",
            "id": "1354862377964101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga venda de lotes no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es por advogado https://t.co/SDvn1gQMXG https://t.co/sYSbsiD7Cs"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-01-28T18:02:35.000Z",
            "id": "1354852385831735299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe nesta quinta-feira (28), das 19 \u00e0s 21 horas, pelo link https://t.co/ccLeIBP08C, a participa\u00e7\u00e3o da gestora da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Baturit\u00e9, Patr\u00edcia Jaca\u00fana, no F\u00f3rum Social Mundial 2021 (FSM). https://t.co/GMno5PCwsV"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-28T18:00:01.000Z",
            "id": "1354851741821448199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Dominique Gon\u00e7alves por fazer parte do \u201cClube dos Exploradores 50: Cinquenta Pessoas Que Mudam o Mundo e Que o Mundo Precisa Conhecer\u201d. Dominique \u00e9 a nossa Gestora de Ecologia de Elefantes do Parque Nacional da Gorongosa. \n\nhttps://t.co/bu4CGKfrrf https://t.co/JV1bEP1sXa"
        },
        {
            "author_id": "980645981430611969",
            "created_at": "2021-01-28T17:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "226409689",
                        "start": 4,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 18,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354851614406930435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @OperacoesRio @Prefeitura_Rio\nEst\u00e1 tendo queimada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da brisa em Guaratiba"
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2021-01-28T17:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3335509756",
                        "start": 19,
                        "username": "funaioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354849829093048322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INFRAESTRUTURA | A @funaioficial do Tocantins realizou uma reuni\u00e3o com empres\u00e1rios e o poder p\u00fablico para debater a reforma de uma estrada de 98 km que atravessa o Parque Nacional do Araguaia, reivindica\u00e7\u00e3o antiga dos povos Java\u00e9 e Karaj\u00e1. Saiba mais: https://t.co/rB8WI1Snya"
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-01-28T17:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1354847560108797960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o que n\u00f3s temos na vida, mas quem n\u00f3s temos em nossas vidas que importa.\n\n#familia #amor #natureza #lifestyle #parquedoutinga #life #fitnesmotivation #fitness #wellness em Parque Estadual do Utinga https://t.co/IRlUDSyRNK"
        },
        {
            "author_id": "1262433263047639042",
            "created_at": "2021-01-28T17:24:35.000Z",
            "id": "1354842822638235651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1998 - Agulha Do Diabo #tbt @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xnfrBmAUTZ"
        },
        {
            "author_id": "115100251",
            "created_at": "2021-01-28T17:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "857690514010845184",
                        "start": 0,
                        "username": "RennataMelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354842445243166720",
            "in_reply_to_user_id": "857690514010845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RennataMelo Sim.\n\nSe candidatar \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 virar vidra\u00e7a\n\nA\u00ed v\u00e3o correr atr\u00e1s das hist\u00f3rias dele como a constru\u00e7\u00e3o da casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nRom\u00e1rio foi exemplo disso. Tava bem como senador, se candidatou a governador e virou vidra\u00e7a\n\nTanto que andou sumido"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2021-01-28T16:48:35.000Z",
            "id": "1354833763067441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Minha gente, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo, segundo pesquisa realizada pelo site TripAdvisor. Esse reconhecimento s\u00f3 reflete o que os goianos j\u00e1 sabem: o nosso Estado \u00e9 bom demais da conta! https://t.co/Jxczm83IBV"
        },
        {
            "author_id": "1923580609",
            "created_at": "2021-01-28T16:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54521914",
                        "start": 16,
                        "username": "balancogeraludi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354830289076449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balan\u00e7ogeralmg @balancogeraludi Tem albergues,  centro de apoio moradores, rodovi\u00e1ria,    parque Municipal todos tem a possibilidade de carregar a tornozeleira esse morador de  rua t\u00e1 de mimimi"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2021-01-28T16:33:36.000Z",
            "id": "1354829993465929728",
            "in_reply_to_user_id": "16492180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Cavalcante est\u00e1 na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros, eleito o melhor parque nacional do Brasil e um dos melhores do mundo e os moradores ainda anseiam por necessidades b\u00e1sicas na \u00e1rea da sa\u00fade e infraestrutura. E n\u00f3s governantes estamos aqui para isso!"
        },
        {
            "author_id": "1923580609",
            "created_at": "2021-01-28T16:31:02.000Z",
            "id": "1354829345186062338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balan\u00e7ogeralmg Tem albergues,  centro de apoio moradores, rodovi\u00e1ria,    parque Municipal todos tem a possibilidade de carregar a tornozeleira esse morador de  rua t\u00e1 de mimimi"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-01-28T16:21:02.000Z",
            "id": "1354826831547883525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/HRkubdPtp4"
        },
        {
            "author_id": "1346532946992361480",
            "created_at": "2021-01-28T16:16:36.000Z",
            "id": "1354825713153523713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bateu umas sdds do ver\u00e3o, de ir pr\u00f3 parque municipal jogar com o pessoal sem ngm nos chatear"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2021-01-28T16:01:22.000Z",
            "id": "1354821881111580682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do\u00a0mundo https://t.co/8gJJAcnHTT"
        },
        {
            "author_id": "1105051270946148352",
            "created_at": "2021-01-28T15:58:53.000Z",
            "id": "1354821258215530502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/RMvUAJWhGN"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2021-01-28T15:49:34.000Z",
            "id": "1354818910772629511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo pesquisa realizada pelo site TripAdvisor. Repleta de cachoeiras de tirar o f\u00f4lego, a Chapada \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural reconhecida pela Unesco desde 2001. #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/6SzK4P1Trb"
        },
        {
            "author_id": "1230197252855128067",
            "created_at": "2021-01-28T15:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "276219636",
                        "start": 0,
                        "username": "gostabu"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "307676259",
                        "start": 9,
                        "username": "cinderelen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354816442466672640",
            "in_reply_to_user_id": "276219636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gostabu @cinderelen fiquei uma vez na guapira jamac\u00e1 (acesso bem f\u00e1cil a uma cachoeira) e outra vez numa que fica dentro do parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es (esqueci o nome agora e n\u00e3o sei dizer ao certo se tem acesso f\u00e1cil a alguma cachoeira). ambas dispensam despertador pois p\u00e1ssaros"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-01-28T15:35:51.000Z",
            "id": "1354815459950911501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/WA9eCy4W7I\n\n#goias #chapadadosveadeiros https://t.co/pEzhc57nci"
        },
        {
            "author_id": "54290021",
            "created_at": "2021-01-28T15:29:08.000Z",
            "id": "1354813767628976151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do\u00a0Brasil https://t.co/ekr2gB4Zv6"
        },
        {
            "author_id": "1275452013082370048",
            "created_at": "2021-01-28T15:10:11.000Z",
            "id": "1354808998420123652",
            "in_reply_to_user_id": "1275452013082370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesma coisa com cachoeira KKKKKKK Eu moro num fucking parque estadual de conserva\u00e7\u00e3o. Acham que na minha porta tem o q??? Shopping? Ah mama aqui ou sem no\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2021-01-28T14:49:54.000Z",
            "id": "1354803895780794370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O reconhecimento anual reflete o melhor em servi\u00e7o, qualidade e satisfa\u00e7\u00e3o do cliente para acomoda\u00e7\u00f5es, destinos, atra\u00e7\u00f5es, restaurantes e experi\u00eancias. Leia mais:\n\nhttps://t.co/9OdRnZMFAl"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-01-28T14:30:05.000Z",
            "id": "1354798908401012739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por FABIOLA FERNANDES DA SILVA PEREIRA. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/LWcbkiconw"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-01-28T14:09:03.000Z",
            "id": "1354793615315390475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as s\u00e3o filmadas por funcion\u00e1rio no Parque Nacional do Igua\u00e7u;\u00a0V\u00eddeo https://t.co/4fcpWtxCzJ"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2021-01-28T14:01:26.000Z",
            "id": "1354791697964822534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 179,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Por que criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural? \ud83c\udf33\ud83d\udc12MARAEY \u00e9 um ber\u00e7o de muitas esp\u00e9cies de fauna, algumas delas end\u00eamicas da regi\u00e3o. Precisamos conservar e cuidar de toda essa riqueza, e a RPPN \u00e9 mais um passo para ajudar em nossa miss\u00e3o. \u267b\ud83d\ude09 https://t.co/UKy6qkd0Ev"
        },
        {
            "author_id": "1294815077036699654",
            "created_at": "2021-01-28T14:00:09.000Z",
            "id": "1354791375468965897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/AwzoPz1TXJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-28T13:59:25.000Z",
            "id": "1354791192735739908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL ST. HERMAN'S BLUE HOLE\n\nINTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO-AMBIENTE/ENVIRONMENTAL INTRODUCTION (3.258) # COMO ESTA O PLANETA/HOW IS THE PLANET (3.013) https://t.co/yaAxmiZlOP"
        },
        {
            "author_id": "1179471258771234826",
            "created_at": "2021-01-28T13:53:37.000Z",
            "id": "1354789732207763456",
            "in_reply_to_user_id": "1179471258771234826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 fortes rumores e teorias de que Animais Fant\u00e1sticos 3 ter\u00e1 partes na China, e essa header da JK Rowling \u00e9 de um parque nacional na China. At\u00e9 j\u00e1 postei essa teoria aqui antes."
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2021-01-28T13:38:45.000Z",
            "id": "1354785988564967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo - https://t.co/FJ2qBOhwYZ https://t.co/XsHCJCJHDD"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-01-28T13:17:00.000Z",
            "id": "1354780517359628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do\u00a0mundo https://t.co/5uZ4luUHqM"
        },
        {
            "author_id": "1336429611517947904",
            "created_at": "2021-01-28T13:01:42.000Z",
            "id": "1354776667944849414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 conhecido por ser o maior e mais antigo s\u00edtio pr\u00e9-hist\u00f3rico da Am\u00e9rica.\n\n#piau\u00ed #parquenacionalserradacapivara #serradacapivara #parquenacional #turismo #lojasulbahia #nordeste https://t.co/tyTNulr7U4"
        },
        {
            "author_id": "205765387",
            "created_at": "2021-01-28T12:44:35.000Z",
            "id": "1354772358427504646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 like e eu vou correr 6km no parque municipal agora"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2021-01-28T12:40:00.000Z",
            "id": "1354771204452851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Banff e o Lago Louise, no estado de Alberta, s\u00e3o uma das principais atra\u00e7\u00f5es naturais canadenses \u2013 e com raz\u00e3o!\n\nhttps://t.co/KRfnrXPpE7"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2021-01-28T12:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1354767062896234497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ipnbwYNpT5"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-28T12:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "157981564",
                        "start": 193,
                        "username": "EU_Commission"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "366037745",
                        "start": 208,
                        "username": "EU_ENV"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "206717989",
                        "start": 216,
                        "username": "EUCouncil"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "198618575",
                        "start": 227,
                        "username": "EUCouncilPress"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354763860536770564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa, orgulha-se em anunciar que se tornou oficialmente a primeira institui\u00e7\u00e3o Africana a aderir \u00e0 Coliga\u00e7\u00e3o Global #UnitedforBiodiversity.  https://t.co/2mnFi0YnDD\n\n@EU_Commission @EU_ENV @EUCouncil @EUCouncilPress https://t.co/BUSjjK3OOs"
        },
        {
            "author_id": "1087389806265618434",
            "created_at": "2021-01-28T12:00:00.000Z",
            "id": "1354761141243666435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#comoTemTraficante\nNo #Engenho_da_Rainha, as ruas #Flexal e #Eubanque est\u00e3o tomadas por traficantes armados, que amea\u00e7am invadir as casas dos moradores para endola\u00e7\u00e3o de drogas. Eles desmataram parte da Serra da Miseric\u00f3rdia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e levantaram casas."
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2021-01-28T11:50:02.000Z",
            "id": "1354758630747365380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es https://t.co/kXrBzoaiBo https://t.co/HtPsWBuZcC"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-28T11:40:38.000Z",
            "id": "1354756265180884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o filmadas na Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/plnz7eIbAs"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-28T11:29:12.000Z",
            "id": "1354753387645038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LUAKkHzpGe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-28T11:23:00.000Z",
            "id": "1354751826730561537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opini\u00e3o | A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Bonfim-Guara\u00edra e o Parque Nacional da Furna Feia ganharam, enfim, seus planos de manejo. Hora de implement\u00e1-los\n\nhttps://t.co/ObrpO2r1kv"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-28T10:11:18.000Z",
            "id": "1354733782163726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o filmadas na Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Rx6GFqpKFH"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-01-28T07:05:03.000Z",
            "id": "1354686913769299968",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as montanhas de Pancas, destaca-se o Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, uma sequ\u00eancia de forma\u00e7\u00f5es rochosas de grande beleza, onde se pode praticar esportes radicais, como trekking e paraglider, em meio a uma paisagem grandiosa. (2/4) https://t.co/pj3C4S81aL"
        },
        {
            "author_id": "1323063589100523520",
            "created_at": "2021-01-28T02:59:28.000Z",
            "id": "1354625111651975172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u (em castelhano: Cataratas del Iguaz\u00fa) \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u (na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. https://t.co/Q3FEn7zGur"
        },
        {
            "author_id": "176149857",
            "created_at": "2021-01-28T02:50:12.000Z",
            "id": "1354622777869938695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dif\u00edcil ver Karol Conka e n\u00e3o lembrar que fiquei 3h na fila do parque municipal atoa \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1018310785116917760",
            "created_at": "2021-01-28T02:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4883505106",
                        "start": 0,
                        "username": "novaescrl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354618456717594627",
            "in_reply_to_user_id": "4883505106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novaescrl @lxsnnsxnts 8h parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1037143581046304768",
            "created_at": "2021-01-28T02:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "25500996",
                        "start": 15,
                        "username": "katiamaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354618187527159810",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN @katiamaia Linda imagem!\nO Parque Nacional de Bras\u00edlia parece t\u00e3o pequeno..."
        },
        {
            "author_id": "1172176369192751112",
            "created_at": "2021-01-28T02:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2153828918",
                        "start": 0,
                        "username": "ellifermar"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3076359683",
                        "start": 12,
                        "username": "moonpjy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354617591285882885",
            "in_reply_to_user_id": "2153828918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellifermar @moonpjy gebte ! vamo marcar encontrinho com ele no parque municipal, ele vai amar !"
        },
        {
            "author_id": "59633388",
            "created_at": "2021-01-28T02:10:21.000Z",
            "id": "1354612747615543300",
            "in_reply_to_user_id": "59633388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2) - Determinou fim de pris\u00f5es federais sob gest\u00e3o privada \n- Extinguiu ordem q bania entrada nos EUA de cidad\u00e3os de 7 pa\u00edses de maioria mu\u00e7ulmana \n- Suspendeu explora\u00e7\u00e3o do subsolo de parque nacional\n- Interrompeu constru\u00e7\u00e3o do muro na fronteira com o M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "68396303",
            "created_at": "2021-01-28T01:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "523331076",
                        "start": 159,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354608927942598663",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro a estrada federal BR-485 dentro do Parque Nacional de Itatiaia precisa ser recuperada, aquilo \u00e9 uma vergonha!!De quem \u00e9 a compet\u00eancia, do @MInfraestrutura ?"
        },
        {
            "author_id": "3188087751",
            "created_at": "2021-01-28T00:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2188637876",
                        "start": 2,
                        "username": "OFECoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354588935347970056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @OFECoficial , o meu querido Fantasma de Vila Oficinas, fazendo um tour pelo Parque Estadual de Vila Velha, nos campos gerais, regi\u00e3o privilegiadissima na regi\u00e3o de Ponta Grossa-PR. Obrigado Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio! #SerieB #VamosFantasma \ud83d\udc4a\ud83d\ude37\u2764\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/Mxcolngf9J"
        },
        {
            "author_id": "1323063589100523520",
            "created_at": "2021-01-28T00:13:33.000Z",
            "id": "1354583353777905666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional argentino foi criado em 1934, enquanto o parque brasileiro foi inaugurado em 1939. Ambas as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de administrar e preservar o manancial de \u00e1gua que representa essa catarata e o conjunto do meio ambiente ao seu redor. https://t.co/eQqe7DYns2"
        },
        {
            "author_id": "949460530644873218",
            "created_at": "2021-01-28T00:13:10.000Z",
            "id": "1354583260676960258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem lua!!!!! Vem lua !!!!! Lua cheia maravilhosa\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n#lua #brilho #ferias #amor #paz #felicidadesempre em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/p2pHyCCCRF"
        },
        {
            "author_id": "773595546917408768",
            "created_at": "2021-01-27T23:58:12.000Z",
            "id": "1354579490312220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1|INSTAGRAM| @.lucyfry\nAtualiza\u00e7\u00e3o de Lucy Fry:\nAjude a salvar nossas florestas tropicais do fogo\ud83d\udd25 \nDurante os inc\u00eandios na Austr\u00e1lia no ano passado, tamb\u00e9m conhecido como \"Black Summer\", o Parque Nacional Nightcap, listado como Patrim\u00f4nio Mundial, tamb\u00e9m foi atingido \n+ https://t.co/xP90J9AkGD"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2021-01-27T23:46:37.000Z",
            "id": "1354576577472950273",
            "in_reply_to_user_id": "1154325664964759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, mentira, voc\u00ea pode ir pro cume gelado de Itatiaia (o parque nacional mesmo, n\u00e3o onde tem casas) e curtir m\u00ednima em torno de 10 e m\u00e1xima de 20 e tantos. Pra ter no\u00e7\u00e3o j\u00e1 vi fazendo -7 l\u00e1, o normal \u00e9 ficar em torno de 5 a 15 graus mesmo. Hoje chegou a 21"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2021-01-27T23:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1090470096479375361",
                        "start": 0,
                        "username": "h4n3d4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354574920446054402",
            "in_reply_to_user_id": "1090470096479375361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@h4n3d4 Amigo fez 21,1 no Parque Nacional em Itatiaia hoje, onde raramente passa dos 15"
        },
        {
            "author_id": "71056246",
            "created_at": "2021-01-27T22:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "17118982",
                        "start": 269,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354561444302491652",
            "in_reply_to_user_id": "71056246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o aumento do numero de visitantes, a roda da economia gira com mais for\u00e7a: ganham o estado, o munic\u00edpio e a popula\u00e7\u00e3o.\n\nRecentemente, o RS observou o sucesso da concess\u00e3o do parque nacional dos Aparados da Serra: ser\u00e3o investidos R$260 milh\u00f5es na \u00e1rea.\n\nMat\u00e9ria do @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "833892474",
            "created_at": "2021-01-27T22:45:50.000Z",
            "id": "1354561279336308738",
            "in_reply_to_user_id": "833892474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "1\ufe0f\u20e3 A conjun\u00e7\u00e3o J\u00fapiter/Saturno com a companhia da Lua na Lagoa Rodrigo de Freitas, cidade do RJ. Utilizando um celular, o professor Ricardo Cesar registrou esta bela cena no come\u00e7o da noite do dia 16 de dezembro de 2020. Ao fundo o Parque Nacional da Tijuca e o Morro Dois Irm\u00e3os. https://t.co/4Vbphyxb7I"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-01-27T22:44:03.000Z",
            "id": "1354560830281560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Bairro De Sao Pedro https://t.co/jKJOqx84ok"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-01-27T22:36:10.000Z",
            "id": "1354558849882198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1199,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 215
            },
            "text": "Parque+ https://t.co/UFFEnfA1gq"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2021-01-27T22:20:32.000Z",
            "id": "1354554913611796482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu considero as aranhas do parque nacional como minhas pets, eu fico cuidando delas, sei onde t\u00e3o as teias e choro quando alguma morre https://t.co/cjsiOEiUbr"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2021-01-27T22:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "67150902",
                        "start": 104,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354551262688247816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia receber\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/8owbb3y0SK @correio"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-01-27T22:00:57.000Z",
            "id": "1354549985975672836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia receber\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas para trilhas\nhttps://t.co/hL3gmLzfKm https://t.co/hCmWmW42LV"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-01-27T22:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1354549879394037762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/uRa0J7evhc"
        },
        {
            "author_id": "1007042929775513607",
            "created_at": "2021-01-27T21:55:17.000Z",
            "id": "1354548560935706633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Ao que parece, Calum comemorou seu anivers\u00e1rio de 25 anos junto de Michael e outros amigos na Invisible House no parque nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia.\n\n\ud83d\udcf8 | Crystal (noiva do Michael) via IG story. https://t.co/PiguNAKvEi"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2021-01-27T21:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "244897959",
                        "start": 17,
                        "username": "deniwesley"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1354548370942160903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fimdetreino com @deniwesley.personal e a rapaziada do \ud83c\udf7a\ud83d\ude09\ud83d\ude05\n\n#crossfit #funcional em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/SC8PHNwxfN"
        },
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-01-27T21:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1354545958441385989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/CN7XAgHz9W"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-01-27T21:34:24.000Z",
            "id": "1354543304411652100",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Foz do Rio Santa Tereza (TO): 33% do total, com 2 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2021-01-27T21:26:28.000Z",
            "id": "1354541309030256642",
            "in_reply_to_user_id": "67946910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8. Um outro modo de prote\u00e7\u00e3o do modo de vida (modus vivendi) das quebradeiras de coco baba\u00e7u \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na modalidade de \u201cReserva Extrativista\u201d."
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-01-27T21:23:17.000Z",
            "id": "1354540506189975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paci\u00eancia, perseveran\u00e7a e manter o foco:\nAs formigas e suas li\u00e7\u00f5es.\n(Trilha do Rochedinho, Parque Estadual Marumbi) https://t.co/jVu34QgA0j"
        },
        {
            "author_id": "2504311637",
            "created_at": "2021-01-27T21:12:55.000Z",
            "id": "1354537896183799821",
            "in_reply_to_user_id": "2504311637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rio Saracura, uma a\u00e7\u00e3o que nunca havia ocorrido nas \u00faltimas d\u00e9cadas. Esses novos empreendimentos ilegais agora seguem para an\u00e1lise da Secretaria de Licenciamento da gest\u00e3o Bruno Covas, que poder\u00e1 ou n\u00e3o emitir o alvar\u00e1 de constru\u00e7\u00e3o. #somosBixiga"
        },
        {
            "author_id": "58109307",
            "created_at": "2021-01-27T21:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1354536267720126466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/DoN3TWnLWG"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2021-01-27T20:45:04.000Z",
            "id": "1354530886956552200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os neg\u00f3cios seriam ilegais e estariam em desacordo com os regulamentos e o plano de manejo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Rdnews https://t.co/Wh1hGVU92i"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-27T20:21:20.000Z",
            "id": "1354524916851335168",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, fiscais do meio ambiente estiveram no Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado avaliando situa\u00e7\u00f5es como invas\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o desordenada, parcelamento ilegal de solo, despejo irregular de lixo e esgoto em toda a \u00e1rea do parque e do entorno do mesmo."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-01-27T20:19:21.000Z",
            "id": "1354524416697397252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro \u00e9 do Fernando Silva, funcion\u00e1rio do Parque, que fazia monitoramento na \u00e1rea.\nhttps://t.co/IB2t6GtOTn"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2021-01-27T19:59:05.000Z",
            "id": "1354519318688653324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte ainda por explicar de 750 pelicanos fecha Parque Nacional no Senegal https://t.co/Wp279fsU2s"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-01-27T19:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1354514128384221187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ngLtT6SyDs"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2021-01-27T19:18:49.000Z",
            "id": "1354509183266271238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senegal: Morte ainda por explicar de 750 pelicanos fecha Parque Nacional\n https://t.co/brOP1g7gHj"
        },
        {
            "author_id": "58373388",
            "created_at": "2021-01-27T19:04:21.000Z",
            "id": "1354505544145510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela perman\u00eancia do gestor Abilio Fernandes no Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/s7jCvQofcN"
        },
        {
            "author_id": "164779867",
            "created_at": "2021-01-27T19:01:34.000Z",
            "id": "1354504841893179395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(1/2) Voc\u00ea conhece a Reserva Ecol\u00f3gica do IBGE? \ud83c\udf33\ud83d\udc26 Criada em 1975, a RECOR \u00e9 uma \u00e1rea protegida de interesse cient\u00edfico sob a gest\u00e3o do #IBGE. Tornou-se refer\u00eancia para o planejamento territorial sustent\u00e1vel do bioma #Cerrado e na produ\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es ambientais. + \ud83d\udc47 https://t.co/Ca0tVOO8JO"
        },
        {
            "author_id": "330681182",
            "created_at": "2021-01-27T18:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1354498346036027393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "she is... em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/f7fLbolYqK"
        },
        {
            "author_id": "1290652478699077637",
            "created_at": "2021-01-27T18:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "16365636",
                        "start": 155,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354495469376958467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que abriga grande diversidade de fauna e flora do Cerrado, \u00e9 escolhido o melhor do Brasil pelos usu\u00e1rios do site @TripAdvisor #MonitoraCerrado https://t.co/spHzqJynIx"
        },
        {
            "author_id": "204772964",
            "created_at": "2021-01-27T18:12:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1354492571138011139",
            "in_reply_to_user_id": "204772964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em BH t\u00e1 sendo complicado porque t\u00e1 tudo fechado devido a pandemia(acho isso massa), mas a parte ruim \u00e9 s\u00f3 isso mesmo, porque da vontade de fazer alguma coisa e n\u00e3o poder.\nAinda bem que o parque municipal da pra entrar mediante a agendamento, que assim n\u00e3o corre riscos."
        },
        {
            "author_id": "742517291229794306",
            "created_at": "2021-01-27T18:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "234548729",
                        "start": 0,
                        "username": "alexathaide"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2250286856",
                        "start": 13,
                        "username": "Garcia_Itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1264644338174304259",
                        "start": 28,
                        "username": "raphasarzedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354490988056752135",
            "in_reply_to_user_id": "234548729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexathaide @Garcia_Itaipu @raphasarzedas Tudo l\u00e1 \u00e9 pago, mas \u00e9 baratinho por ser Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2021-01-27T18:00:46.000Z",
            "id": "1354489542531837958",
            "in_reply_to_user_id": "2996615072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davimch7 as do parque nacional da tijuca est\u00e3o abertas, eu tava doida pra ir"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2021-01-27T17:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "34504787",
                        "start": 113,
                        "username": "100fronteiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354488026878136322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o moradores das cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! Essa not\u00edcia \u00e9 para voc\u00eas \ud83e\udd70\n\nAcompanhe na @100fronteiras. \ud83d\ude0b\n\nMeia Maratona das Cataratas: Moradores pagam menos para participar https://t.co/vOkSmLFCMH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-27T17:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "73550153",
                        "start": 57,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "34504787",
                        "start": 93,
                        "username": "100fronteiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354487518335533061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha sentir a energia da Maravilha Mundial da Natureza, @CataratasBrasil! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\n\nSaiba mais na @100fronteiras. \ud83e\udd29\n\nDescubra o novo hor\u00e1rio de atendimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YA349h56pY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-01-27T17:36:43.000Z",
            "id": "1354483487533887497",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1 nos planos do governo do MS a concess\u00e3o de cinco parques: Parque Estadual V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari, Parque Estadual do Prosa, Parque das Na\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas e o Monumento Natural Gruta do Lago Azul de Bonito. https://t.co/6bRnf9acW4"
        },
        {
            "author_id": "2901670091",
            "created_at": "2021-01-27T17:14:45.000Z",
            "id": "1354477961169297411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m aqui que j\u00e1 foi no parque municipal de Nova Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "2180580537",
            "created_at": "2021-01-27T17:11:12.000Z",
            "id": "1354477065614061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A influ\u00eancia das aulas experimentais no ensino aprendizagem dos alunos \nE a disserta\u00e7\u00e3o pq agora eu posso: educa\u00e7\u00e3o ambiental em trilhas do parque estadual da pedra Branca https://t.co/qhOISAIF0i"
        },
        {
            "author_id": "1163594348237414400",
            "created_at": "2021-01-27T17:03:50.000Z",
            "id": "1354475211979173889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra do Elefante, Parque Estadual da Serra da Tiririca, Alto Mour\u00e3o Niter\u00f3i ... https://t.co/wFvHELqBhe"
        },
        {
            "author_id": "1346756812796809217",
            "created_at": "2021-01-27T16:49:41.000Z",
            "id": "1354471654026571780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque nacional de Ordesa y Monte Perdido https://t.co/b6jkvDD4Y1"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2021-01-27T16:28:08.000Z",
            "id": "1354466227838726150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente \u00c1rea Protegida conta com o que h\u00e1 de melhor  em equipamentos e  equipe m\u00e9dica especializada. https://t.co/XUDcEieKdb"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-01-27T16:19:11.000Z",
            "id": "1354463977707888647",
            "in_reply_to_user_id": "1907932550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mais uma a\u00e7\u00e3o do projeto Bosques da Mem\u00f3ria, o Idema, por meio do Parque Dunas, realizou o plantio de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica, em um trecho da Via Costeira, inserido na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao bairro de M\u00e3e Luiza. https://t.co/7pYOIMnlrr"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-01-27T16:16:38.000Z",
            "id": "1354463336092622851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Em mais uma a\u00e7\u00e3o do projeto Bosques da Mem\u00f3ria, o Idema, por meio do Parque Dunas, realizou o plantio de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica, em um trecho da Via Costeira, inserido na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao bairro de M\u00e3e Luiza. https://t.co/iFDZJv9qKF"
        },
        {
            "author_id": "1179018128895938562",
            "created_at": "2021-01-27T16:05:08.000Z",
            "id": "1354460441574068229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fiquem apenas as coisas sinceras e os sentimentos bons, nada mais que o essencial \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\n-\nFot\u00f3grafo: @rcfotografiasofc_ em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/OyszZXDPlx"
        },
        {
            "author_id": "118785328",
            "created_at": "2021-01-27T16:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1354459232540700675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de quarta-feira, de leve hoje no Utinga. \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MS4c35nHaZ"
        },
        {
            "author_id": "2269904245",
            "created_at": "2021-01-27T15:12:24.000Z",
            "id": "1354447169026187266",
            "in_reply_to_user_id": "3166615347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tofodida_ Fica no parque Nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-27T15:02:00.000Z",
            "id": "1354444555072974849",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea encontrar com uma, n\u00e3o mexa, n\u00e3o toque, n\u00e3o fa\u00e7a nada com ela. Se gostar, cante um samba, siga sua viagem e assim ela ficar\u00e1 muito bem na dela! \ud83c\udfb5\n\nFotos: Rog\u00e9rio Silva, monitor ambiental do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jtHR6wtEuk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-27T14:58:39.000Z",
            "id": "1354443711623663618",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje \u00e9 para falar da cu\u00edca-lanosa (Caluromys philander), esp\u00e9cie de marsupial que vive aqui no Parque Nacional da Tijuca! Siga o fio a partir daqui! https://t.co/bxNQYZooIu"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-01-27T14:30:01.000Z",
            "id": "1354436506165911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Mario Gomes da Silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/2pSxouGsRg"
        },
        {
            "author_id": "49811954",
            "created_at": "2021-01-27T14:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "488642013",
                        "start": 0,
                        "username": "betepacheco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354433084100374534",
            "in_reply_to_user_id": "488642013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betepacheco_ Que beleza, mas n\u00e3o estamos livres da repeti\u00e7\u00e3o. Li ontem no Relat\u00f3rio Reservado que o governo Bolsonaro pretende dar \u00e0 iniciativa privada cerca de 4 milh\u00f5es de hectares de reservas florestais at\u00e9 o fim do ano. Iniciando com o leil\u00e3o de 260 mil h\u00e1 da Floresta Nacional do AP."
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-01-27T14:03:30.000Z",
            "id": "1354429831174377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lumiar, uma propriedade foi reconhecida pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea) como uma RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural. Assista e saiba mais: https://t.co/fduUxldiGd \ud83c\udf10#NovaFriburgo #Friburgo #regi\u00e3odosLagos #not\u00edcias #portalmultiplix #Lumiar"
        },
        {
            "author_id": "42248444",
            "created_at": "2021-01-27T13:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1354427350092537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f PNPG em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tIgvQM50Ag"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-01-27T13:23:43.000Z",
            "id": "1354419820960358402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura atualiza cadastro de ciclistas e corredores que treinam no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/2uNS9O0rhB"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-01-27T13:00:55.000Z",
            "id": "1354414081718034439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/w53wPptqRM"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-01-27T13:00:29.000Z",
            "id": "1354413973303488516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/ghl8cnHdUS"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-01-27T13:00:02.000Z",
            "id": "1354413859055017988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/s12oyicRms"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-01-27T12:57:29.000Z",
            "id": "1354413215887855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/KAoCkoyZ89"
        },
        {
            "author_id": "108699957",
            "created_at": "2021-01-27T12:51:47.000Z",
            "id": "1354411782538932227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem louqu\u00edssima de vinho, fui procurar rotas pra fazer quando for poss\u00edvel viaja, me deparei com o parque nacional da furna feia \ud83d\udde3 https://t.co/84SjyEhddB"
        },
        {
            "author_id": "360368849",
            "created_at": "2021-01-27T12:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 263,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354410012383342592",
            "in_reply_to_user_id": "360368849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a avalia\u00e7\u00e3o dos internautas, o PNVC - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ideal para quem quer encontrar cachoeiras de tirar o f\u00f4lego, piscinas naturais brilhantes e forma\u00e7\u00f5es rochosas estonteantes. \n\nTrip Advisor 2021 (Travelers' Choice Awards).\n\n@avidanocerrado https://t.co/jnl4gM0PWe"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-01-27T12:41:27.000Z",
            "id": "1354409181042925570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisador diz que riquezas naturais s\u00e3o mal remuneradas pela ind\u00fastria de cosm\u00e9ticos\nObjeto de estudo de Mestrado, Reserva Extrativista do Cajari, no interior do Amap\u00e1, ainda n\u00e3o verticaliza a mat\u00e9ria-prima que sai in-natura do estado.\nhttps://t.co/HLXqkOuv8p https://t.co/rzLSnm3MTK"
        },
        {
            "author_id": "360368849",
            "created_at": "2021-01-27T12:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 187,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354408876733554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resultado do Trip Advisor 2021 (Travelers' Choice Awards): o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros acaba de ser escolhido o como o melhor parque nacional brasileiro e o 25\u00b0 do mundo.\n\n@avidanocerrado https://t.co/ERqopw0lJa"
        },
        {
            "author_id": "87163106",
            "created_at": "2021-01-27T12:40:02.000Z",
            "id": "1354408827362439169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#comoTemTraficante\nNo #Engenho_da_Rainha, as ruas #Flexal e #Eubanque est\u00e3o tomadas por traficantes armados, que amea\u00e7am invadir as casas dos moradores para endola\u00e7\u00e3o de drogas. Eles desmataram parte da Serra da Miseric\u00f3rdia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e levantaram casas."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-01-27T12:35:11.000Z",
            "id": "1354407603762245634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7am a Iguana-verde (nome cient\u00edfico: Iguana iguana). Fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea Adahil Barreto do Parque Estadual do Coc\u00f3, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) de Prote\u00e7\u00e3o Integral, em Fortaleza, Cear\u00e1. https://t.co/LWWIYHK5hN"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-27T12:27:33.000Z",
            "id": "1354405684348137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qcqYsTZj7T"
        },
        {
            "author_id": "251693102",
            "created_at": "2021-01-27T12:13:11.000Z",
            "id": "1354402070191857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3\nhttps://t.co/mHoabeMO6G"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-27T12:02:14.000Z",
            "id": "1354399313733050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL RIO BLANCO\n\nhttps://t.co/v9SIUWGyO7"
        },
        {
            "author_id": "339234834",
            "created_at": "2021-01-27T11:58:34.000Z",
            "id": "1354398391762087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou cheio de esperan\u00e7a que o prefeito JHC valorize o verde. Crie parques com muito verde. At\u00e9 com matas naturais ou.plantadas. Vi ele visitando uma \u00e1rea de 17 hectares. Prefeito Macei\u00f3.precisa de \u00e1reas verdes, que pode ser combinado com lazer, Veja o.parque municipal de 1978."
        },
        {
            "author_id": "907894836841385984",
            "created_at": "2021-01-27T11:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55544977",
                        "start": 0,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354391430085668865",
            "in_reply_to_user_id": "55544977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiologoHenrique seu trabalho como chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd70\u2764\ufe0fmeu WhatsApp (63)98453-3665 meu nome \u00e9 Greyce. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o pela aten\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-01-27T11:00:01.000Z",
            "id": "1354383654479253510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 uma das principais unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. Na s\u00e9rie #ParquesDoBrasil vamos conhecer mais sobre sua biodiversidade e nos encantar ao observar animais que fazem desse para\u00edso o seu lar. Quarta (27), \u00e0s 15h30 https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/dbnA0fcWyu"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-01-27T10:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "22914738",
                        "start": 250,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354379890003488772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s 70 anos sem a presen\u00e7a da on\u00e7a-pintada na regi\u00e3o, uma f\u00eamea adulta e dois filhotes nascidos em cativeiro voltam a habitar a regi\u00e3o do Parque Nacional Iber\u00e1, na Argentina. Eles s\u00e3o os pioneiros da iniciativa que quer restaurar a esp\u00e9cie ali. Via @o_eco\nhttps://t.co/2ofJ5w9ucB"
        },
        {
            "author_id": "44608726",
            "created_at": "2021-01-27T10:40:00.000Z",
            "id": "1354378619255205891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Esta \u00e9 a \u00e1rvore mais alta do mundo. Tem 115 metros e mais de 800 anos. Parque nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, EUA. Foi \u201cdescoberta\u201d por Chris Atkins e Michael Taylor em 2006. https://t.co/2HSSioQXJR"
        },
        {
            "author_id": "1084600726624583686",
            "created_at": "2021-01-27T10:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1354369708796088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run #fitness #fit #gyn #coco #parquedococo #river #forest #green #fortaleza em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/KG1H6uDOJA"
        },
        {
            "author_id": "958186009749065729",
            "created_at": "2021-01-27T09:35:37.000Z",
            "id": "1354362415039840258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de um cemit\u00e9rio em V\u00e1rzea das Mo\u00e7as, Niter\u00f3i. \n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 indignado com essa obra....\nAs autoridades de Niter\u00f3i permitindo esse absurdo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 est\u00e3o acabando com a nossa natureza. Sr prefeito Grael ( e engenheiro florestal) dando o aval??"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-01-27T09:20:19.000Z",
            "id": "1354358563733434369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sons da mata: inspira\u00e7\u00e3o.\nParque Estadual Pico do Marumbi https://t.co/SxVP6UAvHk"
        },
        {
            "author_id": "94668964",
            "created_at": "2021-01-27T03:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "134527097",
                        "start": 103,
                        "username": "MarcosVicentti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "308db8b5c1c44b94"
            },
            "id": "1354276194951327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Serra do Divisor. Uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel organizado pelo fot\u00f3grafo  @MarcosVicentti https://t.co/8i2bPtqOV8"
        },
        {
            "author_id": "1349923995324440576",
            "created_at": "2021-01-27T02:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "193003734",
                        "start": 100,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 233,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354254887291400194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas e Parque Nacional do Ja\u00fa ficou de fora dessa rodada de concess\u00f5es do @mmeioambiente .\n\nUma pol\u00edtica necess\u00e1ria para regi\u00e3o, aliando a melhor preserva\u00e7\u00e3o e a explora\u00e7\u00e3o do turismo sustent\u00e1vel da regi\u00e3o! @rsallesmma https://t.co/GyyH0L6n3v"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2021-01-27T01:53:17.000Z",
            "id": "1354246064866529287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capivara\u00a0e filhotes na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do\u00a0rio Tiet\u00ea\u00a0no estado de\u00a0S\u00e3o Paulo,\u00a0Brasil. https://t.co/x44nsEcUjK"
        },
        {
            "author_id": "3352245249",
            "created_at": "2021-01-27T01:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1410040222805549060",
                        "start": 0,
                        "username": "giiubz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354238772179853312",
            "in_reply_to_user_id": "1167976732718182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giiubz_ Parque Nacional Aparados da Serra em Cambar\u00e1 do Sul/RS"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-01-27T01:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1354238273544192004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia na mata renova nossas energias!\nMorro do Rochedinho em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/dxadoqXhh2"
        },
        {
            "author_id": "1351683140117540867",
            "created_at": "2021-01-27T00:47:49.000Z",
            "id": "1354229588851908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o Parque Nacional da Chapada // passou pela estrada de Cafarnaum a Mulungu.. https://t.co/d1GQ2cV7VB"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-27T00:28:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1354224668165754882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "POR QUE VALE A PENA SER DURO NA DEFESA DO MEIO AMBIENTE?\nNo \u00faltimo fim de semana, demos in\u00edcio \u00e0 Opera\u00e7\u00e3o Restaura\u00e7\u00e3o Prainha-Grumari, com o objetivo de controlar acesso de ve\u00edculos aos santu\u00e1rios. Por exemplo, por que devemos RESTAURAR a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Grumari?"
        },
        {
            "author_id": "129675977",
            "created_at": "2021-01-27T00:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20925197",
                        "start": 4,
                        "username": "thiaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354218078553444353",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 @thiaraujo 'e eu l\u00e1 vou em parque nacional?'"
        },
        {
            "author_id": "1125523803537321984",
            "created_at": "2021-01-26T23:52:19.000Z",
            "id": "1354215624357064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cataratas argentinas tem local aonde s\u00f3 fot\u00f3grafos do parque podem fotografar https://t.co/RljYCMAiNW"
        },
        {
            "author_id": "10097562",
            "created_at": "2021-01-26T23:34:51.000Z",
            "id": "1354211229326336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alentejo: Parque Nacional dos Elefantes Brancos\n\n1 aeroporto internacional + 1 terminal TGV\n\n(s\u00f3 falta um centro espacial para completar o naipe) https://t.co/ppOXBvr7o6"
        },
        {
            "author_id": "2964028443",
            "created_at": "2021-01-26T23:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "102258586",
                        "start": 139,
                        "username": "Diego"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1354206949450113026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se os seus olhos forem bons tudo o que voc\u00ea v\u00ea ser\u00e1 ben\u00e7\u00e3os. Esteja sempre perto dos melhores olhos!\n@dramaisakeffler \n@psicovivianbetero \n@diego.bofinger em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/mOzdSLn7VS"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2021-01-26T23:16:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1354206653500039175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus do c\u00e9u como eu amo o parque nacional do Itatiaia. Que isso. Que saudade desse lugar maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "79241273",
            "created_at": "2021-01-26T22:24:23.000Z",
            "id": "1354193492696850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernoite na vila de barbados no parque nacional de Superagui, os cai\u00e7ara s\u00e3o gente boa pra carai sem palavras"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-01-26T22:23:05.000Z",
            "id": "1354193167285944322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Bairro De Sao Pedro https://t.co/D21RdCChAR"
        },
        {
            "author_id": "1351152386815963146",
            "created_at": "2021-01-26T22:08:06.000Z",
            "id": "1354189398980653057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Vl4fBmaVLk"
        },
        {
            "author_id": "1351152386815963146",
            "created_at": "2021-01-26T22:02:30.000Z",
            "id": "1354187985915404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/5xKFjbuWIU"
        },
        {
            "author_id": "309834246",
            "created_at": "2021-01-26T21:56:22.000Z",
            "id": "1354186443665661955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quantidade de parque nacional sendo privatizado \nA conta do supermercado  \nA escolha de n\u00e3o comprar mais vacinas \nQ \u00f3diooooo q infernoooo dif\u00edcil n desejar uma morte lenta e dolorosa p esse monstro que temos como presidente"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-01-26T21:52:18.000Z",
            "id": "1354185422079979526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa especializada em turismo esportivo quer realizar ultramaratona no Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/dGYs1VRi4C"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-01-26T21:34:27.000Z",
            "id": "1354180929460334599",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Foz do Rio Santa Tereza (TO): 29% do total, com 2 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 14% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "498446128",
            "created_at": "2021-01-26T21:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1354180704955936771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/LPZL73Be2L"
        },
        {
            "author_id": "140161876",
            "created_at": "2021-01-26T21:23:26.000Z",
            "id": "1354178157327343618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciam as oficinas do Plano de Manejo do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/3qnKqjuct0"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-01-26T21:08:00.000Z",
            "id": "1354174271073837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva da Biosfera de Sian Ka'an \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Cairbe mexicano, ocupando mais de 650 mil hectares de norte a sul. Sian Ka'an significa \"Onde o c\u00e9u nasce\" em maia e em 1987 foi declarado \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8e\u00f4\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc74\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8d pela UNESCO.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/m47OeYEjKg"
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2021-01-26T21:00:01.000Z",
            "id": "1354172264334249985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A customiza\u00e7\u00e3o de \ud83e\uddb9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f avatares e \ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f personagens fict\u00edcios, em \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb jogos desenvolvidos para o p\u00fablico infanto-juvenil, pode custar \ud83d\udcb8dinheiro real aos\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66pais desatentos.  \u203c\ufe0fDica: por lei, \u00e9  poss\u00edvel reaver a quantia em at\u00e9 7 dias ap\u00f3s realizar a\ud83d\udcb1transa\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udc49https://t.co/mGlYqKFa5P https://t.co/Jzh0CQvLti"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-01-26T20:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1354168324251394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num banho de floresta vendo o trem.passar. em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/MhxsSwDSXs"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-01-26T20:26:40.000Z",
            "id": "1354163868419948549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura atualiza cadastro de ciclistas e corredores que treinam no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LZYvlvWjCt https://t.co/fvHDGfVbv7"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-26T20:06:27.000Z",
            "id": "1354158784239837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de transporte e estacionamento ter\u00e3o reajuste no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IBR4XN3sSF"
        },
        {
            "author_id": "1249040975411982342",
            "created_at": "2021-01-26T19:53:06.000Z",
            "id": "1354155421313843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundadora da AmbiReciclo, uma startup que promove a economia verde, Fernanda foi selecionada entre mais de 845 inscritos\n\nFernanda Renee Samuel, engenheira de produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leos, que trabalha na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 uma das 35 finalistas da\n\nhttps://t.co/cKfDtHELQ1 https://t.co/gmUCc7c7Bb"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-01-26T19:23:59.000Z",
            "id": "1354148096561664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens \u00fanicas de uma experiencia que imagino que tamb\u00e9m seja \u00fanica. O Parque Nacional de Nairobi em Qu\u00e9nia e o \u00fanico do mundo que esta t\u00e3o perto a uma cidade.  \n#nairobi #Kenya #Africa #viajar #travel #ParqueNacional https://t.co/fH7neaiiyT"
        },
        {
            "author_id": "1574312388",
            "created_at": "2021-01-26T19:06:38.000Z",
            "id": "1354143728332644354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde como #esmeralda, o coral solit\u00e1rio #\ud835\udc7a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc82 #\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc8a, no popular Coral-esmeralda, \u00e9 uma obra de arte da natureza!\n\nParque Nacional Marinho dos Abrolhos (15m prof.)\n#reef #coralreef https://t.co/VDq6CUes74"
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2021-01-26T18:53:04.000Z",
            "id": "1354140316580925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal Grava o Brutal Confronto Entre 2 Tigres Num Parque Nacional Indiano https://t.co/zGrX45qrym"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2021-01-26T18:23:56.000Z",
            "id": "1354132981905027076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA \u2013 30 DE JANEIRO \u2013 58 ANOS \u2013 S\u00c9RIE\u00a0HIST\u00d3RICA https://t.co/1hHk5t17oV"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-01-26T18:11:24.000Z",
            "id": "1354129828149153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WEBSERIE ILHAS DO RIO - 9\u00ba EPIS\u00d3DIO \nMASTOFAUNA TERRESTRE\n\nChegou a hora de conhecer as pesquisas em terra do @projeto_ilhas_do_rio. Desembarcamos na Ilha Comprida, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras (@icmbio_monacagarras), atr\u00e1s dos mam\u00edferos terrestres, principalmente https://t.co/xf0A6PRrBO"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-26T18:09:45.000Z",
            "id": "1354129416176234502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de transporte e estacionamento ter\u00e3o reajuste no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6VvKxZEDCa"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-01-26T18:09:25.000Z",
            "id": "1354129330641756163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de transporte e estacionamento ter\u00e3o reajuste no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yYHsHamk53"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-01-26T18:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16469408",
                        "start": 0,
                        "username": "paulamelo81"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354128737961447424",
            "in_reply_to_user_id": "16469408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulamelo81 Sim, existe essa premissa de melhoria da Infraestrutura pra visita\u00e7\u00e3o, o que num primeiro momento \u00e9 \u00f3timo. Afinal, qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem que estar minimamente estruturada pra isso. O grande problema \u00e9 dar import\u00e2ncia maior para o n\u00famero de visitantes anual do que +"
        },
        {
            "author_id": "917861652158210048",
            "created_at": "2021-01-26T18:05:04.000Z",
            "id": "1354128236565962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 5 dias de viagem de mota pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Portugal https://t.co/jSFfyTpl0R"
        },
        {
            "author_id": "1244000207710433281",
            "created_at": "2021-01-26T17:27:46.000Z",
            "id": "1354118847905849345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A moda \u201ccom quem eu me pare\u00e7o\u201d \u00e9 s\u00f3 mais um motivo pra eu roubar minha crush e ir morar no parque estadual de mirador, sem internet pelo resto da vida."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Carlos48616037].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Carlos48616037",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Carlos48616037"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [earledu_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "earledu_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "earledu_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vitorjazz1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vitorjazz1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vitorjazz1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [errosdigitacao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "errosdigitacao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "errosdigitacao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [moonpjy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "moonpjy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "moonpjy"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Sal, Brasil",
                "id": "42dbb783a7bcf03b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Funda, Brasil",
                "id": "1380ffe5cf4c559a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra da Miseric\u00f3rdia",
                "id": "07d9d9f6b9480002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "id": "fb19477acb7cac07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Luzi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "f32990d1b7b3bb19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Carioca, Angra dos Reis",
                "id": "4f0e6e80ab6f7f9b",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "ade1fe819b31ad55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil\u00e9ia, Brasil",
                "id": "308db8b5c1c44b94",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932540365",
                "name": "IASD Lote 14 RJ",
                "username": "IASDLote14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227009900",
                "name": "Marcos Felipe (Tico)",
                "username": "tico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131032683",
                "name": "Luke H. Zanchi",
                "username": "lhzanchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354412022767771648",
                "name": "Jalap\u00e3o GoodVibes",
                "username": "JalapaoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11696532",
                "name": "Tadeu Zanoni",
                "username": "tzanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968274619",
                "name": "Augustho Mendonca",
                "username": "MAugustho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815965178143588353",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "blogwashington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247301039",
                "name": "raphael_matias",
                "username": "raphael_rmatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835137060805693440",
                "name": "CornetaGigante",
                "username": "CornetaGigante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3105503644",
                "name": "Braga",
                "username": "paginadabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817918682",
                "name": "Turismo Santa Cruz",
                "username": "SantaCruzTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915593240",
                "name": "El Calafate",
                "username": "ElCalafateOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706919849",
                "name": "100 anos de sigilo",
                "username": "na_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28172076",
                "name": "rphs",
                "username": "raphossss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296054652878966784",
                "name": "chay\ud83c\udf86",
                "username": "chayenne_s22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065578291594182656",
                "name": "Nana",
                "username": "starjoestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118585203008724994",
                "name": "KING \ud83e\udd34\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "DarkeTwitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830489383367278592",
                "name": "Vin\u00edcius Santos",
                "username": "Visnrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176062346",
                "name": "Vinicius Cordeiro",
                "username": "vinicius70111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26242842",
                "name": "Paulo Guerra",
                "username": "Paulo_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14663585",
                "name": "QUATRO RODAS",
                "username": "quatrorodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28595068",
                "name": "Marco Gomes",
                "username": "marc_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89761656",
                "name": "Palominha ONLINE",
                "username": "Paaahsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135202680",
                "name": "KyAnonon \ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kyAnonyky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86373674",
                "name": "Baleia Rossi",
                "username": "Baleia_Rossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318642056655458304",
                "name": "namjooning",
                "username": "namgikiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852041850072449024",
                "name": "#AustralEcology",
                "username": "AustralEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204193228037271554",
                "name": "ingrid",
                "username": "cavillygritte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225218278",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafa_aduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282874229",
                "name": "Blaasfemo",
                "username": "Blaasfemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo \ud83d\ude37",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133016848",
                "name": "JOAO LOBO",
                "username": "LOBOdoRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41165126",
                "name": "Ed Stafford",
                "username": "Ed_Stafford",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86211493",
                "name": "\u2693",
                "username": "CarllosAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041316328026464257",
                "name": "\u03df \ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8a\u0303\ud835\ude98 \ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude8a \u03df \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "eubiianca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179531891982118912",
                "name": "Aderson Bussinger Carvalho",
                "username": "adersonbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202863017",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ducapitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316175352",
                "name": "henz",
                "username": "henzizozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Quoos",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177969851467489281",
                "name": "Anderson Mignoni",
                "username": "AndersonMignon3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258142379",
                "name": "Victor Bagordakis",
                "username": "VBagordakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176491990",
                "name": "mirte",
                "username": "corazzys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207818832343109632",
                "name": "\u00e9 rinite, n corona",
                "username": "MatiasRoitberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380629362",
                "name": "claudia",
                "username": "claudierla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65668120",
                "name": "me, myself and I",
                "username": "pindiosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960961370",
                "name": "Rafael Battaglia",
                "username": "rafabattaglia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138093278732148736",
                "name": "Glei5on",
                "username": "ogleissao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797284403294703616",
                "name": "salve mano predella",
                "username": "kelvinggalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeografiaGeralT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82900869",
                "name": "Dalvi",
                "username": "Dalvi_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091007483815120898",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83c\udf35\ud83d\udcab",
                "username": "arianadpaula4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250494573710893057",
                "name": "Alan Lucas",
                "username": "lucasalan_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885296427374661632",
                "name": "\u262dRosa\u00b9\u00b3\u2606Krasnaya\u262d#LULA2022",
                "username": "RosaSkarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247435759",
                "name": "Thom\u00e9 Them\u00edstocles-Madeira em \ud83c\udfe0",
                "username": "Thomemadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322476611351007232",
                "name": "Lula Debochado 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LulaDebochadoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78074766",
                "name": "\ud835\udc46\ud835\udc48\ud835\udc45\ud835\udc47\ud835\udc34\ud835\udc37\ud835\udc34\ud835\udc3b \ud83c\udf08\ud83e\udd2f",
                "username": "qissorick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25859248",
                "name": "karen gomes dos vinhos 28k \ud83e\udd63",
                "username": "KaaGoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "444570978",
                "name": "sergiomarcos",
                "username": "_sergiomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584226599",
                "name": "tamyres Pereira",
                "username": "Tamyres_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390054736",
                "name": "WB Fotografia",
                "username": "batista3210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007273091054080000",
                "name": "William Monteiro",
                "username": "williamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163268246",
                "name": "Giordano Lorencini",
                "username": "gtlorencini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924787288797863936",
                "name": "victor",
                "username": "basolli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115971250",
                "name": "Gabriel Guedez",
                "username": "gabrielguedezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028404958218125313",
                "name": "Baiano",
                "username": "Eibaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683748458",
                "name": "lari",
                "username": "lrianem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119511824",
                "name": "agora vai eu juro",
                "username": "Queenberley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3865206687",
                "name": "Karen Marinho.\ud83e\udd8b",
                "username": "karenmarinhoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887085904",
                "name": "Mila Kucich",
                "username": "camilakucich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63173644",
                "name": "Andr\u00e9 Candau",
                "username": "ACandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949460530644873218",
                "name": "Patricia Eloy",
                "username": "EloyArquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912873482",
                "name": "Marcos V Oliveira",
                "username": "kira_whopper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398189836",
                "name": "\ud83c\udd91\ud83c\udd7e\ufe0f",
                "username": "salvadego_Clo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE",
                "username": "HENRIQUEVROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333440911968178179",
                "name": "Panqueca_02",
                "username": "02Panqueca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180595598086610944",
                "name": "Efem\u00e9rides portuguesas",
                "username": "Efemeridespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861499507",
                "name": "Lins Do Cear\u00e1 \ud83c\udf5e\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "Linsdoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767855401",
                "name": "isin",
                "username": "onIygirIz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054347967556128769",
                "name": "EcoAngola \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "EcoAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896224581",
                "name": "V\u00edctor.Casoni",
                "username": "victor_casoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709741881064886272",
                "name": "Marta",
                "username": "martavitorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49062403",
                "name": "D'CRISTO - RapGospel",
                "username": "DCRISTOrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553944096",
                "name": "Tati\u262d\ud83c\udff4",
                "username": "Defloremflor9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223991566768967680",
                "name": "marlon",
                "username": "marlonsalatiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28491132",
                "name": "Vin\u00edcius Vieira",
                "username": "viniciusprv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114952884486012929",
                "name": "Mariana Guedes",
                "username": "fridaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906736353119006720",
                "name": "Cinema no Escurinho",
                "username": "CinemaEscurinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172148783356022787",
                "name": "Coreto Cultural",
                "username": "CoretoCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111061617",
                "name": "Luz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "luzcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972630819",
                "name": "JP \u2744\ufe0f",
                "username": "Joaaozito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13821652",
                "name": "Fora Fascista! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf3a",
                "username": "_daguito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300521344774426630",
                "name": "Dani \ud83d\udc07",
                "username": "heartbreakliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106273161115508737",
                "name": "Gabi Porto",
                "username": "gabirporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966477230724603904",
                "name": "#osvaldo@galo2018. #LulaPresidente2022",
                "username": "galo_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864473769062137856",
                "name": "#eustaquio",
                "username": "tatacoeustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067035138553458688",
                "name": "Fran\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "FrancyCardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286953697",
                "name": "Patrick Abreu",
                "username": "Patrick_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102103629",
                "name": "maria",
                "username": "tulliiduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94306276",
                "name": "Adriano R.",
                "username": "Adrinobsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316725156274937856",
                "name": "RAUL \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
                "username": "falaquienoiiz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654522095632384",
                "name": "ratincururu",
                "username": "rathovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155408676",
                "name": "Guto Barbosa ROTINAS \u23f1\ud83c\udf0e",
                "username": "foioguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162434613333151744",
                "name": "Wetlands International Brasil",
                "username": "WetlandsIntBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852638499",
                "name": "Ricardo Roatt",
                "username": "RRoatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52061548",
                "name": "Thomas Teixeira",
                "username": "thomasnilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300666034",
                "name": "\u264a\ufe0fMateus\u264a\ufe0f",
                "username": "mateusrio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240776802760634371",
                "name": "\u00c2ngelo Martins",
                "username": "angelooomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4092985179",
                "name": "Vagner Bellacosa",
                "username": "BellacosaVagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "seulunga2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298448741993717762",
                "name": "Amandaxxx//\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f\u2744\ufe0f",
                "username": "Amandaxxxxxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17851814",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Santos",
                "username": "JCarlosdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271171156482109443",
                "name": "Peter",
                "username": "pdpedro23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931595071551623170",
                "name": "\u2e19\u034e\u06ea\u06eb aline | \ud83d\udcd6divergente",
                "username": "lzdyderolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968325481",
                "name": "gabsel \ud83c\udf3f",
                "username": "_jkvgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496606637",
                "name": "PAULO BARBOSA",
                "username": "pbreporter37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92352529",
                "name": "J\u00e9ssica Pinheiro's",
                "username": "LoveAcai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579978726",
                "name": "Nath\u00e1lia Aviz",
                "username": "Nathaliaviz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77659319",
                "name": "Emerson Braga",
                "username": "ersbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830117564885893121",
                "name": "Renato M. Prado",
                "username": "RMPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17372241",
                "name": "Jos\u00e9 Ilan",
                "username": "joseilan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16918264",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Azeredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoseHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313827029528313859",
                "name": "BEMAN \ud83c\uddee\ud83c\udde8",
                "username": "bemansenderismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359587264",
                "name": "Emociones Canarias",
                "username": "EmocionesCan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587767978",
                "name": "Paisaje Canario",
                "username": "paisajecanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18474415",
                "name": "GranCanaria.com \ud83c\udf34\u2600\ufe0f",
                "username": "turismogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115800396356825088",
                "name": "What's the Thi?",
                "username": "arrobathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332222803635003394",
                "name": "Portal N7",
                "username": "n7_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16920986",
                "name": "victor_bueno",
                "username": "victor_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251848316",
                "name": "La C\u00fapula de la IRA",
                "username": "LaCupulaDeLaIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033303333153452032",
                "name": "Siberet",
                "username": "SiberetSiberet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63449374",
                "name": "Facco Facco",
                "username": "fer_facco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220104413198659586",
                "name": "O Lado Bom das Coisas",
                "username": "oladobomoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961726205694283777",
                "name": "Silvio Evanni",
                "username": "silvioevannii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294619133",
                "name": "Suco de Fruta",
                "username": "CarlosE68559068",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390776650",
                "name": "whatvale",
                "username": "whatvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022145215992422400",
                "name": "Alana",
                "username": "_plantlady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325906806",
                "name": "evilasio souza",
                "username": "VilasouzaVila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824933579314565125",
                "name": "Marli Pe\u00e7anha",
                "username": "marli_pecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166554344336121858",
                "name": "Porai",
                "username": "fotos_porai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047687985095999488",
                "name": "PV.",
                "username": "PauloVitorDeo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710238",
                "name": "Gaudium Press - Not\u00edcias Cat\u00f3licas",
                "username": "gaudiumpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653079741",
                "name": "Besser Consultoria",
                "username": "BesserConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350576549335080963",
                "name": "Jornal Digital Do Brasil",
                "username": "JornalDigitalD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825797676553871361",
                "name": "CAROL",
                "username": "_carolroccha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946243976",
                "name": "Melk Marques",
                "username": "MerquizemiraM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952799545",
                "name": "Lellis",
                "username": "lellis_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890603704130433024",
                "name": "jack.the.ripper",
                "username": "speedforcenergy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352702085167534080",
                "name": "nikki",
                "username": "marinaflorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98233249",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frco Pen\ud83c\udd70\ufe0f \u262d",
                "username": "MARCOPENA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583698302",
                "name": "cleber 09",
                "username": "cleber092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944222804202938368",
                "name": "Cristine Mazur",
                "username": "CristineMazur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33962879",
                "name": "Marcos Lyra",
                "username": "marcoslyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93426187",
                "name": "Daniel Soranz",
                "username": "danielsoranz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180523569",
                "name": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro",
                "username": "Saude_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170721919513124864",
                "name": "Osmar",
                "username": "OsmarFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338196122792316929",
                "name": "Hyperion Comics Caxias do Sul",
                "username": "hyperioncaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116702417314373632",
                "name": "1001 Crimes",
                "username": "1001crimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055709648043552768",
                "name": "JC Oliver ... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jc38_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13099302",
                "name": "M\u00edlton Jung",
                "username": "miltonjung",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679608",
                "name": "Fabr\u00edcio Coleny",
                "username": "fabriciocoleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189172047047528448",
                "name": "jej\u00e9",
                "username": "jescorrear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076066356141936641",
                "name": "ingrid",
                "username": "ttksoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822227531411681280",
                "name": "snerice \ud83c\udf39\ud83c\udf35",
                "username": "snerice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129380523867017216",
                "name": "Alagoas Em Dia",
                "username": "AlagoasEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49735939",
                "name": "Tayrone Di Martino",
                "username": "TayroneDMartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284435177083531264",
                "name": "best",
                "username": "besttrendin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092479927801298944",
                "name": "Torugo \u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "RebecchiHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4279289601",
                "name": "Maycon Junior",
                "username": "mayconjmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268985384391913476",
                "name": "joon groot \ud83c\udf3f",
                "username": "knjbrodie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833836011687915520",
                "name": "Danimel",
                "username": "LemosDanimel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870909846",
                "name": "Piranhetti",
                "username": "fernandacalic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228038103337701379",
                "name": "Fabio Alves",
                "username": "FabioAlvesPer13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375764",
                "name": "Marco Carvalho",
                "username": "Marcoodonto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158752092670058501",
                "name": "FUDEU",
                "username": "Vish__KK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796987379378692096",
                "name": "Guylherme 12Set#ForaBolsonaro",
                "username": "Alguemaqui14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150054176",
                "name": "Raignen Laureano da Silva \u2618\ufe0f",
                "username": "Raignen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130569542",
                "name": "Fabiula \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "senareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185310123",
                "name": "Phillip Honorato",
                "username": "philliphonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533278436",
                "name": "100% fechado com Bolsonaro",
                "username": "eliomarturibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283040942124150784",
                "name": "Besttopstory",
                "username": "besttopstory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971832492910088192",
                "name": "Celso Leles",
                "username": "E_hoje_cinema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994688617015627777",
                "name": "thariquemunique",
                "username": "thariquecorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105671561",
                "name": "H.MARCIANO.F",
                "username": "marcianodomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976247575",
                "name": "RealOne \u269b",
                "username": "xxpedrin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156729056",
                "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "helena_flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325668177",
                "name": "Muniz Correa",
                "username": "MunizCorrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749082795662868481",
                "name": "7Minutos Not\u00edcias",
                "username": "7minutos_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885213931",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "alealvesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065989337295331329",
                "name": "kamasurta",
                "username": "kamasurta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259135139348721664",
                "name": "bsbtimes",
                "username": "bsbtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334495384278806528",
                "name": "Geoparques UNESCO \u2013 Portugal",
                "username": "GeoparquesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350045221770432513",
                "name": "Geopark Naturtejo Mundial UNESCO",
                "username": "Geo_Naturtejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148694492",
                "name": "Diario Atlas",
                "username": "DiarioAtlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786593596199825408",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "Odranoelcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299978206",
                "name": "Voz do Al\u00e9m",
                "username": "GustavQueiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148753735",
                "name": "Silvana Ramiro",
                "username": "silvanaramiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286435323",
                "name": "Publicit\u00e1rios Criativos",
                "username": "HashtagCriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242217099361222658",
                "name": "Ensinando coisas aleat\u00f3rias",
                "username": "EnsinandoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003030803792760842",
                "name": "Fish and chips",
                "username": "WantEu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19233522",
                "name": "Jen \ud83d\udc07\ud83d\ude37\ud83d\udc99",
                "username": "Jennyflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722422185973915649",
                "name": "Alepa",
                "username": "Alepa_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730111711974412289",
                "name": "Luiza Frischeisen",
                "username": "LuizaFrischeis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212670169",
                "name": "zabela",
                "username": "Isabelaaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "416188860",
                "name": "Ana Maria Alcidez",
                "username": "AAlcidez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78892887",
                "name": "Roberta",
                "username": "ro_bertass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839238814719696896",
                "name": "Cristina Miquilini",
                "username": "Crismiquiped",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245303575758213121",
                "name": "Lincoln",
                "username": "Lincoln79294018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880032425769938944",
                "name": "Sptv e Bdsp",
                "username": "g1_sptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245187860",
                "name": "F E I T I C E I R O",
                "username": "lucas_adameM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282830832156184577",
                "name": "\u00c1lvaro Luiz Carvalho da Cunha",
                "username": "alvaroluizcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161275242276360198",
                "name": "sturken aka quedas",
                "username": "tastdqueimado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245073455697051648",
                "name": "bu sta dodo jordans\ud83e\uddd0",
                "username": "fofo__delas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887976236533854208",
                "name": "MacMiller",
                "username": "PodeFalaGordin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232812383640444929",
                "name": "Danilo Menezes",
                "username": "DaniloMenezesd5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717112265988841477",
                "name": "ronny",
                "username": "Ogastronny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147131",
                "name": "\u05d0\u05de\u05ea",
                "username": "vanjerono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119424149",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "mvdiretordearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130854648951267328",
                "name": "Em Outro Destino",
                "username": "_emoutrodestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61044805",
                "name": "Nat\u00e1lia Carvalho \u2728",
                "username": "nataliazcarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246454883",
                "name": "ex cantor falido",
                "username": "ofilipemesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4858591397",
                "name": "\u210c\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "MahhXzX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2901716356",
                "name": "leonardo",
                "username": "ferreirinha_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291947969944707072",
                "name": "Flavio",
                "username": "Sagatflavioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965569527688978438",
                "name": "Lance Goi\u00e1s",
                "username": "lancefmgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52400796",
                "name": "Maria Luiza Fono Voz\ud83d\udea9\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\udc89\ud83c\udf1f\ud83d\udc0a",
                "username": "luizafonorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713508186788077568",
                "name": "paula",
                "username": "paulosa_w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389484366",
                "name": "JornalGoyaz",
                "username": "JornalGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253127253",
                "name": "Jornal C em Destaque",
                "username": "jcdgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110242217",
                "name": "Revista Zelo",
                "username": "revistazelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345359013",
                "name": "Secretaria da Casa Civil",
                "username": "casacivilgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298012500428955648",
                "name": "d\u00e1lia",
                "username": "yutafIies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980645981430611969",
                "name": "bianno \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1",
                "username": "_fabianinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262433263047639042",
                "name": "Telemaco Martins",
                "username": "MartinsTelemaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115100251",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "gustavodbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857690514010845184",
                "name": "Renatinha",
                "username": "RennataMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1923580609",
                "name": "Carlos R Aburachid",
                "username": "c_abura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54521914",
                "name": "Balan\u00e7o Geral MG",
                "username": "balancogeraludi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346532946992361480",
                "name": "\u30e6\u30fc\u30ea \u2670",
                "username": "IuriGotFacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105051270946148352",
                "name": "Ecoturismo Araguaia 360",
                "username": "360Araguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230197252855128067",
                "name": "aline \ud83e\uded6",
                "username": "aquiomeutuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276219636",
                "name": "tavo \ud83e\udd20",
                "username": "gostabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307676259",
                "name": "Elen",
                "username": "cinderelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54290021",
                "name": "Di\u00e1rio do Estado",
                "username": "diariodoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275452013082370048",
                "name": "Orio",
                "username": "SorginaNekane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294815077036699654",
                "name": "FOLHA DE CHAPADA",
                "username": "folhadechapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179471258771234826",
                "name": "Sal\u00e3o Principal",
                "username": "PrincipalSalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336429611517947904",
                "name": "Loja Sul Bahia",
                "username": "lojasulbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205765387",
                "name": "leo f",
                "username": "leoferreiram11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53192272",
                "name": "Giba Junior",
                "username": "GibaJr360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157981564",
                "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "EU_Commission",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366037745",
                "name": "EU Environment",
                "username": "EU_ENV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206717989",
                "name": "EU Council",
                "username": "EUCouncil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198618575",
                "name": "EU Council Press",
                "username": "EUCouncilPress",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087389806265618434",
                "name": "Portal dos Procurados",
                "username": "PProcurados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323063589100523520",
                "name": "Rodrigo Veridiano",
                "username": "RodrigoVeridia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176149857",
                "name": "tati",
                "username": "TatiCancella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018310785116917760",
                "name": "an\u00eamica capenga",
                "username": "azaradarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883505106",
                "name": "ana de amsterdam",
                "username": "novaescrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037143581046304768",
                "name": "Natalia",
                "username": "ngalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25500996",
                "name": "katia maia",
                "username": "katiamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172176369192751112",
                "name": "aura\u00a8 \ud83d\udc3c",
                "username": "defsgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153828918",
                "name": "Li now SOMO:FUME",
                "username": "ellifermar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59633388",
                "name": "Mariana Sanches",
                "username": "Mariana_Sanches",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68396303",
                "name": "Vera",
                "username": "alviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3188087751",
                "name": "Adriano Bueno \ud83d\ude37",
                "username": "dalbuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188637876",
                "name": "Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio",
                "username": "OFECoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773595546917408768",
                "name": "Portal Lucy Fry Brasil",
                "username": "portallucyfrybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154325664964759552",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "g_agurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090470096479375361",
                "name": "Neo-Tokyo 2020+1",
                "username": "h4n3d4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056246",
                "name": "Rodrigo Lorenzoni",
                "username": "rdlorenzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833892474",
                "name": "Astronomia UFRJ - Observat\u00f3rio do Valongo",
                "username": "ValongoUFRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4119587434",
                "name": "Roberta  M. Faustino",
                "username": "RobertaMFaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007042929775513607",
                "name": "The 5SOSFAM BR",
                "username": "the5sosfamBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244897959",
                "name": "deni wesley",
                "username": "deniwesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583759379",
                "name": "dieimes ara\u00fajo gomes",
                "username": "dieimesster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504311637",
                "name": "Rogerio Wagner Leite",
                "username": "LeiteRwleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58109307",
                "name": "L\u00e9o Mantovani \u266a",
                "username": "leo_mantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58373388",
                "name": "GustavoMagoo",
                "username": "GustavoMagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330681182",
                "name": "julia",
                "username": "sisnande7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290652478699077637",
                "name": "FIP Monitoramento Cerrado",
                "username": "CerradoMonitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204772964",
                "name": "Tati",
                "username": "tatiianacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742517291229794306",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "versao_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234548729",
                "name": "\u0410lex Athaide",
                "username": "alexathaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250286856",
                "name": "Felippe",
                "username": "Garcia_Itaipu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264644338174304259",
                "name": "minha redoma",
                "username": "raphasarzedas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901670091",
                "name": "Andressa",
                "username": "dressacolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180580537",
                "name": "Pedro nunca mais",
                "username": "Pedruluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163594348237414400",
                "name": "Marcio",
                "username": "MSD_1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346756812796809217",
                "name": "mroadtripper",
                "username": "mroadtripper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179018128895938562",
                "name": "Deeh \ud83d\udd25",
                "username": "DeehCardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118785328",
                "name": "\uf8ff Leandro Dicto \uf8ff",
                "username": "leandro_dicto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269904245",
                "name": "Bianca",
                "username": "biancacm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49811954",
                "name": "Castro",
                "username": "castrodiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488642013",
                "name": "Elisabete Pacheco",
                "username": "betepacheco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42248444",
                "name": "Regina C.S. de Mello",
                "username": "Reginasant53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108699957",
                "name": "n\u00e3o me perturbe",
                "username": "ravspalosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360368849",
                "name": "Livio Lourenzo",
                "username": "liviolourenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87163106",
                "name": "ZK Borges",
                "username": "ZKBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251693102",
                "name": "Will Pires",
                "username": "HILDEGARDPIRES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339234834",
                "name": "Andr\u00e9MaiaGomesLages",
                "username": "Anddddddre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907894836841385984",
                "name": "GJ \ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83c\udf88\ud83d\udd34\ud83d\udfe5\u2666\ufe0f",
                "username": "GJgatinhoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique GABINETE DA BALB\u00daRDIA",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44608726",
                "name": "Orlando Guerreiro",
                "username": "orlandoguerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084600726624583686",
                "name": "Francialdo RG",
                "username": "FrancialdoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958186009749065729",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "AndrdeO80247934",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94668964",
                "name": "Jane Vasconcelos",
                "username": "janevacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134527097",
                "name": "MarcosVicentti",
                "username": "MarcosVicentti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349923995324440576",
                "name": "Ot\u00e1vio Farias #VacinaParaTodos",
                "username": "OtvioFarias8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352245249",
                "name": "Rubens Ennes",
                "username": "RubensEnnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410040222805549060",
                "name": "giu",
                "username": "giiubz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351683140117540867",
                "name": "Cafarnaumnadepressao",
                "username": "Cafarnaumnadep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129675977",
                "name": "Ziinhu Mizzarini",
                "username": "falaziinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20925197",
                "name": "Thi Araujo",
                "username": "thiaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125523803537321984",
                "name": "RayUshy",
                "username": "RayUshy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10097562",
                "name": "Ovelha Ronhosa",
                "username": "santacruzpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964028443",
                "name": "Rafael Pestille",
                "username": "rafaelpestille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102258586",
                "name": "Diego",
                "username": "Diego",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79241273",
                "name": "Arthur Aguiar",
                "username": "arthuraguiiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351152386815963146",
                "name": "Cesar Suypeene",
                "username": "CSuypeene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309834246",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariguioti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498446128",
                "name": "Andim Bill",
                "username": "andimbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140161876",
                "name": "Portal Itapema",
                "username": "portalitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249040975411982342",
                "name": "Lusas.News",
                "username": "LusasN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574312388",
                "name": "Jessyca Luana Teixeira",
                "username": "jel_luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Team Fadinha",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16469408",
                "name": "Paula Melo",
                "username": "paulamelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917861652158210048",
                "name": "Paulo Ruivo - Novos Neg\u00f3cios",
                "username": "Paulo18733230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244000207710433281",
                "name": "miradormilgrau",
                "username": "miradormilgrau1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1356293758258716672",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foskt55yxsqib9io3up1mdeo7c08zh",
        "oldest_id": "1354118847905849345",
        "result_count": 496
    }
}