{
    "data": [
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-01-26T17:25:02.000Z",
            "id": "1354118160144805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente, Guarda Municipal, 31\u00ba BPM e Rio-\u00c1guas realizaram a a\u00e7\u00e3o conjunta de fiscaliza\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/euJW6QRPP4"
        },
        {
            "author_id": "17598453",
            "created_at": "2021-01-26T17:03:58.000Z",
            "id": "1354112857542111234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Politica  O RR apurou que o governo Bolsonaro pretende conceder \u00e0 iniciativa privada cerca de quatro milh\u00f5es de hectares de reservas florestais at\u00e9 o fim do ano. O pontap\u00e9 inicial dever\u00e1 ser dado com o leil\u00e3o de 260 mil h\u00e1 da Floresta Nacional do Amap\u00e1.   #Bolsonaro  #FlonaAmapa"
        },
        {
            "author_id": "1880489214",
            "created_at": "2021-01-26T16:57:56.000Z",
            "id": "1354111341938831367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada eu tava indo pro parque nacional e vim parar em Guapi"
        },
        {
            "author_id": "2835661143",
            "created_at": "2021-01-26T16:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1345867465528651777",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunaFiatUno94"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "236864624",
                        "start": 16,
                        "username": "Fer_malta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354107736309510146",
            "in_reply_to_user_id": "1345867465528651777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunaFiatUno94 @Fer_malta kkkkkkkkkkkk a ultima vez que eu fui no parque municipal tem uns 10 anos, isso explica muita coisa kkkk Por aqui eu nunca vi vendendo, s\u00f3 la mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1345867465528651777",
            "created_at": "2021-01-26T16:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "236864624",
                        "start": 84,
                        "username": "Fer_malta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354107079452200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar chupando o picol\u00e9 de isopor com 1m de altura no parque municipal com a @Fer_malta"
        },
        {
            "author_id": "57776456",
            "created_at": "2021-01-26T16:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "951583513",
                        "start": 0,
                        "username": "profeborto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 12,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354104080881364997",
            "in_reply_to_user_id": "951583513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profeborto @RenovaMidia Aqui o Parque de Vila Velha j\u00e1 segue este modelo h\u00e1 algum tempo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u h\u00e1 mais tempo ainda"
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-01-26T16:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1354103999390240770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sky never looked so blue. em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/lmR8rcrcXk"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2021-01-26T16:21:18.000Z",
            "id": "1354102121763909637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antecedentes\n\nArauc\u00e1ria, uma das riquezas exploradas nas margens da ferrovia do Contestado, ainda existente na Floresta Nacional de Ca\u00e7ador\nAntes dos acontecimentos que culminaram na guerra, houve:[1] https://t.co/NyGXbqV7pL"
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2021-01-26T16:00:00.000Z",
            "id": "1354096761585991683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio \ud83c\udf33 Ambiente e Desenvolvimento \u267b\ufe0f Sustent\u00e1vel (Semad) no entorno do Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica est\u00e1 combatendo a \ud83c\udfa3 pesca ilegal durante a Piracema. https://t.co/QeSsQcYUrl https://t.co/gLPL4Y1LcT"
        },
        {
            "author_id": "498446128",
            "created_at": "2021-01-26T15:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1354096516907069442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Depois que a gente passa por certas coisas na vida, a import\u00e2ncia de tudo se modifica.\"\n- Ana J\u00e1como em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/asEyFWNTdK"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-01-26T15:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "101102438",
                        "start": 0,
                        "username": "dannlelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354088556105498630",
            "in_reply_to_user_id": "101102438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dannlelis Importante salientar que \u00e9 s\u00f3 a parte de uso p\u00fablico, a visita\u00e7\u00e3o. Lembrando que uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem mais uma s\u00e9rie de outras responsabilidades al\u00e9m do turismo. Atualmente toda energia do PEJ \u00e9 gasta com o uso p\u00fablico. N\u00e3o tem corpo t\u00e9cnico suficiente e at\u00e9 mesmo grana"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-26T15:17:29.000Z",
            "id": "1354086061971017730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Equipe de conservacionistas trabalha para soltar mais seis felinos no Parque Nacional Iber\u00e1. Local virou parque em 2018, ap\u00f3s doa\u00e7\u00e3o de terras para o governo argentino\n\nhttps://t.co/3XQETEH8xf"
        },
        {
            "author_id": "1238118524704473088",
            "created_at": "2021-01-26T15:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1348787286314528768",
                        "start": 0,
                        "username": "CsarTeixeira12"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 16,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354083908523089921",
            "in_reply_to_user_id": "1348787286314528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CsarTeixeira12 @AndreCVentura E para quando a aten\u00e7\u00e3o do interior esquecido? Para quando o t\u00e9rmino da persegui\u00e7\u00e3o \u00e0s culturas, tradi\u00e7\u00f5es e pessoas do mundo rural? Para quando um investimento s\u00e9rio na floresta nacional, talvez daqui a mais 40 anos do mesmo... https://t.co/i57WuBOd8f"
        },
        {
            "author_id": "2315554854",
            "created_at": "2021-01-26T14:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "78875338",
                        "start": 245,
                        "username": "wagnervicter"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "51609059",
                        "start": 259,
                        "username": "marceloqueiroz1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1354081641464004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lideran\u00e7as  do setor tur\u00edstico do Rio de Janeiro  apelaram ao secret\u00e1rio  de municipal de Turismo @CristianoBeraldo para que o prefeito @eduardopaes_  retome a cogestao  do Parque  Nacional  da Tijuca, que atualmente  \u00e9  controlado pelo ICMBio. @wagnervicter @marceloqueiroz1"
        },
        {
            "author_id": "82658668",
            "created_at": "2021-01-26T14:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "365027131",
                        "start": 0,
                        "username": "TerraNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1354079980020498434",
            "in_reply_to_user_id": "365027131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terranaveia em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/JVaHBgFc9Q"
        },
        {
            "author_id": "979321449172389889",
            "created_at": "2021-01-26T14:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "242342507",
                        "start": 0,
                        "username": "erasmolbj"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "26518790",
                        "start": 11,
                        "username": "lucasbrum"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 22,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354079543099875328",
            "in_reply_to_user_id": "242342507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erasmolbj @lucasbrum @GuilhermeBoulos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Obviamente eu n\u00e3o falei para voc\u00ea invadir uma reserva e criar seu ancapistao.\n\nMe diga qual pa\u00eds combina mais com voc\u00ea: https://t.co/EjG3JH89wp"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-01-26T14:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1354077978993557511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/ULcmbsQO0H"
        },
        {
            "author_id": "562283523",
            "created_at": "2021-01-26T14:39:12.000Z",
            "id": "1354076429177249797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque estadual Forno Grande https://t.co/yCBdXO2eJW"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-01-26T14:36:48.000Z",
            "id": "1354075825344278529",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o elas os parques ecol\u00f3gicos Burle Marx, Tr\u00eas Meninas, Cortado e Saburo Onoyama; o Parque Distrital Boca da Mata e a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) Juscelino Kubitschek (JK)."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-01-26T14:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "339974922",
                        "start": 236,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 244,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354070746486759429",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O espa\u00e7o recebia em m\u00e9dia 70 ve\u00edculos por dia, mesmo com v\u00e1rias notifica\u00e7\u00f5es que exigiam a paralisa\u00e7\u00e3o da atividade na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Grumari. A a\u00e7\u00e3o foi uma parceria da Secretaria de Meio Ambiente com a @Ordem_Publica,  @GMRio, @PMERJ  e Rio-\u00c1guas."
        },
        {
            "author_id": "1023388010421907456",
            "created_at": "2021-01-26T14:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "15598663",
                        "start": 10,
                        "username": "mrvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354070691671375872",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico @mrvoficial Malditos alunos burros que foram matar aula na bosta do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-26T13:55:14.000Z",
            "id": "1354065364980793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programe a sua visita a Maravilha Mundial da Natureza! \u23f0\ud83d\udc9a \n\nFique atento ao funcionamento do parque na \u00faltima semana de janeiro e a partir do m\u00eas de fevereiro. \ud83d\ude0b\n\nA partir de 26 de janeiro, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o funcionar\u00e1 das 9h \u00e0s 16h. \ud83d\ude04\n\n\ud83d\udcf8: Nilmar Fernando https://t.co/rYaALNCYNL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-26T13:43:13.000Z",
            "id": "1354062337376980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/u5ImM4JXBl"
        },
        {
            "author_id": "350851962",
            "created_at": "2021-01-26T13:30:23.000Z",
            "id": "1354059107729362944",
            "in_reply_to_user_id": "350851962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O mesmo local serviu de refer\u00eancia posteriormente, em novembro de 2019, quando, ao referir-se \u00e0s dificuldades que o empres\u00e1rio Luciano Hang enfrentava para abrir uma de suas lojas Havan em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Grande (RS). https://t.co/3gASmgaKGG"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-01-26T13:15:50.000Z",
            "id": "1354055446068424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83c\udf33 A PM Ambiental descobriu um poss\u00edvel abrigo de ca\u00e7adores dentro do Parque Estadual da Serra do Mar.\n\n\u2611 No local foram encontrados uma espingarda e utens\u00edlios normalmente usados para a ca\u00e7a.\n\nSaiba +  https://t.co/W19fXJBdv9\n\n#PMAmbiental #Seguran\u00e7aSP #SSP https://t.co/as3gtslJnP"
        },
        {
            "author_id": "893321437",
            "created_at": "2021-01-26T13:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1026553460815261697",
                        "start": 0,
                        "username": "Ld_Cml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354052885856866304",
            "in_reply_to_user_id": "1026553460815261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ld_Cml Tem que perguntar a ele, se vai ensinar a pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se for, \u00e9 crime!!!\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "105103220",
            "created_at": "2021-01-26T12:50:49.000Z",
            "id": "1354049153379143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You can do a lot with a smile. Specially a better day \ud83c\udf3c em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/G2gGlNvpEI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-26T12:42:05.000Z",
            "id": "1354046952732819457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL TEMASH / SARSTOON \n\nhttps://t.co/y8sVjTFRm5"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2021-01-26T12:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95497,
                        -20.35746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "1354045168903737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Sag\u00fc\u00ed em #Manhumirim Leste de MG. \n\nParque Natural Municipal Sag\u00fc\u00ed da Serra em Manhumirim https://t.co/lYgiID7fMv"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-01-26T12:31:27.000Z",
            "id": "1354044277253406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o vira novo destino preferido dos famosos https://t.co/phYzlgnpsI"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-26T12:30:36.000Z",
            "id": "1354044064165990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os agentes, o estacionamento funcionava desde 2017 e tinha v\u00e1rias notifica\u00e7\u00f5es exigindo a paralisa\u00e7\u00e3o das atividades https://t.co/hd2QFxj2rg"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-01-26T12:30:04.000Z",
            "id": "1354043928379588609",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capacidade do estacionamento ilegal era de aproximadamente 70 ve\u00edculos. A atividade n\u00e3o tinha alvar\u00e1 de funcionamento, estava em \u00e1rea p\u00fablica, em Faixa Marginal de Prote\u00e7\u00e3o do Rio Morto e dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Grumari."
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-01-26T12:27:34.000Z",
            "id": "1354043301788319746",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes_ Por favor, olhe constru\u00e7\u00f5es irregulares nas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico, Barra da Tijuca. Puxadinhos, decks cobrindo a lagoa, gatos,, casas de festa. Desordem em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental destinada ao turismo ecol\u00f3gico,  n\u00e3o \u00e0 festas e faveliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1263666199",
            "created_at": "2021-01-26T12:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107492253",
                        "start": 0,
                        "username": "supersimoninha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354042961517027328",
            "in_reply_to_user_id": "107492253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supersimoninha Andei 10 km de trilha no parque nacional pra conhecer uma cachoeira e fiquei o dia inteiro tomando banho sem camisa."
        },
        {
            "author_id": "1207461665459048448",
            "created_at": "2021-01-26T12:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354042418786672642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dend\u00ea na Mochila - Parque Estadual Serra dos Montes Altos - Epis\u00f3dio 063... https://t.co/TsujdsysSf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "121532378",
            "created_at": "2021-01-26T12:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15145869",
                        "start": 0,
                        "username": "gziller"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "237870066",
                        "start": 9,
                        "username": "MoabeRED"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354040898322116611",
            "in_reply_to_user_id": "15145869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gziller @MoabeRED A maior fica tb no Rio, regi\u00e3o igualmente rica: Parque Estadual da Pedra Branca. Em seguida a Cantareira e Tijuca, refer\u00eancia internacional de floresta urbana\u2935\ufe0f\nParque Estadual da Pedra Branca-RJ: 125 km2 quadrados\nParque da Cantareira-SP: 7.910 ha\nFloresta da Tijuca-RJ: 4.200 ha"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-01-26T12:17:09.000Z",
            "id": "1354040678179876865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos essa bela ter\u00e7a-feira com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma paisagem de rara beleza, sendo o relevo e a vegeta\u00e7\u00e3o exuberante de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/qmqfvFmGKY"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-01-26T12:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "93426187",
                        "start": 16,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1354040542414385154",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio @danielsoranz @Ordem_Publica Aten\u00e7\u00e3o para as dezenas de casas de festa irregulares nas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, potencial de turismo ecol\u00f3gico, mas virou uma ZONA barulhenta, suja, cheia de gatos e puxadinhos\nhttps://t.co/YuDWzjVE55"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2021-01-26T11:59:03.000Z",
            "id": "1354036126265221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/i3f47PFtWK https://t.co/q8Lq1H2ctY"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2021-01-26T11:45:34.000Z",
            "id": "1354032733165649922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais. Parque Estadual do Biribiri, Diamantina #cachoeira #waterfall #cristais #crystals #biribiri #diamantina #espinha\u00e7o #serradoespinha\u00e7o #minas #minasgerais #mg #brasil #brazil #patrimonionatural #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/xO9OSIJOXC"
        },
        {
            "author_id": "3344342194",
            "created_at": "2021-01-26T11:34:13.000Z",
            "id": "1354029875666026501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! \u00d3tima ter\u00e7a-feira!\n\nBico-de-veludo no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/uykFL8YaFo"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-26T11:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1354028838540480517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira #cachoeira #aguascristalinas #\u00e1gua #natureza #pedras #verde #arvores #mata #parque em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SSd50oIawe"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-26T11:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1354028276973334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capelinha de 1712! #capela #natureza #parque #cachoeira #campo #paisagem #igreja #church #cruz #porta #casaantigasnobrasil #verde #arvoresdobrasil em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Cg75ADDy7O"
        },
        {
            "author_id": "861499507",
            "created_at": "2021-01-26T11:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "627516072",
                        "start": 78,
                        "username": "Derikferreira"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "96352092",
                        "start": 95,
                        "username": "erijeri"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1092469412358172674",
                        "start": 152,
                        "username": "FortalJeri"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5148,
                        -2.7956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1354022530714136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem se arriscar fazer igual ? \ud83d\ude0e \nParque Nacional de Jericoacoara \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \n\nV\u00eddeo: @derikferreira / @erijeri \n\n#jeri #jericoacoara #ceara #fortaljeri\nRepost @fortaljeri https://t.co/ibznwI79ZX"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-01-26T10:59:00.000Z",
            "id": "1354021012438970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o pode ser privatizado. \n\nhttps://t.co/KMkd3zaKBi"
        },
        {
            "author_id": "133704913",
            "created_at": "2021-01-26T10:46:58.000Z",
            "id": "1354017982230441990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rio Branquinho! O que dizer al\u00e9m de desafiador e impressionante! \n\nGratid\u00e3o @mohameds_trekking por mais essa conquista! em Parque Estadual Da Serra Do Mar https://t.co/6kguIfs8rS"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2021-01-26T10:16:28.000Z",
            "id": "1354010308776439809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Mas s\u00f3 pra quem gosta de parque nacional p\u00fablico, ambiental, social e a servi\u00e7o do povo brasileiro. #DesprivatizaTudo"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-26T09:56:33.000Z",
            "id": "1354005296763596800",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "VEJAM AS IMAGENS POR SAT\u00c9LITE. O estacionamento funcionava na Faixa Marginal de Prote\u00e7\u00e3o do Canal do Rio Morto em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Precisamos ser duros para restaurar a ordem e a defesa do Meio Ambiente. Absurdos como esse n\u00e3o ser\u00e3o mais admitidos. https://t.co/VpMcKrms5f"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2021-01-26T07:53:36.000Z",
            "id": "1353974353621344257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/Xc4AeORXdf"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-01-26T07:16:04.000Z",
            "id": "1353964910892503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surucu\u00e1-de-cauda-preta/Black-tailed Trogon (Trogon Melanurus) Parque Estadual do Cant\u00e3o, Caseara, Estado do Tocantins, Brasil  Foto: Rodrigo Conte  https://t.co/fOw03b94kL https://t.co/aFjv2cF5Wg"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2021-01-26T03:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1353907784258121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve de novo, n\u00e3o me canso desse lugar e at\u00e9 \u00e0s mordidas de mosquito eu relevo. \u2665\ufe0f em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/gF2kpjcWRs"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2021-01-26T03:25:43.000Z",
            "id": "1353906941848940546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres travam violenta batalha em parque nacional da #\u00cdndia \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 https://t.co/2SjddDyErN"
        },
        {
            "author_id": "16963536",
            "created_at": "2021-01-26T02:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "975336270",
                        "start": 0,
                        "username": "puthculture"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353889283699068928",
            "in_reply_to_user_id": "975336270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@puthculture me tira uma d\u00favida aquiiii.\nVale a pena visitar o Parque Estadual da Pedra Branca durante a pandem\u00f4nia ou sossega o facho e aguarde e vacina bumbum tan tan?"
        },
        {
            "author_id": "2793784974",
            "created_at": "2021-01-26T02:02:34.000Z",
            "id": "1353886014796922881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sla s\u00f3 queria ir trabalhar numa reserva biol\u00f3gica ou instutos, sabe meu sonho de vida t\u00e1 l\u00e1 com os bichinho, ajudar e ver eles voltando pra natureza onde \u00e9 o lugar deles"
        },
        {
            "author_id": "1247911890489090048",
            "created_at": "2021-01-26T01:20:56.000Z",
            "id": "1353875539166162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 lindo demais. A gente fica babando nas paisagens da Nova Zel\u00e2ndia quando temos isso aqui. https://t.co/c7mHIIh91L"
        },
        {
            "author_id": "1299052138467917825",
            "created_at": "2021-01-26T01:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "108649071",
                        "start": 267,
                        "username": "CulturaRio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353874068018241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Museu Hist\u00f3rico da Cidade localiza-se dentro de um Parque?  \n O Parque da Cidade ou da G\u00e1vea, onde ele se encontra, estende-se por 470.000 m\u00b2, at\u00e9 as proximidades do Parque Nacional da Tijuca, com o qual comp\u00f5e uma grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n@CulturaRio https://t.co/DFEs7NDFpy"
        },
        {
            "author_id": "3040830580",
            "created_at": "2021-01-26T01:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353873943644483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem v\u00ea nem pensa o quanto eu xinguei a natureza enquanto fazia a trilha \u2600\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/i5BRmcORGd"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-26T01:14:10.000Z",
            "id": "1353873833040601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vale dos Frades, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Nova Friburgo, RJ. https://t.co/8avdu3HPdh"
        },
        {
            "author_id": "1206016158643769344",
            "created_at": "2021-01-26T01:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "525711482",
                        "start": 0,
                        "username": "ATGuerreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353870920260186114",
            "in_reply_to_user_id": "525711482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ATGuerreiro De facto esta not\u00edcia deve ter sido feita e publicada por algum conjunto de iluminados ou iluminadas formados no Parque Nacional da Gorongosa ! Juntamente com os restantes s\u00edmios a comer bananas \ud83c\udf4c"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-26T00:53:21.000Z",
            "id": "1353868597249142784",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as foi criado pela Lei 1.596 de 29 de novembro de 2001 e representa um ecossistema de manguezal revestido de import\u00e2ncia especial por estar situado no in\u00edcio da maior laguna hipersalina do planeta, em estado permanentemente aberto."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-26T00:53:20.000Z",
            "id": "1353868593130307586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, em Cabo Frio, n\u00e3o para. No fim de semana, agentes da Guarda Civil Ambiental retiraram grupo de banhistas que estavam fazendo churrasco no Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as. https://t.co/wNUdkUesVf"
        },
        {
            "author_id": "47027356",
            "created_at": "2021-01-26T00:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.70179176,
                        -24.53650476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1353866226741760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/QZAOfzIEm4"
        },
        {
            "author_id": "340027632",
            "created_at": "2021-01-26T00:10:32.000Z",
            "id": "1353857819225763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando um pouco do retorno da cachoeira da capivara e esperando o por do sol em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3yOFgCrN9t"
        },
        {
            "author_id": "340027632",
            "created_at": "2021-01-26T00:04:19.000Z",
            "id": "1353856256734277634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem t\u00e1 curtindo tbm kKkk em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iSSef7dWQt"
        },
        {
            "author_id": "340027632",
            "created_at": "2021-01-25T23:46:46.000Z",
            "id": "1353851838056030212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 essas flores.. no meio do nada e depois de tantas queimadas, tem for\u00e7a ainda pra brotar e florir desse jeito.. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/CkzwuFkCc5"
        },
        {
            "author_id": "340027632",
            "created_at": "2021-01-25T23:33:52.000Z",
            "id": "1353848591832518658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa sempre viva.. tinha delas em um monte de lugar. Haha bacana de mais.. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dXXVkD5nRJ"
        },
        {
            "author_id": "83924520",
            "created_at": "2021-01-25T23:32:17.000Z",
            "id": "1353848193096757248",
            "in_reply_to_user_id": "83924520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem famoso adulto j\u00e1 fazendo coisa muito pior (c*io c*stro pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em noronha, por exemplo) e ngm vai espancar ele na rua por isso"
        },
        {
            "author_id": "340027632",
            "created_at": "2021-01-25T23:17:21.000Z",
            "id": "1353844437718355970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada ver esse campo de capim, linda vista viu.. s\u00f3 indo pra saber.. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/wLrBol0m6Q"
        },
        {
            "author_id": "340027632",
            "created_at": "2021-01-25T23:14:32.000Z",
            "id": "1353843728943882242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada ver esse campo de capim, linda vista viu.. s\u00f3 indo pra saber.. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/MPQevE7yK8"
        },
        {
            "author_id": "168463099",
            "created_at": "2021-01-25T22:35:50.000Z",
            "id": "1353833986372599809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb Conhe\u00e7a hoje o N\u00facleo Cabu\u00e7u do Parte Estadual da Cantareira! Ele fica em Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, e foi indicado por nossa representante Implemento para a s\u00e9rie #NaEstradacomaLibrelato! \n\ud83d\udc49 Confira no Blog: https://t.co/v3qWrC6IRI\n\n#librelato https://t.co/sOEEJyCIu0"
        },
        {
            "author_id": "1055093148270190592",
            "created_at": "2021-01-25T22:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1322897514",
                        "start": 0,
                        "username": "jemeireless"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1312994712777830404",
                        "start": 13,
                        "username": "Shayzz__"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2203709322",
                        "start": 23,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353830559760470017",
            "in_reply_to_user_id": "1322897514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jemeireless @Shayzz__ @maisa Divisa com o Rio de Janeiro. \u00c9 uma reserva/parque que faz parte dos dois estados. Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/zCOMtdPmE6"
        },
        {
            "author_id": "215341883",
            "created_at": "2021-01-25T22:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353830286946144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz terr\u00edvel \ud83e\udd2f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/iLdDdc02nx"
        },
        {
            "author_id": "939876379",
            "created_at": "2021-01-25T22:09:36.000Z",
            "id": "1353827385871884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sigo uma menina no instagram e eu nunca conversei com ela mas ela faz uma pesquisa m\u00f3 legal na reserva biol\u00f3gica aqui, adoro acompanhar a pesquisa sem ela nem saber"
        },
        {
            "author_id": "315253698",
            "created_at": "2021-01-25T21:44:16.000Z",
            "id": "1353821011834232836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 quebrei um dente d\u00e1 frente no brinquedo \"samba\" do parque municipal https://t.co/FaR20Nelp2"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-01-25T20:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "205793855",
                        "start": 0,
                        "username": "dluizcarlos"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "57665732",
                        "start": 13,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353807279905153025",
            "in_reply_to_user_id": "373354320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dluizcarlos @ciminacional somos gente comprometida, seja na academia ou nos movimentos sociais rurais e urbanos, com vida com dignidade e esperan\u00e7a.Pela provid\u00eancia estou morando ao lado do Parque Municipal Fazenda da Lagoa do Nado que, observados seus regulamentos, uma bela catedral de ecologia integral"
        },
        {
            "author_id": "1028789099518484480",
            "created_at": "2021-01-25T20:20:26.000Z",
            "id": "1353799913369464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca do encontro de famosinho no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/edQlUtwkJV"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-01-25T20:07:05.000Z",
            "id": "1353796552666583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Argentina devolve c\u00e2mera a fot\u00f3grafo. Mas apaga at\u00e9 fotos pessoais https://t.co/AUHmDso7e7"
        },
        {
            "author_id": "1057946414",
            "created_at": "2021-01-25T20:03:13.000Z",
            "id": "1353795582201131008",
            "in_reply_to_user_id": "1057946414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia, no Tocantins, \u00e9 mais um exemplo de s\u00edtio paleontol\u00f3gico para se visitar. https://t.co/rCZB2E8PKs"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2021-01-25T20:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16455330",
                        "start": 0,
                        "username": "celsodossi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "126642129",
                        "start": 12,
                        "username": "ka_mart"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1299111024809979912",
                        "start": 21,
                        "username": "credoqueluxo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353794958394847232",
            "in_reply_to_user_id": "16455330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsodossi @ka_mart @credoqueluxo A mas esse a\u00ed est\u00e1 limpo, tem espa\u00e7o, tem uma janela, s\u00f3 tirar a Parque Nacional do Igua\u00e7u e o escrit\u00f3rio de taxidermista que fica de boa."
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2021-01-25T19:53:27.000Z",
            "id": "1353793121767841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta como ser\u00e1 sua visita\u00e7\u00e3o (Veja\u00a0V\u00eddeo) https://t.co/iZoGnzoNOJ"
        },
        {
            "author_id": "1057946414",
            "created_at": "2021-01-25T19:29:39.000Z",
            "id": "1353787134814146560",
            "in_reply_to_user_id": "1057946414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em Sousa, PB, \u00e9 poss\u00edvel visitar o Monumento Natural Vale dos Dinossauros. No local, o visitante pode conhecer um dos mais belos s\u00edtio com pegadas f\u00f3sseis da regi\u00e3o (o Passagem das Pedras) e tamb\u00e9m ver um pequeno museu com f\u00f3sseis locais (incluindo meu beb\u00ea, o \"Sousatitan\" :P) https://t.co/p6i3CXzXgQ"
        },
        {
            "author_id": "825912213277962241",
            "created_at": "2021-01-25T19:17:16.000Z",
            "id": "1353784019364818948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vamo p parque nacional final de semana?"
        },
        {
            "author_id": "1326602614704836614",
            "created_at": "2021-01-25T19:16:36.000Z",
            "id": "1353783849793298436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abrolhos #abrolhosbank #freediving #photosub #coralreef #recifesdecoral em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Eo8trNg4kc"
        },
        {
            "author_id": "1326602614704836614",
            "created_at": "2021-01-25T19:11:26.000Z",
            "id": "1353782547889741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coralreef #recifesdecoral #abrolhos #abrolhosislands #photosub em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/nhvoLmfQg9"
        },
        {
            "author_id": "984118112227295234",
            "created_at": "2021-01-25T18:57:45.000Z",
            "id": "1353779105058205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Passarin, \n@passarincasarestaurante \nComida e atendimento impec\u00e1veis! em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/hNnR4Wb9GY"
        },
        {
            "author_id": "171931064",
            "created_at": "2021-01-25T18:51:50.000Z",
            "id": "1353777618668150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciam as oficinas do Plano de Manejo do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/CIOqVYokOi"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2021-01-25T18:38:01.000Z",
            "id": "1353774137873985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00a1 LOS LUGARES M\u00c1S COLORIDOS DE NUESTRO PLANETA !\n\nSossusvlei, Parque Nacional Namib-Naukluft, Namibia https://t.co/dbqfSSe1vN"
        },
        {
            "author_id": "251964596",
            "created_at": "2021-01-25T17:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1353759404558966790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2 em Parque Estadual Juquery https://t.co/S2w2aRex4E"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2021-01-25T17:27:17.000Z",
            "id": "1353756340347396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/U7BsT3grFA"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-01-25T17:00:42.000Z",
            "id": "1353749650625454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOA\u00c7\u00d5ES RESEX-ARAPIUNS A reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns est\u00e1 fechada para o turismo e sofrendo as consequ\u00eancias financeiras dessa medida de seguran\u00e7a. Doe, apoie e divulgue! #juntossomosmaisfortes https://t.co/NdYfMBfBET"
        },
        {
            "author_id": "1331957710900908037",
            "created_at": "2021-01-25T16:00:13.000Z",
            "id": "1353734428284116994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffc Para come\u00e7ar muito bem a semana, que tal realizar exerc\u00edcios em fam\u00edlia no Parque Natural Municipal Bosque da Barra? Com 50 hectares, as alamedas arborizadas s\u00e3o \u00f3timas para corridas, caminhadas e ciclismo. https://t.co/CnugTmip8G"
        },
        {
            "author_id": "1097909190423539712",
            "created_at": "2021-01-25T15:59:28.000Z",
            "id": "1353734239641088004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A l\u00f3gica do parque nacional \u00e9 que na piscina que \u00e9 enorme n\u00e3o pode aglomerar, mas na fila pra entrar pode"
        },
        {
            "author_id": "905135626495950848",
            "created_at": "2021-01-25T15:58:30.000Z",
            "id": "1353733994098143248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Balan\u00e7oGeralRJ Esse  Parque Nacional da Tijuca \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "1321768668003504129",
            "created_at": "2021-01-25T15:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "31161322",
                        "start": 93,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353728941689864197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/h0GXAhZ9V6 via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "1452704388",
            "created_at": "2021-01-25T15:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353726844655296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas | Portugal https://t.co/1E5C4gA4bW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58109307",
            "created_at": "2021-01-25T15:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "105225992",
                        "start": 40,
                        "username": "Thiago_Lyra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1353726344945954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Feliz como quem sabe o que \u00e9 o amor\"\n\ud83d\udcf8 @thiago_lyra | @umbrellaproducoes em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/DElNOOEKgS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-25T15:15:26.000Z",
            "id": "1353723160055709704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL PAYNES CREEK\n\nhttps://t.co/lONknz95Z3"
        },
        {
            "author_id": "1021083431403511808",
            "created_at": "2021-01-25T14:54:19.000Z",
            "id": "1353717844404563970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pegar um jacar\u00e9 do parque municipal pra cuidar aqui em casa"
        },
        {
            "author_id": "47112308",
            "created_at": "2021-01-25T14:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1353708672875167746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/nGr6hKMsyi"
        },
        {
            "author_id": "1248575233424048128",
            "created_at": "2021-01-25T13:41:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ce168b888002"
            },
            "id": "1353699496966955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns S\u00e3o Paulo!\nMinha cidade que tanto amo \u2764\ufe0f, com suas virtudes e seus defeitos.\n#ParabensSaoPaulo\n#AmoS\u00e3oPaulo #S\u00e3oPaulominhacidade\n#SP467Anos\nMirante da Pedra Grande - Parque Estadual da Serra da Cantareira \u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\udc9e\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf38 https://t.co/fhHduMXqFC"
        },
        {
            "author_id": "2148843977",
            "created_at": "2021-01-25T12:52:49.000Z",
            "id": "1353687266103848971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh gente falaram que um menino aqui parece o minhoc\u00e3o do parque municipal na corrente do instagram KKKKKK toda vez q lembro eu choro"
        },
        {
            "author_id": "329831819",
            "created_at": "2021-01-25T12:35:15.000Z",
            "id": "1353682845626208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito conhecer a floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-01-25T11:58:22.000Z",
            "id": "1353673564839403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The best good morning 6h40\n\nO melhor bom dia 6h40 @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/pdkr7FyPvA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-25T11:30:00.000Z",
            "id": "1353666424661708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia com informa\u00e7\u00e3o! \n\nAos cariocas e turistas, o Mirante Dona Marta, que fica aqui no Parque, segue aberto SOMENTE de segunda a sexta-feira. \n\nNos fins de semana e feriados este mirante N\u00c3O abre.\n\nAcesse https://t.co/zbaR1YCEGL e informe-se antes de sair de casa! https://t.co/AuWtrI5ict"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-25T11:13:11.000Z",
            "id": "1353662195847090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5FnrhBLcoK"
        },
        {
            "author_id": "1252254347033022464",
            "created_at": "2021-01-25T11:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14870978",
                        "start": 0,
                        "username": "AGazetaES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353661559051067394",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AGazetaES Nada contra, mas estou me perguntando aqui... o terreno \u00e9 dele? A prefeitura liberou? Pq se for no mestre \u00c1lvaro \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... fora que ele usa uma nascente para suas necessidades."
        },
        {
            "author_id": "928193652735823872",
            "created_at": "2021-01-25T11:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.08168707,
                        -19.61299603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1353659482807611398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rampadev\u00f4olivre em Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/WP8EtYoeh5"
        },
        {
            "author_id": "759171756699549696",
            "created_at": "2021-01-25T10:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "70504089",
                        "start": 64,
                        "username": "ArapiracaAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353653052658642946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 vendo a hora de criarem o Parque Municipal dos Jacar\u00e9s em @ArapiracaAL"
        },
        {
            "author_id": "4835283903",
            "created_at": "2021-01-25T10:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "156383964",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaeelmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353645110739816448",
            "in_reply_to_user_id": "156383964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaeelmm E a Lancelotti dizendo que n\u00e3o \u00e9 contra algu\u00e9m pescar no dia do anivers\u00e1rio pra comer... Hahahahaha. \u00c9 uma palha\u00e7ada mesmo, n\u00e9. O cara pescando em \u00e1rea protegida e a mulher dizendo que n\u00e3o tem nada de mais ele cometer um CRIME!!!"
        },
        {
            "author_id": "1049393448657317892",
            "created_at": "2021-01-25T09:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "210854400",
                        "start": 0,
                        "username": "EngMarcosVita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353639633654067201",
            "in_reply_to_user_id": "210854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EngMarcosVita Estou morrendo de saudades de jogar em BH. Sou do interior. Eu jogava muito no Parque Municipal, em Dia da Comunidade. Para raids tem a Pra\u00e7a da Liberdade e Pampulha."
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-01-25T09:30:00.000Z",
            "id": "1353636227572969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/iiBALvWweq https://t.co/vQeRbLeuzU"
        },
        {
            "author_id": "103891910",
            "created_at": "2021-01-25T09:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1237517663645175810",
                        "start": 97,
                        "username": "NassifLourdes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353630031982059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica https://t.co/5uMmIiKRO9 - recomendo @NassifLourdes"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-01-25T07:26:13.000Z",
            "id": "1353605076196204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O rio deu e o rio tirou. Vilarinho das Furnas, aldeia comunit\u00e1ria, afogou-se h\u00e1 50 anos https://t.co/XkH3HjOdLk"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-01-25T07:26:13.000Z",
            "id": "1353605074707165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O rio deu e o rio tirou. Vilarinho das Furnas, aldeia comunit\u00e1ria, afogou-se h\u00e1 50 anos https://t.co/FqC7eVW6Tw"
        },
        {
            "author_id": "1320452869288591362",
            "created_at": "2021-01-25T06:04:07.000Z",
            "id": "1353584415167946757",
            "in_reply_to_user_id": "1320452869288591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Exmoor \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "928193652735823872",
            "created_at": "2021-01-25T03:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.08168707,
                        -19.61299603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1353552579976945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingando em Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/hc57EUqObW"
        },
        {
            "author_id": "3910342588",
            "created_at": "2021-01-25T03:06:43.000Z",
            "id": "1353539771260350465",
            "in_reply_to_user_id": "861545804774989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peroba92 Parque Estadual do Itacolomi \u00e9 sensacional"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2021-01-25T01:59:05.000Z",
            "id": "1353522748363067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/TsJs9NXHrs"
        },
        {
            "author_id": "1097102142039617536",
            "created_at": "2021-01-25T01:37:29.000Z",
            "id": "1353517314654801924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro que eles sentaram no coral e pescaram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vai tomar no cu https://t.co/VNwVldYpqn"
        },
        {
            "author_id": "1028410497614454784",
            "created_at": "2021-01-25T01:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "294853847",
                        "start": 0,
                        "username": "patricionicc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353516756174835713",
            "in_reply_to_user_id": "294853847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patricionicc Mas realmente, as cachoeiras s\u00e3o meio longes. Um rol\u00ea que da pra fazer sem carro, \u00e9 ficar na vila e ir no parque nacional, que da pra ir a p\u00e9, \u00e9 uns 10 minutos da vila e tem v\u00e1rias cachu, e as trilhas do parque s\u00e3o muito boas"
        },
        {
            "author_id": "1275452013082370048",
            "created_at": "2021-01-25T01:32:27.000Z",
            "id": "1353516047475814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 onde vc \u00e9? \u2014 Sou do Rio de Janeiro. Para al\u00e9m disso, posso dizer que moro dentro de um parque estadual da mata atl\u00e2ntica\n\nSim, anon, eu acordo matando cobra e durmo ouvindo grelo. Digo, grilo \ud83d\ude02 https://t.co/5q1ak3VShw"
        },
        {
            "author_id": "1168292933214330881",
            "created_at": "2021-01-25T01:03:46.000Z",
            "id": "1353508830500581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gudi naite\nquero fazer um piquinique no parque municipal\nqm bora?"
        },
        {
            "author_id": "38484350",
            "created_at": "2021-01-25T00:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57078349",
                        "start": 0,
                        "username": "karlamalfoy"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "98863267",
                        "start": 13,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353505707396657152",
            "in_reply_to_user_id": "57078349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karlamalfoy @NaoInviabilize Pois \u00e9, eu s\u00f3 lembro do SAMU buscando os acidentados das jacas GIGANTES do Parque Municipal, ou pq estava passando e foram \"enjacados\" ou pq subiram no p\u00e9 pra pegar uma jaca, e bom, ca\u00edram como uma jaca... (Dsclp o trocadilho)"
        },
        {
            "author_id": "1069392787475451904",
            "created_at": "2021-01-25T00:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1239533874310504449",
                        "start": 0,
                        "username": "faleiros_pietro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353499911581478912",
            "in_reply_to_user_id": "1239533874310504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faleiros_pietro \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mano, geralmente os caras n\u00e3o deixam tirar nem uma pedra do lugar..."
        },
        {
            "author_id": "1238959440734412800",
            "created_at": "2021-01-25T00:27:54.000Z",
            "id": "1353499802097623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE EU SIGA POR ONDE HAJA SOL\n\ud83c\udf04\n\ud83c\udfde\ufe0f\n\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/0EeQGJODRu"
        },
        {
            "author_id": "1238959440734412800",
            "created_at": "2021-01-25T00:25:17.000Z",
            "id": "1353499145009561601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \u00e9 pouco.\nO que eu desejo ainda n\u00e3o tem nome! em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Cz2a4Hny9o"
        },
        {
            "author_id": "1238959440734412800",
            "created_at": "2021-01-25T00:22:04.000Z",
            "id": "1353498333755527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era SOL que me faltava \ud83c\udf04 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/b7idgg5Tx1"
        },
        {
            "author_id": "1349722293224796161",
            "created_at": "2021-01-25T00:15:37.000Z",
            "id": "1353496712749273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8NeBkk77KU"
        },
        {
            "author_id": "128888634",
            "created_at": "2021-01-25T00:03:54.000Z",
            "id": "1353493764975841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pudesse voltar no tempo eu voltaria ao dia 25 de mar\u00e7o de 1908 e expulsaria na purretada os 22 matadores de aula que criaram o Clube Atl\u00e9tico Mineiro no parque municipal. \u00c9 dif\u00edcil dmais ser atleticano."
        },
        {
            "author_id": "1026837421311369216",
            "created_at": "2021-01-24T23:49:26.000Z",
            "id": "1353490123959230464",
            "in_reply_to_user_id": "1026837421311369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o\n\nO ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, j\u00e1 foi condenado por improbidade administrativa por fraude em plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "54158987",
            "created_at": "2021-01-24T23:31:59.000Z",
            "id": "1353485729033310209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Covardes e corruptos. Lembre-se da casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no m\u00ednimo. https://t.co/jpum9stiR0"
        },
        {
            "author_id": "1109954738173419520",
            "created_at": "2021-01-24T23:29:44.000Z",
            "id": "1353485166115696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da cachoeira da fuma\u00e7a ! \ud83d\ude0d\ud83c\udf1e https://t.co/otn67QENjT"
        },
        {
            "author_id": "351350484",
            "created_at": "2021-01-24T23:19:56.000Z",
            "id": "1353482698384400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de espalhar as iscas de captura das abelhas sem ferr\u00e3o na mata com o meu amigo abelhudo Rarisson do @meliponariopolendour  \ud83d\udc1d\u2764\ufe0f em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/BJqZ6tzP0z"
        },
        {
            "author_id": "1001881675125743617",
            "created_at": "2021-01-24T23:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1197863561936199681",
                        "start": 0,
                        "username": "eumesmoopedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353480006010331138",
            "in_reply_to_user_id": "1197863561936199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumesmoopedro Uma foto dele em uma festa no barco, parece que tava l\u00e1 em Noronha numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ....uma mulher alertou ele no tt ele foi super imbecil, mandou ela transar"
        },
        {
            "author_id": "1066557923814506496",
            "created_at": "2021-01-24T22:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1297679615100583938",
                        "start": 0,
                        "username": "heleno_eric"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353476954633216001",
            "in_reply_to_user_id": "1297679615100583938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heleno_eric @fiscaldoibama Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "122140472",
            "created_at": "2021-01-24T22:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353476763402309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/cY2rVXJLak"
        },
        {
            "author_id": "1152995619994296321",
            "created_at": "2021-01-24T22:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4429084935",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlinhasodreh"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1175186387114610688",
                        "start": 16,
                        "username": "joaozinho20020"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1187859697933701120",
                        "start": 32,
                        "username": "julistt911"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "949465564854079488",
                        "start": 44,
                        "username": "emptyloveclub"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353474921389826055",
            "in_reply_to_user_id": "4429084935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlinhasodreh @joaozinho20020 @julistt911 @emptyloveclub Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? Parab\u00e9ns essa sua l\u00f3gica \u00e9 nota 10"
        },
        {
            "author_id": "1066557923814506496",
            "created_at": "2021-01-24T22:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "796877331000360960",
                        "start": 0,
                        "username": "zoiudinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353474460607721473",
            "in_reply_to_user_id": "796877331000360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zoiudinn O seu pai pescou em Noronha? Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "3316029839",
            "created_at": "2021-01-24T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "126834924",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafaela_Limaa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "940363901090312192",
                        "start": 15,
                        "username": "luizbeetow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353473398542884866",
            "in_reply_to_user_id": "126834924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafaela_Limaa @luizbeetow O problema \u00e9 que ele foi pescar em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente"
        },
        {
            "author_id": "74588804",
            "created_at": "2021-01-24T22:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "940363901090312192",
                        "start": 0,
                        "username": "luizbeetow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353472412503990272",
            "in_reply_to_user_id": "940363901090312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizbeetow Acho isso p\u00e9ssimo mas, pior ainda \u00e9 ele pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2715202714",
            "created_at": "2021-01-24T22:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 42,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353471064916037634",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @Ordem_Publica @eduardopaes_ @BrennoCarnevale Hoje estava tudo bagun\u00e7ado de novo! Total falta de controle e ordenamento para um parque Municipal. Ontem as coisas funcionaram bem, mas hoje a bagun\u00e7a imperou em todos os quesitos: carros estacionados irregularmente, carros e motos em alta velocidade, aglomera\u00e7\u00e3o, etc."
        },
        {
            "author_id": "89748013",
            "created_at": "2021-01-24T22:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55893251",
                        "start": 0,
                        "username": "d13gokira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353468942556274696",
            "in_reply_to_user_id": "55893251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@d13gokira blz vou afirmar entao, onde ele tava n\u00e3o era area protegida"
        },
        {
            "author_id": "89748013",
            "created_at": "2021-01-24T22:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55893251",
                        "start": 0,
                        "username": "d13gokira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353468611965423623",
            "in_reply_to_user_id": "55893251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@d13gokira s mas onde q ele tava em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "55893251",
            "created_at": "2021-01-24T22:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "89748013",
                        "start": 0,
                        "username": "Bl3nd3r_TTL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353468144086642690",
            "in_reply_to_user_id": "89748013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bl3nd3r_TTL com certeza c ta de sacanagem mas ainda sim vou cair na bait\n\nent\u00e3o, em \u00e1rea protegida n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "38484350",
            "created_at": "2021-01-24T22:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "57078349",
                        "start": 70,
                        "username": "karlamalfoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353465879992938498",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize S\u00f3 lembro das jacas do Parque Municipal de BH.... Al\u00f4 @karlamalfoy"
        },
        {
            "author_id": "1314563750003912707",
            "created_at": "2021-01-24T22:05:59.000Z",
            "id": "1353464090035937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/aiP1f80MQ7"
        },
        {
            "author_id": "67056137",
            "created_at": "2021-01-24T21:58:11.000Z",
            "id": "1353462127290245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim \u00e9 o fim do dia no parque nacional serra do tabuleiro @ Serra do Tabuleiro https://t.co/vAUxhyEr62"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-01-24T21:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1016771201287454720",
                        "start": 216,
                        "username": "governogoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353460929946652673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #Goi\u00e1s (#GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Goiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governogoias https://t.co/ogm6RiVPFp"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-01-24T21:26:00.000Z",
            "id": "1353454025174212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocupando 6,3 milh\u00f5es de acres, a poderosa Floresta Nacional de Humboldt-Toiyabe garante outro motivo para considerar o Estado de La Plata a maior floresta nacional do pa\u00eds.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza \nPc: atlas.the.explorer https://t.co/Jw4Hi2KK48"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2021-01-24T21:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1353452937553436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da pedra furada. \n#amotrilhas #gordinhonatrilha\n#parquenacionalitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/P2VqfEUTUP"
        },
        {
            "author_id": "320007143",
            "created_at": "2021-01-24T21:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1353451101517967361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu dia foi para eles \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Papai ama muito. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/TfrBbBnxYX"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2021-01-24T21:11:33.000Z",
            "id": "1353450390126137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, gente, G\u00eanesis nem \u00e9 a primeira novela a ter loca\u00e7\u00f5es no Parque Estadual de Vila Velha, aqui em Ponta Grossa (PR).\n\nAlgumas cenas de Sonho Meu tamb\u00e9m foram gravadas l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "231078060",
            "created_at": "2021-01-24T20:50:13.000Z",
            "id": "1353445019999330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/K9tVoLZJKA"
        },
        {
            "author_id": "64190684",
            "created_at": "2021-01-24T20:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1247302129943011334",
                        "start": 0,
                        "username": "WarisonPinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353443354604933121",
            "in_reply_to_user_id": "1247302129943011334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WarisonPinheiro acho que \u00e9 no parque municipal de Barueri haha \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-24T20:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "383947827",
                        "start": 0,
                        "username": "izadoracostas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353441491109208066",
            "in_reply_to_user_id": "383947827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@izadoracostas Infelizmente alimentar macacos \u00e9 uma pr\u00e1tica ainda comum. \n\nOcorre o mesmo aqui no Parque Nacional da Tijuca. Nossa defesa contra isso \u00e9 sempre a mesma: informa\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o! \n\nQuanto mais gente alcan\u00e7armos, maior a chance de vencer esse p\u00e9ssimo costume!"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-01-24T20:13:40.000Z",
            "id": "1353435824709201920",
            "in_reply_to_user_id": "373354320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em minha nova moradia,  contemplando o Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado, do outro lado da rua, come\u00e7o a cantarolar o C\u00e2ntico das Criaturas de Francisco de Assis... Templo maravilhoso! a Catedral da Ecologia Integral. Aleluia."
        },
        {
            "author_id": "1153742765752299538",
            "created_at": "2021-01-24T20:06:07.000Z",
            "id": "1353433922957430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Itaim https://t.co/od1FC4nOw9"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-01-24T20:05:38.000Z",
            "id": "1353433802929025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Portal - Hidrol\u00e2ndia - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/iV0CgiRzsU"
        },
        {
            "author_id": "1072232873212678144",
            "created_at": "2021-01-24T20:02:14.000Z",
            "id": "1353432944300404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/w7aSnBGyXO"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-01-24T20:00:57.000Z",
            "id": "1353432624543506433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Regional de Biologia passa a compor o Conselho Deliberativo da APA Serra do Lajeado.\n\n\u2705 O conselho tem como objetivo promover o gerenciamento participativo e integrado da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \ud83c\udf33 Saiba mais: https://t.co/560ph3y1mj https://t.co/b7kJZoQNRj"
        },
        {
            "author_id": "4831030893",
            "created_at": "2021-01-24T20:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "940363901090312192",
                        "start": 0,
                        "username": "luizbeetow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353432602435227648",
            "in_reply_to_user_id": "940363901090312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizbeetow Meu problema nem \u00e9 ele se aglomerar, que se foda, eu n\u00e3o t\u00f4 nem ai, a quest\u00e3o \u00e9 pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o vai tomar no cu, que se esgasgue com a espinha"
        },
        {
            "author_id": "58109307",
            "created_at": "2021-01-24T20:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "105225992",
                        "start": 64,
                        "username": "Thiago_Lyra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1353432551034122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu estava pensando: \"Que medo de cair daqui...\" rsrs\n\ud83d\udcf8 @thiago_lyra | @umbrellaproducoes em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/XYlyotAxue"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-01-24T19:37:02.000Z",
            "id": "1353426604165365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/VBpXoHNRFE"
        },
        {
            "author_id": "1099124438551941120",
            "created_at": "2021-01-24T18:53:18.000Z",
            "id": "1353415598332641280",
            "in_reply_to_user_id": "861545804774989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peroba92 Parque estadual da serra do cabral tem algumas das coisas mais bonitas que eu ja vi na vida\nParque nacional cavernas do perua\u00e7u dizem que \u00e9 maravilhoso tamb\u00e9m\nE o monumento natural estadual v\u00e1rzea do lajeado e serra do raio \u00e9 perfeito (altas cachu+escalada tops)"
        },
        {
            "author_id": "1238858619623522308",
            "created_at": "2021-01-24T18:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "974275092699058177",
                        "start": 0,
                        "username": "Ket21souza"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "150512384",
                        "start": 12,
                        "username": "Jholiz_"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "3328685631",
                        "start": 21,
                        "username": "ramilanerol"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "949465564854079488",
                        "start": 34,
                        "username": "emptyloveclub"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353413388290953216",
            "in_reply_to_user_id": "974275092699058177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ket21souza @Jholiz_ @ramilanerol @emptyloveclub Pior que n\u00e3o \u00e9. Voc\u00ea j\u00e1 visitou Noronha? \u00c9 uma \u00e1rea protegida em que, durante os mergulhos, nem mesmo tocar na areia do ch\u00e3o a gente pode. \u00c9 um ecossistema que depende de um equil\u00edbrio extremamente fr\u00e1gil, entende?"
        },
        {
            "author_id": "2934489207",
            "created_at": "2021-01-24T18:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47921377,
                        -25.61392814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1353410603294085122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cTenha hist\u00f3rias pra contar , n\u00e3o coisas para mostrar \u201c \ud83d\ude09\u2665\ufe0f\ud83e\udd19#FikaDica em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Q97KJF4nmE"
        },
        {
            "author_id": "725314109793796097",
            "created_at": "2021-01-24T18:25:10.000Z",
            "id": "1353408517512847362",
            "in_reply_to_user_id": "861545804774989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peroba92 PERP - parque estadual do rio preto"
        },
        {
            "author_id": "204774337",
            "created_at": "2021-01-24T18:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1353406516469010434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0tpERZ39Yc"
        },
        {
            "author_id": "785579371876655104",
            "created_at": "2021-01-24T17:59:48.000Z",
            "id": "1353402136042860545",
            "in_reply_to_user_id": "861545804774989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peroba92 j\u00e1 fui numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica top, fica no campus pampulha da ufmg, n sei se vc conhece"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-24T17:53:51.000Z",
            "id": "1353400638705725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tigres travam violenta batalha em parque nacional da \u00cdndia - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/o60UrerpaE\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "1135195008355721217",
            "created_at": "2021-01-24T17:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "239596417",
                        "start": 0,
                        "username": "kafao_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "940363901090312192",
                        "start": 8,
                        "username": "luizbeetow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353396791102861314",
            "in_reply_to_user_id": "239596417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kafao_ @luizbeetow Sobe pesca esportiva em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tbm?"
        },
        {
            "author_id": "35479977",
            "created_at": "2021-01-24T17:30:47.000Z",
            "id": "1353394830706159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei um susto quando vi quase uma dezena de alunos meus, de Engenharia Ambiental, curtindo fotos de crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, postada pelo Caio Castro. \u00c9 muito louco o que fazem pra postar e bombar uma foto . Pqp!"
        },
        {
            "author_id": "226166611",
            "created_at": "2021-01-24T17:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "280649804",
                        "start": 0,
                        "username": "chavescn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353388749988749314",
            "in_reply_to_user_id": "280649804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chavescn Boa tarde... sugiro um programa no Parque Estadual \u00c1guas Quentes em Mato Grosso ... o parque fica na cidade de Santo Ant\u00f4nio de Leverger e eu fa\u00e7o tratamento de degenera\u00e7\u00e3o \u00f3ssea nas \u00e1guas de 42 graus... veja o que posso ajudar - fredpecorelliprofciamb@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "1151530986708058112",
            "created_at": "2021-01-24T16:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1319749733116727296",
                        "start": 0,
                        "username": "Shake81383382"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353385505782640640",
            "in_reply_to_user_id": "1319749733116727296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shake81383382 Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2021-01-24T16:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "253061062",
                        "start": 19,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 109,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353380267805839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns equipe do @rj_inea #inea pela interven\u00e7\u00e3o no PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA aqui em #vargemgrande. @Prefeitura_Rio"
        },
        {
            "author_id": "58390498",
            "created_at": "2021-01-24T16:15:31.000Z",
            "id": "1353375890332381185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que basta ver um tu\u00edte que voc\u00ea j\u00e1 sabe do vi\u00e9s da pessoa.\n\n\u00c9 aquele preconceito que se paga. O cara defende pesca esportiva em \u00e1rea protegida, voc\u00ea j\u00e1 sabe que \u00e9 bolsonarista e que vai falar merda do \u00c1tila em algum postagem."
        },
        {
            "author_id": "39734655",
            "created_at": "2021-01-24T16:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "811120237",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandamaximor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353373450224558081",
            "in_reply_to_user_id": "811120237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandamaximor Fui fazer trilha no parque nacional e passei pra comer a\u00e7a\u00ed no noroeste kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1236295326731993089",
            "created_at": "2021-01-24T16:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "126834924",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafaela_Limaa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "816567158855659520",
                        "start": 15,
                        "username": "joel_ellie_dead"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "940363901090312192",
                        "start": 32,
                        "username": "luizbeetow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353372282887008261",
            "in_reply_to_user_id": "126834924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafaela_Limaa @joel_ellie_dead @luizbeetow Sem dizer ele pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde se \u00e9 proibido a pesca, mas, n\u00e9, rico e famoso se acha no direito de tudo ..."
        },
        {
            "author_id": "1326602614704836614",
            "created_at": "2021-01-24T15:56:26.000Z",
            "id": "1353371089997500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/NppHdWtKk2"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-24T15:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1353370354077622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \ud83d\udca6 cristalina #aguacristalina #pedras #cachoeira #aguadoce #natureza #submerso #diadesol em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fPuxBKKIv3"
        },
        {
            "author_id": "941860676",
            "created_at": "2021-01-24T15:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1267442695020130304",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosJ02396052"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353368492628709378",
            "in_reply_to_user_id": "1267442695020130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarcosJ02396052 Noronha \u00e9 uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e por isso, tem diversas atividades proibidas/controladas, como a pesca. Para pescar em Noronha existem \u00e1reas espec\u00edficas e a atividade s\u00f3 \u00e9 permitida a pescadores cadastrados, muitos que utilizam a pesca como subsist\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "55611021",
            "created_at": "2021-01-24T15:40:55.000Z",
            "id": "1353367183238123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da tartaruga em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/8UHYHcq60h"
        },
        {
            "author_id": "1037056119783542785",
            "created_at": "2021-01-24T15:25:26.000Z",
            "id": "1353363287015088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude21\ud83e\udd2c a vontade q eu tenho de enfiar um anzol nessa boca e puxar.... https://t.co/NWSge0sUD1"
        },
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-01-24T15:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1353362997050290179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/LtfQPnklMu"
        },
        {
            "author_id": "1326602614704836614",
            "created_at": "2021-01-24T15:21:39.000Z",
            "id": "1353362335075758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/wtLVvgkMI7"
        },
        {
            "author_id": "937782261520453632",
            "created_at": "2021-01-24T15:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1353361404569378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons momentos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/57I96BIGgH"
        },
        {
            "author_id": "98233249",
            "created_at": "2021-01-24T15:07:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1353358779207864322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 874,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 48,
                "retweet_count": 133
            },
            "text": "Se existisse m\u00e1quina do tempo eu teria fechado o Parque Municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 e expulsado na bicuda todos os 22 matadores de aula que inventaram de criar o Clube Atl\u00e9tico Mineiro."
        },
        {
            "author_id": "2645157839",
            "created_at": "2021-01-24T14:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41658881,
                        -7.23843709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1353356058467549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDomingo de aventura com os amigos da Equipe X\u201d\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n@equipexcariri em Floresta Nacional do Araripe - FLONA https://t.co/KKhbP9Wql1"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-24T14:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1353351949098352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e muita \u00e1gua \ud83d\udca6 #cachoeira #pedras #verde #paisagem #aguascristalinas #verao2021 #diversao #porai #parquenacionaldaserradosorgaos  #trilhas #diadesol\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/adjlzvsH21"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-24T14:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1353351701185650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso de cachoeira #cachoeira #pedras #verde #paisagem #aguascristalinas #verao2021 #diversao #porai #parquenacionaldaserradosorgaos  #trilhas #diadesol\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Zua0XDvn4U"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-24T14:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1353351281679560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita divers\u00e3o entre trilhas e cachoeiras #cachoeira #pedras #verde #paisagem #aguascristalinas #verao2021 #diversao #porai #parquenacionaldaserradosorgaos  #trilhas #diadesol\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pZA6RKATiq"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-24T14:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1353350550767738883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirando #cachoeira #pedras #verde #paisagem #aguascristalinas #verao2021 #diversao #porai #parquenacionaldaserradosorgaos  #trilhas #diadesol\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/hMhnCRXOii"
        },
        {
            "author_id": "1097909190423539712",
            "created_at": "2021-01-24T14:31:00.000Z",
            "id": "1353349587780644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do parque nacional vou parar nos frades, um domingo normal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2021-01-24T14:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1353347831319449601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de se refrescar na cachoeira #diadecachoeira #refrescar #montanhas #aguas #floresta #diversao #parquenacionalserradosorgaos #pedras #trilhas #porai #aguacristalina em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8PTif7eiZC"
        },
        {
            "author_id": "1326602614704836614",
            "created_at": "2021-01-24T14:22:34.000Z",
            "id": "1353347465257349127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/qtPIWCKjif"
        },
        {
            "author_id": "1326602614704836614",
            "created_at": "2021-01-24T14:19:38.000Z",
            "id": "1353346728557219847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/lh6179dIJI"
        },
        {
            "author_id": "1323717472441290753",
            "created_at": "2021-01-24T14:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "702159296109408257",
                        "start": 0,
                        "username": "semrote"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353345675082297344",
            "in_reply_to_user_id": "702159296109408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semrote N\u00e3o s\u00e3o peixes raros, isso se trata de um dourado-do-mar, comumente pescado e muito apreciado na culin\u00e1ria.\nAgora sobre ser crime por se tratar de uma \u00e1rea protegida ou n\u00e3o, eu li em uma thread dizendo que provavelmente pode ser em uma \u00e1rea fora do parque e ent\u00e3o mais liberal."
        },
        {
            "author_id": "1142108600946634752",
            "created_at": "2021-01-24T14:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1112747460663877642",
                        "start": 0,
                        "username": "Gaybsinha"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 11,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353344569052684289",
            "in_reply_to_user_id": "1112747460663877642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gaybsinha @oonatureza Provavelmente entrou na \u00e1rea protegida dos hipo\nQue tamb provavelmente estavam com filhotes.. \nEles n tem d\u00f3 s\u00e3o furiosos"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-24T13:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 176,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f0683985b146001"
            },
            "id": "1353337118173573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 235,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "N\u00c3O ESTACIONEM NOS ESTACIONAMENTOS IRREGULARES DENTRO DO PARQUE MUNICIPAL DO GRUMARI! Obrigado @Ordem_Publica pelo apoio na Opera\u00e7\u00e3o Restaura\u00e7\u00e3o Prainha-Grumari. @eduardopaes_ @BrennoCarnevale https://t.co/wx6CFRI5ua"
        },
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-01-24T13:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1353335829410820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/CtSZ0pw27P"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-01-24T13:23:09.000Z",
            "id": "1353332511858946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional M\u00e9danos de Coro \u00e9 um parque localizado no Estado de Falc\u00f3n, entre os munic\u00edpios de #Miranda, #Colina e #Falc\u00f3n, na #Venezuela.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul\n\n#GraciasVenezuela #AmericaDoSul #turismo #SouthAmerica #Suramerica #CaminosLibresTours https://t.co/zjY4Z4h03x"
        },
        {
            "author_id": "40857585",
            "created_at": "2021-01-24T13:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53775350",
                        "start": 0,
                        "username": "lexandrehonorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353330545653145601",
            "in_reply_to_user_id": "53775350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lexandrehonorio O cara ainda postou foto pescando em \u00e1rea protegida e mandou um \u201cesse virou sushi\u201d."
        },
        {
            "author_id": "134874477",
            "created_at": "2021-01-24T13:14:59.000Z",
            "id": "1353330456591265797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pescaram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/WIArR0SY0B"
        },
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-01-24T13:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1353330373527285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/o3Nse2bnNU"
        },
        {
            "author_id": "237528303",
            "created_at": "2021-01-24T12:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109325390",
                        "start": 0,
                        "username": "andrezadelgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353325834359209985",
            "in_reply_to_user_id": "109325390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrezadelgado N\u00e9? O galer\u00ea de Noronha, tirando foto em iate, pescando em \u00e1rea protegida, ameacando at\u00e9 coral - a\u00ed e s\u00f3 indigna\u00e7\u00e3o mesmo ..."
        },
        {
            "author_id": "412714266",
            "created_at": "2021-01-24T12:54:17.000Z",
            "id": "1353325248192651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus podre. n\u00e3o bastava ter postado foto pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o kkkk https://t.co/I4J39lwd9g"
        },
        {
            "author_id": "1120385061008887812",
            "created_at": "2021-01-24T12:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "843968566500114433",
                        "start": 65,
                        "username": "worldskatesb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353321923271393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final STU National Park 2021 Crici\u00fama @skatetotalurbe @cbskskate @worldskatesb em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/VqVaipDucW"
        },
        {
            "author_id": "1235600651071209472",
            "created_at": "2021-01-24T12:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1164541344095887362",
                        "start": 0,
                        "username": "CeliaCa65828426"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353318965376921600",
            "in_reply_to_user_id": "1164541344095887362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CeliaCa65828426 O monumento natural a\u00ed se chama \"O Frade e a Freira\", amiga. A eros\u00e3o milenar fez as rochas aparentarem um freira ajoelhada aos p\u00e9s de um frade. Fica na BR 101 sul, no ES, e \u00e9 um caminho para se chegar ao litoral. \u00c9 onde estou agora, litoral sul preparando um bob\u00f3 \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-01-24T12:05:14.000Z",
            "id": "1353312906100826115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que come\u00e7ou em novembro mobiliza 80 volunt\u00e1rios para criar um corredor entre o Sudoeste e o Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/ULLc5A6VkW"
        },
        {
            "author_id": "71883005",
            "created_at": "2021-01-24T11:25:54.000Z",
            "id": "1353303008294166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho certeza que a m\u00e1quina do tempo ser\u00e1 inventada por um atleticano. A primeira coisa que ele vai fazer \u00e9 viajar pra 24 de mar\u00e7o de 1908 e destruir o coreto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "146936444",
            "created_at": "2021-01-24T11:22:39.000Z",
            "id": "1353302189075271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente,eu n\u00e3o suporto o Caio,mas em nenhum momento ele pescou no parque nacional marinho de Fernando de Noronha. Ele pescou numa APA e antes de esculhambar ele tem que criticar o governo que permite a pesca em APAs. Ele n\u00e3o cometeu crime nenhum \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/9LmMiYjwfw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-24T11:19:48.000Z",
            "id": "1353301469248724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zlIQiTVq9v"
        },
        {
            "author_id": "535881981",
            "created_at": "2021-01-24T07:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "412580323",
                        "start": 0,
                        "username": "aphroditesfault"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353245743822340096",
            "in_reply_to_user_id": "412580323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aphroditesfault \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental amg"
        },
        {
            "author_id": "535881981",
            "created_at": "2021-01-24T07:35:25.000Z",
            "id": "1353245002428768258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro, nem deveria existir uma empresa chamada Fish Hunter\" em um arquip\u00e9lago q \u00e9 dividido em APA e Parque Nacional Marinho. segundo, \u00e9 um absurdo uma pessoam de visibilidade nacional se comportar dessa forma e ainda achar gra\u00e7a. cad\u00ea o ICMBio pra fazer algo a respeito????? https://t.co/phw7Ucxx84"
        },
        {
            "author_id": "1246276555191566336",
            "created_at": "2021-01-24T06:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1234156966139875331",
                        "start": 14,
                        "username": "Tachimira1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353226212437602310",
            "in_reply_to_user_id": "1313132642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eldanxarinuh @Tachimira1 Um comandante do Parque Nacional da Gorongosa dizia ele, que n\u00e3o vai admitir jovens graduados em 2020 porque foram formados pela internet, n\u00e3o tem pr\u00e1tica, n\u00e3o admitir algu\u00e9m que viu crocodilo pela internet \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1566959539",
            "created_at": "2021-01-24T04:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1258456051860615170",
                        "start": 0,
                        "username": "DGSAGAZ4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353195098859839489",
            "in_reply_to_user_id": "1258456051860615170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DGSAGAZ4 Eu sei...t\u00f4 criticando justamente por isso!\n\nMas n\u00e3o \u00e9 porque deixou de ser lei que deixa de ser crime. Ainda mais porque Noronha continua sendo uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o N\u00c9..."
        },
        {
            "author_id": "1263683123998535681",
            "created_at": "2021-01-24T04:00:12.000Z",
            "id": "1353190843633569792",
            "in_reply_to_user_id": "1347207495304032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geovanaspt__ tem no parque estadual, l\u00e1 na Cantareira beb\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "987027294496706560",
            "created_at": "2021-01-24T03:59:14.000Z",
            "id": "1353190597503442945",
            "in_reply_to_user_id": "987027294496706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele pescou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, foi escroto com a bi\u00f3loga e aglomerou horrores na lancha com os migos \nmas gente ??? ele e a grazi s\u00e3o bolsominions, oq esperar desse casal https://t.co/nPLpPmcuYw"
        },
        {
            "author_id": "1329250604",
            "created_at": "2021-01-24T02:57:13.000Z",
            "id": "1353174991416786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - Guia do Visitante https://t.co/TgjXZWLg68"
        },
        {
            "author_id": "775514002357121024",
            "created_at": "2021-01-24T02:52:13.000Z",
            "id": "1353173734333542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se aquele grupo de estudantes n\u00e3o tivesse se reunido no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 no coreto do parque municipal de BH, minha vida ia ser bem mais agrad\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "720025351880065024",
            "created_at": "2021-01-24T02:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "281586988",
                        "start": 0,
                        "username": "cesarbsantos13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353172058318974976",
            "in_reply_to_user_id": "281586988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cesarbsantos13 Falta um viajante no tempo pra voltar em 25 de mar\u00e7o de 1908 no parque municipal de BH e impedir essa praga de ser criada"
        },
        {
            "author_id": "1957314606",
            "created_at": "2021-01-24T02:45:04.000Z",
            "id": "1353171933324574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malditos jovens no parque Municipal em 25 mar\u00e7o de 1908"
        },
        {
            "author_id": "722141343036870656",
            "created_at": "2021-01-24T02:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67435852",
                        "start": 0,
                        "username": "guifrossard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353167047597940737",
            "in_reply_to_user_id": "67435852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guifrossard Podia algu\u00e9m montar uma m\u00e1quina do tempo e voltar em 1908, fechar as entradas do parque municipal e impedir a funda\u00e7\u00e3o desse time... Se o Messi vier pro Galo ele fica ruim! Mais um ano que n\u00e3o tava dif\u00edcil ser campe\u00e3o e o Galo deu mole, pelo sal\u00e1rio buscaria o Galhardo"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-01-24T02:04:24.000Z",
            "id": "1353161698602078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus de reserva biol\u00f3gica | Combate Racismo Ambiental https://t.co/EMnT2jMMGP"
        },
        {
            "author_id": "177924044",
            "created_at": "2021-01-24T01:23:50.000Z",
            "id": "1353151493105471489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malditos eram aqueles garotos que mataram aula e foram pro Parque Municipal fundar essa merda!"
        },
        {
            "author_id": "270710268",
            "created_at": "2021-01-24T01:17:36.000Z",
            "id": "1353149923311628289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 nos \u00faltimos dias essa criatura postou foto pescando em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha e fazendo mergulho de uma forma completamente predat\u00f3ria! Quando uma pesquisadora alertou ele, ele mandou ela voltar pra faculdade e ir transar! N\u00e3o espero nada de bom desse povo!\" https://t.co/z3eObNekrD"
        },
        {
            "author_id": "77299958",
            "created_at": "2021-01-24T01:13:10.000Z",
            "id": "1353148805751959558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 2020 #landscape #selfie #guiadeniteroi #curtaniteroi #sunset em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/s37yPG0mMY"
        },
        {
            "author_id": "46400543",
            "created_at": "2021-01-24T01:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20280764,
                        -22.97272768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353147627018330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ox\u00f3ssi de Caryb\u00e9 ( que continua escrito com o nome errado, sem y) no #parquenaturalmunicipaldacatacumba #Parques #Ox\u00f3ssi #Caryb\u00e9 #Arte #Orix\u00e1 #Od\u00e9 #ok\u00eaar\u00f4 #usem\u00e1scara em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/pJEIGly3Zm"
        },
        {
            "author_id": "218318209",
            "created_at": "2021-01-24T00:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "90676816",
                        "start": 130,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353142367747002369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI TOMAR NO C\u00da de cada menino que matando aula foram pra DESGRA\u00c7A do coreto do Parque Municipal e inventaram essa BUCETA chamada @Atletico ."
        },
        {
            "author_id": "1006294667510599680",
            "created_at": "2021-01-24T00:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34704778",
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1350496360408223745",
                        "start": 12,
                        "username": "Karahyba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353131229189693440",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo @Karahyba Aldo n\u00e3o nega o desmatamento pelos sojicultores da amaz\u00f4nia. Nem poderia. Na regi\u00e3o de Santar\u00e9m, PA, por exemplo,  os sulistas avan\u00e7am sobre a mata, os ribeirinhos, popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas, reserva extrativista e floresta nacional. Concentra\u00e7\u00e3o das propriedades, ca\u00e7a ao caboclo."
        },
        {
            "author_id": "86933887",
            "created_at": "2021-01-23T23:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2446628532",
                        "start": 126,
                        "username": "h0memadmirador"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "2664628269",
                        "start": 142,
                        "username": "HardSexo"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "433791308",
                        "start": 152,
                        "username": "lovesafadas"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3152492717",
                        "start": 165,
                        "username": "RetweetGostosas"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1149772475007459328",
                        "start": 182,
                        "username": "SquirtPornVids"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1906559318",
                        "start": 198,
                        "username": "AdultBrazil"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "4038773872",
                        "start": 211,
                        "username": "TulioPromoter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353123648371126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ursinho safado me chupando e brincando com minha ppkinha no parque estadual de Canela\ud83d\ude08\ud83d\udc3b \n\nQuer ver? https://t.co/WUbdYNqSDv \n\n@h0memadmirador @HardSexo @lovesafadas @RetweetGostosas @SquirtPornVids @AdultBrazil @TulioPromoter \n\nhttps://t.co/nvEMUOhTS6 https://t.co/y5KoglmxYz"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-01-23T23:12:01.000Z",
            "id": "1353118319092625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligados \u00e0 Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente, os espa\u00e7os proporcionam atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental, com ampla \u00e1rea verde preservada. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/N2Ngwr0txC\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-01-23T23:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14678031",
                        "start": 105,
                        "username": "hiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353115534775218177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra est\u00e1 localizado na fronteira do Rio Grande do Sul e Santa Catarina.\n\n@hiago.beckerle\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #naturelovers #beautiful #picoftheday #beauty #photographer https://t.co/oPzXLDS1uM"
        },
        {
            "author_id": "17131184",
            "created_at": "2021-01-23T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1199572678543368192",
                        "start": 0,
                        "username": "Blankazangadao1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16968506",
                        "start": 17,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353113079274491904",
            "in_reply_to_user_id": "17131184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blankazangadao1 @Leoni_a_jato 3. O Parque Estadual de Itapu\u00e3, na regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, onde o estado explora o ecoturismo e promove a conserva\u00e7\u00e3o, minha disserta\u00e7\u00e3o de mestrado foi l\u00e1. \ud83d\ude09 https://t.co/tWl3uNhTgw"
        },
        {
            "author_id": "1149152847180812295",
            "created_at": "2021-01-23T22:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 147,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "193003734",
                        "start": 159,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "62891396",
                        "start": 174,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353104062460391424",
            "in_reply_to_user_id": "1149152847180812295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha t\u00e1 abandonada ou voc\u00eas que t\u00e3o explicitamente fazendo vista grossa para crimes ambientais dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o???? @rsallesmma @mmeioambiente @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "101332093",
            "created_at": "2021-01-23T22:13:05.000Z",
            "id": "1353103486641197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveita e passa l\u00e1, curte a p\u00e1gina da Revista e compartilha o conte\u00fado... https://t.co/LdcLMbTEFG"
        },
        {
            "author_id": "1137078704662818816",
            "created_at": "2021-01-23T22:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353103413588987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia sensacional\ud83d\udc95 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/4qEHehHJg0"
        },
        {
            "author_id": "1144596587789856774",
            "created_at": "2021-01-23T22:12:42.000Z",
            "id": "1353103389748506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Defini\u00e7\u00f5es como Parque Nacional e SNUC pedem o sentido... https://t.co/YLhDGm6z8H"
        },
        {
            "author_id": "67769017",
            "created_at": "2021-01-23T22:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1120049507339788289",
                        "start": 0,
                        "username": "Potn20"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83153843",
                        "start": 8,
                        "username": "n_rto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "15621844",
                        "start": 15,
                        "username": "jojocjesus"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 27,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353103214393126912",
            "in_reply_to_user_id": "1120049507339788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Potn20 @n_rto @jojocjesus @fiscaldoibama Sim, vc N t\u00e1 errado. Mas o ponto \u00e9 que Noronha \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o \u00e9 pra ter ind\u00fastria pesqueira, n\u00e3o \u00e9 pra ter playboy divulgando pegar em bicho sabe?"
        },
        {
            "author_id": "1019300035647954946",
            "created_at": "2021-01-23T21:59:15.000Z",
            "id": "1353100005469466631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o superestimadas https://t.co/VJof0eQRkv"
        },
        {
            "author_id": "820057791234801664",
            "created_at": "2021-01-23T21:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "957751921397420032",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruno_Pigey"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "995076623484547072",
                        "start": 13,
                        "username": "heexxppvd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353100001824616450",
            "in_reply_to_user_id": "957751921397420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruno_Pigey @heexxppvd Fernando de Noronha e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha n\u00e3o pode pode pescar l\u00e1, mas o ministro do \u201cmeio ambiente\u201d acho que libertou a pesca la, mas a galera tinha que ter o bom senso de n\u00e3o pescar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1011375229917188097",
            "created_at": "2021-01-23T21:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4333673913",
                        "start": 0,
                        "username": "groolix"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "8802752",
                        "start": 9,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353098894239035395",
            "in_reply_to_user_id": "4333673913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@groolix @g1 N\u00e3o pode mudar pelo que eu entendi. Tem um problema em asfaltar pq passa por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1177629925588815872",
            "created_at": "2021-01-23T21:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 69,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353098310408675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o via @DiariodoPoder https://t.co/fUW9mx3k8L"
        },
        {
            "author_id": "1207000241997828096",
            "created_at": "2021-01-23T21:50:45.000Z",
            "id": "1353097867897016325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pyXPOuJvV1"
        },
        {
            "author_id": "935789390",
            "created_at": "2021-01-23T21:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128336538",
                        "start": 0,
                        "username": "detodonada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353096041973886976",
            "in_reply_to_user_id": "128336538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@detodonada Parque Nacional Tolhuaca. https://t.co/L2q3f6oJuJ"
        },
        {
            "author_id": "2729159782",
            "created_at": "2021-01-23T21:37:13.000Z",
            "id": "1353094463099383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara vai pra porra de uma \u00e1rea protegida pra fazer merda e atrapalhar o habitat dos bichos.\n\nQ se foda tb ne nada importa pra esses caras"
        },
        {
            "author_id": "1299831773380124674",
            "created_at": "2021-01-23T21:35:46.000Z",
            "id": "1353094095007264774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/UbPfzguLZI"
        },
        {
            "author_id": "824687959156912128",
            "created_at": "2021-01-23T21:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "38427754",
                        "start": 0,
                        "username": "gshow"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "46011743",
                        "start": 7,
                        "username": "CaioCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353094042205233153",
            "in_reply_to_user_id": "38427754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gshow @CaioCastro Foi aglomerar em Noronha e pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Essa \u00e9 a elite lixo do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3423295204",
            "created_at": "2021-01-23T21:26:58.000Z",
            "id": "1353091880133816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, era s\u00f3 o que faltava... \u00cdndio ser preso porque cortou bambu no meio do mato!\n\nComo diria Olavo Leite Bastos, \"no Brasil o errado \u00e9 que \u00e9 o certo!\"\n\nhttps://t.co/p0RIj1eaUr"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-01-23T21:11:24.000Z",
            "id": "1353087965027688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00eddeo enquanto fa\u00e7o xixi em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5CZPeKZNav"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2021-01-23T20:38:43.000Z",
            "id": "1353079737539813378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o #jr1 #redepress https://t.co/p5jAQ9zoad #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "1272943524732944385",
            "created_at": "2021-01-23T20:35:04.000Z",
            "id": "1353078820505436162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista Cl\u00e1udio Coutinho e trilha do morro da Urca voltar\u00e3o a ser reabertos aos domingos e feriados\n.\no MoNa P\u00e3o de A\u00e7\u00facar (Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de a\u00e7\u00facar e da Urca) decidiu reabrir de forma controlada o acesso ao lazer durante os domingos e feriados \n. https://t.co/4wZvSRvTSW"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-01-23T20:30:47.000Z",
            "id": "1353077741663309824",
            "in_reply_to_user_id": "4258791466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande maioria dos visitantes n\u00e3o sabem que est\u00e3o em uma \u00e1rea protegida, o motivo dela existir e as normas de visita\u00e7\u00e3o para reduzir os impactos ambientais. Vem apenas no oba oba para fotos bonitas sem saber onde e porque aquele lugar existe."
        },
        {
            "author_id": "36520892",
            "created_at": "2021-01-23T20:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "27104263",
                        "start": 0,
                        "username": "Guelerme"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1973213425",
                        "start": 10,
                        "username": "eliakimfm"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "204905167",
                        "start": 21,
                        "username": "marciotrojan"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 35,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353074907999965186",
            "in_reply_to_user_id": "27104263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guelerme @eliakimfm @marciotrojan @fiscaldoibama \u201cArea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\u201d \u00e9 bem auto-explicativo.\n\nA ilha inclusive e dividida em dois peda\u00e7os: metade \u00e9 um parque nacional, a outra metade e uma area restrita de preservacao ambiental (IUCN) categoria V. \u00c9 so somar 1+1 do porque n\u00e3o pode pescar."
        },
        {
            "author_id": "1085371105731399681",
            "created_at": "2021-01-23T20:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "887835217607749633",
                        "start": 0,
                        "username": "eiarielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353071106979057666",
            "in_reply_to_user_id": "887835217607749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eiarielly L\u00e1 \u00e9 uma APA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas o bolsonaro at\u00e9 fez um decreto ampliando a pesca que j\u00e1 era permitida mas limitada"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-01-23T19:59:00.000Z",
            "id": "1353069742991532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#COVID19| Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, faz mudan\u00e7as na visita\u00e7\u00e3o ao setor Floresta. A falta de respeito aos protocolos sanit\u00e1rios levou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal a adotar essa medida https://t.co/zl1KCApBGo #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37 \n\n\ud83d\udcf7 Ag\u00eancia Brasil https://t.co/KuyFCMzDEX"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-01-23T19:58:00.000Z",
            "id": "1353069491371053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#COVID19| Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, faz mudan\u00e7as na visita\u00e7\u00e3o ao setor Floresta. A falta de respeito aos protocolos sanit\u00e1rios levou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal a adotar essa medida https://t.co/5ZIqR8Zj2i #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37 https://t.co/hXSHGKOrZ2"
        },
        {
            "author_id": "96571976",
            "created_at": "2021-01-23T19:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36284804",
                        "start": 0,
                        "username": "pagalanxe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353066792734715907",
            "in_reply_to_user_id": "36284804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 769,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "@pagalanxe S\u00f3 nos \u00faltimos dias essa criatura postou foto pescando em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha e fazendo mergulho de uma forma completamente predat\u00f3ria! Quando uma pesquisadora alertou ele, ele mandou ela voltar pra faculdade e ir transar! N\u00e3o espero nada de bom desse povo!"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2021-01-23T19:27:56.000Z",
            "id": "1353061927316905993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/actUUFS8p9"
        },
        {
            "author_id": "736706599855751168",
            "created_at": "2021-01-23T19:21:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1353060346534088707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caio Castro n\u00e3o deve saber que Fernando de Noronha \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha. \n\nA legenda da merda dessa foto \u00e9 \u201cdia de sushi\u201d. https://t.co/IsqnPJGy7g"
        },
        {
            "author_id": "1266471464292831237",
            "created_at": "2021-01-23T19:19:56.000Z",
            "id": "1353059913686151172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abrindo a foto do caio castro pescando em \u00e1rea protegida ce ve q tem biologo curtindo a foto\n\nalksjdlkjsdjaldfgd"
        },
        {
            "author_id": "57213482",
            "created_at": "2021-01-23T19:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.12998,
                        -23.35286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "1353059534084870146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Olho d'\u00e1gua + trilha do Saltinho = \ud83d\udc9c em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/6gxsFh04J9"
        },
        {
            "author_id": "1133565197065564160",
            "created_at": "2021-01-23T19:14:46.000Z",
            "id": "1353058611702816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo fazer aqui um sushizinho de peixe end\u00eamico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de quebra postar aqueleh story https://t.co/qIB9JOeVtk"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2021-01-23T19:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1353058565582319623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nossas sa\u00eddas hepertologicas est\u00e1 a todo vapor, hoje foi dia de conhecer a Echynanthera undulara- Papa-r\u00e3. em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/1PywHlMC5g"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-01-23T18:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1177364565337747456",
                        "start": 0,
                        "username": "hafsatayr"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 11,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353053732548710400",
            "in_reply_to_user_id": "1177364565337747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 234,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@hafsatayr @fiscaldoibama Pq Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mar\u00edtima/marinha, e n\u00e3o se pode pescar nessas \u00e1reas. Por\u00e9m, o atual ministro da destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente liberou a pesca em Noronha, s\u00f3 que as pessoas precisam ter o bom senso de n\u00e3o pescar l\u00e1 n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-01-23T18:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1973213425",
                        "start": 0,
                        "username": "eliakimfm"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "204905167",
                        "start": 11,
                        "username": "marciotrojan"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 25,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353053074663886848",
            "in_reply_to_user_id": "1973213425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliakimfm @marciotrojan @fiscaldoibama Ent\u00e3o, mesmo que n\u00e3o seja \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o ou que n\u00e3o se pesque de forma predat\u00f3ria ainda assim \u00e9 errado pescar em Noronha, pq l\u00e1 \u00e9 considerado uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 o mesmo caso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra, no Rio, ou qualquer outra UC mar\u00edtima."
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-01-23T18:50:03.000Z",
            "id": "1353052390778261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/nc2XWUqIZy #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-23T18:35:55.000Z",
            "id": "1353048836361490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus de reserva biol\u00f3gica - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/AaZbjFuz9K\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "1014885313322340354",
            "created_at": "2021-01-23T18:30:50.000Z",
            "id": "1353047556817907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que eu fui ver que o Caio Castro tava pescando em Noronha... NORONHA, uma dupla unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2021-01-23T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "322093607",
                        "start": 6,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353039799905611777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora @parnatijuca funciona com medidas mais restritivas de visita\u00e7\u00e3o nos pontos tur\u00edsticos Cascatinha Taunay, Pico da Tijuca e  Cachoeira das Almas. Confira: https://t.co/jdGzD08l2g \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/Kh0NsbcEMI"
        },
        {
            "author_id": "63342281",
            "created_at": "2021-01-23T17:56:32.000Z",
            "id": "1353038926278234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tendo esse tipo de gente tosca visitando. A elite do Brasil \u00e9 cafona e destrutiva https://t.co/WIn9owwWzf"
        },
        {
            "author_id": "93890865",
            "created_at": "2021-01-23T17:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1353037754200940545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quantos anos eu n\u00e3o via um caramujo. Talvez porque sejam dif\u00edceis de ver em suas casinhas ambulantes.  #meuslocaisfavoritosdacidade em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/3yIuPcCYSl"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-01-23T17:34:00.000Z",
            "id": "1353033252714504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidade sustent\u00e1vel \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas. Possui forte potencial tur\u00edstico e muitas cachoeiras para se refrescar! https://t.co/124fkvpLAr"
        },
        {
            "author_id": "276048369",
            "created_at": "2021-01-23T17:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353032933716668416",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Ok, pegou fogo no parque nacional. Mas a \u201cpol\u00eamica\u201d mostra que vc tem uma vis\u00e3o superficial sobre o tema e est\u00e1 equivocado, sobre um p\u00fablico alvo que j\u00e1 est\u00e1 sob press\u00e3o de um sistema educacional deficit\u00e1rio. D\u00ea espa\u00e7o ent\u00e3o para o incentivo do interesse \u00e0 literatura nacional"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-01-23T17:30:00.000Z",
            "id": "1353032246333083651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidade sustent\u00e1vel \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas. Possui forte potencial tur\u00edstico e muitas cachoeiras para se refrescar! \nhttps://t.co/124fkv8abR"
        },
        {
            "author_id": "1041064192848084996",
            "created_at": "2021-01-23T17:04:38.000Z",
            "id": "1353025865089757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/xlah8j2Tj6"
        },
        {
            "author_id": "1032097620435652608",
            "created_at": "2021-01-23T17:04:30.000Z",
            "id": "1353025829371072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquinho de bosta acha que pode fazer o que quer, at\u00e9 pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/3J3hOD18oX"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-01-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1353024701942042629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Terra Brasil de ontem, conhecemos o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio de Janeiro, que \u00e9 um prato cheio para quem gosta de trilhas. Confira a chegada dos meninos no topo da \"Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o\"! https://t.co/fmeOaPm0wJ"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2021-01-23T16:53:51.000Z",
            "id": "1353023149256880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wellington Dias autoriza novo asfaltamento da estrada que liga Piracuruca ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ldH7VlV5a9"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-01-23T16:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353021164982054912",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo explorada pelos mais escrotos"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-01-23T16:41:51.000Z",
            "id": "1353020131614617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes devem comprar o ingresso, exclusivamente on-line, para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fvqJK1l8mQ"
        },
        {
            "author_id": "1302970350154797059",
            "created_at": "2021-01-23T16:34:29.000Z",
            "id": "1353018274578116610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ZN0vsy5TBV"
        },
        {
            "author_id": "1271171156482109443",
            "created_at": "2021-01-23T16:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1353016657371922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mochila \u00e0s costas, sapatilhas nos p\u00e9s, garrafa de \u00e1gua na mochila e as pessoas certas. O meu tipo de aventura. \ud83e\udd29\ud83c\udfd5 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RfnN4VvtS1"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-01-23T16:22:42.000Z",
            "id": "1353015311948255233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\n\nParque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/0VVtpejyAZ"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-01-23T16:08:04.000Z",
            "id": "1353011626820177925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/X4KSFT4EfK"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-23T16:04:53.000Z",
            "id": "1353010825871687682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus para ritual religioso de reserva biol\u00f3gica em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/k2kt1RyQNk"
        },
        {
            "author_id": "1266779370405986304",
            "created_at": "2021-01-23T16:04:17.000Z",
            "id": "1353010675023556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/dqlenf64iv"
        },
        {
            "author_id": "762251479",
            "created_at": "2021-01-23T15:56:03.000Z",
            "id": "1353008603670560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/e2vxAD8mgV"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-01-23T15:53:00.000Z",
            "id": "1353007835492339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/xCz10RZ2Vj"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2021-01-23T15:51:45.000Z",
            "id": "1353007519820632066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/bCOzPIqfTA #brasil"
        },
        {
            "author_id": "153398296",
            "created_at": "2021-01-23T15:37:34.000Z",
            "id": "1353003952808325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o \u00e9 dia de TBT, mas quero relembrar \u2764\ufe0f\ud83d\udd25 em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/LMMw30TDgF"
        },
        {
            "author_id": "1529721500",
            "created_at": "2021-01-23T15:35:35.000Z",
            "id": "1353003453543555072",
            "in_reply_to_user_id": "1529721500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo da tentativa de remo\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia \u00e9 o fato do pequeno terreno estar abrangida por Parque Nacional (prote\u00e7\u00e3o ambiental). Entretanto, nossa defesa amparou-se em provas de que a fam\u00edlia tinha posse e propriedade anteriormente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do tal parque. (+)"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-01-23T15:33:32.000Z",
            "id": "1353002937333784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/oF12nhBfix"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-23T15:30:11.000Z",
            "id": "1353002092609363969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desrespeito aos protocolos de seguran\u00e7a pesaram na decis\u00e3o https://t.co/QeVFKRuUAI"
        },
        {
            "author_id": "1337190812447350784",
            "created_at": "2021-01-23T15:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1247337518875447297",
                        "start": 0,
                        "username": "carlajonunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353001930713346049",
            "in_reply_to_user_id": "1247337518875447297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlajonunes Foto tirada na Serra do Mel, Montes Claros/MG.\nEm \u00e1rea vizinha do Parque Estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "1051033474784796672",
            "created_at": "2021-01-23T15:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353000803854909440",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 353,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@felipeneto JA VAO QUERER BOTAR A CULPA NO SALLES!!! ELE NAO FAZ ESSE TIPO DE PARQUINHO!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nSO PARQUE NACIONAL! \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2021-01-23T15:23:09.000Z",
            "id": "1353000326002040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/zwtY652iou"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2021-01-23T15:16:17.000Z",
            "id": "1352998596136890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desrespeito aos protocolos de seguran\u00e7a pesaram na decis\u00e3o https://t.co/6jbWBkUmTn"
        },
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-01-23T15:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1352994543189315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/3oojHIQUzn"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-01-23T14:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104547688",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352991101829980161",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogotapuio Portais de H\u00e9rcules no PARNASO (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os)"
        },
        {
            "author_id": "2762154110",
            "created_at": "2021-01-23T14:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1352989069454749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na pr\u00f3xima vez que eu vou visitar esse lugar\n#trip #roadtrip em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/LmU66EdX7j"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-01-23T14:31:22.000Z",
            "id": "1352987293288701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus de reserva biol\u00f3gica\n\nhttps://t.co/icwPeZLT6x https://t.co/CGKZYYfHGk"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2021-01-23T14:30:00.000Z",
            "id": "1352986949284372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Parque Municipal e a Ilha Marab\u00e1 est\u00e3o recebendo visitas monitoradas, com todos os cuidados sanit\u00e1rios que a pandemia exige. Os espa\u00e7os proporcionam atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo palestras, trilhas e observa\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies: https://t.co/44UoTHEr80 https://t.co/JUdcvcKtHc"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-01-23T14:23:55.000Z",
            "id": "1352985419093217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e Equil\u00edbrio \ud83c\udf42\ud83d\udc9c\n\nPeace and Balance \ud83c\udf42\ud83d\udc9c @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/tEjOrK8i3a"
        },
        {
            "author_id": "3296636819",
            "created_at": "2021-01-23T14:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "900086929265483777",
                        "start": 0,
                        "username": "MADRlDISTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352982123850981378",
            "in_reply_to_user_id": "900086929265483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MADRlDISTAS ent\u00e3o ai \u00e9 o 1280 ou 1270 (vermelho) voc\u00ea pode pegar na \u00e1rea hospitalar ou naqueles pontos no parque municipal (na Av.dos Andradas) esses dois passam na porta do s\u00f3 marcas"
        },
        {
            "author_id": "16677849",
            "created_at": "2021-01-23T13:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "519961911",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloLotufo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352977024349036546",
            "in_reply_to_user_id": "519961911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloLotufo Aqui em Curitiba, a Prefeitura aplicou at\u00e9 agora apenas 3 mil das 23 mil doses de vacina recebidas. E a vacina\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade s\u00f3 come\u00e7a na segunda-feira (25). Ainda est\u00e3o montando um midi\u00e1tico ~Pavilh\u00e3o da Cura~ dentro de um parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-23T13:42:52.000Z",
            "id": "1352975088887463943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus para ritual religioso de reserva biol\u00f3gica em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/qqlCnLeOUD"
        },
        {
            "author_id": "1244396922896633859",
            "created_at": "2021-01-23T13:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1076816654334607360",
                        "start": 18,
                        "username": "sisYasmim1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352973399916744705",
            "in_reply_to_user_id": "1244396922896633859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia que eu e a @sisYasmim1 andamos do parque municipal at\u00e9 o Mangabeiras pro Mangabeiras t\u00e1 fechado por causa do zika virus https://t.co/V4AjVUQgte"
        },
        {
            "author_id": "78741813",
            "created_at": "2021-01-23T13:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1351902808640024579",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaDo91846834"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "14594698",
                        "start": 32,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352970952968179715",
            "in_reply_to_user_id": "1351902808640024579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaDo91846834 @GomesCiro2022 @UOLNoticias Querida idiota, cacique Raoni mora sim na reserva ind\u00edgena. Se voc\u00ea lesse saberia que ele foi internado em Mato Grosso com Covid ( saiu do Parque  Nacional do Xingu pra l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2021-01-23T13:20:00.000Z",
            "id": "1352969331580133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Marinho Soteropolitano: voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar?\n\nMergulho em Parque Municipal subaqu\u00e1tico atrai turistas e 'nativos' da capital baiana https://t.co/qCogMSarCX #Correio24h https://t.co/fHGTITJ5QJ"
        },
        {
            "author_id": "2717417381",
            "created_at": "2021-01-23T13:13:45.000Z",
            "id": "1352967757869043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra da Tabatinga... Acho que conseguiram proteger bastante o meio ambiente da regi\u00e3o, nem tem vastas planta\u00e7\u00f5es no lugar https://t.co/8JxC9yEaki"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2021-01-23T13:11:23.000Z",
            "id": "1352967162487582722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre. #acre https://t.co/t7xVvVlFHf"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-01-23T13:00:00.000Z",
            "id": "1352964301393326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto vai recuperar 24,3 hectares \u2013 \u00e1rea equivalente a 25 campos de futebol \u2013 no Parque Estadual Aguape\u00ed, em Nova Independ\u00eancia (SP). \u00c9 um dos \u00faltimos locais onde ainda pode ser encontrado o cervo-do-pantanal, mam\u00edfero amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/51ZCgllwJa"
        },
        {
            "author_id": "1080185861495500800",
            "created_at": "2021-01-23T12:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2841070149",
                        "start": 42,
                        "username": "ramiroigor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352960807378804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trote matinal para a alegria geral.\nValeu @ramiroigor pela companhia! \ud83d\udc4a\n.\n#CORJA #CORJArunning \n#PCS #TeamCarius #TrailRun #Strava em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RxK4vLPlo3"
        },
        {
            "author_id": "1096995205545447424",
            "created_at": "2021-01-23T12:41:26.000Z",
            "id": "1352959625658822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vernon Parish aparecer\u00e1 na tela grande em um filme rodado pela Sony Pictures.\n\nAdam Driver estrelar\u00e1 o filme chamado \u201c65\u201d, que ser\u00e1 filmado perto da Floresta Nacional de Kisatchie.\n\nObs: Aparentemente a equipe j\u00e1 pode estar nessa localidade a algum tempo.\n\nhttps://t.co/SwOiHAgYFY"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-23T12:41:17.000Z",
            "id": "1352959587566166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/hiMTtIti3y\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-01-23T12:37:05.000Z",
            "id": "1352958530882478082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica https://t.co/hI6lYxlVis https://t.co/iJuGDqqh27"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-01-23T12:34:04.000Z",
            "id": "1352957772162207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica: Devido \u00e0 exist\u00eancia de excludente de culpabilidade\u00a0consistente em erro de proibi\u00e7\u00e3o, a\u00a05\u00aa Vara Federal de Foz do Igua\u00e7u (PR) absolveu cinco ind\u00edgenas av\u00e1s-guaranis que\u2026 https://t.co/S4PLIvKQoA #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-23T12:14:32.000Z",
            "id": "1352952857415327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FhwqVz8LyZ"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2021-01-23T11:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1352935712883142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\n\n#corrida #strava \n#queimargordura \ud83d\ude05 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/QllySvVHyp"
        },
        {
            "author_id": "71795483",
            "created_at": "2021-01-23T11:02:54.000Z",
            "id": "1352934829709533189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 porque peguei ingresso pra ir no parque municipal, o dia hoje amanheceu nublado"
        },
        {
            "author_id": "3184976122",
            "created_at": "2021-01-23T10:43:28.000Z",
            "id": "1352929939243327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afim de ir no parque estadual da serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-23T05:38:37.000Z",
            "id": "1352853221283409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-chefe do Parque Nacional da Tijuca, coronel assume a ger\u00eancia do sudeste no ICMBio - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/F2bS0Kdm5j\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "2766059188",
            "created_at": "2021-01-23T05:00:48.000Z",
            "id": "1352843703694614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, n\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o goste de praia mas porra, eu moro no Rio de Janeiro tem praia pra caralho aqui, n\u00e3o consigo ter motivos para pegar um carro e andar 200km pra dar um mergulho no mar em outra cidade.\n\nPor\u00e9m facilmente andaria o triplo pra conhecer um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2708356474",
            "created_at": "2021-01-23T02:31:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1352806068385181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o de boas-vindas: Parque Nacional da Chapada das Mesas #aindaquesemovaotrem #chapadadasmesas #maranhao https://t.co/993RvC0kiK"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2021-01-23T02:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20045580",
                        "start": 2,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "868127218362462208",
                        "start": 75,
                        "username": "butantanoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352800146459910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @fiocruz atrav\u00e9s da Dra N\u00edzia Trindade elogiou o SUS,aplaudiu o feito do @butantanoficial. Mas lembre que se o golpe de 2016, n\u00e3o tivesse autorizado o desmonte do parque nacional farmac\u00eautico, poder\u00edamos estar mostrando nossa vacina e n\u00e3o batizando o, bem-vindo, avi\u00e3o indiano."
        },
        {
            "author_id": "1255163383072120833",
            "created_at": "2021-01-23T01:35:23.000Z",
            "id": "1352792009988321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras no parque Nacional da Tijuca https://t.co/u5IZ7DgNrJ"
        },
        {
            "author_id": "1011285602459963394",
            "created_at": "2021-01-23T01:29:22.000Z",
            "id": "1352790497006387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016 // 2021\n\n5 anos me separam entre eu sentada na grama do parque municipal BH e ser propriet\u00e1ria de uma geladeira em SP https://t.co/84w1RqelOF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-23T01:13:50.000Z",
            "id": "1352786586228969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O n\u00e3o \u00e9 local para descarte de lixo. \n\nMenos ainda para o descarte de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus. \n\nAlguns fatos sobre esta imagem: \n\n- Poss\u00edvel exposi\u00e7\u00e3o da fauna ao v\u00edrus\n- Certeza de que algu\u00e9m ficou sem m\u00e1scara e exp\u00f4s outras pessoas\n\n\ud83d\ude22 https://t.co/yqWO8LO82H"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-23T00:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "23433349",
                        "start": 54,
                        "username": "teresopolis"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "51260793",
                        "start": 67,
                        "username": "terenoticias"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "62601015",
                        "start": 81,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352776292622594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, RJ. @teresopolis @terenoticias @FernandoGuida https://t.co/AbHkGc49YX"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-23T00:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "23433349",
                        "start": 54,
                        "username": "teresopolis"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "51260793",
                        "start": 67,
                        "username": "terenoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352775615796154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, RJ. @teresopolis @terenoticias https://t.co/vEJ1aJMQgd"
        },
        {
            "author_id": "1113842342920884224",
            "created_at": "2021-01-23T00:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352775564504002562",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo \ud83d\ude0e\nHaha..\n\nLazer. N\u00e3o pode!! \u00c9 uma atividade saud\u00e1vel e as pessoas precisam adoecer na \"Pandemia\"\n\nUse o Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari para fazer MANIFESTA\u00c7\u00c3O.\n\nLeve toda sua fam\u00edlia e amigos com um cartaz de \"FiqueEmCasa\". N\u00e3o ser\u00e1 incomodado. https://t.co/yLN558lCMF"
        },
        {
            "author_id": "56420227",
            "created_at": "2021-01-23T00:19:54.000Z",
            "id": "1352773014425841666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Mata Seca 17/01/2021 #pedal #trilha #amigos #bike #lama #mataseca #parquedamataseca em Parque Estadual da Mata Seca https://t.co/rpWtNfwbNi"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-01-23T00:15:32.000Z",
            "id": "1352771915656511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/XQOn9dJWqC"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-01-23T00:15:05.000Z",
            "id": "1352771800908918784",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do morro do diabo foi cortado pela rodovia Arlindo B\u00e9tio, nos \u00faltimos sete anos foram registrados 22 atropelamentos de on\u00e7as que tentavam atravessar!\n\nDas 22, quatro possu\u00edam colares de rastreamento e faziam parte de um estudo de conectividade da regi\u00e3o https://t.co/2neCn4DRYQ"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2021-01-22T23:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352766462994354179",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins e extingue uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (parque do poeta)."
        },
        {
            "author_id": "4277263996",
            "created_at": "2021-01-22T23:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "773835905425629184",
                        "start": 0,
                        "username": "teacherbeckman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352762370842652672",
            "in_reply_to_user_id": "773835905425629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teacherbeckman Esses medidores devem estar sempre mto errados\n\nAno passado eu fui no Parque Nacional com meus pais e minha temperatura deu 34,5..."
        },
        {
            "author_id": "54411512",
            "created_at": "2021-01-22T23:03:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1352753680718721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estive visitando o Parque Estadual de Tainhas, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios de Jaquirana, S\u00e3o Francisco de Paula e Cambar\u00e1 do Sul, nos Campos de Cima da Serra.\n\nMuito legal conhecer de perto a beleza, riqueza e potencial tur\u00edstico e educativo deste local. https://t.co/pvAgOYwclT"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-01-22T22:38:29.000Z",
            "id": "1352747491956056071",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos mais belos pores do sol que o Rio de Janeiro nos oferece. A foto \u00e9 do alto da Pedra Bonita no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, com vista ampla para a praia e para o bairro da Barra da Tijuca.\n#Brasil #pedrabonita"
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-01-22T22:21:36.000Z",
            "id": "1352743241360269315",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dubeux, Peloso &amp; Lisboa. 2020. O fantasma das corredeiras: redescoberta, pesquisas e conserva\u00e7\u00e3o da r\u00e3zinha Crossodactylus dantei Carcerelli &amp; Caramaschi, 1993 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, Alagoas. Herpetologia Brasileira, 9(3): 22-27."
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-01-22T22:19:54.000Z",
            "id": "1352742816779300869",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, a r\u00e3zinha-de-corredeira-do-nordeste \u00e9 encontrada apenas em alguns poucos riachos no interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, no estado de Alagoas."
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2021-01-22T22:01:19.000Z",
            "id": "1352738137286578178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No encontro foram ainda discutidos os poss\u00edveis usos culturais e cient\u00edficos para a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, como o desenvolvimento de projetos de extens\u00e3o da UFC no local. https://t.co/Z89B47kKoD https://t.co/ubpVDOE0RY"
        },
        {
            "author_id": "1088237275195105280",
            "created_at": "2021-01-22T22:00:13.000Z",
            "id": "1352737861850849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos! \u2764\ufe0f https://t.co/wZej173rrP"
        },
        {
            "author_id": "729688806",
            "created_at": "2021-01-22T21:59:42.000Z",
            "id": "1352737731928010755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos! \u2764\ufe0f https://t.co/smtC2eq90j"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2021-01-22T21:47:03.000Z",
            "id": "1352734548396797953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/27mLk1vqe8"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-01-22T21:31:45.000Z",
            "id": "1352730699095281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maquete de m\u00e3o, Geoproduto do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Santa Catarina. UC incr\u00edvel mas que sofre com diversos impactos, principalmente queimadas. https://t.co/5gnmrkirAJ"
        },
        {
            "author_id": "267272529",
            "created_at": "2021-01-22T21:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352730505662218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigorada! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2nqkcA80UU"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-01-22T21:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1352729891045744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem galinhada? \nTem, sim senhor! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vXHCxDB8As"
        },
        {
            "author_id": "600149947",
            "created_at": "2021-01-22T21:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2788289169",
                        "start": 0,
                        "username": "luzdelala"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1352728834530017283",
            "in_reply_to_user_id": "2788289169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luzdelala mozi vamo na cachu da tijuca no parque NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1255574288943517696",
            "created_at": "2021-01-22T21:05:08.000Z",
            "id": "1352723997658673155",
            "in_reply_to_user_id": "1255574288943517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino final do protesto ser\u00e1 na Pra\u00e7a do Ped\u00e1gio da 3\u00aa Ponte.\n\nOs pontos de concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e3o:\n\nVit\u00f3ria: Viaduto Aracelli, no bairro Jardim Camburi - https://t.co/EPySFmKdG8.\n\nVila Velha: Parque da Prainha, no Centro de Vila Velha - https://t.co/ueaIDexCF9."
        },
        {
            "author_id": "902327449995943936",
            "created_at": "2021-01-22T20:57:53.000Z",
            "id": "1352722174331772928",
            "in_reply_to_user_id": "907446854186610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamonhasdavovo Queria conhecer O Parque Nacional das Emas, esse ano se tudo der certo eu vou."
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-01-22T20:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1352720519049707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qjZIyO6aQA"
        },
        {
            "author_id": "787725364244144128",
            "created_at": "2021-01-22T20:32:15.000Z",
            "id": "1352715723722915842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de ir no centro num s\u00e1bado \u00e0 tarde, ver tudo vazio e me sentir num interior, pegar um cinema, comprar pipoca na frente do parque municipal, fazer 300mil planos dentro de um \u00f4nibus..."
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-01-22T20:30:32.000Z",
            "id": "1352715292049203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/vPlUbaNweF"
        },
        {
            "author_id": "44277605",
            "created_at": "2021-01-22T20:13:39.000Z",
            "id": "1352711043856936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo registro de abalo natural na cidade foi em junho de 2019\n\nO N\u00facleo de Estudos em Sismologia da Universidade Estadual de Montes Claros (NES) esclarece que a esta\u00e7\u00e3o sismol\u00f3gica da Universidade, localizada na \u00e1rea do Parque Estadual da Lapa\n\nhttps://t.co/SiOhxDnoXq https://t.co/0U5StD0nvT"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-01-22T20:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 0,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131008734",
                        "start": 12,
                        "username": "bot4nist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352710997316939779",
            "in_reply_to_user_id": "1064956714573840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeOriguela @bot4nist Hidrel\u00e9tricas dos Tapaj\u00f3s, redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria..."
        },
        {
            "author_id": "1255163383072120833",
            "created_at": "2021-01-22T20:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "38244535",
                        "start": 103,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352710556797571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adota medidas mais restritivas no setor Floresta https://t.co/bQwdDwYXGH via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "1255163383072120833",
            "created_at": "2021-01-22T20:06:03.000Z",
            "id": "1352709128771293186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio de 07:00 as 14:00 horas limites m\u00e1xima de pessoas 1.500 \n\nParque Nacional da Tijuca https://t.co/YvG3vXZwdA"
        },
        {
            "author_id": "8201632",
            "created_at": "2021-01-22T20:02:30.000Z",
            "id": "1352708235082551298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual ser\u00e1 o ca\u00f4 desse proxeneta pra convencer prefeito a ceder \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? aqui onde moro foi igualzinho. https://t.co/ILV1OR6tHx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-01-22T19:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1352707353725067269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/6YSOBDGIBk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-01-22T19:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1352707111566929922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/dzX8BbyHpV"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-01-22T19:51:03.000Z",
            "id": "1352705356116369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Praia de Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/reLHeKKgXY"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-01-22T19:41:00.000Z",
            "id": "1352702825579634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que voc\u00ea n\u00e3o pode perder em #PuertoMorelos? \n\n\u27a1 Parque Nacional Arrecife\n\u27a1 Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Marin\n\u27a1 Cenotes Kin-Ha \n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/VHrMWn1Qjx"
        },
        {
            "author_id": "1259836336191737856",
            "created_at": "2021-01-22T19:20:31.000Z",
            "id": "1352697670834544641",
            "in_reply_to_user_id": "1259836336191737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Cachoeira V\u00e9u da Noiva \n\nLocalizada dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, a impressionante queda d\u2019\u00e1gua conta com 32 metros de altura. O ambiente bel\u00edssimo \u00e9 encontrado ap\u00f3s uma trilha tranquila em meio a natureza. https://t.co/pePUgHn8t5"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2021-01-22T18:56:46.000Z",
            "id": "1352691694458777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, dia 23, o Parque Nacional da Tijuca, na Zona Oeste do Rio, tem novas regras de visita\u00e7\u00e3o. O limite de entrada no parque \u00e9 de 1.500 pessoas e o hor\u00e1rio de funcionamento nos fins de semana e feriados \u00e9 das 7h \u00e0s 14h. https://t.co/FrEL0WMyb6"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2021-01-22T18:45:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1352688854566891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma crian\u00e7a feliz na grama do parque municipal https://t.co/Z3pYmvryIV"
        },
        {
            "author_id": "180826270",
            "created_at": "2021-01-22T18:39:17.000Z",
            "id": "1352687296546566145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que n lembrava da karol c fazendo o povo da organiza\u00e7\u00e3o de um festival daqui arrumar um carro pra ela ir pro parque municipal kkkkkkkk e a bonita no othon veyr"
        },
        {
            "author_id": "1062385462747320321",
            "created_at": "2021-01-22T18:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1060238110871699460",
                        "start": 0,
                        "username": "EliseteMiriam"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1268130392441323520",
                        "start": 15,
                        "username": "Saofeiao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "563094648",
                        "start": 25,
                        "username": "victortamoios"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1588868264",
                        "start": 40,
                        "username": "SylTRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352685214775058432",
            "in_reply_to_user_id": "1060238110871699460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EliseteMiriam @Saofeiao @victortamoios @SylTRS Sim, Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional do Tumucumaque divisa com Guiana Francesa lindo demais muitas cachoeiras vai por Boa Vista Roraima ou pelo Estado do Par\u00e1 lugar intocado, natureza exuberante. https://t.co/UeT1bLE13U"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-01-22T18:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "133415058",
                        "start": 37,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352681057691324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A mestra em #Divulga\u00e7\u00e3oCient\u00edfica da @casaoswaldocruz Tatiana Dunshee responde as perguntas de voc\u00eas, nossos visitantes, sobre biodiversidade e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \n\n\u26f0\ufe0f \u00c9 na se\u00e7\u00e3o Conta A\u00ed, Mestre de hoje! Confira: https://t.co/GInPYWPO1Q https://t.co/c7m6tjYDjD"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2021-01-22T18:14:10.000Z",
            "id": "1352680973272543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 f\u00e3 de observa\u00e7\u00e3o de estrelas, n\u00e3o perca a oportunidade de visitar Las Ca\u00f1adas, uma varanda natural estelar. \u2728\nIntegrada no Parque Nacional de Teide, nos p\u00edncaros da ilha, \u00e9 uma extraordin\u00e1ria plataforma natural reconhecida como Destino Tur\u00edstico Starlight.\n#viajar\u00e9descobrir https://t.co/5ZcKMsQmOb"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2021-01-22T18:09:20.000Z",
            "id": "1352679758816026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde pode admirar o terceiro vulc\u00e3o mais alto do Mundo? \ud83c\udfd4\nAqui, no Parque Nacional del Teide!\nCom 3.718m de altura, o vulc\u00e3o do Teide \u00e9 o pico mais alto de Espanha. \nOs seus dois ecossistemas fazem da sua subida uma experi\u00eancia cheia de contrastes. \n#viajar\u00e9descobrir https://t.co/o0bERIgre8"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-22T18:07:27.000Z",
            "id": "1352679281852346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos fins de semana e feriados, hor\u00e1rio de funcionamento ser\u00e1 reduzido e haver\u00e1 limite de visita\u00e7\u00e3o por dia para diminuir o risco de cont\u00e1gio da Covid-19 https://t.co/nmx6GPu0uB"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-01-22T18:02:41.000Z",
            "id": "1352678082516316161",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "sob esta l\u00f3gica. Estudo https://t.co/C4Snn52xhk conta que cultivos j\u00e1 tomaram 6% da \u00e1rea protegida terrestre global e que \u00bc da invas\u00e3o ocorreu sobre zonas ainda mais valiosas para a vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-01-22T17:41:34.000Z",
            "id": "1352672769113165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Praia de Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/dhI4KGdXSm https://t.co/U0API62a5Q"
        },
        {
            "author_id": "1348056938639220737",
            "created_at": "2021-01-22T17:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "27733656",
                        "start": 0,
                        "username": "kellymatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352669364089200654",
            "in_reply_to_user_id": "27733656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kellymatos O maior problema do Brasil \u00e9 o ESGOTO q tu tamb\u00e9m jogas na tua PRIVADA. Viu o Gua\u00edba a poucos dias c/seu n\u00edvel mto baixo? N\u00e3o s\u00e3o as florestas.\n\nAcabou a mamata das ONGs, n\u00e3o precisa mais mandar $$$ pra gangue.\nGramado e serra ficaram em festa \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/OcNlAFivhT"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-22T16:54:07.000Z",
            "id": "1352660830911868934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a insist\u00eancia no desrespeito \u00e0s atuais regras de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, durante a pandemia, e o recente aumento no n\u00famero de casos de Covid-19 na cidade do Rio levaram a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal (UC) https://t.co/kRsnliycYy"
        },
        {
            "author_id": "1352655138457051137",
            "created_at": "2021-01-22T16:53:15.000Z",
            "id": "1352660611927310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balancogeralrj Al\u00f4 Tino aqui na rua Monte Cristo no barata em Realengo aos p\u00e9s do parque estadual da pedra Branca s\u00f3 tem \u00e1gua at\u00e9 as 10:00 da manh\u00e3 a mais de 20 anos essa luta."
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2021-01-22T16:37:04.000Z",
            "id": "1352656536657666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fugir \u00e0 seca pastores invadem Parque Nacional do Bicuar - A seca prologada que afecta a regi\u00e3o sul e que se pode agravar com a aus\u00eancia de chuvas nos \u00faltimos meses faz recear a administra\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/chliduplIN"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-01-22T16:10:59.000Z",
            "id": "1352649976011239428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional Canaima, na Venezuela,\u00a0\u00e9 o 6\u00b0 maior parque nacional do mundo e possui in\u00fameros atrativos tur\u00edsticos.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul\n\n#Canaima #Bolivar #Venezuela #AmericaDoSul #turismo #aventura  #traveling #SouthAmerica #Suram\u00e9rica #CaminosLibresTours https://t.co/VrIjMMztQF"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-01-22T16:06:19.000Z",
            "id": "1352648798653337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Volta a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/s1knYRgeKM #ArcosDeValdevez #Gavieira #meteorologia"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-01-22T15:52:37.000Z",
            "id": "1352645349928800263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prainha e Grumari, parques municipais, est\u00e3o ao lado do Parque Estadual da Pedra Branca. Unidades de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o existem \u00e0 toa e devem ser... conservadas! @ecavaliere_ anuncia uma importante retomada do controle de acesso a essas maravilhas cariocas. #meioambiente #rio https://t.co/eutGvmvxQg"
        },
        {
            "author_id": "1244485722213679104",
            "created_at": "2021-01-22T15:44:06.000Z",
            "id": "1352643207562223618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poesia da natureza nunca morre \ud83c\udf43 em Parque Estadual Serra Dourada Goias https://t.co/tCKZhi0PA6"
        },
        {
            "author_id": "915316017118765061",
            "created_at": "2021-01-22T15:29:39.000Z",
            "id": "1352639571310350339",
            "in_reply_to_user_id": "955094705225850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProudDandara sim, \u00e9 chato, mas foi importante n\u00e9\n\nmas eu gosto mais do Guimar\u00e3es Rosa foda-se\n\nprincipalmente que o livro dele se passa na minha terra, exatamente em uma vila que \u00e9 distrito da minha cidade\n\n\u00e9 at\u00e9 um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1244118808673103873",
            "created_at": "2021-01-22T15:26:01.000Z",
            "id": "1352638659099504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canudos, Bahia.\nhttps://t.co/WsllblwI7s"
        },
        {
            "author_id": "1091746901496643585",
            "created_at": "2021-01-22T15:06:29.000Z",
            "id": "1352633742544793602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de BH dar uma volta na afonso pena, no parque municipal, ir no mercado central s\u00f3 pra olhar e comprar um vidro de doce de leite e queijo sla"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2021-01-22T14:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "90676816",
                        "start": 77,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 98,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "357504902",
                        "start": 144,
                        "username": "Mineirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352625051749769220",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensei tipo um Bat Sinal gigante, com escudo do Galo....um saindo da Sede do @Atletico , outro da @ArenaMRV , outro do Parque Municipal e um do @Mineirao  NOS C\u00c9US DE BH\n\nCada escudo de uma \u00e9poca....kkkk https://t.co/jwaqkzsq1T"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2021-01-22T13:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24834503",
                        "start": 0,
                        "username": "tavasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352614875319717889",
            "in_reply_to_user_id": "24834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavasconcellos Concordo.\nMas acabei de ouvir de uma funcion\u00e1ria que atua no Controle de Entrada de um parque municipal de SP, que a lota\u00e7\u00e3o estava ficando fora de controle nos finais de semana."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-01-22T13:48:47.000Z",
            "id": "1352614188833714178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adota medidas restritivas no setor Floresta. O local vai ficar aberto somente das 7h \u00e0s 14h. Antes, o setor funcionava das 8h \u00e0s 17h. Al\u00e9m disso, fica limitada a entrada de at\u00e9 1.500 pessoas no parque. #Coronav\u00edrus #BandNewsFM https://t.co/Xl0dmDfaxw"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-01-22T13:44:12.000Z",
            "id": "1352613032908746754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Medidas mais restritivas j\u00e1 come\u00e7am a valer a partir deste s\u00e1bado.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/ANAjg1ZSno"
        },
        {
            "author_id": "122216955",
            "created_at": "2021-01-22T13:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1352607796391456769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mundo cheio de belezas que eu n\u00e3o quero deixar! em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/1UZMMQtaz5"
        },
        {
            "author_id": "19110110",
            "created_at": "2021-01-22T13:13:04.000Z",
            "id": "1352605201946071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando solu\u00e7\u00f5es para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Morro da Bor\u00fassia, o prefeito de Os\u00f3rio, Roger Caputi, fez reuni\u00e3o a respeito do sistema de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle, orienta\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, plano de manejo e a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da APA. \ud83c\udf04\ud83d\uddd2\ufe0f\u26f0\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "568494327",
            "created_at": "2021-01-22T13:01:10.000Z",
            "id": "1352602206026014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta da RF com ICMBio, Patram e PRF resulta na pris\u00e3o de mulheres por tr\u00e1fico de drogas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/tWfQMwAgBR"
        },
        {
            "author_id": "42949078",
            "created_at": "2021-01-22T12:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1352600000279285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6bVOI3lLQr"
        },
        {
            "author_id": "3296051104",
            "created_at": "2021-01-22T12:00:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352586814956183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love yourself first..... \ud83e\udd70\ud83d\ude1c\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/VbIYBIpKqe"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-22T11:44:52.000Z",
            "id": "1352583004426670082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dNxneNPGmT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-22T11:34:44.000Z",
            "id": "1352580454331768835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de janeiro de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "814929627047137280",
            "created_at": "2021-01-22T11:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49899884,
                        -9.38805845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1352578363462979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/NFZDwqx2T4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-01-22T11:25:01.000Z",
            "id": "1352578007911653379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/7MRv0pDwjP"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-22T11:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352576633476177924",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Mais uma vez: nos receba!\nPessoal do decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1054895374429810689",
            "created_at": "2021-01-22T10:47:09.000Z",
            "id": "1352568479862444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal parque nacional do Itatiaia parte alta https://t.co/kjzb6SeomG"
        },
        {
            "author_id": "979087910522769409",
            "created_at": "2021-01-22T09:29:23.000Z",
            "id": "1352548908795387907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/KWUfFzwHaH"
        },
        {
            "author_id": "1080221101521801217",
            "created_at": "2021-01-22T09:05:14.000Z",
            "id": "1352542829009113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais alta do mundo \u00e9 a Hyperion, uma sequ\u00f3ia gigante que existe no parque nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, embora a localiza\u00e7\u00e3o exacta seja mantida em segredo para a proteger de poss\u00edveis danos e excesso de turistas.\n\nhttps://t.co/7odC5xPf63"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-01-22T06:32:19.000Z",
            "id": "1352504347398180864",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ocorre ao longo de 1.800 metros de extens\u00e3o e atinge uma altura m\u00e1xima de 20 metros. Em l\u00edngua guarani, o significado de \u201cyucum\u00e3\u201d \u00e9 \u201caquilo que engole tudo\u201d. No Salto do Yucum\u00e3, atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica que do lado brasileiro encontra-se dentro do Parque Estadual do Turvo, (2/4) https://t.co/Yk1xOPoMTf"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-22T06:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "17471979",
                        "start": 31,
                        "username": "NatGeo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352496213820497923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa | @NatGeo Portugal https://t.co/E3DWB5Occq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2021-01-22T05:06:34.000Z",
            "id": "1352482768161300487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u2705 O Pico da Bandeira \u00e9 um dos pontos mais altos do pa\u00eds. Ele fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG-ES) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/UG6TR7ak3b"
        },
        {
            "author_id": "247226871",
            "created_at": "2021-01-22T02:53:42.000Z",
            "id": "1352449330427424778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu o msmo aqui na Praia Grande ,no meio da \u00e1rea protegida brotou uma loja Havan https://t.co/tFKHDDZ2Wl"
        },
        {
            "author_id": "61509559",
            "created_at": "2021-01-22T02:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1083134160607289344",
                        "start": 0,
                        "username": "FBS_Leila01"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352447828388405250",
            "in_reply_to_user_id": "1083134160607289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FBS_Leila01 @LucianoHuck Lucianinho \"Maos-Atadas\" Huckuzinho. Mandar cilindro para manaus e muito dificil. Facil e mudar legislacao de protecao ambiental para construir casa em area de protecao ambiental e conseguir R$18M do BNDES para comprar jatinho."
        },
        {
            "author_id": "59236690",
            "created_at": "2021-01-22T01:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.370562,
                        -23.0030453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352428159896006661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Prainha https://t.co/WJVgqyhYy4"
        },
        {
            "author_id": "1318219295890001925",
            "created_at": "2021-01-22T01:27:07.000Z",
            "id": "1352427541966024713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu quisesse ir pra porra de uma cachoeira, eu iria pro parque nacional!!!!"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2021-01-22T01:00:26.000Z",
            "id": "1352420825748676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAustraliana morre ao cair de um penhasco quando tentava tirar uma foto \u21e8 Rosy Loomba, de 38 anos, estava com o marido e o filho quando sofreu o acidente no Parque Nacional Grampians, no estado de Victoria\u201d \u2935 \nhttps://t.co/4zD9WIOkxb https://t.co/HyHxYzXwWt"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2021-01-22T00:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.35,
                        -27.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "1352420357202792454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \n\nParque das Nascentes (n\u00facleo aberto para visita\u00e7\u00e3o) em Blumenau/SC em Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/yZ14YxJEsO"
        },
        {
            "author_id": "1350780347437481985",
            "created_at": "2021-01-22T00:57:05.000Z",
            "id": "1352419982605496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discutindo com o Professor Mois\u00e9s Calu da UNEAL projeto de RPPM (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) de Fern\u00e3o Velho, com a cria\u00e7\u00e3o do Museu da Ind\u00fastria T\u00eaxtil em Alagoas.\n\n#SemprenaLuta https://t.co/Pw6cqlTHpN"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-01-22T00:07:51.000Z",
            "id": "1352407593436794886",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00fanica guerra civil documentada entre chimpanz\u00e9s selvagens come\u00e7ou com um assassinato brutal. \n\nO ano era de 1974, um chimpanz\u00e9 de no Godi fazia sua refei\u00e7\u00e3o, sozinho, nos galhos de uma \u00e1rvore no Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia. https://t.co/GHxgax93eX"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-21T23:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "62601015",
                        "start": 65,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352398664963133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Pico Menor\", Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ. @FernandoGuida https://t.co/tDDzDqM2Vb"
        },
        {
            "author_id": "75694052",
            "created_at": "2021-01-21T22:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1352386238146351108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/hcXbPsTuLn"
        },
        {
            "author_id": "2637681462",
            "created_at": "2021-01-21T22:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352384486009430019",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum Ficou mto bomm, parab\u00e9ns \u263a\ufe0f essas restri\u00e7\u00f5es de presen\u00e7a humana em Reserva Biol\u00f3gica se aplicam pra pesquisa tamb\u00e9m? Tipo, posso ir l\u00e1 se eu tiver uma licensa pra isso? Ou tem alguma delas que proibe TUDO?"
        },
        {
            "author_id": "1455198474",
            "created_at": "2021-01-21T22:23:26.000Z",
            "id": "1352381318332604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fugir \u00e0 seca pastores invadem Parque Nacional do Bicuar https://t.co/9uf6m7riHp"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-01-21T22:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7152259,
                        -25.7749741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1352381049423024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/SQjAF8Twzh"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:23.000Z",
            "id": "1352380043587104776",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Reserva Extrativista: \u00c1reas utilizadas por popula\u00e7\u00f5es locais, na qual subsist\u00eancia se baseia no extrativismo, seja na agricultura ou na cria\u00e7\u00e3o de animal. Essa categoria tem como objetivo proteger o meio cultura e de vida dessas popula\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da biodiversidade local.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:22.000Z",
            "id": "1352380040584048648",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: \u00c1reas que abrigam comunidades tradicionais, onde sua exist\u00eancia se baseia no uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais desenvolvido durante anos. Desempenham um importante papel de manuten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o natural. Visitas s\u00e3o permitidas.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:21.000Z",
            "id": "1352380039082471427",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Floresta Nacional: \u00c1reas com cobertura florestal que abriga esp\u00e9cies nativas e comunidades tradicionais. Auxiliam na preserva\u00e7\u00e3o dos recursos. Pesquisas e uso sustent\u00e1vel dos recursos s\u00e3o permitidos.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:21.000Z",
            "id": "1352380037572472832",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: \u00c1reas extensas com ocupa\u00e7\u00e3o humana mediante ao uso sustent\u00e1vel dos recursos e que englobam grandes aspectos naturais e culturais importantes. Protegem a diversidade natural, controla o processo de ocupa\u00e7\u00e3o e auxilia na sustentabilidade.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:21.000Z",
            "id": "1352380035999670272",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Como o pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz, de posse privada, essas \u00e1reas naturais focam na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade de modo sustent\u00e1vel. Pesquisas cientificas, manejo de recursos, ecoturismo s\u00e3o permitidos.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:20.000Z",
            "id": "1352380034561015809",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico: \u00c1reas menores, com ocupa\u00e7\u00e3o humana mediante \u00e0 atividades ecol\u00f3gicas.  Possuem caracter\u00edsticas naturais \u00fanicas, ou abrigam exemplares raros da fauna e flora regional, ajudando a \npreservar os ecossistemas e regular o uso dessas \u00e1reas.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:19.000Z",
            "id": "1352380029985030146",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Monumento Natural: Focam na preserva\u00e7\u00e3o de s\u00edtios naturais, \u00fanicos ou de grande beleza c\u00eanica. As visitas s\u00e3o permitidas, sejam de teor educacional, cient\u00edfico ou tur\u00edstico.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:19.000Z",
            "id": "1352380028403802118",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional: Tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e de grande beleza, auxiliando na realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas  e o desenvolvimento de atividades de educa\u00e7\u00e3o, de recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza e de turismo ecol\u00f3gico.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:19.000Z",
            "id": "1352380026927329289",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Reserva Biol\u00f3gica: \u00e1rea natural restrita que tem o objetivo a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade local, sendo proibida a presen\u00e7a humana. S\u00e3o necess\u00e1rias para recuperar e preservar o equil\u00edbrio natural, a diversidade biol\u00f3gica e os processos ecol\u00f3gicos.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:18.000Z",
            "id": "1352380025329377282",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: De posse e dom\u00ednio p\u00fablico, servem \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas (com autoriza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis). A visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 proibida, exceto com objetivo para educa\u00e7\u00e3o ambiental.+"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-01-21T22:14:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.696468,
                        -25.78159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1352379032122351620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/DnS5FsQyPC"
        },
        {
            "author_id": "1237525093351395330",
            "created_at": "2021-01-21T21:42:53.000Z",
            "id": "1352371110503845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma trilha incr\u00edvel \ud83e\udd29\nJ\u00e1 pensando na pr\u00f3xima \ud83d\ude0e\ud83c\udfde\ufe0f\n#trilha #cavernadodiabo #ecoturismo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/apGizCcP8G"
        },
        {
            "author_id": "47775042",
            "created_at": "2021-01-21T21:21:09.000Z",
            "id": "1352365641181896707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernie Sanders tomando chimarr\u00e3o no parque municipal de Feliz - RS"
        },
        {
            "author_id": "3331579774",
            "created_at": "2021-01-21T20:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352359998987390981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALADA AGULHA GEORGE GUARISCHI - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA https://t.co/BuMjbV0Rk8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-01-21T20:52:32.000Z",
            "id": "1352358440203649032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCaralho irm\u00e3o, isso \u00e9 muito alto. O que eu t\u00f4 fazendo aqui?\u201d (Parque Nacional Chapada das Mesas, Carolina-MA) out. 2020 #tbt https://t.co/YZVtjfs4X4"
        },
        {
            "author_id": "3142498541",
            "created_at": "2021-01-21T20:50:03.000Z",
            "id": "1352357813851451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ - Brasil https://t.co/rsTrgIDEvU"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-01-21T20:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1352356598828642305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas, Carolina-MA #tbt (out. 2020) em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/M4HR2MWVf9"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-01-21T20:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1352354105457602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde! \ud83d\ude0e\ud83c\udf24 em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/wIsgYCII1L"
        },
        {
            "author_id": "1323063589100523520",
            "created_at": "2021-01-21T20:26:24.000Z",
            "id": "1352351863203651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio de pedreiras gigantes no sert\u00e3o do Piau\u00ed fica o\u00a0Parque Nacional\u00a0da Serra da Capivara. Nesta regi\u00e3o quente e seca, foram encontrados os vest\u00edgios mais antigos da presen\u00e7a humana no continente americano, algo em torno de 48 mil anos atr\u00e1s. https://t.co/epaiomsIfl"
        },
        {
            "author_id": "1045835649901895681",
            "created_at": "2021-01-21T19:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17465506",
                        "start": 14,
                        "username": "PesquisaFapesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352344246146256898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reportagem na @PesquisaFapesp sobre nosso recente artigo, mostrando os impactos do grande inc\u00eandio de 2017 nas matas rip\u00e1rias do Parque Nacional #ChapadadosVeadeiros\n\nhttps://t.co/15unM32yj5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2021-01-21T19:31:46.000Z",
            "id": "1352338116737171462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Inea soltou hoje 12 p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano. Os animais foram resultados de duas apreens\u00f5es:\n\n04 Coleiros apreendidos em Campos dos Goytacazes\n\ne 08 p\u00e1ssaros em Duas Barras: 02 Corrupi\u00f5es, 02 Trinca Ferro, 01 Azul\u00e3o, 01 coleiro, 01 Tiziu e 01  coleiro do brejo. https://t.co/id6MCBGQPp"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2021-01-21T19:02:09.000Z",
            "id": "1352330660082540546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional de Yosemite na\u00a0Calif\u00f3rnia https://t.co/9IZgzXx86H"
        },
        {
            "author_id": "1020013813154959361",
            "created_at": "2021-01-21T18:59:35.000Z",
            "id": "1352330016638586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUE GRACINHA eu recebi uma liga\u00e7\u00e3o do Greenpeace agradecendo nominalmente por eu ter assinado umas peti\u00e7\u00f5es e tipo perguntando sobre mim, se eu era engajada nesse \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tals skskdk fof\u00edssimos"
        },
        {
            "author_id": "1346756812796809217",
            "created_at": "2021-01-21T18:35:46.000Z",
            "id": "1352324021715664899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque nacional de Ordesa y Monte Perdido https://t.co/Vqb2LtSLBv"
        },
        {
            "author_id": "2836797897",
            "created_at": "2021-01-21T17:23:31.000Z",
            "id": "1352305840821252098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passada que tem q ter cadastro pra pegar jaca no parque municipal lkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-01-21T17:17:22.000Z",
            "id": "1352304292670152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dono de ch\u00e1cara por constru\u00e7\u00e3o de rancho pesqueiro degradando \u00e1rea protegida https://t.co/6mLTYRWH5x"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2021-01-21T17:13:15.000Z",
            "id": "1352303254353432576",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista paradis\u00edaca do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 entre uma das rotas mais desejadas por turistas do mundo inteiro. A rota que tem seu principal acesso pela cidade de #Barreirinhas, ganhar\u00e1 em breve um \u201cplus\u201d para a entrada e sa\u00edda de passageiros. \ud83d\udc4f\ud83e\udd29\u2708\ufe0f https://t.co/K2PR16h91t"
        },
        {
            "author_id": "283673808",
            "created_at": "2021-01-21T17:05:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9edd90bc81001"
            },
            "id": "1352301349933895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda tou de cara com o parque nacional de Igua\u00e7u \n\nVou ter um infarto \ud83d\ude0d que perfei\u00e7\u00e3o @deus \ud83e\udd0d"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-01-21T16:15:49.000Z",
            "id": "1352288803566866437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal encontra ranchos de ca\u00e7adores ao sobrevoar Parque Nacional da Serra da Bocaina. \u27a1 https://t.co/qK94Jj179m\n\n#G1 #Pol\u00edcia https://t.co/pd56FvftQx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-21T15:44:50.000Z",
            "id": "1352281006502531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noronha | Com o termo, os primeiros publicados, pescadores ficam autorizados a pegar sardinha dentro dos limites do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\nhttps://t.co/IOsvpiabsq"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2021-01-21T15:38:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1352279507810594818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar do lado do parque municipal e encontrar os gatos de l\u00e1 na hora do almo\u00e7o \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2021-01-21T15:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1352279196073132035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83c\udf33\n\n#parquenacionaldoitatiaia #Itatiaia #mataatlantica #bio #ProfLouise #love #parquesnacionais #brasil #RJ em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/nDe8HRThuC"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-01-21T15:26:26.000Z",
            "id": "1352276376183844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal encontra ranchos de ca\u00e7adores ao sobrevoar Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/jZ3koQDTr5 https://t.co/FEGDHkEkEd"
        },
        {
            "author_id": "1021083431403511808",
            "created_at": "2021-01-21T15:22:57.000Z",
            "id": "1352275496764112899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao sabia que maceio tem parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2021-01-21T15:12:03.000Z",
            "id": "1352272755643744258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal encontra ranchos de ca\u00e7adores ao sobrevoar Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/IVjh7LibSm https://t.co/3afZSA4CeS"
        },
        {
            "author_id": "1337950152443781123",
            "created_at": "2021-01-21T15:05:37.000Z",
            "id": "1352271134461456384",
            "in_reply_to_user_id": "1306779129048637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@santosss047 g1\ngshow\nv\u00eddeos\nENTRE\nG1NATUREZA\nFot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul\nImagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds. Bicho brincava com colegas do bando.\n28/03/2014 03h30 - Atualizado em 28/03/2014 03h30\nDo G1, em S\u00e3o aulo\nMacaco albino"
        },
        {
            "author_id": "237053736",
            "created_at": "2021-01-21T14:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "77379955",
                        "start": 10,
                        "username": "DescubraoES"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "434161453",
                        "start": 23,
                        "username": "amandavilelac"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "3402760635",
                        "start": 38,
                        "username": "Brazil_Repost"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "37757178",
                        "start": 53,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352267617478828033",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @DescubraoES @amandavilelac @Brazil_Repost @GovernoES Unidade de Conserva\u00e7ao Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2021-01-21T14:37:21.000Z",
            "id": "1352264022452822018",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi considerada \u201cexemplo de como m\u00e9dicos veterin\u00e1rios e zootecnistas se inserem na sa\u00fade \u00fanica e s\u00e3o importantes no desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas\u201d. https://t.co/Z4LD6cYdhe https://t.co/ffBH4YyADk"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2021-01-21T14:37:17.000Z",
            "id": "1352264004325015553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha intui\u00e7\u00e3o diz que Tatinha possa estar no Parque estadual dos tr\u00eas picos. Pode estar com medo e se escondeu no bunker. https://t.co/s26A6bGcUw"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-01-21T14:35:53.000Z",
            "id": "1352263651466440706",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma corrida contra o tempo, uma eterna guerra\n\nA situa\u00e7\u00e3o dos micos foi cr\u00edtica em um dos mais importantes ref\u00fagios da esp\u00e9cie, a Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, onde a popula\u00e7\u00e3o foi reduzida de 380 para apenas 33 micos. https://t.co/pvecG8uqpc"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-01-21T14:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7152259,
                        -25.7749741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1352259515941470213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/u3ri4dYJix"
        },
        {
            "author_id": "1244773036726910978",
            "created_at": "2021-01-21T14:13:49.000Z",
            "id": "1352258100842127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal Da Quinta Do Pego Longo https://t.co/Nd5mohsb8E"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-21T14:02:52.000Z",
            "id": "1352255345268240385",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Tamoios, os fiscais retiraram cerca que demarcava ilegalmente as \u00e1reas entre o parque municipal e as margens do Rio do S\u00e3o Jo\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-21T14:00:02.000Z",
            "id": "1352254631922061314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salada Verde | Coronel do Corpo de Bombeiros Andr\u00e9 Soares de Mello foi nomeado por Salles nesta quinta (21) e ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o de todas as UCs do sudeste\n\nhttps://t.co/3BQHwNsKHj"
        },
        {
            "author_id": "271464555",
            "created_at": "2021-01-21T13:50:56.000Z",
            "id": "1352252342171807746",
            "in_reply_to_user_id": "271464555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ano e oito meses depois, dois homens que exploravam a imensa Floresta Estadual de Belanglo, entre as cidades de Sydney e Canberra, trope\u00e7aram num cad\u00e1ver. A pol\u00edcia foi chamada e uma busca na \u00e1rea revelou outro corpo. https://t.co/RWUfhNtIS4"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2021-01-21T13:22:11.000Z",
            "id": "1352245108167602177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno onde seria constru\u00eddo Parque Municipal Santa Luzia vira lix\u00e3o\n\nhttps://t.co/nBsEg6nPb8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-01-21T13:19:46.000Z",
            "id": "1352244499054030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo mandado de seguran\u00e7a do MPF, no ano passado o \u00f3rg\u00e3o indigenista negou por tr\u00eas vezes o acesso do MPF aos processos administrativos de demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena eventualmente existentes no interior da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s e Arapiuns. https://t.co/nBJphtJVrP"
        },
        {
            "author_id": "1468668590",
            "created_at": "2021-01-21T13:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "182190030",
                        "start": 0,
                        "username": "bellaherediaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352242840936570884",
            "in_reply_to_user_id": "1468668590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellaherediaa Essa atitude de postar foto com um dourado em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 refor\u00e7a a ideia de que tudo bem pescar em \u00e1rea protegida, o Caio Castro postou, entende?"
        },
        {
            "author_id": "82147001",
            "created_at": "2021-01-21T13:03:41.000Z",
            "id": "1352240452104314883",
            "in_reply_to_user_id": "82147001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atuou em Cap\u00e3o Bonito, em S\u00e3o Paulo, retornou a Tr\u00eas Barras e finalmente, em 1954, chegou a Ca\u00e7ador para implantar a Floresta Nacional de Ca\u00e7ador, em Taquara Verde, cumprindo com o anseio de preserva\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 existente naquela \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-21T12:28:29.000Z",
            "id": "1352231591981047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL ELIJIO PANTI\n\nhttps://t.co/g0kwenNNvf"
        },
        {
            "author_id": "1269696681655877635",
            "created_at": "2021-01-21T12:13:54.000Z",
            "id": "1352227920379600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coluna C\u00e9sar Santos: terreno onde seria constru\u00eddo o Parque Municipal Santa Luzia, em Mossor\u00f3, virou lix\u00e3o\nhttps://t.co/gDPpkYfhV7 https://t.co/Ok7ozwNIFX"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2021-01-21T11:40:15.000Z",
            "id": "1352219452415340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'anta - S\u00e3o Roque de Minas - MG #cascadanta #serradacanastra #s\u00e3oroquedeminas #minasgerais #destinosdobrasil em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/dtZciZbblU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-21T11:19:20.000Z",
            "id": "1352214188354138114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/GvfwdWWCN5"
        },
        {
            "author_id": "709430192192802816",
            "created_at": "2021-01-21T10:54:28.000Z",
            "id": "1352207933497602050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Necesitamos m\u00e1is #BrigadasDEseucaliptizadoras. Os movimentos sociais combatendo o desleixo das administraci\u00f3ns https://t.co/GMK8kz1MQq"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-21T10:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1252911518561308674",
                        "start": 143,
                        "username": "Pressturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352206554196426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de comunidades sustent\u00e1veis, investimento na educa\u00e7\u00e3o e aumento do apoio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e cultivo local de caju - a edi\u00e7\u00e3o deste m\u00eas da @Pressturismo cobre o que est\u00e1 nos planos do Parque Nacional da #Gorongosa para 2021: https://t.co/7Eh7oJYvlZ\n\n#africa #Mozambique https://t.co/LhVUeTDx8N"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-21T10:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1352202775870976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de onde eu queria s\u2b50\ufe0ftar e jogando pro universo, diariamente, que um dia eu vou morar pra sempre num lugar assim. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1HTkEbfhTY"
        },
        {
            "author_id": "1163539140992020481",
            "created_at": "2021-01-21T10:22:17.000Z",
            "id": "1352199834107858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bEQDRJeZqk"
        },
        {
            "author_id": "814955042616832004",
            "created_at": "2021-01-21T04:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51899333,
                        -2.79621266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1352105446937665539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho fotos para postar o ano inteiro kkk\ud83d\udc9a\u2763 em Parque Nacional De Jericoacoara - Ce https://t.co/D2ZfocolWu"
        },
        {
            "author_id": "1277984340186501122",
            "created_at": "2021-01-21T02:45:38.000Z",
            "id": "1352084914490011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a wendy no museu do homem americano no parque nacional da serra da capivara https://t.co/KLNC3kDjUJ"
        },
        {
            "author_id": "163963851",
            "created_at": "2021-01-21T01:57:14.000Z",
            "id": "1352072732142415874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu passar naquele parque municipal e ver um grupo de Mlk querendo fazer time de futebol eu vou matar eles tudo"
        },
        {
            "author_id": "187747602",
            "created_at": "2021-01-21T01:40:39.000Z",
            "id": "1352068558818258954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteee, ajudem uma universit\u00e1ria respondendo esse formul\u00e1rio sobre uma pesquisa que fiz pro parque estadual do utinga!! Desde j\u00e1 agrade\u00e7o \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/M9hxbqXahG"
        },
        {
            "author_id": "715945126544150528",
            "created_at": "2021-01-21T01:37:02.000Z",
            "id": "1352067648167817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o guardinha do parque municipal n\u00e3o devia ter deixado aqueles jovens matarem aula l\u00e1 https://t.co/WwWAxcb9eN"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2021-01-21T01:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1075465587126648834",
                        "start": 17,
                        "username": "KellyCrNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352062580299280387",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro @KellyCrNunes Mais uma privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "921216626300657665",
            "created_at": "2021-01-21T01:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2944779213",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoshawn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352062423981813760",
            "in_reply_to_user_id": "2944779213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoshawn sou do Piau\u00ed (bem do interior kkk) e as pessoas geralmente costumam ir visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara..."
        },
        {
            "author_id": "844606747771834368",
            "created_at": "2021-01-21T01:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "237050680",
                        "start": 88,
                        "username": "biahomobono"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352058365917102082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(15/01/21) E fomos pro mato, mais uma vez. Fotos e edi\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m de novo, da sobrinha @biahomobono . em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Hyr08ia7SO"
        },
        {
            "author_id": "1018865132242460672",
            "created_at": "2021-01-21T00:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1256597125078618113",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogo_729"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1022249174455201792",
                        "start": 11,
                        "username": "_marianapontone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352044062287818752",
            "in_reply_to_user_id": "1256597125078618113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogo_729 @_marianapontone vamo agendar no parque municipal?? eu \u00e2nimo demais da conta. Tava falando de piquenique esses dias c Raian"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2021-01-20T23:59:27.000Z",
            "id": "1352043091235139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o do INEA (RJ) flagrou duas traineiras em pesca irregular na Resex, Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, Niter\u00f3i. \nSeus capit\u00e3es foram autuados na 81a DP.\nParab\u00e9ns, INEA!"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-01-20T23:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "75267429",
                        "start": 2,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352040445916966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @AdvocaciaGeral consegue na Justi\u00e7a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, localizada no Rio Grande do Sul. A \u00e1rea foi ocupada por ind\u00edgenas.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/6qdoIpUq7a"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2021-01-20T23:00:10.000Z",
            "id": "1352028173240848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gostaria de conhecer um lugar secreto? O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui estas bel\u00edssimas dunas brancas, que se misturam com lagos no Brasil. #ViajaParaAmar \ud83e\udd29  \ud83d\udc9f \nhttps://t.co/ZHAhPAj7bh https://t.co/PUEq8qfrn9"
        },
        {
            "author_id": "3296051104",
            "created_at": "2021-01-20T22:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352023244837158916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 sobre estar por cima, porque estar por baixo, uma hora ou outra, vai acontecer. \u00c9 sobre manter o equil\u00edbrio em meio a tantas reviravoltas. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/FmDIuiQYvV"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-01-20T22:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "299876434",
                        "start": 142,
                        "username": "raizesdomundo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352018438726815748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o caminho de Juiz de Fora at\u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca? No \u00faltimo epis\u00f3dio da Webs\u00e9rie \u201cCom Emo\u00e7\u00e3o\u201d, a gente acompanha a @raizesdomundo1 nessa jornada emocionante! Est\u00e3o preparados? Onde ser\u00e1 que o cora\u00e7\u00e3o dela mais disparou? https://t.co/7KlfHK3yfz https://t.co/NToFh5pePV"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2021-01-20T22:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "43452704",
                        "start": 117,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352016671511359489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de \u2018vencer\u2019 aut\u00f3dromo, Floresta do Camboat\u00e1 pode virar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/rVbUB8wymT via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1174294529240948737",
            "created_at": "2021-01-20T22:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61722517",
                        "start": 122,
                        "username": "Gconfidencial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352014061848944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O monumento natural de Pena Corneira, \"invadido\" polos eucaliptos: \"hai 25 por metro cadrado\" https://t.co/lchOjOealQ v\u00eda @gconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "792562914007871488",
            "created_at": "2021-01-20T22:01:09.000Z",
            "id": "1352013322770665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque Nacional encontrar minha prima p gente v\u00ea as cachoeiras de l\u00e1, depois decidimos ir pra urca p praia. Agora to na esta\u00e7\u00e3o no Centro, p ir embora"
        },
        {
            "author_id": "3040830580",
            "created_at": "2021-01-20T21:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352006776829464581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/b6atgwUZaF"
        },
        {
            "author_id": "61083201",
            "created_at": "2021-01-20T21:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "173029697",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroHCF_11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352004739093966849",
            "in_reply_to_user_id": "173029697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroHCF_11 vou te soltar no parque municipal ent\u00e3o  \ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83d\udc34\ud83d\udc34"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lucasbrum].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucasbrum",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucasbrum"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luizbeetow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizbeetow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizbeetow"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luizbeetow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizbeetow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizbeetow"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luizbeetow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizbeetow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizbeetow"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luizbeetow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizbeetow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizbeetow"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joel_ellie_dead].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joel_ellie_dead",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joel_ellie_dead"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luizbeetow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizbeetow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizbeetow"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CeliaCa65828426].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CeliaCa65828426",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CeliaCa65828426"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Karahyba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Karahyba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Karahyba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lovesafadas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lovesafadas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lovesafadas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SquirtPornVids].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SquirtPornVids",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SquirtPornVids"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TulioPromoter].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TulioPromoter",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TulioPromoter"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eiarielly].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eiarielly",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eiarielly"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MADRlDISTAS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MADRlDISTAS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MADRlDISTAS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ramiroigor].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ramiroigor",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ramiroigor"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhumirim, Brasil",
                "id": "effa52993179c661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reserva/Parque Estadual da Cantareira",
                "id": "07d9ce168b888002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Grumari",
                "id": "0f0683985b146001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Cataratas del Iguaz\u00fa",
                "id": "07d9edd90bc81001",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598453",
                "name": "Relat\u00f3rio Reservado",
                "username": "Relatorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880489214",
                "name": "PH",
                "username": "PeeCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835661143",
                "name": "Icaro",
                "username": "orl_icaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345867465528651777",
                "name": "Bru",
                "username": "BrunaFiatUno94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236864624",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "Fer_malta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776456",
                "name": "Luciano",
                "username": "LucianoCLy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972630819",
                "name": "JP \u2744\ufe0f",
                "username": "Joaaozito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345359013",
                "name": "Secretaria da Casa Civil",
                "username": "casacivilgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498446128",
                "name": "Andim Bill",
                "username": "andimbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1238118524704473088",
                "name": "O elogio da loucura",
                "username": "LuisMat83132469",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348787286314528768",
                "name": "C\u00e9sar Teixeira",
                "username": "CsarTeixeira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097962618596327424",
                "name": "Andr\u00e9 Ventura",
                "username": "AndreCVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315554854",
                "name": "S\u00e1vio Neves",
                "username": "SavioNevesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78875338",
                "name": "Wagner Victer",
                "username": "wagnervicter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51609059",
                "name": "Marcelo Queiroz",
                "username": "marceloqueiroz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82658668",
                "name": "Charles Jean Mesquita",
                "username": "funambulando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365027131",
                "name": "Terra na Veia",
                "username": "TerraNaVeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979321449172389889",
                "name": "cfcarvalho",
                "username": "Cfcarvalho2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242342507",
                "name": "Erasmo Bellumat #KOFXV #GrooVR",
                "username": "erasmolbj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562283523",
                "name": "Montanhas Capixabas Oficial",
                "username": "MonCapixabascvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023388010421907456",
                "name": "kramujo\u1d9c\u1d43\u1d50\ud83e\udd0d\ud83d\udda4",
                "username": "mvthexz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15598663",
                "name": "MRV",
                "username": "mrvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350851962",
                "name": "Bruja Latina Rainha de Espadas \u2660\ufe0f \ud83c\udf12\ud83d\udd49\ud83e\udd8b\ud83d\udea9\ud83d\udd2f\u2605\u5f61\ud83d\udc89\ud83e\udd89",
                "username": "brujabaioque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893321437",
                "name": "Valmir Gon\u00e7alves de ",
                "username": "HerisValmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026553460815261697",
                "name": "\u0cc3\u2727 Ld \u0cc3\u2727\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Ld_Cml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105103220",
                "name": "Margarida Azevedo \ud83c\udf0a",
                "username": "margaridazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263666199",
                "name": "Ant\u00f4nio Camargo Jr. #vacinaJ\u00e1",
                "username": "AntonioCamargoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107492253",
                "name": "Simone Rodrigues",
                "username": "supersimoninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207461665459048448",
                "name": "el\u00e7o",
                "username": "elo34128291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121532378",
                "name": "Cariogalo",
                "username": "Cariogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93426187",
                "name": "Daniel Soranz",
                "username": "danielsoranz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344342194",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "SergioDor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199832110",
                "name": "Aylson Miranda",
                "username": "aylsonmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861499507",
                "name": "Lins Do Cear\u00e1 \ud83c\udf5e\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "Linsdoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627516072",
                "name": "Derik Ferreira Carlo",
                "username": "Derikferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96352092",
                "name": "Eri Chida",
                "username": "erijeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092469412358172674",
                "name": "Fortal Jeri",
                "username": "FortalJeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133704913",
                "name": "Rafa Patriota",
                "username": "RafaPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16963536",
                "name": "Eduardo do Vale",
                "username": "eudovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975336270",
                "name": "isa",
                "username": "puthculture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793784974",
                "name": "tempestade",
                "username": "raqu_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299052138467917825",
                "name": "Museu Hist\u00f3rico da Cidade",
                "username": "CidadeMuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108649071",
                "name": "SMC Rio de Janeiro",
                "username": "CulturaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040830580",
                "name": "Ma\u00edra e a arte de recome\u00e7ar \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206016158643769344",
                "name": "Ricardo J C Fonseca",
                "username": "RicardoJCFonse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525711482",
                "name": "Alexandre Guerreiro",
                "username": "ATGuerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47027356",
                "name": "Patrick Saulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatrickSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340027632",
                "name": "Thalles Gontijo",
                "username": "thallesgmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83924520",
                "name": "maka",
                "username": "anobrainme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168463099",
                "name": "Librelato S.A",
                "username": "Librelato_SA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055093148270190592",
                "name": "Sheep",
                "username": "Sheep_L_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322897514",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83d\udef8",
                "username": "jemeireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312994712777830404",
                "name": "em casa",
                "username": "Shayzz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203709322",
                "name": "+a",
                "username": "maisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215341883",
                "name": "costelinha \ud83d\udd25",
                "username": "ManoCostela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939876379",
                "name": "lari e david luiz finalizando os cachos",
                "username": "intowknd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315253698",
                "name": "jenni",
                "username": "jennimuniiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205793855",
                "name": "Luiz Carlos Eccel",
                "username": "dluizcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028789099518484480",
                "name": "Bia \ud83c\udf39\ud83c\udf43",
                "username": "b_guadanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057946414",
                "name": "Colecionadores de Ossos",
                "username": "Colecionadores2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16455330",
                "name": "celsodossi",
                "username": "celsodossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126642129",
                "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o",
                "username": "ka_mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299111024809979912",
                "name": "parece chique, mas d\u00e1 trabalho morar nesse lugar",
                "username": "credoqueluxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825912213277962241",
                "name": "anna lu",
                "username": "AnnaSoa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326602614704836614",
                "name": "CLAUDIO LUIZ SCHMITZ GONSER",
                "username": "LuizGonser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984118112227295234",
                "name": "Dr Leonardo Maciel",
                "username": "LeoMaci36380409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171931064",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o De Jornal",
                "username": "RedacaoDeJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251964596",
                "name": "Bruno Almeida",
                "username": "brunoadsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331957710900908037",
                "name": "Acibarra",
                "username": "Acibarraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097909190423539712",
                "name": "Izabela Pimentel",
                "username": "Iza_Pimentell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905135626495950848",
                "name": "R\u00e1dio",
                "username": "Edilsonperesrj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321768668003504129",
                "name": "JP DA SILVA",
                "username": "JPDASIL60911745",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1452704388",
                "name": "Joaquim Oliveira Alm",
                "username": "Joaquim81770510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58109307",
                "name": "L\u00e9o Mantovani \u266a",
                "username": "leo_mantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105225992",
                "name": "Thiago Lyra",
                "username": "Thiago_Lyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021083431403511808",
                "name": "hmhkjkashjzx",
                "username": "vampirissmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47112308",
                "name": "z\u0250\u05dfn\u00f8\u026f",
                "username": "thiagomoulaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248575233424048128",
                "name": "Nana Costa",
                "username": "ANAFONS64547321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148843977",
                "name": "Luizi \u2600\ufe0f",
                "username": "Luizfelipecast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329831819",
                "name": "Gabi",
                "username": "_GabrieleGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807977478",
                "name": "Roberta C. Souza",
                "username": "Robertacss28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252254347033022464",
                "name": "Stephanie Carvalhaes",
                "username": "Stephan14127295",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928193652735823872",
                "name": "Miltim Chap\u00e9uzinho",
                "username": "MiltonF81040982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759171756699549696",
                "name": "FERRO, Andr\u00e9.",
                "username": "andreoferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70504089",
                "name": "Prefeitura Arapiraca",
                "username": "ArapiracaAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835283903",
                "name": "Bruta Flor do querer",
                "username": "alineduarte_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156383964",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaeelmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049393448657317892",
                "name": "FrauLorelei \u2022 Pok\u00e9mon GO",
                "username": "FrauLorelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210854400",
                "name": "MarcosVita",
                "username": "EngMarcosVita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103891910",
                "name": "F\u00e1bio O. Ribeiro",
                "username": "FabioORibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237517663645175810",
                "name": "Lourdes Nassif",
                "username": "NassifLourdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320452869288591362",
                "name": "Ciudades Y M\u00e1s \u2708\ufe0f\ud83c\udf0d",
                "username": "ciudades_y_mas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3910342588",
                "name": "Pojanko",
                "username": "polichileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48378152",
                "name": "Attilio Favaratto",
                "username": "attiliofavarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097102142039617536",
                "name": "madu \ud83c\udf11",
                "username": "maducarvalho__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028410497614454784",
                "name": "Kasiski",
                "username": "thiago_kasiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294853847",
                "name": "Agrot\u00f3xico",
                "username": "patricionicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275452013082370048",
                "name": "Orio",
                "username": "SorginaNekane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168292933214330881",
                "name": "faixa rosa",
                "username": "Pollyana_msm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38484350",
                "name": "Fernanda",
                "username": "lunnafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078349",
                "name": "Karla Malfoy",
                "username": "karlamalfoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069392787475451904",
                "name": "Idealista Frustrado",
                "username": "frustracaoideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239533874310504449",
                "name": "Pietro Galponeiro",
                "username": "faleiros_pietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238959440734412800",
                "name": "Flaviane Fran\u00e7a Kapinaw\u00e1",
                "username": "FlavyKapinawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349722293224796161",
                "name": "Cachoeira Do Label",
                "username": "cachoeiralabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128888634",
                "name": "Padrinho",
                "username": "pedrohpereira17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026837421311369216",
                "name": "Lessa",
                "username": "Victorhlessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54158987",
                "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaInocente",
                "username": "blimadelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109954738173419520",
                "name": "A-L-P \u2652 \u2734\ud83d\udd3a\ufe0f",
                "username": "Lpfox25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351350484",
                "name": "Daniel Cady",
                "username": "Cadynutrition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001881675125743617",
                "name": "Alexandre Scheeren",
                "username": "alescheeren1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197863561936199681",
                "name": "pedr\u00e3o",
                "username": "eumesmoopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066557923814506496",
                "name": "Fernando Santiago",
                "username": "FernanddoSanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297679615100583938",
                "name": "Manigold",
                "username": "heleno_eric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122140472",
                "name": "Larissinha\u2720",
                "username": "Lnascimentocrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152995619994296321",
                "name": "Alex",
                "username": "Alex07cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4429084935",
                "name": "TRANStornada",
                "username": "Carlinhasodreh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175186387114610688",
                "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94",
                "username": "joaozinho20020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187859697933701120",
                "name": "webdivajulia",
                "username": "julistt911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949465564854079488",
                "name": "malu",
                "username": "emptyloveclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796877331000360960",
                "name": "sarah",
                "username": "zoiudinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316029839",
                "name": "naflavinha",
                "username": "aanafs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126834924",
                "name": "Rafa Lima\ud83c\udf35",
                "username": "Rafaela_Limaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74588804",
                "name": "Tati \ud83e\udd84",
                "username": "always_tequila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715202714",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alessandrocvia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89748013",
                "name": "! Bl3nd3r",
                "username": "Bl3nd3r_TTL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55893251",
                "name": "Kira",
                "username": "d13gokira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314563750003912707",
                "name": "Edudeandrade",
                "username": "Edudeandradeofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67056137",
                "name": "JUNIO GOMES",
                "username": "junioekeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320007143",
                "name": "Ildemar Maraj\u00f3",
                "username": "ildemarmarajo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231078060",
                "name": "s\u00f3 carol",
                "username": "eucarolcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190684",
                "name": "ReNaTo",
                "username": "rafarenato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247302129943011334",
                "name": "Luizomar Ol\u00edmpico",
                "username": "WarisonPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383947827",
                "name": "Iza Scamparini",
                "username": "izadoracostas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153742765752299538",
                "name": "Edson Santos",
                "username": "EdsonS94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072232873212678144",
                "name": "Daniel Braga",
                "username": "Daniel_P_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4831030893",
                "name": "Ayla",
                "username": "barcelos_ayla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099124438551941120",
                "name": "V\u00edtor (Em\u00eddio) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VitinManeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238858619623522308",
                "name": "Eloah",
                "username": "elohribrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974275092699058177",
                "name": "Tua gl\u00f3ria \u00e9 me estressar \u212d\ud835\udd2f\ud835\udd23",
                "username": "Ket21souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150512384",
                "name": "PAI DO SEU NEN\u00ca",
                "username": "Jholiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328685631",
                "name": "infp-a",
                "username": "ramilanerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934489207",
                "name": "Will",
                "username": "kerlandiino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725314109793796097",
                "name": "sistem\u00e1tica informativa \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dbrhgoodvile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204774337",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "rafa_carvalhobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785579371876655104",
                "name": "danieu",
                "username": "dandanieu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135195008355721217",
                "name": "Kelvin, odeia terminal temporal",
                "username": "gabirupoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239596417",
                "name": "EL Kafao",
                "username": "kafao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35479977",
                "name": "Alceu",
                "username": "juvenetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226166611",
                "name": "Fredericopecorelli - Celibat\u00e1rio Leigo",
                "username": "FredpecorelliEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151530986708058112",
                "name": "Nelsinho",
                "username": "Nelsinh48700143",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319749733116727296",
                "name": "Banheirista ATV\ud83d\udd1e",
                "username": "Shake81383382",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58390498",
                "name": "@cappucceno",
                "username": "cappucceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39734655",
                "name": "B\u00e1rbara jacar\u00e9",
                "username": "barbarabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811120237",
                "name": "Fernanda M\u00e1ximo",
                "username": "fernandamaximor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236295326731993089",
                "name": "Tiago - A espera da Vacina",
                "username": "tii_fernandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941860676",
                "name": "didico",
                "username": "rodidico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267442695020130304",
                "name": "Marcos Junior",
                "username": "MarcosJ02396052",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55611021",
                "name": "Bruno Daniel",
                "username": "MENEZESPINHIERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037056119783542785",
                "name": "carol",
                "username": "crlbrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583759379",
                "name": "dieimes ara\u00fajo gomes",
                "username": "dieimesster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937782261520453632",
                "name": "Conhecido como FyaBur",
                "username": "rafaelxnovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98233249",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frco Pen\ud83c\udd70\ufe0f \u262d",
                "username": "MARCOPENA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645157839",
                "name": "Dilson carlos",
                "username": "dilsondcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323717472441290753",
                "name": "vitu",
                "username": "euvitiniu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702159296109408257",
                "name": "thali uchis (madrinha)",
                "username": "semrote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142108600946634752",
                "name": "Naur",
                "username": "Vsfsoriedem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112747460663877642",
                "name": "Gaybs\ud83c\udf53",
                "username": "Gaybsinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40857585",
                "name": "Thiago Garcia",
                "username": "garciaegarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53775350",
                "name": "Contra o #Capit\u00e3oBundaSuja e #MilicoMilicianos...",
                "username": "lexandrehonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134874477",
                "name": "Nat\u00e1lia Oliveira",
                "username": "MarinRuiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237528303",
                "name": "Areta Lustosa",
                "username": "Areta_lustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325390",
                "name": "andreza",
                "username": "andrezadelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412714266",
                "name": "clarissa",
                "username": "clazinbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120385061008887812",
                "name": "sportechwitter",
                "username": "sportechwitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843968566500114433",
                "name": "World Skate Skateboarding",
                "username": "worldskatesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235600651071209472",
                "name": "SempreFogo",
                "username": "JPSp34061067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71883005",
                "name": "Wendel",
                "username": "wendelmarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146936444",
                "name": "Valter",
                "username": "ValterGarzia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535881981",
                "name": "mirella | \ud83d\udcd6:",
                "username": "jinkigold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412580323",
                "name": "camilla",
                "username": "aphroditesfault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246276555191566336",
                "name": "Mwando",
                "username": "JussaJs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234156966139875331",
                "name": "Dark lady",
                "username": "Tachimira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566959539",
                "name": "N\u00c3O PL490\ud83c\udfb2\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc95A\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85os\ud83c\udfb2",
                "username": "gabrielgrellet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258456051860615170",
                "name": "DGSAGAAAZ !",
                "username": "DGSAGAZ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263683123998535681",
                "name": "julia voltan \ud83d\udead",
                "username": "julia_voltan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987027294496706560",
                "name": "monica geller",
                "username": "helizinhad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329250604",
                "name": "Nasly Lucia Lobon",
                "username": "hasayamaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775514002357121024",
                "name": "Thales\u00b9\u2079\u2070\u2078",
                "username": "thales_souzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720025351880065024",
                "name": "Mazin",
                "username": "mazincam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281586988",
                "name": "C\u00e9sar Batista (\ud83c\udfe1)",
                "username": "cesarbsantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957314606",
                "name": "Gutenberg Rodrigo",
                "username": "GutenbergRodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722141343036870656",
                "name": "Alex \ud83c\udd71\ufe0farbosa\ud83d\udc14\u26bd\ud83c\udfc6\ud83d\udda4",
                "username": "AlexBarbosa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67435852",
                "name": "Guilherme Frossard",
                "username": "guifrossard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177924044",
                "name": "D\u00eade|Tutu",
                "username": "Arthur_Andreza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270710268",
                "name": "Ora pro Nobis",
                "username": "elfahaast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299958",
                "name": "Vinicius Bragan\u00e7a",
                "username": "Pimplin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46400543",
                "name": "Daniel Braga",
                "username": "DanielBragazvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218318209",
                "name": "andre",
                "username": "andrepralopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006294667510599680",
                "name": "@mfurtado25",
                "username": "mfurtado251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86933887",
                "name": "Mimi Boliviana\ud83d\ude1cOnlyFans top 0.04% \u27a1\ufe0fCDMX y Panama",
                "username": "bolivianamimitv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446628532",
                "name": "H\u0338o\u0338m\u0338e\u0338m\u0338 A\u0338d\u0338m\u0338i\u0338r\u0338a\u0338d\u0338o\u0338r\u0338 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "h0memadmirador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664628269",
                "name": "Porno & Bellezas\u2122",
                "username": "HardSexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152492717",
                "name": "Retweet Gostosas  \ud83d\udd1e",
                "username": "RetweetGostosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906559318",
                "name": "A\u0257\u03c5\u0196\u0442 \u0181\u044f\u03b1z\u03b9\u0196\u2122",
                "username": "AdultBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14678031",
                "name": "hiago",
                "username": "hiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17131184",
                "name": "\ud83e\uddec Paulo Henrique, Msc.",
                "username": "phdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199572678543368192",
                "name": "Blanka_ZANgaD\u00e30 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Blankazangadao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149152847180812295",
                "name": "little low cost ride",
                "username": "turquoisegaIaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101332093",
                "name": "Revista Leitura de Bordo",
                "username": "LeituradeBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137078704662818816",
                "name": "E=mc\u00b2",
                "username": "Nany86453117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144596587789856774",
                "name": "Dr. J. E. Martinelli Filho",
                "username": "zedumares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769017",
                "name": "Guilhotina",
                "username": "PurplePuzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120049507339788289",
                "name": "Horizonte de eventos",
                "username": "Potn20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83153843",
                "name": "n_rto",
                "username": "n_rto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15621844",
                "name": "J\u00f4 Costa de Jesus",
                "username": "jojocjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019300035647954946",
                "name": "welcho",
                "username": "welcho11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820057791234801664",
                "name": "Em Manuel",
                "username": "Em______manuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957751921397420032",
                "name": "Toalhinha",
                "username": "Bruno_Pigey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995076623484547072",
                "name": "miojo triste",
                "username": "heexxppvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011375229917188097",
                "name": "Vanessa Martinuzo",
                "username": "VanessaMartinu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4333673913",
                "name": "Felix",
                "username": "groolix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177629925588815872",
                "name": "Leandro Felipe Bueno Tierno II",
                "username": "LeandroFelipeB2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207000241997828096",
                "name": "Pedro Fonseca Fernades",
                "username": "pedrofonseca508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935789390",
                "name": "\u00a7ol \ud83c\udf1e\ud83d\udc31\ud83d\udc97 \u2615\ud83c\udf77",
                "username": "GarciaSolgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128336538",
                "name": "Don Sebas",
                "username": "detodonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729159782",
                "name": "\u30e4\u30d4 loves shigaraki",
                "username": "pimenta_bx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299831773380124674",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc18\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc04 \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc04",
                "username": "LyegeT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824687959156912128",
                "name": "Fora Bolsonaro",
                "username": "penidojames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38427754",
                "name": "Gshow em \ud83c\udfe0",
                "username": "gshow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46011743",
                "name": "Caio Castro",
                "username": "CaioCastro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3423295204",
                "name": "Humberto Martins",
                "username": "HumbertoMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272943524732944385",
                "name": "Jopaco",
                "username": "alvesjopaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36520892",
                "name": "L.",
                "username": "kazataca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27104263",
                "name": "Pressentido Bilau do Lula (Sob a Sunga)",
                "username": "Guelerme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973213425",
                "name": "Eliakim",
                "username": "eliakimfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204905167",
                "name": "Joe Camel",
                "username": "marciotrojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085371105731399681",
                "name": "patty \ud83c\udf5c",
                "username": "pattytuitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96571976",
                "name": "Deborah Praciano",
                "username": "Deborahpraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36284804",
                "name": "Bruno Predolin",
                "username": "pagalanxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736706599855751168",
                "name": "Guter",
                "username": "guterguterguter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266471464292831237",
                "name": "tem q lava o zezinho, bem",
                "username": "latino_py",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57213482",
                "name": "Santos, S.",
                "username": "_sms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133565197065564160",
                "name": "ol\u00e1",
                "username": "codinomebjaflo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Hostel",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177364565337747456",
                "name": "\u0647\u0641\u0633\u0627",
                "username": "hafsatayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014885313322340354",
                "name": "Advogado com oab e tudo",
                "username": "RaiLeorne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63342281",
                "name": "Raquel Porto\ud83d\udc89",
                "username": "QuelBPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93890865",
                "name": "Summer Eletro Bemtevits",
                "username": "sosmalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276048369",
                "name": "Revolucion\u00e1rio_BRA \u2022 Vacina j\u00e1!",
                "username": "Revol_BRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1041064192848084996",
                "name": "jogosplay",
                "username": "jogosplay4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032097620435652608",
                "name": "france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc06\ud83c\udf31",
                "username": "frfurtad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302970350154797059",
                "name": "d3wstore",
                "username": "d3wstore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171156482109443",
                "name": "Peter",
                "username": "pdpedro23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266779370405986304",
                "name": "inforbrnet",
                "username": "inforbrnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762251479",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Verdade",
                "username": "conceicaoverdad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153398296",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessyfariia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529721500",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Alexandre_mlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337190812447350784",
                "name": "Advo_Galo_ \ud83c\udf39\u270a Contratamos DC mas somos a MARVEL",
                "username": "advo_galo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247337518875447297",
                "name": "Jordana \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udff4",
                "username": "carlajonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051033474784796672",
                "name": "Luiz PATRIOTA \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92",
                "username": "LUIZPATRIOTA39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2762154110",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "fabiosrstm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3296636819",
                "name": "Marques",
                "username": "marques_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16677849",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "FernandoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519961911",
                "name": "Paulo Lotufo",
                "username": "PauloLotufo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244396922896633859",
                "name": "Ray",
                "username": "c4ncadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076816654334607360",
                "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52\u0303\ud835\udd60",
                "username": "sisYasmim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78741813",
                "name": "miriam teixeira",
                "username": "mialtex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351902808640024579",
                "name": "Maria Do Socorro De Figueiredo",
                "username": "MariaDo91846834",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2717417381",
                "name": "\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude64 \ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude68",
                "username": "lefauchelevent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080185861495500800",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunomattos_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096995205545447424",
                "name": "Adam Driver Brasil \ud83d\udc34",
                "username": "AdamDriverBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71795483",
                "name": "dani",
                "username": "cometodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184976122",
                "name": "\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30",
                "username": "omarrques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766059188",
                "name": "c\u035fa\u035fn\u035fe\u035ft\u035fi\u035fn\u035fh\u035fa\u035f |",
                "username": "Cannetinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708356474",
                "name": "Matamoros",
                "username": "shaula_chuery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304398",
                "name": "Alice Portugal",
                "username": "Alice_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255163383072120833",
                "name": "Clodoaldo da Silva",
                "username": "Clodoal32940244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011285602459963394",
                "name": "rockinha",
                "username": "boobalvisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23433349",
                "name": "Teres\u00f3polis",
                "username": "teresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51260793",
                "name": "Teres\u00f3polis Not\u00edcias",
                "username": "terenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113842342920884224",
                "name": "JmLima C\u00e9tico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JCetico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56420227",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Tavares",
                "username": "jvictortavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4277263996",
                "name": "morga",
                "username": "MorgadoRapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773835905425629184",
                "name": "Marcelo Beckman",
                "username": "teacherbeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54411512",
                "name": "F\u00e1bio Ostermann",
                "username": "FabioOstermann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "ufcinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088237275195105280",
                "name": "Livro Azul Instant\u00e2neo",
                "username": "livro_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729688806",
                "name": "Pedro Vale",
                "username": "Vale10Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Quoos",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267272529",
                "name": "tostes",
                "username": "FelipeTostes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600149947",
                "name": "A Grazi \u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "grazinogueiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788289169",
                "name": "lala dos prazeres \ud83c\udf39",
                "username": "luzdelala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255574288943517696",
                "name": "CSP - Conlutas ES",
                "username": "EsCsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902327449995943936",
                "name": "Lucas Mendes \u262d \u23f3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lumendes50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787725364244144128",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizfoscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44277605",
                "name": "Site Contatoonline",
                "username": "contatoonline_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131008734",
                "name": "I am Groot",
                "username": "bot4nist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8201632",
                "name": "Enio San \ud83c\udfb8 \ud83e\uddc9",
                "username": "Enio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259836336191737856",
                "name": "Findee",
                "username": "findee_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180826270",
                "name": "risada da nanno",
                "username": "aqwariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062385462747320321",
                "name": "Mar\u00eda Garcia!!",
                "username": "maria_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060238110871699460",
                "name": "Elisete Miriam",
                "username": "EliseteMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268130392441323520",
                "name": "M\u00e1rcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Saofeiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563094648",
                "name": "victor marques",
                "username": "victortamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588868264",
                "name": "Sylvia",
                "username": "SylTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252983198411358208",
                "name": "Mercado das Descobertas",
                "username": "Mdasdescobertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348056938639220737",
                "name": "Pedro Aragonez",
                "username": "aragonez_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27733656",
                "name": "Kelly Matos",
                "username": "kellymatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352655138457051137",
                "name": "Paulo Fiuza",
                "username": "PauloFiuza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244485722213679104",
                "name": "Ayrton Senna",
                "username": "ayrtonsenna98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915316017118765061",
                "name": "Luca Mila (VEJAM MEUS V\u00cdDEOS)",
                "username": "lucamiIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244118808673103873",
                "name": "Daynara C\u00f4rtes",
                "username": "cortesdla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091746901496643585",
                "name": "jetta tsi 2012",
                "username": "paadr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834503",
                "name": "Tatiana Vasconcellos",
                "username": "tavasconcellos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122216955",
                "name": "(Felipe)",
                "username": "Babalu_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19110110",
                "name": "Gast\u00e3o Muri",
                "username": "GastaoMuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568494327",
                "name": "Blog do Juares",
                "username": "BlogdoJuares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42949078",
                "name": "Sora Lacerda",
                "username": "Soralina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296051104",
                "name": "Debochado \ud83e\udd2d",
                "username": "ewertonsantos81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814929627047137280",
                "name": "O Triatleta Hipster",
                "username": "hypster_runner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054895374429810689",
                "name": "Alex Vervuurt",
                "username": "VervuurtAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979087910522769409",
                "name": "Samuel Dasilvah\u262d",
                "username": "SamuelDasilvah1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080221101521801217",
                "name": "K\u00f6nigvs",
                "username": "konigvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247226871",
                "name": "Angelo Neto",
                "username": "ElloBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61509559",
                "name": "Takeshi Kamimura",
                "username": "takeshikamimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083134160607289344",
                "name": "Leila B \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FBS_Leila01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59236690",
                "name": "Alex Navar",
                "username": "alex_navar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318219295890001925",
                "name": "MeL\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MellMedeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350780347437481985",
                "name": "Vereador Dr. Valmir Gomes",
                "username": "drvalmirgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75694052",
                "name": "Brenno",
                "username": "BrennoFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637681462",
                "name": "Mazinho das esfinges \ud83e\udd8b #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "SchwMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e\ud83d\udea9",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455198474",
                "name": "Jorge C\u00e1",
                "username": "ca2_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237525093351395330",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "CamilaContadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47775042",
                "name": "Mundinho Denis Villeneuve Brasil",
                "username": "jagutheil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331579774",
                "name": "Ari Schmidt",
                "username": "Schmidtcgs41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole :||: #ForeverNE",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142498541",
                "name": "\u2734\ufe0f\ud835\ude44\ud835\ude68\ud835\ude56\u2734\ufe0f",
                "username": "40GRAUSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323063589100523520",
                "name": "Rodrigo Veridiano",
                "username": "RodrigoVeridia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045835649901895681",
                "name": "Bernardo M Flores",
                "username": "BernardoMflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020013813154959361",
                "name": "mariana conta um",
                "username": "marisendotrouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346756812796809217",
                "name": "mroadtripper",
                "username": "mroadtripper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836797897",
                "name": "adrienne \ud83e\udda5",
                "username": "adriennehsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283673808",
                "name": "patricinha de favela",
                "username": "tudoabstrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45209215",
                "name": "\ud83d\udc7b a fantasminha camarada",
                "username": "imtheghost__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337950152443781123",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "otavioh_gb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237053736",
                "name": "Jorge",
                "username": "tjcramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434161453",
                "name": "Amanda Vilela",
                "username": "amandavilelac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402760635",
                "name": "Brazil",
                "username": "Brazil_Repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244773036726910978",
                "name": "Nuno Rocha",
                "username": "NunoRochaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271464555",
                "name": "OAV Crime",
                "username": "OAVCrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1468668590",
                "name": "yasmiM",
                "username": "yaspiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182190030",
                "name": "isabella",
                "username": "bellaherediaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82147001",
                "name": "Valdir Cobalchini",
                "username": "V_Cobalchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269696681655877635",
                "name": "C\u00e9sar Santos",
                "username": "jorncesarsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709430192192802816",
                "name": "Verdegaia",
                "username": "verdegaiaGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252911518561308674",
                "name": "Presstur",
                "username": "Pressturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53098432",
                "name": "Fabiana Romeo",
                "username": "fabiromeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163539140992020481",
                "name": "Leandro Costa",
                "username": "Leandro00207875",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814955042616832004",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobispo_ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277984340186501122",
                "name": "ser\u00e1 qual o destino dela?",
                "username": "soniashide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163963851",
                "name": "Pablo Batista",
                "username": "Pabllobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187747602",
                "name": "donna paulsen",
                "username": "paulapantojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715945126544150528",
                "name": "Lucas Iza\u00edas",
                "username": "lucas_izaiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075465587126648834",
                "name": "Kelly Cristina\ud83d\udea9",
                "username": "KellyCrNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921216626300657665",
                "name": "FABSSSSSSSSS | \ud83e\udd8b WONDER",
                "username": "fabsstalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844606747771834368",
                "name": "\ud83c\udde6LAN \ud83c\uddedOMOBONO \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlanHomobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237050680",
                "name": "biahomobono",
                "username": "biahomobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018865132242460672",
                "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee",
                "username": "LimmaKaylaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256597125078618113",
                "name": "Bazolli",
                "username": "Diogo_729",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022249174455201792",
                "name": "mari",
                "username": "_marianapontone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174294529240948737",
                "name": "Lugo polo Clima",
                "username": "ClimaLugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792562914007871488",
                "name": "LucasS.",
                "username": "Pq_LucasSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61083201",
                "name": "Traste com T",
                "username": "chiliqueeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173029697",
                "name": "pav\u00e3o mysteriozo",
                "username": "PedroHCF_11",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1354118160144805888",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosksasm0usgwu0ndb46l7mud7jtz1",
        "oldest_id": "1352004739093966849",
        "result_count": 494
    }
}